<rss version="2.0"><channel><title>哈佛商业评论</title><description>哈佛商业评论全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> https://hbr.org/ <item><title><![CDATA[Your Data Strategy Needs to Include Everyone]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/2023/06/your-data-strategy-needs-to-include-everyone]]><description>&lt;div>; &lt;英雄形象>; &lt;div>; &lt;img src=&quot;https://hbr.org/resources/images/article_assets/2023/06/Jun23_07_1304822843.jpg&quot; alt=&quot;&quot; title=&quot;&quot; aria-label= &quot;&quot; >; &lt;div>; &lt;span>;MirageC/Getty Images&lt;/span>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div more-caption=&quot;更多&quot; close-caption=&quot;关闭&quot;>; &lt;span >;Summary.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/span>; &lt;span>;&lt;p>;一个全新的“管理范式”需要数据。正如这里所使用的，“管理范式”。体现了一种通用语言、对数据应如何贡献的整体愿景、明确定义的组织结构（显示数据如何在整个组织中集成）以及所有相关人员的明确角色和责任。最终，它需要纳入企业文化、与大学和供应商的关系、政策以及任何其他促进或阻碍数据有效使用的因素。新范式采用更普遍和集成的方法在业务中使用数据、分析和人工智能。&lt;/p>; &lt;/span>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;a href =&quot;/2023/06/your-data-strategy-needs-to-include-everyone?language=es&quot;>;Leer en español&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href=&quot;/2023/06/your-data- strategy-needs-to-include-everyone?language=pt&quot;>;Ler em português&lt;/a>; &lt;/div>; &lt;p>;如果说过去几十年证实了什么，那就是数据的力量，广义上包括活动涉及各个复杂程度的员工的小数据、大数据、统计、分析和人工智能，以通过多种方式帮助公司提高绩效。一方面，人工智能 (AI)，尤其是生成式 AI，有望改变业务，因此最令人兴奋。另一方面，&lt;a href=&quot;/2019/10/most-analytics-projects-dont-require-much-data&quot;>;使用少量数据进行基本分析&lt;/a>;在帮助公司做出更好的决策方面非常有效、控制和改进业务流程，更好地了解客户，并增强产品和服务。阅读大众媒体，您可能会得出这样的结论：数据、分析和人工智能正在接管世界。&lt;/p>; &lt;p>;然而，除了数字原住民之外，更深入的观察揭示了一个更加黯淡的现实。尽管有大量投资、优秀的工具以及大量合格的数据分析师和科学家，&lt;a href=&quot;https://mitpress.mit.edu/9780262047241/working-with-ai/&quot;>;AI 的进展缓慢、昂贵且不确定&lt;/a>;。大多数数据科学模型实际上并未&lt;a href=&quot;https://hdsr.mitpress.mit.edu/pub/2fu65ujf/release/6&quot;>;部署到生产中&lt;/a>;，没有产生任何实际经济价值。大多数首席数据和分析官的&lt;a href=&quot;/2021/08/why-do-chief-data-officers-have-such-short-tenures&quot;>;任期&lt;/a>;太短了，期望是不现实的他们完成很多工作。 “普通人”，即那些头衔中没有数据的人，不知道对他们的期望是什么，尽管声称与此相反，他们担心分析和人工智能会改变，甚至消除他们的工作。大多数公司回避小数据，剥夺了更容易获得的商业利益和建立解决更困难问题所需的组织力量的机会。&lt;/p>; &lt;p>;呼吁“数据驱动”太容易了文化”，但实际上定义和构建这种文化远远超出了大多数数据专业人员的知识范围。 &lt;a href=&quot;https://sloanreview.mit.edu/article/action-and-inaction-on-data-analytics-and-ai/&quot;>;调查数据&lt;/a>;表明，实际上拥有数据的公司相对较少-驱动的文化。最后，当前的数据质量水平根本不支持大规模的数据分析或科学。&lt;/p>; &lt;h2>;是时候重新思考了&lt;/h2>; &lt;p>;深入挖掘，很容易理解问题的根本原因这些令人失望的现实：&amp;nbsp;公司实质上是将数据“栓接到”他们的组织结构图上，任命首席数据和分析官，建立卓越中心，并聘请受过高等教育的数据科学家，然后在几乎没有指导方针和监督的情况下让他们放松。一些人的成功证明了少数人的坚韧，他们已经克服了组织上的障碍，克服了长期的困难。数据领导者并非对这些问题视而不见。他们聘请了数据管理员和工程师来帮助克服不良数据，并聘请了&lt;a href=&quot;/2022/10/why-your-company-needs-data-product-managers&quot;>;产品经理&lt;/a>;来帮助更好地连接到这生意。不过，这一切感觉就像一场精心设计的（而且基本上是徒劳的）“打地鼠”游戏。沿着目前的道路继续下去是不幸的。&lt;/p>; &lt;p>;相反，我们建议需要一种全新的数据“管理范式”。如此处所用，“管理范式”体现了一种通用语言、对数据应如何贡献的整体愿景、明确定义的组织结构（显示数据如何在整个组织中集成），以及所有相关人员的明确角色和责任。最终，它需要纳入企业文化、与大学和供应商的关系、政策以及任何其他促进或阻碍数据有效使用的因素。新范式采用更普遍和集成的方法在业务中使用数据、分析和 AI。&lt;/p>; &lt;p>;但是公司现在应该采取哪些步骤来实现新范式？他们应该如何考虑将数据完全整合到他们的业务战略中？他们应该瞄准什么目标，他们应该首先做什么？本文建立在我们对数百家公司和政府机构努力解决这些问题的研究、与其中几十家公司合作的基础上，以及我们在其他相关范例方面的经验，提出了公司现在应该采取的三个相互关联的步骤。&lt;/p>; &lt;h2 >;以“数字原住民”为指路明灯&lt;/h2>; &lt;p>;首先，我们提议将谷歌作为候选“北极星”。毕竟，数据在 Google 是主流的一部分，甚至没有首席数据官或分析官，尽管它确实有 &lt;a href=&quot;https://www.wired.co.uk/ article/google-chief-decision-scientist-cassie-kozyrkov&quot;>;首席决策官&lt;/a>;，其主要任务是宣传数据驱动决策的美誉。 Google 开创了 &lt;a href=&quot;https://rework.withgoogle.com/subjects/people-analytics/#:~:text=People%20Analytics%20is%20about%20using,and%20direct%20your%20HR%20actions。&quot; >;人员分析&lt;/a>;，并且是为数不多的&lt;a href=&quot;https://ironcladapp.com/blog/mary-ocarroll-content-roundup/&quot;>;法律业务广泛使用分析&lt;/a>;之一。分析和 AI 已嵌入到公司的大部分产品和服务中，该公司的首席执行官早在 2016 年就宣布将“以 AI 为先”。它开创了当今生成式 AI 系统中使用的许多方法。&lt;/p>; &lt;p>;其他数字原生公司，如 Meta/Facebook 和亚马逊，同样普遍使用分析和人工智能，我们在这些公司的研究和咨询表明，与更传统的公司不同，数据领导者不必花费大量时间宣传这些工具的重要性；它被简单地视为理所当然，并被视为文化的基本要素。&lt;/p>; &lt;p>;一些传统企业正在采用类似的方法，但还不够。以东南亚最大的银行星展银行为例，&lt;a href=&quot;https://www.cnbc.com/2018/03/13/dbs-ceo-banks-still-have-strengths-that-fintechs -could-use.html&quot;>;首席执行官 Piyush Gupta 认为&lt;/a>;该银行未来的竞争对手不是传统银行，而是阿里巴巴、腾讯和蚂蚁金服等数字原生公司。他认为，要与这些公司竞争，星展银行必须像他们一样收集、管理和分析数据，甚至做得更好。该银行已聘用或培训了超过一千名数据科学家和工程师，开发了自己的 AI 应用程序，采用了广泛的 AI 扫盲计划，并鼓励在所有业务职能和部门开发 AI 用例。&lt;/p>; &lt;h2>;从中学习其他主流业务职能&lt;/h2>; &lt;p>;其次，对于那些可能发现效仿 Google 或 DBS 示例的想法的想法太陡峭而无法立即攀登的人来说，几乎在每个组织中都能找到的近期榜样是财务组织.甚至非营利组织和政府机构也有金融团体。根据我们的集体经验，我们认为财务也许比其他任何职能都更能实现成为主流的目标。&lt;/p>; &lt;p>;成为主流与成为孤岛相反；这意味着与本组织的所有方面充分融合。考虑大多数财务组织的属性：&lt;/p>; &lt;ul>; &lt;li>;财务组织显然被视为具有战略意义，大多数董事会都有自己的财务委员会，并期望在每次会议上提交财务报告。&lt;/li>; &lt;li>;CFO 通常处于 CEO 的“核心圈子”中，并参与几乎所有重大决策。&lt;/li>; &lt;li>;CFO 的任期往往比首席数据官长得多，如前所述以上，往往很短。此外，首席财务官的快速更替向华尔街发出了警告信号。&lt;/li>; &lt;li>;财务人员几乎融入了每一个设施、运营工厂、部门等，并且至少有一条虚线进入公司财务。 &lt;/li>; &lt;li>;几乎每个经理都知道如何执行基本的财务任务，包括准备预算、计算投资回报率等。大多数管理人员将大量时间花在财务工作上。&lt;/li>; &lt;li>;财务明确预期的内容，提供它希望人们遵循的工具和流程，并监督合规性。遵循财务程序不是可有可无的。&lt;/li>; &lt;li>;财务部门竭尽全力确保其使用和提供的数据具有极高的质量。&lt;/li>; &lt;/ul>; &lt;p>;以上内容列表从将财务视为战略开始。这将是使数据成为主流的重要一步。如果从数据中学习和货币化被视为战略机会，那么组织应该考虑如何实施数据的每个要点。&lt;/p>; &lt;h2>;最后，让每个人都参与进来&lt;/h2>; &lt;p>;最后，我们对高级管理人员深表同情。虽然数据分析已经存在了很长时间，但技术本身却令人望而生畏，而且炒作使得实施它们似乎比实际要容易得多。加剧这一点的是，这样做的紧迫性似乎呈指数增长。非技术人员很容易在洗牌中迷失方向。然而，与可信数据和技术的顽强实施一样，它们也是必不可少的！想想看，如果没有他们的帮助，即使是精英数据科学家也无法真正定义业务问题、理解数据或将模型部署到业务流程中。您也无法对数据进行必要的改进。&lt;/p>; &lt;p>;诚然，我们长期看好数据。我们看到有可能减少数十亿个工作岗位的苦差事，增加其他工作岗位，并创造全新的高薪工作（我们同样意识到下行风险）。与此同时，我们认为人们害怕是明智的——毕竟，苦力工作为全世界数十亿人提供了食物。显然，如果高层领导能够消除这种担忧是最好的，但我们认为这对大多数公司来说不太可能。尽管如此，我们还是建议高级领导承认这种恐惧，就像那些不会很快认真对待数据的高级领导应该加倍恐惧一样。&lt;/p>; &lt;p>;相反，我们建议高级领导招募尽可能多的普通人参与其中尽可能融入他们的数据工作。实际上，每个人都可以利用&lt;a href=&quot;/2019/10/most-analytics-projects-dont-require-much-data&quot;>;小数据和基本分析来提高团队绩效&lt;/a>;。这样的努力可以培养技能和信心，并且可以共同发挥真正的作用。对于许多公司而言，它们似乎是处理更大数据和&lt;a href=&quot;/2023/01/stop-tinkering-with-ai&quot;>;更先进技术&lt;/a>;的先决条件。最后，许多普通人发现小数据赋予了力量，因此非常乐意加入其中。&lt;/p>; &lt;h2>;紧迫感&lt;/h2>; &lt;p>;当然，公司可以随心所欲地管理自己；尽管他们当然应该努力以更容易开展其最重要工作的方式这样做。毕竟，即使是最小的公司也是一个复杂的地方。一个含义是有些事情比其他事情得到更多更好的关注。直到 10 年前，数据相对缺乏关注是有道理的——它根本不属于主流，也不需要成为主流。这在今天意义不大。仅仅聘请首席数据和分析官已经不够了。公司必须对数据管理范式做出一些重大改变，他们的最高领导必须带头。&lt;/p>; &lt;!-- citation -->; &lt;/div>; &lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 07 Jun 2023 21:25:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[How New CEOs Establish Legitimacy]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/2023/06/how-new-ceos-establish-legitimacy]]><description> &lt;div>; &lt;英雄形象>; &lt;div>; &lt;img src=&quot;https://hbr.org/resources/images/article_assets/2023/06/Jun23_07_1281257800_1441323945-2.jpg&quot; alt=&quot;&quot; title=&quot;&quot; aria- label=&quot;&quot; >; &lt;div>; &lt;span>;HBR Staff/Flashpop/Pakin Songmor/Getty Images&lt;/span>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div more-caption=&quot;more&quot; close- caption=&quot;close&quot;>; &lt;span>;Summary.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/span>; &lt;span>;&lt;p>;CEO 被授予按照公司治理规则进行领导的权力。他们通过展示能力获得额外的影响力和信誉。获得合法性的 CEO 具有更高的信任度和影响力。这种合法性将通过持续展示特定行为来获得。&lt;/p>; &lt;/span>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;a href=&quot;/2023/06/how-new- ceos-establish-legitimacy?language=es&quot;>;阅读西班牙语&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href=&quot;/2023/06/how-new-ceos-establish-legitimacy?language=pt&quot;>;阅读葡萄牙语&lt; /a>; &lt;/div>; &lt;p>;公司治理赋予首席执行官巨大的权力。然而，只有权威才能提供有限的领导许可。我们听取当权者的意见，因为我们必须这样做；权威通过遵守规则的机制进行激励，这种机制永远不会鼓励某人超越职责范围。&lt;/p>; &lt;p>;更高水平的行政影响力来自新领导者的能力——也就是说，可信度来自展示智慧、沉着或表现，帮助追随者认识到为什么选择领导者担任该角色。尽管展示能力的领导者会激发一些信心，但即使是基于能力的领导最终也是脆弱的。如果业绩出现下滑，即使是暂时的，领导者的可信度也可能会受到质疑，从而降低人们追随的意愿。&lt;/p>; &lt;p>;合法性是一种更高阶的品质，它赋予 CEO 持续的许可，让他能够在顺境和逆境中发挥领导作用。一个合法的领导者会产生善意和与追随者的个人联系感。享有合法性的 CEO 可以激发忠诚度并激发信心。他们可以动员其他人超越最低工作要求并全力以赴。合法性创造信任，这是任何组织中的宝贵货币。增强的信任会增加人们付出努力或全力以赴的意愿，因为他们相信其他人也会这样做，他们会得到认可，他们会受到公平对待。当人们信任 CEO 时，他们会更愿意在个人收益不确定的情况下对组织进行长期投资，并确信自己不会被利用。具有合法性的 CEO 可以表现得更好，因为人们给予他们道义上的支持以增加他们的影响力。&lt;/p>; &lt;p>;权威、能力和合法性是哈佛商学院 &lt;a href=&quot;https://www. isc.hbs.edu/resources/courses/the-new-ceo-workshop/Pages/default.aspx&quot;>;New CEO Workshop&lt;/a>;，半年一次，仅限受邀者聚集几位教职同事，我领导了过去的 25 年。我们在这些研讨会上接待了数百位年收入中位数为 100 亿美元的公司的新任命首席执行官。他们中的许多人在多年后通过一对一的对话与我们保持联系，并在车间校友的年度聚会期间作为一个小组重新召集。因为参加研讨会的 CEO 都是新人，所以很多人很关心他们在担任职务的头几个月应该说什么和做什么。他们已经担任了 CEO 的角色，因此他们拥有权威——现在他们想要超越单纯的能力，确立自己的合法性。&lt;/p>; &lt;p>;那么，是什么让 CEO 获得并维持合法性？&amp;nbsp;这里是公司领导者在担任该职位时应力求表现出的七种行为：&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;清晰沟通&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;员工会被能够讲述引人入胜的故事的领导者所吸引——一种叙述方式帮助他们了解组织的来源和去向。如果领导者能够清楚地解释组织需要如何适应关键的外部变化才能取胜，以及每个员工在为组织的成功做出贡献中所扮演的角色，这会更有帮助。如果您知道自己要去哪里，如果选择的道路是有意义的，并且如果您在旅程中可以扮演的角色很明确，那么全心全意地跟随某人会更容易。&lt;/p>; &lt;p>;在我们的研讨会中，我们使用&lt;a href=&quot;https://www.hbs.edu/faculty/Pages/item.aspx?num=12492&quot;>;Jan Carlson&lt;/a>; 的例子，SAS 集团（前身为斯堪的纳维亚航空系统公司）首席执行官)，从 1981 年到 1994 年。在他担任该职位的第一天的公开讲话中，他异常清晰地描述了航空业的主要经济驱动因素，将每个员工可能影响的细节之间的点与整体结果联系起来即使是不熟悉公司的人也能理解的方式。 （您可能认为每个 CEO 都具备这种能力，但这种能力可能千差万别。）SAS 的利益相关者很高兴看到有人清楚地了解负责的业务 — 卡尔森立即提高了他领导的合法性。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt; strong>;展示公平&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;由于 CEO 对他人拥有如此大的权力，他们必须被认为是公平的。 “这不公平”是破坏 CEO 合法性的词语。作为为组织其他成员定下基调的人，CEO 应该充满爱心和公正。如果 CEO 被认为偏袒某些人，在判断建议或人员的优点时不公平，或者在表扬和奖励方面表现出偏袒，那么 CEO 就失去了合法性。当发生这种情况时，人们不会付出最大的努力，而会进行自我保护和政治行为。&lt;/p>; &lt;h2>;诚信行事&lt;/h2>; &lt;p>;诚信是衡量 CEO 与公司之间的一致性的指标拥护者以及他们的行为方式。匹配度越接近，CEO 的合法性就越大。人们可能不会仔细听CEO说的每一句话，但他们会非常密切地观察CEO的一举一动。他们不断判断 CEO 是否言出必行，这对 CEO 的合法性非常重要。&lt;/p>; &lt;p>;当 CEO 致力于拥护的价值观时，尤其是当这样做代价高昂时，他们的合法性就会得到提升。不惜一切代价毫不犹豫地召回不安全产品的首席执行官；即使在公司亏损的情况下，谁仍继续资助关键研发项目；或者谁为失败的投资负责，即使决定不完全是他们的也会显着提高他们的合法性。当事情变得艰难时，人们认为 CEO 会放弃他们的价值观，这更有可能削弱他们的合法性，并削弱对自己和组织的承诺。在接受考验时勇于做正确的事是获得合法性的有力方式。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;显示真实性&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;真实的 CEO 对他们的成功和失败持开放态度， 长处和短处。他们积极寻求他人的意见和反馈。他们避免矫揉造作，散发出一种“这就是我”的感觉。当人们遇到真正的领导者时，他们会说：“我在这里看到了真正的人。”这种超越 CEO 角色的个人身份的开放性使真正的 CEO 在与人建立个人联系时更加亲切和平易近人，激励其他人效仿他们。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;将公司放在首位&lt;/ strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;成为CEO或许是对公司多年贡献的奖励，但也是一种荣誉。如果 CEO 的行为表明他们将公司利益置于个人利益之上，那么他们就获得了合法性。一位首席执行官观察到：“人们需要知道这与你无关，你致力于为公司服务。”尽管人们可能会对 CEO 的薪酬或特权感到惊讶，但当人们将自己的利益置于公司利益之上时，这确实会让他们感到恼火。利用每一个机会承认自己领导公司的特权，慷慨地将成功归功于他人并迅速为失败承担责任，并且在要求他人这样做之前分享自己的 CEO 更有可能享有合法性。&lt; /p>; &lt;h2>;&lt;strong>;保持脚踏实地&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;领导者需要保持人性化、谦虚和平易近人，以保持其合法性。 CEO 的工作确实会改变人，&lt;a href=&quot;/2002/09/the-curse-of-the-superstar-ceo&quot;>;Rakesh Khurana&lt;/a>; 等专家将这份工作的风险描述为结构性诱发的自恋。这份工作的津贴如此之多，钦佩之情如此持久，以至于首席执行官们很难不开始相信他们的自我重要性和对他人的优越感。&lt;/p>; &lt;p>;想想通用电气前董事长杰夫的例子伊梅尔特。他的名声从未从通用电气发送 &lt;a href=&quot;https://www.cnbc.com/2017/10/18/former-ge-ceo-jeff-immelt-used-two-jets- for-business-travel-wsj.html&quot;>;备用飞机&lt;/a>;，当他乘坐公务机飞行时，作为备用飞机陪伴他，以防第一架飞机无法使用。尽管伊梅尔特后来坚称他不知道这种安排，但他的员工认为他的时间非常重要，以至于他需要一架备用飞机这一事实表明，CEO 角色可能会产生结构性的自我重要性。除了一些 CEO 开始表现出的自我重要性之外，一些 CEO 还患有相关疾病：他们开始认为其他人的意见不重要，这导致了傲慢。&lt;/p>; &lt;p>;保持脚踏实地可以包括确保有足够的时间与家人或朋友在一起工作之外的追求。在我们对&lt;a href=&quot;/2018/07/how-ceos-manage-time&quot;>;CEO 如何管理时间&lt;/a>; 的研究中，我们发现 CEO 经常为家人或自己牺牲时间。迷失在工作中会使 CEO 脱离家庭和自我。与家人的距离越来越远，有时会让 CEO 陷入其他跨越组织规范和界限的关系中。失去支撑他们的关系可能会对他们的个人生活造成损害，但也会危及 CEO 的合法性。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;保持使命感&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;CEO谁能为他人提供更大的使命感和意义，谁就享有更大的合法性。由于 CEO 是根据指导其行为的潜在动机来评判的，那些工作被视为服务于某个更大目标（例如服务社会或为客户创造真正价值）的人比那些行为被视为有动机的人享有更大的合法性通过更平凡的目标，例如增加股东财富。为组织注入使命感是伟大领导者的标志之一。此外，人们不仅仅指望领导者提高组织的绩效； &lt;/p>; &lt;p>;简而言之，基于权威的领导以正式权力和决策权为基础，而基于能力的领导则侧重于绩效，基于合法性的领导是基于激发他人信任、尊重和承诺的行为和行动。虽然这三种领导形式在某些情况下都可能有效，但从长远来看，基于合法性的领导更具可持续性和有效性。&lt;/p>; &lt;!-- citation -->; &lt;/div>; &lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 07 Jun 2023 20:25:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Build a Strong Learning Culture on Your Team]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/2023/06/build-a-strong-learning-culture-on-your-team]]><description>&lt;div>; &lt;英雄形象>; &lt;div>; &lt;img src=&quot;https://hbr.org/resources/images/article_assets/2023/06/Jul23_06_1124739385.jpg&quot; alt=&quot;&quot; title=&quot;&quot; aria-label= &quot;&quot; >; &lt;div>; &lt;span>;pchyburrs/Getty Images&lt;/span>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div more-caption=&quot;更多&quot; close-caption=&quot;关闭&quot;>; &lt;span >;总结。&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/span>; &lt;span>;&lt;p>;随着工作性质的快速变化，仅仅为员工提供提升技能和重新学习技能的机会已经不够了。公司还需要帮助员工成为“学习专家”。 &amp;#8212;学习和发展专家詹姆斯·麦肯纳 (James McKenna) 写道，做到这一点的一个关键方法是遵循通用设计学习框架 (UDL) 的原则。在这篇文章中，McKenna 阐述了其中一些原则，并向希望让员工成为专家学习者的公司提供建议。&lt;/p>; &lt;/span>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/ div>; &lt;div>; &lt;a href=&quot;/2023/06/build-a-strong-learning-culture-on-your-team?language=es&quot;>;Leer en español&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href= &quot;/2023/06/build-a-strong-learning-culture-on-your-team?language=pt&quot;>;Ler em português&lt;/a>; &lt;/div>; &lt;p>;当 Kendra Grant 的团队负责设计和作为一名高级学习和设计总监，她为 90,000 名沃尔玛加拿大员工提供学习经验，她知道企业学习需求的格局在不断变化。 “随着时间的推移，”现在是她自己的 L&amp;D 实践负责人的格兰特说，“我们承认，我们看到的许多问题，例如缺乏参与和缺乏保留，都是设计过程的结果，而不是设计的错&lt;/p>; &lt;p>;如果您在组织中担任领导职务，您很可能会遇到这个问题。技术和社会推动变革的速度快于您的员工所能适应的速度。据经合组织称，未来五年将有 11 亿个工作岗位被打乱。世界各地的员工都需要提高技能（学习改进当前工作）和重新学习技能（学习从事新类型的工作）。一些组织正在关注这些迹象并大力投资于学习和发展：例如，沃尔玛正在投资 10 亿美元重新培训其员工，麦当劳在过去八年中花费 1.65 亿美元为 72,000 名员工做好向上流动的准备。人才发展协会的最新研究发现，组织平均每名员工在专业学习上花费近 1,300 美元。微软首席执行官萨蒂亚·纳德拉 (Satya Nadella) 告诫每个人都要“学会一切”。&lt;/p>; &lt;p>;今天的员工需要为他们明天要做的事情做好准备。但是，如果他们的工作是实时变化的，他们如何才能有效地适应呢？他们现在可以学习哪些技能来支持他们面对动荡和模棱两可的未来？他们的雇主如何支持他们？&lt;/p>; &lt;p>;所有这些问题都有一个简单但不容易的答案。雇主必须帮助员工成为学习专家——他们有学习的意愿、有效学习的技能以及以积极影响他们和团队绩效的方式应用所学知识的能力。&lt;/p>; &lt;h2>; &lt;strong>;仍然戴着眼罩&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;传统上，组织内部的学习一直由一个部门推动。在激励和支持员工发展的一般尝试中，学习和发展团队（有时仅由一个人组成）充当运营经理和领导层的订单填充者，提供正式的学习支持，例如课堂培训和在线模块.通常，高等教育机构的学位和证书课程的学费资助会加强这些努力。近年来，公司创建了数字“学习管理系统”或“学习体验平台”，提供 Netflix 风格的学习内容菜单，员工可以按需按自己的进度访问这些内容。&lt;/p>; &lt;p >;然而，不幸的是，这些员工学习方法无法应对当今的挑战，原因如下：&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;迟到一天，缺一美元。 &lt;/strong>;内容创建明显滞后于对该内容的需求，使得可用内容与当前需求的相关性较低。此外，当员工现在需要新知识和技能时，下个月的课程也无济于事。&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;一刀切。&lt;/strong>;每个学习者都是独一无二的，各不相同优势、经验和挑战。每个学习者在不同的环境中工作，因此需要更大的个性化来支持有意义的学习和改进。&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;缺乏应用支持。 &lt;/strong>;推出内容可以传递新信息，但发展有效技能需要指导、强化和安全、真实练习的机会。&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;文化脱节。 &lt;/strong>;领导者可以说他们重视学习，但据德勤称，员工实际上有 &lt;a href=&quot;https://www2.deloitte.com/content/dam/Deloitte/global/Documents/HumanCapital/gx-cons- hc-learning-solutions-placemat.pdf&quot;>;可用时间不到 1%&lt;/a>; 用于学习。此外，学习可能会很混乱，因为它要求人们尝试新事物并犯错误。如果一个组织因为这些错误而惩罚人们，就像某些人所做的那样，人们就会回避学习。&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;学习者的经验和身份。&lt;/strong>;不是每个人都认为自己是终身学习者，也不是每个人都认为自己是终身学习者。他们是否都具备有效学习和应用学习的技能？此外，发展计划中的偏见可能会强化这样一种观念，即只有一些人有能力学习，因此值得投资。这种偏见会传达给员工。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;有一个解决方案&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;我们需要解决这些学习障碍，以应对当今和未来的挑战未来。毕竟，学习使人们能够适应变化，甚至成为变化的驱动力。但是，&lt;a href=&quot;https://www.chieflearningofficer.com/2023/02/28/its-time-to-discuss-the-problem-with-owning-your-own-development/&quot;>;作为 Matthew Daniel最近在首席学习官网站上指出&lt;/a>;，即使人们想学习，他们也可能不知道要学什么或如何学习。&lt;/p>; &lt;p>;专家学习需要两个关键条件。首先是上下文。人们需要时间和空间来学习。他们需要及时、可操作的反馈；合作机会；及时支持，将新知识和技能转化为可衡量的绩效改进。然后是容量。每个人都有影响他们如何参与、理解和应用新知识和技能的才能、优势、兴趣、挑战和经验。我们不能假设每个人都具备了必要的学习技能和行为，我们也无法提前有效地衡量学习能力。然而，我们&lt;em>;可以&lt;/em>;帮助所有人成为学习专家，方法是为他们提供学习和应用植根于称为 &lt;a href=&quot;https://www.cast. org/impact/universal-design-for-learning-udl&quot;>;Universal Design for Learning。&lt;/a>;&lt;/p>; &lt;p>;UDL，正如它通常所说的那样，最初是由研究人员和临床医生在 1990 年代设计的非营利性学习组织 CAST, Inc.，在哈佛教育研究生院神经心理学家 David Rose 的指导下。今天，它在联邦教育立法中得到认可，作为支持所有学习者进行包容性、有影响力学习的一种手段。这包括劳动力准备和培训。从本质上讲，UDL 帮助我们接受学习者之间的差异——他们在优势、兴趣、态度、文化等方面的差异——通过设定坚定、具有挑战性的目标并允许灵活的途径来实现这些目标。&lt;/p>; &lt;p>;当使用 UDL 创造学习体验，我们鼓励您将学习视为一系列行为和技能，它们存在于从新手到专家的连续统一体中。新手学习主要受外部力量的引导：新手学习他们被告知的内容，当他们被告知时，出于给定的原因。他们是那种自上而下、一刀切的培训旨在服务的学习者。新手水平之上的一个明显步骤是自主学习，学习者主动学习，决定学习什么、何时学习以及如何学习。&lt;/p>; &lt;p>;专家学习将事情提升到另一个层次，通过增加特定的学习技能和对战略绩效改进的关注。专家学习者有学习的意愿和技能，可以找到将学习转化为影响的方法，并且一直在寻找新的挑战和方法来提高他们的技能。他们是最能适应瞬息万变的现代工作场所的学习者。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;专家学习者如何改善成果&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;建立注重能力的强大学习文化环境可以给公司带来战略优势。让我们考虑一下原因。&lt;/p>; &lt;p>;首先，善于学习的员工更容易创新，因为如果不是学习如何以新的方式解决问题，创新又是什么？专注于持续改进的人很少满足于“我们一直都是这样做的”。专家学习者可以识别新出现的知识和技能需求，并生成新知识来满足这些需求。&lt;/p>; &lt;p>;接下来，学习会促进员工敬业度。雇主支持的学习是留住人才的关键驱动因素，尤其是当学习与员工发展（即向上流动）明显相关时。创造一种支持人们学习和拥有改进的文化，使改进成为员工和组织之间的共同事业。此外，对学习的明显重视可能是吸引新人才的关键，Z 世代和千禧一代的员工将学习和向上流动视为选择工作机会的主要动力。&lt;/p>; &lt;p>;最后，对学习的投资就是：一项投资。 &lt;a href=&quot;https://www.gallup.com/workplace/309284/ways-continue-employee-development-covid.aspx&quot;>;根据盖洛普&lt;/a>;，投资于员工发展的公司将盈利能力提高了 11 %.&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;建立专家学习文化&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;建立专家学习文化是一项复杂的任务。然而，有一些与 UDL 一致的基础实践，领导者和团队在努力发展支持专家学习文化时可以参与。&lt;/p>; &lt;h3>;&lt;strong>;采用学习理念并坚持下去。 &lt;/strong>;&lt;/h3>; &lt;p>;学习理念是组织对学习的信念的编纂，包括其价值、与学习相关的每个人的责任，以及组织支持其员工的方法学习和改进。&lt;/p>; &lt;p>;想想美国海军陆战队的理念，学习实际上是一种生存技能。 2020 年，美国海军陆战队发布了&lt;a href=&quot;https://www.marines.mil/News/Publications/MCPEL/Electronic-Library-Display/Article/2129863/mcdp-7/&quot;>;海军陆战队条令出版物 7：学习&lt;/a>;，或 MCDP 7，它告诉所有海军陆战队员，从最低级别的士兵到指挥官，他们有专业的学习责任。它还列出了学习的必要条件，要求每个海军陆战队员为这些条件做出贡献并加以利用。所有海军陆战队员都被告知他们不能依赖某种培训部门，而是必须定义和拥有他们作为学习者的角色。 “持续学习是必不可少的，”美国海军陆战队司令 DH Berger 将军在 MCDP-7 中写道，“……因为它使海军陆战队能够快速识别战场上不断变化的条件，适应并及时做出决策来对抗有思想的敌人。”&lt;/p >; &lt;h3>;&lt;strong>;审查您的文化以寻找学习障碍。&lt;/strong>;&lt;/h3>; &lt;p>;有了您的学习理念，确保您组织的集体行为、实践和系统——尤其是您的领导者的行为——树立榜样并支持该理念的原则。检查您组织中当前的学习情况，并开始解决常见的障碍。提供学习时间和资源，并定期强化学习的价值。激励实验、协作和知识共享。促进团队学习而不是个人知识囤积。通过为技能发展和提升创造明确的途径，将学习与发展联系起来。并让一线员工和管理人员更快地确定学习需求和潜在解决方案。&lt;/p>; &lt;h3>;&lt;strong>;保持灵活性。 &lt;/strong>;&lt;/h3>; &lt;p>;要像专家学习者一样行事，特别是在选择和战略性地应用学习方面，人们需要在学习时间和方式上具有灵活性。新方法，例如&lt;a href=&quot;https://learningclusterdesign.com/&quot;>;学习者集群设计&lt;/a>;和&lt;a href=&quot;https://www.learngeek.co/mle-framework/&quot; >;现代学习生态系统框架&lt;/a>;，承认学习者之间的差异，为他们提供最适合他们学习需求的选择，并缩小正式学习与学习最频繁的地方——工作中之间的差距。&lt;/p>; &lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;>;* * *&lt;/p>; &lt;p>;变化是永恒的，对适应性的需求从领导延伸到组织的各个层级。当员工拥有自己的改进时，他们可以更好地预测、沟通和满足他们的技能提升和再培训需求。正如 Kendra Grant 在描述她与沃尔玛的合作时指出的那样，许多被认为是学习者内部的改进障碍实际上是外部的——它们是设计中的缺陷。 UDL 帮助我们专注于&lt;em>;对&lt;/em>; 人有用的东西，而不是&lt;em>;对&lt;/em>; 他们不起作用的东西。通过提供正确的背景和支持能力，我们可以使专家学习成为填补技能差距的技能。&lt;/p>; &lt;!-- citation -->; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;br>;&lt;hr>;&lt; div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 06 Jun 2023 22:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Managing the Risks of Generative AI]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/2023/06/managing-the-risks-of-generative-ai]]><description>&lt;div>; &lt;英雄形象>; &lt;div>; &lt;img src=&quot;https://hbr.org/resources/images/article_assets/2023/06/Jun23_06_1340175974.jpg&quot; alt=&quot;&quot; title=&quot;&quot; aria-label= &quot;&quot; >; &lt;div>; &lt;span>;serggn/Getty Images&lt;/span>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div more-caption=&quot;更多&quot; close-caption=&quot;关闭&quot;>; &lt;span >;总结。&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/span>; &lt;span>;&lt;p>;生成式人工智能 (AI) 已广受欢迎，但企业采用它会带来一定程度的道德风险。组织必须优先考虑以负责任的方式使用生成式人工智能，确保其准确、安全、诚实、赋能和可持续。组织需要注意道德方面的影响，并采取必要的措施来降低风险。具体来说，他们需要：&amp;#160;使用零方或第一方数据，保持数据新鲜和标记良好，确保循环中有人参与，测试和重新测试，并获得反馈。&lt;/p>; &lt;/span>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;a href=&quot;/2023/06/managing-the-risks-of-generative-ai?language=es&quot;>;Leer en español&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href =&quot;/2023/06/managing-the-risks-of-generative-ai?language=pt&quot;>;Ler em português&lt;/a>; &lt;/div>; &lt;p>;企业领导人、学者、政策制定者和无数其他人都在寻找了解利用生成式 AI 技术的方法，它有可能改变我们学习、工作等方式。在商业中，生成人工智能有可能改变公司与客户互动的方式并推动业务增长。 &lt;a href=&quot;https://www.salesforce.com/news/stories/generative-ai-research/&quot;>;新研究&lt;/a>;显示，67% 的高级 IT 领导者在接下来的时间里将生成式 AI 优先用于他们的业务18 个月，三分之一 (33%) 的人将其列为首要任务。公司正在探索它如何影响业务的每个部分，包括销售、客户服务、营销、商务、IT、法律、人力资源等。&lt;/p>; &lt;p>;但是，高级 IT 领导者需要一个值得信赖的数据-他们的员工使用这些技术的安全方式。 79% 的高级 IT 领导者表示担心这些技术会带来潜在的安全风险，另有 73% 的人担心结果有偏差。更广泛地说，组织必须认识到确保以合乎道德、透明和负责任的方式使用这些技术的必要性。&lt;/p>; &lt;p>;在企业环境中使用生成人工智能技术的企业不同于将其用于私人、个人用途的消费者.企业需要遵守与其各自行业相关的法规（想想：医疗保健），如果生成的内容不准确、无法访问或令人反感，就会存在法律、财务和道德影响的雷区。例如，当生成式 AI 聊天机器人给出错误的食谱烹饪步骤时，造成伤害的风险远低于向现场服务人员发出修理重型机械的指示时的风险。如果没有按照明确的道德准则进行设计和部署，生成式 AI 可能会产生意想不到的后果，并可能造成真正的伤害。&lt;b>;&amp;nbsp;&lt;/b>;&lt;/p>; &lt;p>;组织需要一个清晰且可操作的框架来说明如何使用生成式AI，并使他们的生成 AI 目标与他们企业的“&lt;a href=&quot;/2016/09/know-your-customers-jobs-to-be-done&quot;>;要完成的工作&lt;/a>;”保持一致，包括如何生成式人工智能将影响销售、营销、商业、服务和 IT 工作。&lt;/p>; &lt;p>;2019 年，我们发布了我们的&lt;a href=&quot;https://blog.salesforceairesearch.com/meet-salesforces-trusted- ai-principles/&quot;>;可信人工智能原则&lt;/a>;（透明度、公平性、责任、问责制和可靠性），旨在指导道德人工智能工具的开发。这些可以适用于任何投资于 AI 的组织。但是，如果组织缺乏道德的 AI 实践来将它们应用到 AI 技术的开发和采用中，那么这些原则只能走这么远。成熟的道德人工智能实践通过负责任的产品开发和部署来实施其原则或价值观——联合产品管理、数据科学、工程、隐私、法律、用户研究、设计和可访问性等学科——以减轻潜在危害并最大限度地提高社会人工智能的好处。有&lt;a href=&quot;https://www.salesforce.com/news/stories/salesforce-debuts-ai-ethics-model-how-ethical-practices-further-responsible-artificial-intelligence/&quot;>;模型&lt;/ a>; 了解组织如何开始、成熟和扩展这些实践，这些实践为如何构建有道德的 AI 开发基础设施提供了清晰的路线图。&lt;/p>; &lt;p>;但是随着生成式 AI 的主流出现和可及性，我们认识到，组织需要专门针对该特定技术带来的风险的指导方针。这些指南不会取代我们的原则，而是充当北极星，指导企业在开发使用这项新技术的产品和服务时如何实施和付诸实践。&lt;/p>; &lt;h2>;道德发展指南生成人工智能&lt;/h2>; &lt;p>;我们的新集 &lt;a href=&quot;https://www.salesforce.com/news/stories/generative-ai-guidelines/?d=cta-body-promo-8&quot; >;指南&lt;/a>;可以帮助组织评估生成式人工智能的风险和注意事项，因为这些工具获得主流采用。它们涵盖五个重点领域。&lt;/p>; &lt;h3>;准确性&lt;/h3>; &lt;p>;组织需要能够根据自己的数据训练 AI 模型，以提供平衡准确性、精确性和召回率（模型的能力）的可验证结果正确识别给定数据集中的阳性病例）。当生成 AI 响应存在不确定性并使人们能够验证它们时，进行交流非常重要。这可以通过引用模型从中提取信息以创建内容的来源、解释 AI 给出它所做的响应的原因、突出不确定性以及创建防止某些任务完全自动化的护栏来完成。&lt;/p>; &lt; h3>;安全性&lt;/h3>; &lt;p>;尽一切努力通过进行偏见、可解释性和稳健性评估来减轻偏见、毒性和有害输出始终是 AI 的优先事项。组织必须保护用于培训的数据中存在的任何个人身份信息的隐私，以防止潜在的伤害。此外，安全评估可以帮助组织识别可能被不良行为者利用的漏洞（例如，“&lt;a href=&quot;https://medium.com/seeds-for-the-future/tricking-chatgpt-do-anything-now -prompt-injection-a0f65c307f6b&quot;>;do anything now&lt;/a>;” prompt injection attacks that have been used to override ChatGPT&#39;s guardrails).&lt;/p>; &lt;h3>;诚实&lt;/h3>; &lt;p>;当收集数据进行训练和评估我们的模型，尊重数据来源并确保同意使用该数据&lt;i>;。 &lt;/i>;这可以通过利用开源和用户提供的数据来完成。而且，在自主交付输出时，有必要对 AI 创建内容保持透明。这可以通过内容上的水印或应用内消息来实现。&lt;/p>; &lt;h3>;授权&lt;/h3>; &lt;p>;虽然在某些情况下最好完全自动化流程，但 AI 应该更频繁地发挥作用配角。今天，生成式 AI 是一个很棒的&lt;i>;助手&lt;/i>;。在以建立信任为重中之重的行业中，例如金融或医疗保健行业，在人工智能模型可能提供的数据驱动洞察力的帮助下，人类参与决策非常重要，以建立信任并保持透明度。此外，确保所有人都可以访问模型的输出（例如，生成伴随图像的 ALT 文本，屏幕阅读器可以访问文本输出）。当然，必须尊重内容贡献者、创作者和数据标记者（例如，公平的工资、同意使用他们的工作）。&lt;/p>; &lt;h3>;可持续性&lt;/h3>; &lt;p>;语言模型被描述为“大”基于它使用的值或参数的数量。其中一些大型语言模型 (LLM) 具有数千亿个参数，并使用大量能量和水来训练它们。例如，GPT3 采用了 &lt;a href=&quot;https://www.bloomberg.com/news/articles/2023-03-09/how-much-energy-do-ai-and-chatgpt-use-no-one- knows-for-sure&quot;>;1.287 千兆瓦时&lt;/a>; 或相当于 120 个美国家庭一年所需的电力，以及 &lt;a href=&quot;https://themarkup.org/hello-world/2023/04/ 15/the-secret-water-footprint-of-ai-technology&quot;>;700,000 升干净的淡水&lt;/a>;。&lt;/p>; &lt;p>;在考虑 AI 模型时，越大并不总是意味着越好。在我们开发自己的模型时，我们将努力通过在大量高质量 CRM 数据上训练模型来最大限度地减少模型的大小，同时最大限度地提高准确性。这将有助于减少碳足迹，因为需要的计算更少，这意味着数据中心的能源消耗和碳排放量更少。&lt;/p>; &lt;h2>;集成生成式 AI&lt;/h2>; &lt;p>;大多数组织将集成生成式 AI 工具，而不是不如自己建。以下是将生成式人工智能安全集成到业务应用程序中以推动业务成果的一些战术技巧：&lt;/p>; &lt;h3>;使用零方或第一方数据&lt;/h3>; &lt;p>;公司应使用零方数据训练生成式人工智能工具方数据——客户主动共享的数据——以及他们直接收集的第一方数据。强大的数据来源是确保模型准确的关键，&lt;a href=&quot;https://www.technologyreview.com/2023/02/03/1067786/ai-models-spit-out-photos-of-real-people- and-copyrighted-images/&quot;>;原创&lt;/a>;，值得信赖。依赖第三方数据或从外部来源获得的信息来训练 AI 工具很难确保输出的准确性。&lt;/p>; &lt;p>;例如，数据经纪人可能拥有旧数据，错误地组合来自设备的数据或不属于同一个人的帐户，和/或根据数据做出不准确的推断。当我们将模型置于他们的数据中时，这适用于我们的客户。因此，在 Marketing Cloud 中，如果客户 CRM 中的数据全部来自数据代理，则个性化可能是错误的。&lt;/p>; &lt;h3>;保持数据新鲜和标记良好&lt;/h3>; &lt;p>;AI 也一样好作为训练的数据。如果模型所基于的内容陈旧、不完整且不准确，则生成对客户支持查询的响应的模型将产生不准确或过时的结果。这可能导致&lt;a href=&quot;https://www.wired.com/story/ai-has-a-hallucination-problem-thats-proving-tough-to-fix/&quot;>;幻觉&lt;/a>;，在一个工具自信地断言谎言是真实的。包含偏差的训练数据将导致传播偏差的工具。&lt;/p>; &lt;p>;公司必须审查将用于训练模型的所有数据集和文件，并删除有偏见的、有毒的和错误的元素。这种管理过程是安全性和准确性原则的关键。&lt;/p>; &lt;h3>;确保有人参与其中&lt;/h3>; &lt;p>;仅仅因为某些东西可以自动化并不意味着它应该是。生成式 AI 工具并不总是能够理解情感或业务环境，或者知道它们何时出错或造成损害。&lt;/p>; &lt;p>;人类需要参与审查输出的准确性、消除偏见并确保模型正在按预期运行。更广泛地说，生成人工智能应该被视为增强人类能力和赋予社区权力的一种方式，而不是取代或取代它们。&lt;/p>; &lt;p>;公司在负责任地采用生成人工智能以及以增强而不是削弱其员工和客户的工作体验。这又回到了确保负责任地使用 AI 以保持准确性、安全性、诚实性、赋权和可持续性、降低风险和消除有偏见的结果。而且，承诺应超越直接的公司利益，包括更广泛的社会责任和道德 AI 实践。&lt;/p>; &lt;h3>;测试、测试、测试&lt;/h3>; &lt;p>;生成式 AI 无法在既定模式下运行-忘记它的基础——这些工具需要不断的监督。公司可以首先通过收集人工智能系统的元数据和针对特定风险制定标准缓解措施来寻找自动化审查流程的方法。&lt;/p>; &lt;p>;最终，人类还需要参与检查输出的准确性、偏见和幻觉.公司可以考虑为一线工程师和管理人员投资道德人工智能培训，以便他们准备好评估人工智能工具。如果资源有限，他们可以优先测试最有可能造成危害的模型。&lt;/p>; &lt;h3>;获取反馈&lt;/h3>; &lt;p>;倾听员工、可信赖的顾问和受影响社区的意见是识别风险的关键和课程纠正。公司可以为员工创建多种途径来报告问题，例如匿名热线、邮件列表、专门的 Slack 或社交媒体渠道或焦点小组。鼓励员工报告问题也很有效。&lt;/p>; &lt;p>;一些组织已经成立了道德咨询委员会——由来自公司内部的员工、外部专家或两者兼而有之——来权衡人工智能的发展.最后，与社区利益相关者保持开放的沟通渠道是避免意外后果的关键。&lt;/p>; &lt;p style=&quot;text-align: center;&quot;>;• • • &lt;/p>; &lt;p>;随着生成式人工智能成为主流，企业有责任确保他们以合乎道德的方式使用这项技术并减轻潜在的危害。通过遵守指导方针并提前设置防护栏，公司可以确保他们部署的工具准确、安全和值得信赖，并帮助人类蓬勃发展。&lt;/p>; &lt;p>;生成式 AI 发展迅速，因此企业需要采取具体步骤需要采取的措施会随着时间的推移而演变。但坚持坚定的道德框架可以帮助组织度过这个快速转型时期。&lt;/p>; &lt;!-- citation -->; &lt;/div>; &lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 06 Jun 2023 21:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[AI Prompt Engineering Isn&rsquo;t the Future]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/2023/06/ai-prompt-engineering-isnt-the-future]]><description> &lt;div>; &lt;英雄形象>; &lt;div>; &lt;img src=&quot;https://hbr.org/resources/images/article_assets/2023/06/Jun23_06_-1084380192_-1335901954_-523318725.jpg&quot; alt=&quot;&quot; title= &quot;&quot; aria-label=&quot;&quot; >; &lt;div>; &lt;span>;哈佛商业评论员工； Bigmouse108/Getty Images，Olga Kurbatova/Getty Images； serts/Getty Images&lt;/span>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div more-caption=&quot;more&quot; close-caption=&quot;close&quot;>; &lt;span>;总结。&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; &lt;/span>; &lt;span>;&lt;p>;尽管围绕它的嗡嗡声，提示工程的突出可能转瞬即逝。一种更持久和适应性更强的技能将继续使我们能够利用生成人工智能的潜力？它被称为&lt;em>;问题表述&lt;/em>;&amp;#8212;识别、分析和描述问题的能力。&lt;/p>; &lt;/span>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;a href=&quot;/2023/06/ai-prompt- engineering-isnt-the-future?language=es&quot;>;阅读西班牙语&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href=&quot;/2023/06/ai-prompt-engineering-isnt-the-future?language=pt&quot;>; Ler em português&lt;/a>; &lt;/div>; &lt;p>;即时工程席卷了生成式 AI 世界。这项工作需要优化文本输入以有效地与大型语言模型进行交流，被世界经济论坛誉为第一 &lt;a href=&quot;https://www.weforum.org/agenda/2023/03/new- emerging-jobs-work-skills/&quot;>;“未来的工作”&lt;/a>; 而 Open AI 首席执行官 Sam Altman 将其描述为 &lt;a href=&quot;https://twitter.com/sama/status/1627796054040285184?lang =zh&quot;>;“惊人的高杠杆技能。”&lt;/a>; 社交媒体上充斥着新一波有影响力的人，他们展示“神奇的提示”并承诺取得惊人的成果。&lt;/p>; &lt;p>;然而，尽管围绕它的嗡嗡声，由于多种原因，即时工程的突出地位可能会转瞬即逝。首先，未来几代人工智能系统将变得更加直观，更善于理解自然语言，从而减少对精心设计的提示的需求。其次，像 GPT4 这样的新人工智能语言模型已经在制作提示方面显示出巨大的潜力——人工智能本身正处于渲染提示工程过时的边缘。最后，提示的功效取决于特定的算法，限制了它们在不同 AI 模型和版本中的效用。&lt;/p>; &lt;p>;那么，什么是更持久和适应性更强的技能，它将使我们能够继续利用生成式人工智能？它是&lt;em>;问题表述&lt;/em>;——识别、分析和描述问题的能力。&lt;/p>; &lt;p>;问题表述和提示工程在重点、核心任务和基本能力方面有所不同。提示工程专注于通过选择 &lt;a href=&quot;https://www.euronews.com/next/2023/03/30/ai-prompt-engineering-how-talking-to-chatgpt-became -the-hottest-tech-job-six-figure-salary&quot;>;适当的单词、短语、句子结构和标点符号&lt;/a>;。相比之下，问题表述强调98ifQ-SZF-j0uD8ovr&quot;>;通过划定重点来定义问题，范围和边界&lt;/a>;。及时的工程需要牢牢掌握特定的人工智能工具和语言能力，而问题的制定则需要对问题领域的全面理解和提炼现实世界问题的能力。事实是，如果没有精心设计的问题，即使是最复杂的提示也会达不到要求。然而，一旦问题被明确定义，提示的语言学细微差别就与解决方案无关。&lt;/p>; &lt;p>;不幸的是，对我们大多数人来说，问题表述是一项被广泛忽视且未开发的技能。原因之一是过分强调问题的解决，而忽略了公式化。流行但被误导的管理格言可能最好地说明了这种不平衡，&lt;a href=&quot;/2008/02/dont-bring-me-problems-bring-m&quot;>;“不要给我带来问题，给我带来解决方案。” &lt;/a>; 因此，最近的一项调查显示 &lt;a href=&quot;/2017/01/are-you-solving-the-right-problems&quot;>;85% 的最高管理层认为他们的组织不好，这并不奇怪在诊断问题方面&lt;/a>;。&lt;/p>; &lt;p>;如何才能更好地提出问题？通过综合以往关于&lt;a href=&quot;https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/smj.2004&quot;>;问题表述&lt;/a>;和&lt;a href=&quot;https://www .sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0749597816302643&quot;>;工作设计&lt;/a>;，以及我自己的&lt;a href=&quot;/2020/01/a-new-model-for-crowdsourcing-innovation&quot; >;经验&lt;/a>;和&lt;a href=&quot;https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0048733318302889&quot;>;研究&lt;/a>;众包平台——组织挑战经常被阐明和公开面向大量受众——我确定了有效问题制定的四个关键组成部分：&lt;em>;问题&lt;/em>; &lt;em>;诊断&lt;/em>;、&lt;em>;分解&lt;/em>;、&lt;em>;重构&lt;/em>; , 和&lt;em>;约束设计&lt;/em>;。&lt;/p>; &lt;h2>;问题诊断&lt;/h2>; &lt;p>;问题诊断是确定AI要解决的核心问题。换句话说，它涉及确定您希望生成式 AI 完成的主要目标。有些问题相对容易查明，例如当目标是获取有关特定主题的信息时，例如针对员工薪酬的各种 HRM 策略。其他则更具挑战性，例如探索创新问题的解决方案。&lt;/p>; &lt;p>;一个典型的例子是 InnoCentive（现为 Wazoku Crowd）。该公司已帮助其客户制定了 2,500 多个问题，成功率超过 80%，令人印象深刻。 &lt;a href=&quot;https://repub.eur.nl/pub/76076&quot;>;我对 InnoCentive 员工的采访&lt;/a>;显示，这一成功背后的一个关键因素是他们辨别问题根本的能力。事实上，他们经常通过使用&lt;a href=&quot;https://www.taylorfrancis.com/chapters/edit/10.1201/9781315367699-11/5-whys-frank-voehl&quot;>;“五个为什么”来开始他们的问题制定过程”&lt;/a>; 区分根本原因和单纯症状的技术。&lt;/p>; &lt;p>;一个特殊的例子是亚北极石油问题，该问题涉及在灾难性的埃克森瓦尔迪兹石油泄漏事故后清理亚北极水域。 InnoCentive 与溢油回收研究所合作，将溢油清理问题的根本原因确定为 &lt;a href=&quot;https://www.innocentive.com/wp-content/uploads/2019/09/prince-william-case -study-1.pdf&quot;>;原油的粘度：冻结的油变得太稠而无法从驳船中泵出&lt;/a>;。这一诊断是最终解决这个存在 20 年之久的问题的关键，该解决方案涉及使用经过改进的建筑设备，旨在振动石油，使其保持液态。&lt;/p>; &lt;h2>;问题分解&lt;/ h2>; &lt;p>;问题分解需要将复杂的问题分解成更小的、可管理的子问题。当您处理多方面的问题时，这一点尤为重要，这些问题通常过于复杂而无法生成有用的解决方案。&lt;/p>; &lt;p>;以 InnoCentive 肌萎缩性侧索硬化症 (ALS) 挑战为例。挑战集中在它的一个子组件上，而不是为发现 ALS 治疗的广泛问题寻求解决方案：&lt;a href=&quot;https://www.innocentive.com/wp-content/uploads/2019/09/prize4life -case-study.pdf&quot;>;检测和监测疾病的进展&lt;/a>;。因此，首次开发了 ALS 生物标志物，提供了一种基于测量流过肌肉组织的电流的非侵入性和成本效益的解决方案。&lt;/p>; &lt;p>;我测试了 AI 如何通过问题分解来改进 &lt;a href =&quot;/2023/04/cyber-risk-is-growing-heres-how-companies-can-keep-up&quot;>;利用及时和共同的组织挑战：实施强大的网络安全框架&lt;/a>;。 Bing AI 的解决方案过于广泛和通用，无法立即发挥作用。但在将其分解为子问题（例如，安全策略、漏洞评估、身份验证协议和员工培训）之后，解决方案有了很大改进。下面的快照说明了差异。 &lt;a href=&quot;https://asmedigitalcollection.asme.org/IDETC-CIE/proceedings-abstract/IDETC-CIE2007/227/355660&quot;>;功能分解&lt;/a>;或&lt;a href=&quot;https:/ /www.wiley.com/en-us/Work+Breakdown+Structures:+The+Foundation+for+Project+Management+Excellence-p-9780470177129&quot;>;工作分解结构&lt;/a>;可以帮助您直观地描述复杂的问题和简化单个组件的识别及其与您的组织最相关的互连。&lt;/p>; &lt;h2>;问题重构&lt;/h2>; &lt;p>;问题重构涉及改变看待问题的视角，从而实现替代解释。通过以各种方式重构问题，您可以引导 AI 扩大潜在解决方案的范围，这反过来可以帮助您 &lt;a href=&quot;https://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/0008125620906620 &quot;>;找到最佳解决方案并克服创意障碍&lt;/a>;。&lt;/p>; &lt;p>;想一想 Doug Dietz，他是 GE Healthcare 的一名创新架构师，他的主要职责是设计最先进的 MRI 扫描仪。 During a hospital visit, he saw a terrified child awaiting an MRI scan and discovered that a staggering 80% of children needed sedation to cope with the intimidating experience. This revelation prompted him to reframe the problem: “How can we turn the daunting MRI experience into an exciting adventure for kids?” This fresh angle led to the development of the GE Adventure Series, which dramatically lowered pediatric sedation rates to a mere 15%, increased patient satisfaction scores by 90%, and improved machine efficiency.&lt;/p>; &lt;p>;Now imagine this: employees are complaining about the lack of available parking spaces at the office building. The initial framing may focus on increasing parking space, but by reframing the problem from the employees&#39; perspective — finding parking stressful or having limited commuting options — you can explore different solutions. Indeed, when I asked ChatGPT to generate solutions for the parking space problem using initial and alternative frames, the former yielded solutions centered on optimizing parking layouts or allocation and finding new spaces. The latter produced a diverse solution set such as promoting alternative transportation, sustainable commuting, and remote work.&lt;/p>; &lt;p>;To effectively reframe problems, consider taking perspective of users, &lt;a href=&quot;https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0142694X11000603&quot;>;exploring analogies to represent the problem&lt;/a>;, using &lt;a href=&quot;/2017/06/how-you-define-the-problem-determines-whether-you-solve-it?utm_medium=social&amp;amp;utm_campaign=hbr&amp;amp;utm_source=twitter&amp;amp;tpcc=orgsocial_edit&quot;>;abstraction&lt;/a>;, and &lt;a href=&quot;/2017/01/are-you-solving-the-right-problems&quot;>;proactively questioning problem objectives or identifying missing components&lt;/a>; in the problem definition.&lt;/p>; &lt;h2>;Problem Constraint Design&lt;/h2>; &lt;p>;Problem constraint design focuses on delineating the boundaries of a problem by defining &lt;a href=&quot;https://journals.sagepub.com/doi/full/10.1177/0149206318805832&quot;>;input, process, and output restrictions of the solution search&lt;/a>;. You can use constraints to direct AI in generating solutions valuable for the task at hand. When the task is primarily productivity-oriented, employing specific and strict constraints to outline the context, boundaries, and outcome criteria is often more appropriate. In contrast, for creativity-oriented tasks, experimenting with imposing, modifying, and removing constraints allows exploring a wider solution space and discovering novel perspectives.&lt;/p>; &lt;p>;For example, brand managers are already using several &lt;a href=&quot;https://influencermarketinghub.com/ai-marketing-tools/#toc-0&quot;>;AI tools, such as Lately or Jasper,&lt;/a>; to produce useful social media content at scale. To ensure this content is aligned with different media and brand image, they are often setting precise constraints on the length, format, tone or &lt;a href=&quot;/2023/02/generative-ai-can-help-you-tailor-messaging-to-specific-audiences&quot;>;target audience&lt;/a>;.&lt;/p>; &lt;p>;When seeking true originality, however, brand managers can eliminate formatting constraints or restraining the output to an unconventional format. A great example is GoFundMe&#39;s &lt;a href=&quot;https://www.akqa.com/work/gofundme/help-changes-everything/&quot;>;Help Changes Everything&lt;/a>; campaign. The company aimed to generate year-in-review creative content that would not only express gratitude to its donors and evoke emotions but also stand out from the typical year-end content. To accomplish this, they set unorthodox constraints: the visuals would rely exclusively on AI-generated street mural-style art and feature all fundraising campaigns and donors. DALL-E and Stable Diffusion generated individual images that were then transformed into an emotionally charged video. The result: a visually cohesive and striking aesthetic that garnered &lt;a href=&quot;https://www.thedrum.com/news/2022/12/21/us-ad-the-day-gofundme-paints-the-power-donating-the-bigger-picture&quot;>;widespread acclaim&lt;/a>;.&lt;/p>; &lt;p>;Overall, honing skills in problem diagnosis, decomposition, reframing, and constraint design is essential for aligning AI outcomes with task objectives and fostering effective collaboration with AI systems.&lt;/p>; &lt;p>;Although prompt engineering may hold the spotlight in the short term, its lack of sustainability, versatility, and transferability limits its long-term relevance. Overemphasizing the crafting of the perfect combination of words can even be counterproductive, as it may detract from the exploration of the problem itself and diminish one&#39;s sense of control over the creative process. Instead, mastering problem formulation could be the key to navigating the uncertain future alongside sophisticated AI systems. It might prove to be as pivotal as learning programming languages was during the early days of computing.&lt;/p>; &lt;!-- citation -->; &lt;/div>; &lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 06 Jun 2023 20:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[How Amazon Business Can Help Your Company Optimize Procurement - SPONSOR CONTENT FROM AMAZON BUSINESS]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/sponsored/2023/06/how-amazon-business-can-help-your-company-optimize-procurement]]><description> &lt;div>; &lt;hero-image >; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;html>; &lt;head>;&lt;/head>; &lt;body>; &lt;figure>; &lt;img aria-describedby=&quot;caption-attachment-352743&quot; src=&quot;/resources/images/article_assets/2023/03/HBR-Hero-AMAZONBUSINESS.png&quot; >; &lt;/figure>; &lt;p>;As digital transformation continues to revolutionize the way you do business, modernizing your procurement system needs to be a key strategy to support your growth and the value you bring your customers.&lt;/p>; &lt;p>;Upgrading from the legacy procurement technology and processes you may still be using to cloud-based digital purchasing can make buying for your business every bit as easy as your personal online shopping, offering a similarly intuitive user experience (UX). And not only that: moving to cloud-based procurement can give you a robust set of tools to help you streamline operations, manage spend, and meet strategic goals.&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;Risk and Rewards&lt;/strong>;&lt;/p>; &lt;p>;Organizations often spend too much time, money, and resources building a network of suppliers to keep their business running. But global threats to the supply chain—pandemics, climate change, war—never stop emerging. And depending entirely on these systems to work without hiccups can put your operations at risk.&lt;/p>; &lt;p>;Organizations depend on their procurement leaders to guide innovation and make buying more agile in order to stay competitive and always prepared for disruption. While cost savings remain a significant priority, respondents to Deloitte&#39;s 2021 Global Chief Procurement Officer Survey identified operational efficiency (78%), digital transformation (76%), and innovation (73%) as critical strategic goals.&lt;/p>; &lt;p>;Digital procurement offers these leaders solutions to their sourcing challenges, including easy and secure onboarding of users, automation of budgets, ordering, delivery, and invoicing. Moreover, shifting from the rudimentary purchasing data that legacy systems serve to the more sophisticated analytics a digital procurement system generates can provide managers with insights to track and control spending, drive compliance, monitor purchasing patterns, and meet larger, organization-wide goals.&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;Solving Logistical Challenges&lt;/strong>;&lt;/p>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;div id=&quot;DFP_IC_pos3&quot;>; &lt;script type=&quot;text/javascript&quot;>;if (isAdobeSync()) googletag.cmd.push(function() { googletag.display(&quot;DFP_IC_pos3&quot;); });&lt;/script>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;p>;As one of the largest energy companies in the world, Chevron&#39;s purchasing needs are complex and diverse. In 2018, the company overhauled its procurement systems and turned to Amazon Business for its purchasing needs. The one-stop sourcing solution combines the ease and familiar UX of the consumer shopping experience with robust, real-time analytics, time-saving features, and a suite of spend-management controls.&lt;/p>; &lt;p>;Managing and curating reorder lists allows the managers of Chevron&#39;s 300 company-owned gas stations to reduce the time they spend on the purchasing process. “We&#39;ve been able to procure the items we need and put them on a reorder list. It also provides us with competitive pricing,” says Nicole Cannon, operations lead at Chevron. “Store managers can go on Amazon Business, click through everything they need, and add them to the cart. It&#39;s a five-minute process.”&lt;/p>; &lt;p>;In addition, flexible, predictable shipping options help employees get the supplies they need on demand. For employees at Chevron gas stations, where storage space is at a premium, just-in-time shipping from a set of curated lists has been transformational.&lt;/p>; &lt;p>;“We see a pretty significant cost advantage on most products,” says Kevin Jackson, logistics manager, Mid-Continent Business Unit at Chevron. “But the biggest thing is the morale boost for the workforce, because they&#39;re empowered to get the things they need faster, with less red tape, and with fewer procedures.”&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;Tracking Progress Toward Sustainability Goals&lt;/strong>;&lt;/p>; &lt;p>;In addition to increasing efficiency and reducing cost, digitizing procurement operations also gives companies tools to track progress against strategic goals like corporate social responsibility (CSR). Features such as Guided Buying, a Business Prime benefit, enable managers to designate certain products as preferred, so companies can steer their spending to support their CSR goals by increasing supplier diversity, purchasing locally, or buying more-sustainable supplies.&lt;/p>; &lt;p>;Volvo Car USA (Volvo Cars) uses guided buying to scale and source its purchasing in alignment with the company&#39;s commitment to sustainability.&lt;/p>; &lt;p>;“We&#39;re incentivizing our retailers to remove all single-use plastics, and it&#39;s important for us to have just one process across all retailers,” says Alex Penning, senior buyer expert at Volvo Cars. “We&#39;re helping out the retailers by subsidizing a portion of the products that we&#39;re encouraging them to utilize, and we can track and make sure that they received them. It eliminates a lot of the manual effort for the Volvo network development team.”&lt;/p>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;div id=&quot;DFP_IC_pos4&quot;>; &lt;script type=&quot;text/javascript&quot;>;if (isAdobeSync()) googletag.cmd.push(function() { googletag.display(&quot;DFP_IC_pos4&quot;); });&lt;/script>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;p>;&lt;strong>;Future-Proof Your Business&lt;/strong>;&lt;/p>; &lt;p>;Organizations must see their procurement systems as a strategic business function to outperform the competition, and cloud-based digital procurement is vital to that strategy. Finding a partner that can help streamline operations and balance cost and efficiency is no longer a tactical addition to growth strategy; today&#39;s business landscape makes it necessary.&lt;/p>; &lt;p>;By optimizing procurement and moving to a cloud-based purchasing system, your organization can become as agile as it needs to be, responding in real time to shifting buying needs to strengthen your entire business performance. The shift to digital buying enables your organization and employees to focus on your biggest priorities: developing products and services, meeting your strategic goals, and growing your business.&lt;/p>; &lt;p>;Customers already using or interested in using AWS for cloud services may be able to benefit from complementary Amazon Business procurement services to help you make faster and more informed supply-chain decisions. For example, AWS Supply Chain is an AWS cloud-based application that offers real-time visibility into operations to help you forecast and mitigate inventory risks. And as a centralized ordering solution, Amazon Business can help you streamline B2B procurement and integrate with your organization&#39;s procurement tools and systems with an enterprise-ready &lt;a href=&quot;https://amazon.com/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;>;Amazon.com&lt;/a>; experience.&lt;/p>; &lt;hr>; &lt;p>;&lt;strong>;&lt;em>;Learn how Amazon Business can&lt;/em>;&lt;/strong>;&lt;strong>;&lt;em>;&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;https://business.amazon.com/?b2b_solutions_3P_HBR_Q1&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;>;help your organization boost its procurement&lt;/a>; and growth.&lt;/em>;&lt;/strong>;&lt;/p>; &lt;/body>; &lt;/html>; &lt;!-- citation -->; &lt;/div>; &lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 06 Jun 2023 00:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[How to Tap the Full Potential of Telemedicine]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/2023/06/how-to-tap-the-full-potential-of-telemedicine]]><description> &lt;div>; &lt;英雄形象>; &lt;div>; &lt;img src=&quot;https://hbr.org/resources/images/article_assets/2023/06/Jul23_05_-5082558_-4989136.jpg&quot; alt=&quot;&quot; title=&quot;&quot; aria-label=&quot;&quot; >; &lt;div>; &lt;span>;哈佛商业评论员工/Pexels&lt;/span>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div more-caption=&quot;more&quot; close-caption=&quot;close &quot;>; &lt;span>;总结。&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/span>; &lt;span>;&lt;p>;自 2020 年 4 月以来，美国的远程医疗访问量急剧下降，但大流行病的结束不应意味着远程医疗的结束。它可以在提供医疗保健方面发挥重要作用。挖掘其潜力的关键是将诊所的许多元素带给患者。一系列新技术和服务正在使这成为可能。&lt;/p>; &lt;/span>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;a href=&quot;/2023/06/how-to -tap-the-full-potential-of-telemedicine?language=es&quot;>;Leer en español&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href=&quot;/2023/06/how-to-tap-the-full-potential- of-telemedicine?language=pt&quot;>;Ler em português&lt;/a>; &lt;/div>; &lt;p>;远程医疗的好日子已经过去了吗？我们不认为他们是，尽管考虑到公共卫生紧急情况的结束，这种担忧是可以理解的 &lt;a href=&quot;https://www.foley.com/en/insights/publications/2023/02/public-health -emergency-ends-may-11-telehealth&quot;>;废除了许多与流行病相关的远程医疗法规&lt;/a>;。但我们相信，只有将诊所的更多元素带给患者，才能达到更高水平的虚拟护理。&lt;/p>; &lt;p>;在 Covid-19 大流行开始时，&lt;a href=&quot;https ://www.commonwealthfund.org/publications/2021/feb/impact-covid-19-outpatient-visits-2020-visits-stable-despite-late-surge&quot;>;前所未有的远程医疗使用率&lt;/a>;，一些人考虑这是否是&lt;a href=&quot;https://www.nytimes.com/2020/05/11/well/live/coronavirus-telemedicine-telehealth.html&quot;>;新常态的开始&lt;/a>;——与远程医疗作为患者接受护理的核心组成部分。迄今为止，结果更多的是适度的变化，而不是范式转变。自 2020 年 4 月达到顶峰以来，美国每月的远程医疗就诊人数已大幅下降，今天代表 &lt;a href=&quot;https://www.healthsystemtracker.org/brief/outpatient-telehealth-use-soared-early-在 covid-19 大流行中，但已经消退/?_hsmi=2&amp;amp;_hsenc=p2ANqtz-_h3xgzFnAv73r2B9XiyWd63I_0EzL_J3AOC6HoSru2U0AGu4F2zB3Oxh_LJ6IHR7as9_qGP0ZMmTkvT6r vDoJiz3YQ-Q&amp;amp;utm_campaign=KFF-2022-冠状病毒&amp;amp;utm_medium=email&amp;amp;utm_content=2&amp;amp;utm_source=hs_email &quot;>;约占所有门诊就诊的 5%&lt;/a>;。患者和医生在很大程度上已经转回亲自就诊，在许多情况下，因为他们&lt;a href=&quot;https://www.healthaffairs.org/doi/abs/10.1377/hlthaff.2022.01027?journalCode=hlthaff&quot;>;质疑远程医疗访问中的护理质量&lt;/a>;，特别是无法进行身体检查和关键测试（例如心电图）。&lt;/p>; &lt;p>;补救措施是将医生办公室的关键方面带给患者.新兴产业旨在填补这一空白。患者已经可以使用&lt;a href=&quot;https://jamanetwork.com/journals/jamainternalmedicine/article-abstract/2794655&quot;>;联网设备&lt;/a>;在家里和其他地方检查他们的血压、血糖和其他生理指标与他们的医生远程分享。也有通过 Apple Watch 等消费者可穿戴设备获取此数据的活动。 LabCorp 和 Quest 等实验室测试提供商提供广泛的“患者服务中心”网络，用于在医生办公室外采集样本，并提供越来越多的家庭邮寄测试套件。便携式诊断服务提供商可以直接到患者家中进行 X 光和超声波检查或抽血进行实验室检查。&lt;/p>; &lt;p>;这些变化只是冰山一角。这个未来不需要停留在简单地重新创建标准的医生就诊，而是可以通过使用数字听诊器或超声波等新设备远远超出它。在医生办公室检查孩子的耳朵很困难。通常，医生只能短暂地观察一下鼓膜。 &lt;a href=&quot;https://www.tytocare.com/&quot;>;TytoCare 的 Home Smart Clinic&lt;/a>; 和其他类似设备在理论上可以产生比办公室可用的&lt;em>;更好&lt;/em>;的检查通过帮助父母获得孩子耳膜的综合视频，可以将其发送给医生并根据需要重新观看。&lt;/p>; &lt;p>;新技术甚至可以收集医生办公室无法获得的数据。尽管这听起来很超前，但越来越多病情最严重的患者在体内植入了用于控制病情的设备。美国有数百万心力衰竭患者有&lt;a href=&quot;https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0735109712028100&quot;>;植入式起搏器&lt;/a>;，&lt;a href=&quot;https:/ /www.heartrhythmjournal.com/article/S1547-5271(13)00104-5/fulltext&quot;>;除颤器&lt;/a>;，或其他设备。这些设备不断记录各种数据，其规模超过了诊所收集的任何数据。研究人员正在努力寻找&lt;a href=&quot;https://www.nature.com/articles/s41569-020-00445-9#Sec8&quot;>;利用这些丰富数据的新方法&lt;/a>;来改善慢性病管理.&lt;/p>; &lt;p>;这些新兴技术还有可能显着改变患者与其提供者互动的方式。虽然以前患者可能每隔几个月就去看医生一次，但这些新产品允许进行更频繁的监测，有时甚至是 24/7 全天候监测。结果是对患者的健康状况和进展有更丰富的了解。在传统的护理模式中，患者有责任开始护理。在这种新模式中，医生可以在出现问题时立即观察并抢先联系患者，在最需要的时候让患者参与进来。此外，通过将数据收集与就诊本身分开，确实发生的医患互动可以最大限度地提高效率，专注于治疗和指导，而同步互动非常适合提供这种互动。&lt;/p>; &lt;p>;虽然有巨大的对于远程医疗的未来潜力，必须克服&lt;a href=&quot;https://mhealth.jmir.org/2021/4/e24743&quot;>;关键障碍&lt;/a>;。对于普通患者和提供者而言，其中许多技术成本过高，尤其是仅供偶尔使用时。考虑到医疗保健的典型消费者年龄较大，而且平均而言，对技术的了解程度较低，因此易用性也可能是一个主要问题。健康公平也是一个重要的考虑因素。&lt;/p>; &lt;p>;远程医疗的未来应该是民主化的，并且让农村人口、种族/少数民族和其他历史上服务不足的社区都能使用。为最需要它的患者打开这个未来需要新的流程和机构，使这些设备能够负担得起，但也提供必要程度的“人性化”以克服技术障碍。&lt;/p>; &lt;p>;&lt;a href= “/2022/05/the-telehealth-era-is-just-beginning”>;混合模型&lt;/a>;结合了虚拟和面对面接触可以帮助缓解许多这些障碍。例如，可以在当地诊所、药店或杂货店或工作场所设立实体远程医疗托管站点；这些托管站点可以为远程医疗访问、最新的远程医疗技术以及熟悉该技术并可以提供面对面患者支持的“远程演示”人员提供空间。&lt;/p>; &lt;p>;虽然我们强调“将诊所带到患者身边”，我们承认还有许多其他因素会影响远程医疗的未来发展轨迹。随着与 Covid 相关的临时远程医疗政策的预期废止，&lt;a href=&quot;http://nejm.org/doi/full/10.1056/NEJMp2210790&quot;>;未解决的问题&lt;/a>;关于远程医疗报销的未来和监管将看起来像。此外，当谈到新的远程医疗技术时，健康计划和自保雇主在支持和覆盖这些产品方面将发挥的作用仍然不明确。然而，这种不确定性并没有阻止寻求在这一领域创新的公司的财富。&lt;/p>; &lt;p>;远程医疗尚未充分发挥其潜力，因为许多医生和患者认为就诊缺乏必要的检查和测试能力，无法提供最高质量的护理。然而，新技术和护理方法正在推动前沿，不仅是虚拟就诊，而且是整个医疗保健。对于医疗保健提供者、保险公司和雇主而言，重要的是要了解这些趋势并确定您将如何为您的患者、受益人和员工促进远程医疗的新未来。&lt;/p>; &lt;p>;然而，技术，很少会单独解决。一定程度的“人情味”始终是必要的。公司和供应商必须确定以具有成本效益的方式将此与技术一起提供的方法。这可以通过确定提供跨越技术和面对面支持的真正端到端解决方案的合作伙伴或通过建立内部系统（例如基于雇主的远程医疗托管站点）来实现。&lt;/p>; &lt;!-- citation -->; &lt; /div>; &lt;/div>;</description><pubDate> Mon, 05 Jun 2023 22:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[3 Strategies to Boost Sales and Marketing Productivity]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/2023/06/3-strategies-to-boost-sales-and-marketing-productivity]]><description> &lt;div>; &lt;英雄形象>; &lt;div>; &lt;img src=&quot;https://hbr.org/resources/images/article_assets/2023/06/Jun23_05_2974330.jpg&quot; alt=&quot;&quot; title=&quot;&quot; aria-label= &quot;&quot; >; &lt;div>; &lt;span>;Yaroslav Danylchenko/Stocksy&lt;/span>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div more-caption=&quot;more&quot; close-caption=&quot;close&quot;>; &lt;span >;总结。&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/span>; &lt;span>;&lt;p>;一项针对 B2B 公司的研究发现，只有十分之一的公司能够持续以高于销售和营销费用的速度增长销售额。随着公司寻求在不确定的经济中削减成本，提高商业生产力是一项明智的战略。研究表明，公司可以通过三种方式做到这一点：改进进入市场的模式，将每个代表转变为 A 参与者，并提高销售和营销支持的效率。&lt;/p>; &lt;/span>; &lt;/div>; &lt; div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;a href=&quot;/2023/06/3-strategies-to-boost-sales-and-marketing-productivity?language=es&quot;>;Leer en español&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href=&quot;/2023/06/3-strategies-to-boost-sales-and-marketing-productivity?language=pt&quot;>;Ler em português&lt;/a>; &lt;/div>; &lt;p>;差不多了不言而喻的是，收入的增长需要以同样的速度增加销售和营销成本。大多数销售和营销负责人骨子里都相信，他们的团队不可能在很长一段时间内提高生产力。团队可以找到削减成本和提高效率的方法，是的，但不是全面的、持续的生产力提高。这是一种破坏性的、自我强化的信念——我们的研究表明它不一定是真的。&lt;/p>; &lt;p>;我们关注的指标是所谓的“商业生产力”，它衡量收入（或毛利润）每美元商业成本返回，然后评估收入增长相对于销售和营销费用增长的速度。我们想更好地了解管理者是否相信随着时间的推移很难推动商业生产力的持续提高，因此我们进行了一项研究。&lt;/p>; &lt;p>;我们分析了 10 个国家的 1,254 家上市企业对企业公司2017 年至 2021 年全球行业。我们发现，在所有行业中，平均每家公司在任何一年的商业生产力都持平，收入增长与销售和营销费用的增长速度相同。大约 19% 的公司在任何给定年份将商业生产力提高了 10% 以上，但大多数最终都将其收回。只有 5% 的公司能够在四年中的三年内实现商业生产力的提高。&lt;/p>; &lt;p>;这些精英公司（持续的生产力领导者）获得了另一个巨大的收益。他们实现了比同行高得多的年度股东总回报 (TSR)，平均相差 12%。 TSR 优势从物流和运输领域的 21% 到纸张和包装领域的 4% 不等。&lt;/p>; &lt;p>;我们的研究确定了试图提高商业生产力的常见方法，这些方法注定要失败，或者充其量只能表现平庸.一种方法包括仅关注成本，这会阻碍长期增长。在其他情况下，公司严重依赖最新的销售或营销软件或未经证实的人工智能工具，然后看到成本增长而收入增长却没有相应增长。其他人可能会将不合理的生产力提升纳入他们的计划，而没有切实可行的途径来实现这些目标，这可能导致销售代表无法实现目标并退出。&lt;/p>; &lt;h2>;生产力领导者的不同做法&lt;/h2>; &lt;p>;我们的研究表明发现商业生产力领导者多年来系统地追求三个领域的杠杆。他们改进了进入市场的模型。他们提高了一线的生产率，试图让每个代表都成为 A 级员工。他们还确定了销售和营销支持的效率。&lt;/p>; &lt;h3>;改进进入市场模型。&lt;/h3>; &lt;p>;这需要评估如何针对可能带来的机会部署销售和营销能力产生最高的回报。太多的公司依靠回顾性销售数据和过时的覆盖模型来确定他们需要多少代表以及将他们分配到哪里。这些覆盖模型往往会生锈，从而降低销售和营销组织的投资回报。&lt;/p>; &lt;p>;根据客户的预期未来支出重新平衡帐户分配，为客户创建最合适的区域，要有效得多每个卖家。领先的公司调整他们的客户细分并将客户重新分配到更有利可图的市场途径，使用成本更低的覆盖范围，例如内部销售、离岸角色和适当的电子商务。&lt;/p>; &lt;h3>;将每个代表变成 A &lt;/h3>; &lt;p>;为了提高一线代表的工作效率，公司可以采用多种策略。一个是创建以数据为依据的销售策略——一组与目标客户协调的销售和营销活动，包括量身定制的销售抵押品和跟踪，以确保代表专注于最高价值的机会。&lt;/p>; &lt;p>;持续的培训和指导也帮助缩短新秀的上手时间并提高老将的表现。贝恩研究发现，与表现不佳的代表相比，表现最好的代表与其经理的互动更频繁、质量更高，例如每周一对一的会议和定期的管道审查。&lt;/p>; &lt;h3>;进行销售和营销&lt;/h3>; &lt;p>;运行精益支持团队可以节省大量资金或释放运营费用，用于面向客户的销售活动。优化支持支出需要找到合适的数字和自动化工具来简化复杂的流程。此外，其他策略包括提高个人代表配额的准确性（由支持团队设置）、减少组织中的跨度和层级，以及审查非销售和非配额角色。&lt;/p>; &lt;p>;生产力领导者系统地执行这些类别中的每一个策略。想一想一家计算机应用程序安全提供商在年收入增长从大约 40% 放缓至不到 20% 后如何改进其覆盖范围。公司扩大了客户群的数量，并为每个细分市场创建了更多量身定制的销售活动。它根据总目标市场、每个客户的购买倾向和客户特征重建了销售区域。这些举措和其他举措使这家安全提供商在连续四年中的三年内实现了超过 10% 的商业生产力提升。&lt;/p>; &lt;p>;其他公司也开始了类似的旅程，以释放商业生产力。一家跨国食品包装公司已开始通过多种策略改变其进入市场的模式。它们包括根据机会和服务需求重新细分客户，更多地使用内部销售和电子商务等低成本的市场途径，以及在全球范围内汇集专家资源。&lt;/p>; &lt;h2>;设计和重复&lt;/h2 >; &lt;p>;除了不断重新审视一套经过验证的杠杆之外，真正让生产力领导者与众不同的是他们采用深思熟虑且可重复的方法来执行变革。他们的方法有几个组织层面。&lt;/p>; &lt;p>;首先，他们指定了一个明确的商业生产力负责人，通常是一个专门的角色。这位高管通常直接向首席收入、财务或运营官报告，并拥有专门的计划资源。员工帮助建立积压的策略来执行，推动每个策略的进展，并协助改变销售和营销各个级别的流程和行为。&lt;/p>; &lt;p>;经验丰富的生产力领导者还将商业生产力目标与年度和多年规划，使工作范围扩大到销售团队之外。为此，CRO、CFO 和 COO 必须定期就明确的生产力问题进行沟通。 CFO 的收入和销售/营销成本目标应反映销售和营销组织的预期生产力收益，并有一套明确的策略来实现这些收益。多年的商业生产力路线图必须与 IT 路线图相吻合，这样公司才能规划所需的技术投资。&lt;/p>; &lt;p>;最后，成熟的商业运营团队对于建模销售和营销能力、与财务沟通至关重要组，并创建不断修订的上市蓝图。运营团队确保策略在不同的地区和业务线中始终如一地发挥作用。&lt;/p>; &lt;h2>;在经济低迷时期提出正确的问题&lt;/h2>; &lt;p>;CRO、CFO 和 COO 致力于保持他们的生产力收益将想要解决一系列高收益问题：&lt;/p>; &lt;ul>; &lt;li>;我们的组织是否知道推动商业生产力的因素以及我们是否达到、高于或低于我们的目标？&lt;/li>; &lt;li >;到明年、三年、五年后，我们需要在哪些方面提高生产率以及提高到什么水平？&lt;/li>; &lt;li>;将结合哪些策略来制定实现目标的现实路径？&lt;/li >; &lt;li>;我们是否拥有正确的结构、运营模式和高层领导的参与来实现这些收益？&lt;/li>; &lt;li>;谁负责实现这些收益？他或她是否与财务、人力资源和其他职能部门的领导者建立了正确的报告和沟通机制？&lt;/li>; &lt;/ul>; &lt;p>;保持商业生产力的提高会给任何行业和任何阶段的公司带来好处经济周期。但这在当前的宏观经济条件下尤为重要，因为经济低迷会重新安排董事会。贝恩分析发现，在 2008-09 年的经济衰退期间，全球近 3,900 家公司的业绩差异很大。在随后的扩张中，赢家远离输家，并扩大了利润和市值差距。&lt;/p>; &lt;p>;今天同样适用。商业生产力框架迫使公司在收入和成本节约行动之间做出健康的权衡，这些权衡将帮助他们在未来几年加速超越竞争对手。&lt;/p>; &lt;!-- citation -->; &lt; /div>; &lt;/div>;</description><pubDate> Mon, 05 Jun 2023 21:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[How Brands Can Sell to Environmentally Conscious Nonconsumers]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/2023/06/how-brands-can-sell-to-environmentally-conscious-nonconsumers]]><description> &lt;div>; &lt;英雄形象>; &lt;div>; &lt;img src=&quot;https://hbr.org/resources/images/article_assets/2023/06/Jun23_05_2417355.jpg&quot; alt=&quot;&quot; title=&quot;&quot; aria-label= &quot;&quot; >; &lt;div>; &lt;span>;Yevgeniia Vradii/Getty Images&lt;/span>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div more-caption=&quot;更多&quot; close-caption=&quot;close&quot;>; &lt; span>;总结。&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;/span>; &lt;span>;&lt;p>;关于消费者对气候变化的态度如何影响他们的行为和购买习惯的新研究发现，最大的部分是“有意识的非消费者” 8221； &amp;#8212;也就是说，人们改变了他们的行为以保护环境，但并未购买环保产品。对于销售这些产品的公司来说，接触这部分消费者可以成为利润和影响力的来源。该研究发现了阻碍这一群体进行可持续采购的具体障碍——以及帮助克服这些障碍的相应策略。&lt;/p>; &lt;/span>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;a href=&quot;/2023/06/how-brands-can- sell-to-environmentally-conscious-nonconsumers?language=es&quot;>;阅读西班牙语&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href=&quot;/2023/06/how-brands-can-sell-to-environmentally-conscious-nonconsumers ?language=pt&quot;>;Ler em português&lt;/a>; &lt;/div>; &lt;p>;在气候变化日益明显的世界中，我们都会遇到正在改变行为以帮助保护环境的人：骑自行车上班的人为了避免消耗燃料，携带自己的餐具以避免使用一次性塑料叉子，或者挂在他们的可回收垃圾上，绕过垃圾桶，直到他们找到合适的地方来回收它。&lt;/p>; &lt;p>;这些人有两件事共同点：一方面，他们对环境的关注足以改变他们的日常习惯。另一方面，从表面上看，这种行为改变并不包括购买贴有环保标签的产品。因为他们目前的可持续生活之路侧重于减少消耗（燃料、塑料、家庭能源等），所以他们没有将可持续性与他们需要购买的产品联系起来。&lt;/p>; &lt;p>;我们称这个群体为&amp;nbsp; “有意识的非消费者”，根据贝恩最近的研究，他们现在约占美国所有消费者的 32%。对于寻求新的增长来源的大品牌来说，它们已成为某种圣杯。&lt;/p>; &lt;p>;毫无疑问，消费者越来越关注环境问题，即使只是因为他们在家里打人。最近的 &lt;a href=&quot;https://www.pewresearch.org/short-reads/2022/08/12/most-americans-who-have-faced-extreme-weather-see-a-link-to-climate -change-republicans-included/&quot;>;皮尤研究中心民意调查&lt;/a>;发现，71% 的美国人在过去一年中在他们的社区经历过极端天气事件。贝恩消费者实验室在 2022 年对近 4,000 名美国消费者进行的研究显示，直面气候变化已导致 52% 的美国人表示他们“极度或非常关注”气候变化的影响2023 年对 1,000 名消费者进行的后续调查。&lt;/p>; &lt;p>;人们对环境问题的日益关注为“有意识的非消费者”的潜在 3650 亿美元市场铺平了道路（在“有意识的消费者”的 2780 亿美元市场之上”），根据贝恩研究，如果公司消除阻碍购买的障碍。这是一个涵盖从减少包装的产品到需要更少水的洗发水的一切事物的市场。&lt;/p>; &lt;p>;然而，充分抓住这个机会对消费品公司来说将是一个挑战，因为消费者日益增长的担忧并没有统一反映在他们的产品中。购买行为。不可否认，消费者所说的他们想要的和他们实际放入篮子里的东西之间存在着不可否认的“说做”差距。然而，缩小这一差距的回报是巨大的。当消费者尝试并喜欢可持续产品时，他们更有可能成为直言不讳的拥护者。例如，根据我们的研究，推荐环境、社会和治理 (ESG) 产品的人中有 44% 是超级推荐者，这意味着他们会向 10 人以上推荐产品，而出于任何其他原因推荐的人中这一比例仅为 22% .&lt;/p>; &lt;p>;为了了解消费品公司和零售商的前景和最大机遇，贝恩最近对美国消费者进行的调查考察了诸如他们对气候变化的担忧以及出于可持续性原因改变生活方式的数量等因素。我们的研究使我们能够确定五个定义明确的细分市场，所有这些细分市场都跨越年龄和收入水平：&lt;/p>; &lt;ul>; &lt;li>;&lt;strong>;气候变化否认者：&lt;/strong>;这些消费者不相信气候在变化。因此，他们不参与 ESG，也不打算参与。他们约占美国消费者的 4%。&lt;/li>; &lt;li>;&lt;strong>;习惯消费者：&lt;/strong>;这些消费者倾向于通过购买他们熟悉和喜爱的产品来简化他们的生活。他们并不积极关注气候变化，因此他们在购物时不会考虑可持续性。他们约占美国消费者的 30%。&lt;/li>; &lt;li>;&lt;strong>;好奇的消费者：&lt;/strong>;这些消费者购买环保产品是出于对这些产品的好奇心，这些产品通常标榜为优质产品。他们并不积极关注环境，但他们喜欢尝试新的优质产品。他们约占美国消费者的 11%。&lt;/li>; &lt;li>;&lt;strong>;有意识的非消费者：&lt;/strong>;这些人积极关注气候变化并有一些环保的生活习惯，但不购买环保品牌产品。他们约占美国消费者的 32%，是最大的群体。&lt;/li>; &lt;li>;&lt;strong>;有意识的消费者：&lt;/strong>;这些消费者积极关注地球并在购物时考虑产品的环保证书，因为他们将此视为通往更可持续生活的途径。他们约占美国消费者的 24%。&lt;/li>; &lt;/ul>; &lt;p>;Conscious Nonconsumers——一个被许多消费品公司和零售商忽视的庞大群体——提供了大量、未开发的机会。我们的大部分后续研究都集中在这个细分市场上，试图发现是什么阻碍了他们的购买，以及消费品公司和零售商可以做些什么来占领这个市场。&lt;/p>; &lt;p>;没有单一的人口统计资料有意识的非消费者。他们跨越年龄以及收入和教育水平。他们住在城市地区的可能性与住在小镇的可能性一样大。大多数人的共同点是希望与他们当前的生活方式改变相匹配——例如，调低恒温器、骑自行车上班和过度循环利用。我们还看到，虽然许多有意识的非消费者选择不尝试可持续购物，但他们确实有积极的意图。令人印象深刻的 71% 的 Conscious Nonconsumers 表示他们愿意为可持续产品支付更多费用，理论上，如果有直接好处，如果它不影响其他因素，并且如果他们认为这真的对地球、员工或或供应商。在我们的调查受访者中，44% 的 Conscious 非消费者希望在未来三年内增加对此类品牌的支出。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;购买障碍&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;但自 Conscious 以来非消费者目前不购买可持续产品，作为我们研究的一部分，我们提出了额外的问题以了解障碍。&lt;/p>; &lt;p>;第一个障碍——可能也是最难克服的障碍——是这些消费者不他们在购物时积极考虑可持续性。 34% 的有意识的非消费者报告了这一障碍，凸显了该细分市场对可持续性的看法。他们专注于减少燃料、家庭能源等的消耗，而不太关心他们购买的产品。&lt;/p>; &lt;p>;第二个障碍是有意识的非消费者面临的障碍，他们&lt;em>;是&lt;/em>;购物时考虑可持续性：37% 的受访者表示，他们难以权衡取舍，无法做出明智的购买决定。例如，他们很难理解和比较竞争产品的碳足迹，而且通常一开始就对什么使产品具有可持续性或不具有可持续性只有模糊的理解。当我们要求各细分市场的消费者确定两种产品中哪一种具有较低的碳足迹时，我们看到了这种知识差距。平均而言，所有消费者类别中有 75% 的受访者不知道或回答不正确。例如，只有 11% 的人正确回答一次性塑料袋的碳足迹低于一次性棉袋。只有 22% 的人正确回答无机蔬菜的碳足迹低于有机肉类。这种知识差距是在可持续采购中做出正确选择的障碍。&lt;/p>; &lt;p>;采购的最终障碍是有形的。 34% 的有意识的非消费者认为价格是购买的障碍；这些更高的价格意味着消费者需要更加努力地工作才能证明购买的合理性。另一个问题：通常更难找到可持续的产品。例如，消费者可能需要前往专卖店或普通超市内的不同部门才能找到范围更广的可持续商品。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;如何接触有意识的非消费者&lt;/strong>;&lt;/ h2>; &lt;p>;品牌和零售商可以承认自己在“说做”差距中的责任，并立即采取行动消除消费者和购物者面临的障碍。在我们 2022 年的调查中，一半的美国消费者认为品牌和零售商有责任帮助消费者以可持续的方式购物——相比之下，例如，只有 19% 的人认为这是政府的责任。品牌和零售商可以采取三项基本行动：&lt;/p>; &lt;h3>;简化消费者的决策。&lt;/h3>; &lt;p>;品牌可以通过强调具体的、可衡量的 ESG 特征来帮助提高意识并缩小知识差距引导消费者选择的同时。美容公司 Natura 清楚地阐述了其与巴西亚马逊雨林社区的公平贸易实践的具体积极影响。在其网站上，&lt;a href=&quot;https://www.naturabrasil.fr/en-us/our-values/sustainable-development&quot;>;报告&lt;/a>;：“通过购买 Natura EKOS 产品，您正在帮助改善这些巴西农业社区中 2,000 个家庭的收入——总计近 8,500 人。也正是由于 Natura EKOS 产品和这些社区的努力，180 万公顷的森林得到了保护，以实现可持续的资源利用，并为子孙后代创造更美好的未来。” Natura EKOS 产品包装使用明确的术语（例如素食主义者、亚马逊雨林成分、公平贸易和雨林保护），并量化产品的好处，例如购买可再灌装产品使 EKOS 产品的塑料减少 25% .它有意识地避免消费者因多个 ESG 符号而感到困惑。&lt;/p>; &lt;p>;对于零售商而言，简化消费者决策意味着让可持续产品成为消费者购买旅程的一部分。这可能涉及帮助消费者轻松识别可持续产品。例如，沃尔玛提供由零售商归类为“可持续发展领导者”的公司提供的在线产品系列，并使用“&lt;a href=&quot;https://corporate.walmart.com/global-responsibility/hunger-nutrition/great-for -you&quot;>;Great for You&lt;/a>;”图标帮助消费者识别货架上更健康的食品选择。零售商还可以通过在消费者做出购买决定时将可持续产品与其他所有产品放在同一个货架上，让他们更容易获得，从而从中受益。&lt;/p>; &lt;h3>;将 ESG 纳入现有的选择理由。&lt;/h3>; &lt;p>;消费者已经在质量、价格、健康和便利性这些相互竞争的优先事项之间取得平衡。添加新的 ESG 维度会带来额外的复杂性，这可能会迫使消费者不选择可持续的选项。最有效的公司将 ESG 纳入了现有的考虑因素。例如，反叛者已经证明，ESG 可以使产品更易于购买（通​​过 &lt;a href=&quot;https://smolproducts.com/&quot;>;Smol&lt;/a>; 等无塑料自动订阅）、更实惠（通过耐用、可重复使用的产品，例如 &lt;a href=&quot;https://us.upcirclebeauty.com/products/hemp-and-cotton-makeup-pads&quot;>;UpCircle 的&lt;/a>;卸妆棉垫），而且更简单（通过 multibenefit 和多功能产品，例如 &lt;a href=&quot;https://carenb-com.translate.goog/?_x_tr_sl=pt&amp;amp;_x_tr_tl=en&amp;amp;_x_tr_hl=en&amp;amp;_x_tr_pto=sc&quot;>;Care Natural Beauty&lt;/a>;）。现有品牌必须效仿他们。零售商可以通过激励措施加强成本效益等式的积极方面，从而加快可持续性的采用。例如，冰岛提供&lt;a href=&quot;https://about.iceland.co.uk/wp-content/uploads/2019/08/reverse_vending_machines.pdf&quot;>;“反向”自动售货机&lt;/a>;，其中 PET 瓶以换取商店信用。&lt;/p>; &lt;h3>;发展现有品牌。&lt;/h3>; &lt;p>;我们的研究发现，有意识的非消费者可能会看重相同但更好的版本&lt;strong>;&amp;nbsp;&lt;/ strong>;他们喜欢的产品，只要价格不高得多。品牌采取两种基本方法：创新包装设计和调整产品形式或成分。作为前者的一个例子，考虑联合利华的 TRESemmé 品牌，其洗发水瓶由 100% 回收和可回收塑料制成。就其本身而言，零售商 Sainsbury&#39;s 销售采用无托盘包装的肉类和鸡肉，并在其自有品牌中淘汰了一次性塑料 &lt;a href=&quot;https://www.packaging-gateway.com/news/sainsburys-plastic-dip- pots/&quot;>;浸锅&lt;/a>;。作为调整成分的一个例子，Mustela 推出了植物基婴儿毛巾，作为其原始婴儿毛巾的无塑料版本。&lt;/p>; &lt;h3 style=&quot;text-align: center;&quot;>;。 . .&lt;/h3>; &lt;p>;转化有意识的非消费者是提供可行且易于找到的选项的问题，并使价值主张清晰。由于物有所值是这一细分市场的一个关键考虑因素，因此取得最大进展的品牌和零售商将是那些也可以让他们的可持续产品价格合理的品牌和零售商。对于大多数公司而言，这需要平衡可持续产品的交付与成本节约。这是一个棘手的平衡，但可以通过让消费者相信，除了回收利用、骑自行车上班和降温之外，他们还可以改变他们的购买习惯，从而帮助公司实现盈利增长。&lt;/p>; &lt;div>; &lt; em>;作者想感谢 Luciana Batista 的贡献。&lt;/em>; &lt;/div>; &lt;!-- citation -->; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获得更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot; https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Mon, 05 Jun 2023 20:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Today&rsquo;s Cyber Threats Require Modern Cloud Network Security - SPONSOR CONTENT FROM MICROSOFT X AMD]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/sponsored/2023/06/todays-cyber-threats-require-modern-cloud-network-security]]><description> &lt;div>; &lt;hero-image>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;html>; &lt;head>;&lt;/head>; &lt;body>; &lt;figure>; &lt;img 咏叹调-describedby=&quot;caption-attachment-356576&quot; src=&quot;/resources/images/article_assets/2023/05/Azure_AMD-Hero_Image-for-HBR-Network-Security-Article.jpg&quot; >; &lt;/figure>; &lt;p>;&lt;strong >;作者：Narayan Annamalai&lt;/strong>;&lt;/p>; &lt;p>;当网络安全措施失败时，结果可能是毁灭性的且代价高昂。在过去的一年里，网络安全故障导致网站瘫痪、航班延误、视频游戏无法运行等等。此类事件会削弱客户、投资者和董事会成员的信任，并导致出现您不希望出现的头条新闻类型。技术挑战以及网络攻击日益频繁和复杂的问题引发了跨行业的对话——以及可以理解的担忧。 CISO 和其他 C-Suite 成员以及安全专家都认识到云采用率的提高和向混合工作的转变如何扩大了攻击面。一些领导人还提到了动态和复杂的监管环境所带来的挑战。&lt;/p>; &lt;p>;考虑这些安全统计数据：&lt;/p>; &lt;ul>; &lt;li>;网络犯罪的年度成本预计为 &lt;span style=&quot; text-decoration: underline;&quot;>;&lt;span style=&quot;color: #3366ff; text-decoration: underline;&quot;>;&lt;a style=&quot;color: #3366ff; text-decoration: underline;&quot; href=&quot;https://cybersecurityventures.com/stats/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;>;到 2026 年超过 20 万亿美元&lt;/a>;&lt;/span>;&lt;/span>;。&lt;/li>; &lt;li>;一个网络安全 &lt;span style=&quot;text-decoration: underline;&quot;>;&lt;span style=&quot;color: #3366ff; text-decoration: underline;&quot;>;&lt;a style=&quot;color: #3366ff; text-decoration: underline;&quot; href=&quot;https://eng.umd.edu/news/story/study-hackers-attack-every-39-seconds&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;>;攻击每 39 秒发生一次&lt;/a>;&lt; /span>;&lt;/span>;.&lt;/li>; &lt;li>;&lt;span style=&quot;color: #3366ff;&quot;>;&lt;a style=&quot;color: #3366ff; text-decoration: underline;&quot; href=&quot;https://securityintelligence.com/articles/most-common-cyberattack-patterns-2022/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;>;2022 年四种最常见的攻击类型&lt;/a>;&lt;/span >; 是勒索软件、电子邮件泄露、供应链攻击和对物联网 (IoT) 设备的攻击。&lt;​​/li>; &lt;/ul>; &lt;p>;您的网络是您组织的核心，也是对不良行为者的诱人奖品。网络安全将控制措施落实到位，以帮助防止网络犯罪分子破坏它。让我们探讨一下如何做。&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;保护您的数据和资产&lt;/strong>;&lt;/p>; &lt;p>;云网络安全可以以传统安全工具无法实现的方式应对现代网络安全威胁.它可以保护对于支持云环境中的混合劳动力至关重要的数据和应用程序。它使您能够保护组织资产免受新出现的攻击并保护应用程序和基础设施。&lt;/p>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;div id=&quot;DFP_IC_pos3&quot;>; &lt;script type=&quot;text/javascript&quot;>;if (isAdobeSync( )) googletag.cmd.push(function() { googletag.display(&quot;DFP_IC_pos3&quot;); });&lt;/script>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;p>;云中的网络安全很重要因为所有资产都通过网络访问。以下是云中有效网络安全的主要组成部分：&lt;/p>; &lt;ul>; &lt;li>;&lt;strong>;零信任方法：&lt;/strong>; 零信任意味着使用最低权限访问来限制用户访问，始终验证身份，并通过假设安全漏洞最小化爆炸半径和段访问。它可以帮助您管理人员、设备、数据和资产，这样您就可以启用混合劳动力、保护敏感信息并自信地管理多云资产。&lt;/li>; &lt;li>;&lt;strong>;网络防火墙：&lt;/strong>;网络防火墙通过监视和检查您的网络流量并阻止恶意流量来帮助防止网络犯罪分子访问您的网络资源。&lt;/li>; &lt;li>;&lt;strong>;DDoS 保护：&lt;/strong>;分布式拒绝服务 (DDoS) 攻击涉及网络犯罪分子针对通过向网站或服务充斥流量来破坏网络服务。 DDoS 保护通常提供监控、攻击缓解和其他防御功能。&lt;/li>; &lt;li>;&lt;strong>;Web 应用程序保护&lt;/strong>;：Web 应用程序和应用程序编程接口 (API) 是网络犯罪分子的热门目标，因为它们可通过公共互联网访问，并可能提供对敏感数据的访问。 Web 应用程序保护有助于保护网站、应用程序和 API 免受攻击。&lt;/li>; &lt;/ul>; &lt;p>;&lt;strong>;行动中的网络安全&lt;/strong>;&lt;/p>; &lt;p>;制造商创建了大量的敏感信息数据，包括知识产权和研发数据。他们使用的物联网设备在 DDoS 攻击中具有很强的针对性。他们的供应链也经常成为目标。&lt;/p>; &lt;p>;制造商可能比其他行业的制造商更愿意向犯罪分子支付赎金，因为他们的数据很敏感，而且他们依赖供应链来接收产品组件和运送他们的产品。针对供应链的攻击可能会使运营陷入停顿。&lt;/p>; &lt;p>;让我们来看看一个常见的制造用例——安全互联洞察，可用于防盗、丢失监控、仓库优化、以及整个城市或零售环境中的交通流量洞察力，以自动补货。制造商可以通过互连的工厂设置实时监控其仓库车间、装配线、生产和配送的活动。&lt;/p>; &lt;p>;连同用于关键任务分析的机器学习和计算技术，制造商和其他行业需要云网络安全来确保数据安全并将中断降至最低。它保护您的应用程序和网络基础设施免受威胁。使用网络安全的好处包括减少安全威胁、提高运营效率和提高业务敏捷性。&lt;/p>; &lt;p>;云网络安全服务，例如 &lt;a href=&quot;https://azure.microsoft.com/ en-us/solutions/network-security/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;>;&lt;span style=&quot;color: #3366ff;&quot;>;Azure 网络安全&lt;/span>;&lt;/a>;，与 Microsoft Azure 配对由 AMD 提供支持的虚拟机可确保您可以高效地提供安全的互联洞察。功能包括：&lt;/p>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;div id=&quot;DFP_IC_pos4&quot;>; &lt;script type=&quot;text/javascript&quot;>;if (isAdobeSync()) googletag.cmd.push(function() { googletag.display (&quot;DFP_IC_pos4&quot;); });&lt;/script>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;ul>; &lt;li>;操作可扩展性以最大限度地提高仓库效率&lt;/li>; &lt;li>;更快地解决跨产品跟踪问题价值链&lt;/li>; &lt;li>;更好的安全和质量控制&lt;/li>; &lt;li>;准时交付商品和服务&lt;/li>; &lt;/ul>; &lt;p>;&lt;strong>;防范现代威胁&lt;/ strong>;&lt;/p>; &lt;p>;网络威胁不断挑战传统的安全方法。现代网络安全可以通过零信任方法、网络防火墙、DDoS 保护和 Web 应用程序保护来响应号召。&lt;/p>; &lt;p>;Microsoft 和 AMD 的共同目标是优先考虑网络安全服务——为 Azure 提供全面安全的现代网络保护工作量。网络安全可以帮助您保护任何部门的人员、数据和运营。&lt;/p>; &lt;hr>; &lt;p>;&lt;em>;&lt;b>;Narayan Annamalai&lt;/b>;&lt;/em>;&amp;nbsp;&lt;em>;&lt;strong >;领导 Microsoft Azure 的 SDN 产品管理小组，该小组专注于虚拟网络、负载平衡和网络安全。&lt;/strong>;&lt;/em>;&lt;/p>; &lt;p>;&lt;strong>;&lt;em>;&lt;span>;了解如何&lt;a title=&quot;https://www.amd.com/en/case-studies?keyword=Azure&quot; href=&quot;https://azure.microsoft.com/en-us/partners/directory/amd-corporation/?cdn =disable#overview&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;>;AMD 帮助加速 Azure 工作负载&lt;/a>; 以及 &lt;/span>;&lt;a title=&quot;https://azure.microsoft.com/en-us/ solutions/network-security/&quot; href=&quot;https://azure.microsoft.com/en-us/solutions/network-security/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;>;Azure Network Security&lt;/a>; 可以帮助您的组织保护您的数据和资产。&lt;/em>;&lt;/strong>;&lt;/p>; &lt;/body>; &lt;/html>; &lt;!-- citation -->; &lt;/div>; &lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 02 Jun 2023 22:25:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[You&rsquo;re Not Powerless in the Face of Imposter Syndrome]]></title><link/><![CDATA[https://hbr.org/2023/06/youre-not-powerless-in-the-face-of-imposter-syndrome]]><description> &lt;div>; &lt;英雄形象>; &lt;div>; &lt;img src=&quot;https://hbr.org/resources/images/article_assets/2023/05/Jun23_01_1432577634_4727481.jpg&quot; alt=&quot;&quot; title=&quot;&quot; aria-label= &quot;&quot; >; &lt;div>; &lt;span>;哈佛商业评论员工； Simone Wave/Stocksy； Vladimir18/Getty Images&lt;/span>; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;/hero-image>; &lt;div more-caption=&quot;more&quot; close-caption=&quot;close&quot;>; &lt;span>;总结。&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; &lt;/span>; &lt;span>;&lt;p>;研究表明，来自未被充分代表的背景的高成就者经常发现自己面临冒名顶替综合症或感觉自己不适合、不受欢迎或不属于。但了解冒名顶替综合症并不能解决这个问题。作者在攻读博士学位时研究了代表性不足的董事会成员，并在一家猎头公司与数百名有抱负的和现有的董事会董事进行了互动，他发现活力的属性是“积极的”。坚强的意志、自律和面对挑战坚持不懈的能力——&amp;#8212;对代表性不足的董事至关重要&amp;#8217;成功。他推荐了四种策略来帮助您发挥自己的超能力。&lt;/p>; &lt;/span>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;/div>; &lt;div>; &lt;a href=&quot;/2023/06/youre- not-powerless-in-the-face-of-imposter-syndrome?language=es&quot;>;Leer en español&lt;/a>; &lt;br>; &lt;a href=&quot;/2023/06/youre-not-powerless-in-the -face-of-imposter-syndrome?language=pt&quot;>;Ler em português&lt;/a>; &lt;/div>; &lt;p>;“在我的董事会生涯早期，我被吓倒了很多年，因为我没有商业学位，感觉准备不足，”一位女性董事曾告诉我。另一位导演解释说，她“在种植园的阴影下长大”，反映说，“这仍然是一部非常白人男性的节目，所以我是董事会中的第一位非裔美国女性这一事实让我感到震惊。”&lt;/ p>; &lt;p>;作为猎头公司 Boyden 的 CEO 和董事会服务美国业务负责人，我与数百名有抱负的董事和现任董事进行了互动。与我交谈过的许多人，尤其是那些来自弱势群体的人，关于他们在董事会服​​务资格的问题仍然是一个问题。&lt;/p>; &lt;p>;我的经验与 &lt;a href=&quot;https://psycnet.apa.org /doiLanding?doi=10.1037%2F0033-3204.30.3.495&quot;>;研究&lt;/a>;表明来自弱势群体的高成就者经常发现自己面临冒名顶替综合症，或怀疑自己的技能和成就，或害怕被揭露为骗子。 &lt;a href=&quot;https://www.ucalgary.ca/news/impostor-syndrome-diversity-equity-inclusion-issue&quot;>;女性和有色人种&lt;/a>;可能更容易觉得自己不适合在，他们不受欢迎，他们不属于。&lt;/p>; &lt;p>;冒名顶替综合症会在精神和情感上造成严重损害，耗尽您的精力和注意力，并导致您无法发挥自己的能力，因此，助长了自我怀疑的循环。如果您遇到冒名顶替综合症，您可能会通过认为任何人都可以做到您所做的事情，或者认为您只是运气好，或者担心其他人误认为您有才华来解释您的成功。似乎这还不够糟糕，当您跌跌撞撞或面临挑战时，您自认为的无能比生活更重要——增加您失败的机会并使这种综合症永久化。&lt;/p>; &lt;p>;虽然意识到这个循环是有帮助的，了解冒名顶替综合症对结束它没有多大帮助。相反，您需要采取行动。要采取行动，您需要勇气。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;勇气：工作定义&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;勇气反映 &lt;a href=&quot;https://link.springer. com/article/10.1007/s12144-022-03304-7&quot;>;一种强烈的动机&lt;/a>;，与勇气、自我控制和克服拖延的能力等特征相关（但不同）。该术语因 1920 年代的一种软饮料广告而&lt;a href=&quot;https://muse-jhu-edu.ezp-prod1.hul.harvard.edu/article/456883/pdf&quot;>;流行&lt;/a>;给饮用者活力、神经和活力。在波士顿红袜队球员泰德·威廉姆斯 (Ted Williams) 认可这种饮料后，moxie 作为力量、进取心、技巧和诀窍的代名词进入了文化意识。&lt;/p>; &lt;p>;&lt;a href=&quot;https://www.proquest .com/docview/2670010304&quot;>;我自己的研究&lt;/a>;，我发现勇气的特质——意志的力量、自律和面对挑战坚持不懈的能力——对于代表性不足的董事的成功至关重要。与我交谈过的一位拉丁裔高管这样描述活力：“我注意到我的黑人同事克服了职业生涯中遇到的反对意见。每当他们设定目标时，他们都会实现目标。他们有一种“拒绝失败”的心态。一旦我效仿了我在他们身上看到的东西，我自己就迅速登上了公司的阶梯。”&lt;/p>; &lt;p>;我采访的董事解释说，他们既没有将遇到的障碍内化为个人失败，也没有外化为不可调和的障碍系统性障碍。事实上，当我让他们指出他们面临的障碍时，他们花了一段时间才回忆起来并指出这些障碍，因为他们已经将障碍转化为动力的源泉。很明显，moxie 是对他们童年经历的种族主义、性别歧视、微攻击和其他困难的反应。&lt;/p>; &lt;p>;如果你是女性或有色人种，并且你想在你的职业生涯中取得进步，你会遇到障碍，你会经历失败。在这些时候，您可以做出选择：是让障碍和失败助长冒名顶替综合症，还是振作起来，用勇气坚持自己的目标？&lt;/p>; &lt;p>;如果选择勇气，你可能不会失望。在心理学教授 Jessica Curtis 及其同事的&lt;a href=&quot;https://link.springer.com/article/10.1007/s12144-022-03304-7&quot;>;一项研究&lt;/a>;中，moxie 被发现可以预测内在和外在动机比其他动机结构（如毅力或自我控制）更重要。有精神还可以预测目标的实现——主要是因为有精神的人会为他们的目标投入更多的资源。例如，我采访过的一位董事意识到，她的职业选择是先担任顾问多年，然后成为一家小公司的首席执行官，这对她获得公司董事会席位造成了重大障碍。 “董事会仍然倾向于根据需要跨国公司现任首席执行官的清单进行招聘，”她解释道。 “因此，当我联系招聘人员时，他们会反驳说，‘哦……啊……我&lt;em>;真的&lt;/em>;必须说服董事会，让他们与你交谈是值得的。’”在这一点上，她本可以同意其他人的意见，即她不是董事会成员。相反，她认识到有必要将她的经验和技能转化为董事会能够理解并认为有吸引力的语言。现在，她在董事会任职仅几年，就在三个上市公司董事会和三个非营利组织董事会任职。&lt;/p>; &lt;h2>;&lt;strong>;让 Moxie 成为你的超级大国&lt;/strong>;&lt;/h2>; &lt;p>;基于根据我在研究中采访的代表性不足的董事的经历以及我继续与之互动的有抱负的和现有的董事，我建议四种策略来帮助你让活力成为你自己的超能力：&lt;/p>; &lt;h3>;&lt;strong>;1.利用你在基于文化的艰辛中积累的力量。&lt;/strong>;&lt;/h3>; &lt;p>;有色人种经历了几个世纪的艰辛和压迫，通过这些，我们形成了赋予我们独特优势的态度和方法，正如有关&lt;a href=&quot;https://doi.org/10.1177/0095798419889752&quot;>;种族主义相关应对&lt;/a>;和种族创伤后创伤后成长的研究表明的那样。明尼苏达大学的 Tabitha Grier-Reed 和同事&lt;a href=&quot;https://psycnet.apa.org/doiLanding?doi=10.1037/tra0001220&quot;>;发现&lt;/a>;加深你与他人的联系，利用你的内在力量，发展新的观点和对生活的欣赏，以及与你的灵性联系，特别是帮助我们在事业和生活中成长和繁荣。&lt;/p>; &lt;p>;我采访的一位黑人女性董事会成员解释说，她的祖父母有使她了解提供给有色人种的机会的不平等。结果，她坚持克服障碍，因为正如她所说：“我别无选择。像我这一代的其他女性一样，我们的父母和祖父母告诉我们，走出去去做吧。使其发生。如果你有机会，向他们证明你应得的机会。”同样，我采访的其他导演解释说，他们学会了忽视、低下、越过、绕过或克服摆在他们面前的任何障碍——换句话说，他们使用了勇气。&lt;/p>; &lt;p>;到把你自己的困难转化为勇气，找出你过去最终克服的具有挑战性的情况。反思你是如何度过难关的，你是如何解决这个问题的。最后，将这些表述为你学到的原则和你获得的优势。总之，这些是你独特的精神品牌的一些成分。&lt;/p>; &lt;p>;例如，有色人种的女性和学生 &lt;a href=&quot;https://www.sciencenews.org/article/science-technology-math -race-ethnicity-gender-diversity-gap&quot;>;通常报告&lt;/a>;在注册 STEM 课程时面临负面刻板印象。一位这样的女士回忆说：“我不得不学习有机化学，但没有我所有同学都参加的多年预科课程。所以我有很多在其他人看来非常基础的问题。结果，每个人——学生、讲师和我的导师——都认为我不属于那里，拒绝帮助我。”为了克服这一艰巨的挑战，她解释说，“我花了很多个不眠之夜阅读额外的材料，多次复习课堂笔记和家庭作业，然后慢慢赶上进度。我最终以最高成绩之一从我的学位课程毕业。”从这次经历中，这位年轻女性认识到她喜欢挑战，并意识到她可以依靠自己强大的职业道德、自律、专注以及在有限支持下学习不熟悉的科学材料的能力。这种勇气继续帮助她在事业上蒸蒸日上。&lt;/p>; &lt;h3>;&lt;strong>;2.允许自己玩。 &lt;/strong>;&lt;/h3>; &lt;p>;伦敦商学院教授 Herminia Ibarra &lt;a href=&quot;https://doi.org/10.2307/2667055&quot;>;对她所说的事物进行了广泛研究&lt;/a>; “身份游戏”，涉及在接受新的职业挑战和角色时尝试新的想法和行为。她使用“玩”这个词来规范这样一种观点，即你在新角色中的表现不如在更熟悉的角色中表现得那么好。&lt;/p>; &lt;p>;重要的是，玩不是“假装直到你成功”它”的情况。相反，它是关于通过尝试新行为、获得自信并给自己时间和发展空间来真正成长为新角色。对于我采访的一位董事来说，这是一个关键策略，他解释说，“债务融资、债券市场和投资者基础对我来说都是陌生的概念。所以当这些出现时，我提醒自己，我必须掌握足够的知识才能留在舞台上，我一直在努力并专注于成为一名学习者。”&lt;/p>; &lt;p>;为了培养你自己的身份扮演，想想您仍处于学习曲线上的工作情况。通过深思熟虑的行动计划、实验和收集有关您的表现的数据，将情况或角色分解为一系列小的学习经验。然后重复这个循环。&lt;/p>; &lt;h3>;&lt;strong>;3.拒绝反对者。&lt;/strong>;&lt;/h3>; &lt;p>;如果您正在努力工作以在事业和生活中取得很大成就，您一定会遇到反对者，他们非常渴望指出您没有做到的地方达到。已故的 Kaleel Jamison 是 1970 年代美国企业界的职业女性先驱，&lt;a href=&quot;https://www.amazon.com/Nibble-Theory-Kernel-Power-Self-Empowerment/dp/0809141876/ref=asc_df_0809141876/? tag=hyprod-20&amp;amp;linkCode=df0&amp;amp;hvadid=312281483245&amp;amp;hvpos=&amp;amp;hvnetw=g&amp;amp;hvrand=1946812945678087117&amp;amp;hvpone=&amp;amp;hvptwo=&amp;amp;hvqmt=&amp;amp;hvdev=c&amp;amp;hvdv cmdl=&amp;amp;hvlocint=&amp;amp; hvlocphy=9002000&amp;amp;hvtargid=pla-760812857192&amp;amp;psc=1&quot;>;称这些消息为“半字节”&lt;/a>;，目的是让你变小。&lt;/p>; &lt;p>;当你同意半字节（或者更糟的是，开始蚕食自己），你喂冒名顶替综合症。我最近在我的一位年轻而有才华的学员身上见证了这一点，尽管她几个月前才上任，但她一直在引领公司的变革。虽然她提议的倡议得到了她的老板和首席执行官的支持，但她上面的另一位领导阻止了她，“嗯，你的计划是完全行不通的。”她陷入了瘫痪的自我怀疑的深渊。亲眼看过这个计划后，我知道批评是没有根据的，但我怀疑这个故事还有更多。一旦我们听取了情况汇报，我就意识到她以一种无意中批评领导者工作的方式传播了她的计划，导致了可预见的强烈反对。然后，我们讨论了更有效的方式来征求所涉及的各个利益相关者（包括相关领导者）的支持。然后，她创建并实施了一种更成功的方法，反过来，从这次经验中学习并增强她的能力。&lt;/p>; &lt;p>;当您遇到批评时，首先将其重新定义为一个假设（例如，“该计划行不通”）。接下来，确定检验假设的方法，例如从可信赖的导师那里获得反馈或进行低风险的概念验证。第三，收集数据并检验假设。无论结果如何，您都将获得具体且可操作的反馈，这将帮助您取得进步。&lt;/p>; &lt;h3>;&lt;strong>;4.认识到何时走开。&lt;/strong>;&lt;/h3>; &lt;p>;冒名顶替综合症通常被用来掩盖工作场所的系统性偏见和种族主义，正如 Ruchika Tulshyan 和 Jodi-Ann Burey 恰当地指出的那样 &lt;a href=&quot;/2021/02 /stop-telling-women-they-have-imposter-syndrome&quot;>;注意到&lt;/a>;。这意味着勇气并非在所有情况下都有效。&lt;/p>; &lt;p>;我采访过的一位董事长期以来一直梦想成为她雇主的首席执行官。 “我最终意识到，即使我表现不错，我也无法控制领导层如何决定谁真正获得了最高管理层的机会，谁没有。所以，我做出了一个艰难的决定，我仍然想成为一名 CEO，但不是必须的。然后我就走了。”&lt;/p>; &lt;p>;当你遇到障碍时，花点时间评估一下你需要具备的能力、精力和热情来克服它，然后清醒地评估你是否想把你的资源投入到这个方面.例如，如果您发现成功需要您不具备的知识或技能，并且无法在所需的时间范围内实际发展，或者当您无法获得成功所需的指导或宣传时，走开可能是更明智的做法。当你有意识地评估你面临的障碍时，你要么在充分了解情况下接受挑战，要么在更合适的环境中重新分配你的能力。&lt;/p>; &lt;p>;我将首先承认我上面描述的步骤不是简单的。远离冒名顶替综合症并拥抱你的勇气需要你重新审视你的假设、价值观和信仰；冒新行为的风险；并比以往任何时候都更加致力于自己和自己的成长。换句话说，拥抱活力会让你走上&lt;a href=&quot;https://www.amazon.com/Transformative-Learning-Practice-Community-Workplace/dp/0470257903&quot;>;变革性学习&lt;/a>;的道路，这植根于成长来自不适的真理。 As the old man in George Bernard Shaw&#39;s &lt;em>;Back to Methusaleh &lt;/em>;noted&lt;em>;,&lt;/em>; “Life is not meant to be easy, my child, but take courage, for it can be delightful.”&lt;/p>; &lt;!-- citation -->; &lt;/div>; &lt;/div>; &lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 02 Jun 2023 22:25:02 +0800</pubDate></item></channel></rss>