<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Caroline Ellison faces cross-examination at Sam Bankman-Fried“s trial]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-bankmanfried/sam-bankman-fried-approved-use-of-customer-funds-caroline-ellison-says-in-recording-idUSKBN31C0WX]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T18:12:08Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/63WPZLJ7F5OTRPVB35FQM3RNHY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;前加密货币对冲基金 Alameda Research 首席执行官卡罗琳·埃里森 (Caroline Ellison) 出庭受审前 FTX 首席执行官 Sam Bankman-Fried，后者面临欺诈指控2023 年 10 月 11 日，美国纽约市联邦法院破产的加密货币交易所倒闭。 REUTERS/Brendan McDermid&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;Sam Bankman-Fried 的密友 &lt;a href=&quot;/legal /who-is-caroline-ellison-key-witness-set-testify-against-sam-bankman-fried-2023-09-28/&quot;>;卡罗琳·埃里森&lt;/a>;面临律师的提问 &lt;a href=&quot; /legal/sam-bankman-frieds-Trial-resume-with-more-testimony-caroline-ellison-2023-10-11/&quot;>;FTX 创始人&lt;/a>;在周四的欺诈审判中谈到了她与 FTX 合作的决定检察官指控她的前老板和浪漫伴侣。&lt;/p>;&lt;p>;Bankman-Fried 的加密货币对冲基金 Alameda Research 的前联席首席执行官埃里森自周二以来一直出庭，详细介绍了她在数十亿美元欺诈案中所扮演的角色检察官称，这是班克曼-弗里德在其现已解散的加密货币交易所精心策划的。&lt;/p>;&lt;p>;超过&lt;a href=&quot;/legal/sam-bankman-frieds-ex-girlfriend-set-take-stand-fraud- Trials-star-witness-2023-10-10/&quot;>;出庭两天&lt;/a>;，2021 年接任 Alameda 的埃里森作证称，该对冲基金拿走了 100 亿美元的 FTX 客户资金来偿还其债务并进行投资。&lt;/p>;&lt;p>;埃里森&lt;a href=&quot;/legal/sam-bankman-frieds-Trial-resume-with-more-testimony-caroline-ellison-2023-10-11/&quot;>;说周三，她流着泪&lt;/a>;表示，她生活在“恐惧”之中，真相会大白，去年 FTX 的最终崩溃给她带来了“压倒性的解脱感”。&lt;/p>;&lt;p>;周四，她作证说2022 年 11 月，FBI 搜查了她父母的房子，FTX 和 Alameda 宣布破产后，她就住在那里。她第一次与检察官会面，探讨达成合作协议。&lt;/p>;&lt;p>;她说，特工拿走了她的笔记本，因为一台电脑属于她母亲，一台电脑属于她男朋友，但她没有透露男友的名字。&lt;/p>;&lt;p>;辩护律师马克·科恩问她是否需要对检察官提出的所有七项指控认罪，其中包括电汇欺诈以及串谋实施证券欺诈 - 以达成交易。&lt;/p>;&lt;p>;“我的理解是，这些是检察官提出的指控，但只有当我相信自己有罪时，我才应该认罪。 ，”她说，并补充说，她理解虽然她的合作可能会导致更轻的判决，但这最终取决于法官。&lt;/p>;&lt;p>;检察官说 Bankman-Fried，31 岁，&lt;a href=&quot;/ legal/what-c​​harges-does-sam-bankman-fried-face-over-ftxs-collapse-2023-10-03/&quot;>;掠夺了数十亿&lt;/a>;的客户资金来支撑阿拉米达、购买房地产并捐赠更多为美国政治竞选提供超过 1 亿美元。 FTX 于 2022 年 11 月倒闭并宣布破产，震惊了金融市场，并摧毁了 Bankman-Fried 的声誉。&lt;/p>;&lt;p>;Bankman-Fried 对两项欺诈罪和五项共谋罪不认罪，并表示，虽然他在运行 FTX 时犯了错误，他从未打算窃取资金。&lt;/p>;&lt;p>;Ellison，&lt;a href=&quot;/legal/who-is-caroline-ellison-key-witness-set-testify-against-sam- Bankman-Fried-2023-09-28/&quot;>;28 岁的斯坦福大学毕业生&lt;/a>;，是 Bankman-Fried 核心圈子的三名前成员之一，他们已承认欺诈指控并同意与曼哈顿美国检察官办公室。&lt;/p>;&lt;p>;周四，科恩询问埃里森，2022 年 5 月她与 Bankman-Fried 交谈的频率如何，当时加密货币价格低迷导致阿拉米达的一些贷方召回债务。她周二作证说，他们“于 2022 年春天永久分手”。&lt;/p>;&lt;p>;埃里森说，“我发现很难与他进行一对一的交谈，”但她表示，她仍然曾与他讨论过工作。&lt;/p>;&lt;p>;科恩在上周的开场白中表示，班克曼-弗里德依靠埃里森来管理阿拉米达，暗示她的失败导致了两家公司的倒闭。&lt;/p>; &lt;p>;在审判初期，FTX 前技术主管 Gary Wang 作证称，Bankman-Fried 在 11 月份错误地在推特上称 FTX“很好”，当时该交易所面临着提款需求激增的情况。第三位合作证人、前 FTX 工程主管 Nishad Singh 预计也将在审判中作证，审判可能持续长达六周。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 04:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: Indigenous reconciliation at stake as Australia votes on the Voice]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/australia-indigenous-race/analysis-indigenous-reconciliation-at-stake-as-australia-votes-on-the-voice-idUSKBN31C21U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T20:05:03Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;澳大利亚国家原住民帮助热线 13Yarn 的电话线路一直响个不停。&lt;/p>;&lt;p >;国家项目经理马乔里·安德森 (Marjorie Anderson) 的团队每周接到的来自陷入困境的原住民和托雷斯海峡岛民的电话增加了三倍，因为该国准备在周六就具有里程碑意义的公投进行投票&lt;a href=&quot;/world/what-is-australias -indigenous-voice-parliament-referendum-2023-10-12/&quot;>;在宪法中承认原住民&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;“原住民感到不安全，”安德森告诉路透社一个采访。 “当辩论变得丑陋时，我们往往会接到更多电话，因为原住民感到不知所措。他们告诉我，他们已经不再使用社交媒体了，因为它真的有毒。”&lt;/p>;&lt;p>;澳大利亚人会投票“是”或对一行问题回答“不”，询问他们是否同意修改已有 122 年历史的宪法以承认原住民。它还将成立一个名为“议会之声”的机构，可以就影响原住民社区的事务向政府提供建议。&lt;/p>;&lt;p>;支持者相信这一变化将团结澳大利亚，并为其原住民开创一个新时代，他们仍然是澳大利亚最边缘化的人群。但民意调查趋势表明“反对”票很可能会成功，专家和人权组织担心这可能会使和解努力推迟数年。&lt;/p>;&lt;p>;保守派认为该提案按种族划分了澳大利亚，并赋予原住民特殊权利澳大利亚建国文件中的人。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/australias-covid-agitators-inject-misinformation-into-indigenous-voice-vote-2023-09-07/&quot; >;社交媒体上的错误信息&lt;/a>;也引发了人们的担忧，担心“声音”——一个纯粹的咨询机构——将成为议会的第三院，从而导致联邦政府向原住民提供更多援助，并引发原住民和非原住民之间的土地纠纷。 &lt;/p>;&lt;p>;随着这场辩论在全国范围内回响，原住民领袖、记者、体育名人和其他人已成为仇恨言论的目标，其中许多人退出了公共言论。&lt;/p>;&lt;p>;原住民律师内森·艾伦 (Nathan Allen)悉尼吉尔伯特+托宾律师事务所的律师表示，使用种族主义比喻的有害言论在社交媒体上受到关注。&lt;/p>;&lt;p>;“我们谈论的是具有极大影响力和影响力的企业主、董事会成员、律师和特许会计师。艾伦说。&lt;/p>;&lt;p>;乌鲁鲁发自内心的声明，这是一份 2017 年向议会提出声音的文件，并阐述了一份原住民与更广泛的澳大利亚和解的路线图，呼吁“声音”遵循一项条约和一个讲真话的程序。&lt;/p>;&lt;p>;“拟议的宪法修正案不是慈善机构，而是国际社会的一项义务联合国发展权问题特别报告员苏里亚·德瓦 (Surya Deva) 在接受路透社采访时表示，“人权法”。&lt;/p>;&lt;p>;在 10 月 3 日致澳大利亚当局的一封尚未公开的信中，德瓦说，联合国敦促将《声音》视为全面实施乌鲁鲁声明和联合国土著人民权利宣言 (UNDRIP) 的第一步。&lt;/p>;&lt;p>;这封信将被公开12 月 2 日，给澳大利亚时间做出回应。&lt;/p>;&lt;p>;“公投在澳大利亚造成了不幸的社会分歧，可能需要时间来弥合这些分歧。然而，即使在这种消极情绪中，我们也能看到积极的一面：《声音》揭露了对原住民隐藏的歧视态度。”德瓦说。&lt;/p>;&lt;p>;与加拿大和新西兰等有着相似历史的国家不同，澳大利亚并没有正式承认原住民或与其原住民达成条约。&lt;/p>;&lt;p>;占人口 3.8% 的澳大利亚原住民在 1901 年澳大利亚建国后很长一段时间内继续遭受歧视。当局经常将原住民从19 世纪中叶至 1970 年代的政策导致了“被偷走的一代”。&lt;/p>;&lt;p>;一些原住民和非原住民领导人已要求举行公投&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/australias-indigenous-referendum-is-window-dressing-should-be- Called-off-says-2023-08-16/&quot;>;取消&lt;/a>;完全，并且 &lt;a href=&quot;https://www.smh.com.au/politics/federal/indigenous-support-for-voice-falls-but-keeps-majority-20231010-p5eb19.html&quot; target=&quot; _blank&quot;>;最新民意调查显示&lt;/a>;即使是原住民选民对声音的支持也在下降。大多数分析人士预计“反对”票将会获胜。&lt;/p>;&lt;p>;“《声音》将成为许多原住民意见分歧、争吵和制造分裂的另一个战场，”原住民妇女兼影子原住民杰辛塔·南皮金帕·普莱斯 (Jacinta Nampijinpa Price)领导“不”运动的事务部长在上个月的一次演讲中表示。&lt;/p>;&lt;p>;作为“是”支持者的总理安东尼·阿尔巴内斯表示，他&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/ australia-pm-optimistic-long-shot-win-indigenous-rights-referendum-2023-10-08/&quot;>;仍然希望&lt;/a>;澳大利亚人会投票赞成该提案，但补充说，如果它被拒绝了。&lt;/p>;&lt;p>;原住民权利组织原住民基金会主席伊恩·哈姆 (Ian Hamm) 表示，他觉得他的社区的声音面临被压制的风险。&lt;/p>;&lt;p>;“我实际上感到一种恐惧感。如果民意调查是正确的，那么这就是一种不祥的恐惧感。”他说。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront- us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6ADGQR6IURNG3HOSJAKXC4H4F4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;人们在“Walk for Yes”期间集会，主办方： Yes23 活动 澳大利亚即将就原住民问题举行公投，将于 2023 年 9 月 17 日在澳大利亚爱丽斯泉托德河举行。REUTERS/Jaimi Joy/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront -us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/L6LV5GFPRJOGXBNSSSIV7P54HU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在汽车上书写显示支持“是” 2023 年 9 月 17 日，在澳大利亚爱丽斯泉的一个停车场，为澳大利亚即将举行的原住民问题公投进行投票。REUTERS/Jaimi Joy/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 04:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Explainer: What is Australia“s Indigenous Voice to Parliament referendum?]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/autralia-indigenous-referendum/explainer-what-is-australias-indigenous-voice-to-parliament-referendum-idUSKBN31C222]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T20:06:57Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GMZ7BK6VRJJYPK5OQM2UMGOYOE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在汽车上写字表示支持澳大利亚即将在爱丽斯泉的一个停车场就原住民问题举行公投，澳大利亚，2023 年 9 月 17 日。REUTERS/Jaimi Joy/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;澳大利亚人将被要求投票 &lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/australias-albanese-set -announce-date-indigenous-referendum-2023-08-30/&quot;>;10 月 14 日举行公投&lt;/a>;，通过设立一个可以向议会提供非约束性建议的代表机构，在宪法上承认原住民。 &lt;/p>;&lt;p>;以下是您需要了解的有关澳大利亚议会之声活动的信息：&lt;/p>;&lt;p>;原住民和托雷斯海峡岛民是澳大利亚的原住民。&lt;/p>;&lt;p>;他们代表了占人口的3.8%。超过 800,000 名原住民及其祖先在这片土地上居住了至少 60,000 年。他们由数百个拥有自己的历史、传统和语言的群体组成。&lt;/p>;&lt;p>;自 1788 年英国殖民统治开始以来，澳大利亚原住民人口锐减，因为他们被剥夺了土地，面临新的疾病，被迫从事奴隶工作类似的条件，并被殖民者杀害。&lt;/p>;&lt;p>;澳大利亚原住民的边缘化现象一直持续到近年来。&lt;/p>;&lt;p>;原住民在大多数社会经济指标上都低于全国平均水平，并遭受苦难自杀率、家庭暴力和监禁率过高。他们的预期寿命比非原住民低约八年。&lt;/p>;&lt;p>;1910 至 1970 年代，三分之一的原住民儿童被强行从家庭中带走，以便让他们融入白人社会。政府于 2008 年为所谓的“被偷走的一代”道歉。&lt;/p>;&lt;p>;其他前英国殖民地的原住民继续面临边缘化，但一些国家在确保他们的权利方面做得更好。&lt;/p>; &lt;p>;加拿大根据 1982 年《宪法》承认原住民的权利。&lt;/p>;&lt;p>;新西兰 1840 年签订的怀唐伊条约承诺保护毛利文化。该国还在议会中设立了毛利人席位，允许原住民选择投票选举这些席位的候选人或参加大选。&lt;/p>;&lt;p>;毛利语已被承认为官方语言，并在学校、大学和公共机构。&lt;/p>;&lt;p>;1967 年举行全民公投修改宪法后，澳大利亚开始将原住民纳入人口普查数据，距 1901 年建国 60 多年。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;2017 年，约 250 名原住民代表聚集在澳大利亚中部乌鲁鲁神圣的巨石地标，发表了《乌鲁鲁真心声明》，呼吁将原住民的声音写入宪法。&lt;/p>;&lt; p>;当时的保守党政府拒绝了这一呼吁。&lt;/p>;&lt;p>;2022 年，工党的安东尼·艾博尼斯 (Anthony Albanese) 就任总理，并表示澳大利亚人将在公投中拥有发言权，将原住民和托雷斯海峡岛民的声音纳入议会。 &lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/australia-indigenous-referendum-opposition-led-by-older-rural-voters-poll-2023-10-04/&quot;>;最新民意调查&lt;/a >; 本月显示，计划在公投中投反对票的澳大利亚人多于投赞成票的人。&lt;/p>;&lt;p>;公投是阿尔巴内塞的关键问题之一，他将自己的大部分政治资本押在了上面。&lt;/p>;&lt;p >;阿尔巴内斯的工党、左翼绿党、一些独立立法者、一些福利团体、民族宗教和民族宗教团体都支持公投。&lt;/p>;&lt;p>;但两党都有人反对。政治分歧。&lt;/p>;&lt;p>;独立原住民参议员莉迪亚·索普因担心声音提案而退出绿党。她希望首先在政府和原住民之间达成一项条约，类似于新西兰和加拿大的条约。&lt;/p>;&lt;p>;保守的自由党和以农村为基础的国家党反对该提议，并要求澳大利亚人投票公投中的“否”。自由党和国家党有一项长期的联合协议。&lt;/p>;&lt;p>;“不”运动或“认识更好的方式”运动提议成立一个全党派议会委员会，重点关注原住民权利持有者的权利，而不是通过全民公投向议会发出声音。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 04:25:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[US imposes first sanctions under Russian price cap on tanker owners]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-oil/us-imposes-first-sanctions-under-russian-price-cap-on-tanker-owners-idUSKBN31C1DK]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T20:16:48Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/D7MHUGHRAJOYLOULNSEEZWDODQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在这张 3 月份拍摄的插图中，在显示的“制裁”一词、美国和俄罗斯国旗颜色的前面可以看到抽油机的模型2022 年 8 月。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国周四对运载俄罗斯石油的油轮船东实施了首次制裁，这些油轮的价格高于七国集团每桶 60 美元的价格上限，一项在土耳其，一项在阿拉伯联合酋长国，旨在弥补旨在惩罚莫斯科乌克兰战争的机制中的漏洞。&lt;/p>;&lt;p>;美国、其他七国集团国家和澳大利亚去年实施了这一上限，寻求减少俄罗斯海运石油出口收入，作为对其入侵乌克兰的制裁的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;该上限禁止西方公司为出售的俄罗斯海运石油出口提供海运服务，包括保险、金融和航运。高于每桶 60 美元，同时寻求保持石油流向市场。俄罗斯燃料出口也受到限制。&lt;/p>;&lt;p>;美国总统乔·拜登政府对亚萨金博斯普鲁斯海峡所有者、总部位于土耳其的 Ice Pearl Navigation SA 实施制裁，财政部称该公司载有价格超过 80 美元的俄罗斯 ESPO 原油去年 12 月上限生效后，美国还对总部位于阿联酋的 Lumber Marine SA 实施了这些限制，该公司是 SCF Primorye 的所有者，财政部称该公司携带的俄罗斯新港原油价格高于 75 美元每桶。&lt;/p>;&lt;p>;“由于我们今天宣布的行动，以及我们将在未来几周和几个月内采取的进一步行动，这些成本将继续上升，俄罗斯维持其野蛮战争的能力将一位不愿透露姓名的财政部高级官员在电话中告诉记者。&lt;/p>;&lt;p>;这些措施识别并阻止获取美国公司拥有的所有财产和权益&lt;/p>; >;&lt;p>;价格上限联盟还&lt;a href=&quot;/business/energy/g7-led-coaltion-renews-efforts-enforce- Russian-oil-price-cap-2023-10-12/&quot;>;发布&lt;/ a>; 对海运业的建议包括：要求“适当资本化”保护和赔偿保险、商定使用自动识别系统的协议以及加强对高风险船对船货物转运的检查。&lt;/p>;&lt;美国财政部表示，两艘在俄罗斯港口停靠的油轮在运输俄罗斯原产石油时都使用了美国的服务提供商，但没有回答有关这些提供商的问题。&lt;/p>;&lt;p>;美国服务提供商不会参与其中。一位不愿透露姓名的价格上限联盟官员表示，如果运输链中的其他人向他们提供有关俄罗斯石油价格的虚假或误导性信息，他们将面临受到制裁的风险。&lt;/p>;&lt;p>;土耳其亚萨控股公司（Yasa Holding）是该公司的运营商Golden Bosphorus 表示，该船已获得伦敦主要保险公司提供的必要文件，可用于运输俄罗斯原产货物，并且一年多来公司政策一直是不运输俄罗斯原油。&lt;/p>;&lt;p>;Yasa 表示，该船目前处于运输状态。与埃克森美孚签订为期三到五个月的期租 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/XOM.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(XOM.N)&lt;/a>; .&lt;/p>;&lt;p>;这家美国石油巨头表示，它不与俄罗斯石油或石油产品进行贸易。埃克森美孚在谈及租船时表示：“这些交付的产品是原产于加拿大的经过认证的产品。”&lt;/p>;&lt;p>;一位不愿透露姓名的价格上限联盟官员表示，埃克森美孚不是制裁目标，该公司已租用了这批货物。近几个月来，由于减产和世界闲置产能减少，全球油价已升至每桶 85 美元左右。据为财政部提供咨询的人士称，这有助于限制上限的效力，但联盟可以加强执法，使其更加有效。&lt;/p>;&lt;p>;上个月俄罗斯原油出口量为每桶 490 万桶。国际能源署 (IEA) 周四估计，日产量比 5 月至 6 月的平均水平下降约 10 万桶。但该机构还表示，9月份俄罗斯原油及产品出口总量增加了46万桶/日，达到760万桶/日，其中原油占增量的25万桶/日。&lt;/p>;&lt;p>;这一上限迫使俄罗斯和贸易商投资于石油和天然气。业界称之为由旧油轮组成的幽灵船队，容易发生泄漏和漏油。这些船只正在长途航行，向中国和印度的炼油厂运送原油，中国和印度已成为俄罗斯原油的最大买家。两国都没有对与俄罗斯的贸易实施制裁。&lt;/p>;&lt;p>;这一上限迫使俄罗斯为这些非西方海事服务支付每桶约 36 美元，这些费用在乌克兰战争中“用于油轮而不是坦克”，美国财政部官员表示。&lt;/p>;&lt;p>;美国财政部长珍妮特·耶伦周三表示，价格上限已&lt;a href=&quot;/markets/commodities/yellen-says-oil-price-cap-has-significantly-cut-Russias -revenues-2023-10-11/&quot;>;过去 10 个月俄罗斯收入急剧减少&lt;/a>;，因此继续对俄罗斯施加严厉且不断增加的成本至关重要。&lt;/p>;&lt;p>;Andriy Yermak，乌克兰总统办公室负责人在 Telegram 消息应用程序上表示，制裁是他帮助创建的一个国际工作组研究的结果，违反俄罗斯石油价格上限的行为将受到惩罚。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 04:25:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Ford says it is “at the limit“ with UAW contract offer]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/autos-labor-uaw/ford-says-it-is-at-the-limit-with-uaw-contract-offer-idUSKBN31C0X6]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T19:43:29Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GTDE74T7HNOEBLDZY5H6CY6PCU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2016 年 9 月 30 日，美国肯塔基州路易斯维尔的路易斯维尔福特新卡车工厂展示了一辆新改款的福特 F250 Super Duty 卡车。路透社/布莱恩·伍尔斯顿/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;福特一位高级管理人员周四表示，该汽车制造商在为美国汽车工人联合会提高工资和福利方面的支出已“达到极限”，并警告说工会在公司最赚钱的工厂举行罢工可能会伤害工人并削减利润。&lt;/p>;&lt;p>;“我们非常清楚，我们已经到了极限，”福特内燃机汽车部门负责人库马尔·加尔霍特拉(Kumar Galhotra)在一次会议上表示。周四举行电话会议。 “我们已经竭尽全力达到了这一点。进一步发展将损害我们投资该业务的能力。”&lt;/p>;&lt;p>;福特愿意在当前报价中重新分配资金，以便与工会进一步谈判以达成协议，加尔霍特拉说道。他说，福特还在与 UAW 合作，让合资电动汽车电池厂的工人加入 UAW-福特协议。&lt;/p>;&lt;p>;UAW 主席肖恩·费恩 (Shawn Fain) 周三下令在福特肯塔基州举行罢工。福特谈判代表没有提出更丰富的合同提案后的卡车工厂。&lt;/p>;&lt;p>;UAW谈判代表周四将注意力转向与克莱斯勒母公司Stellantis的谈判&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/公司/STLAM.MI&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(STLAM.MI)&lt;/a>;，工会主席 Shawn Fain 证实了路透社的报道。&lt;/p>;&lt;p>;“希望今天在 Stellantis 的会谈能够有更多成果比昨天的福特更有效率，”费恩在社交媒体上写道。 Stellantis 没有立即发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;UAW 和福特之间的对峙可能很快就会影响到数千名工人，这些工人不属于 Fain 自 9 月 15 日以来下令罢工的近 34,000 名底特律三巨头工人。&lt; /p>;&lt;p>;福特制造副总裁布莱斯·柯里 (Bryce Currie) 表示，大约 4,600 名福特工人可能会被闲置，因为他们的工作依赖于肯塔基卡车生产 Super Duty 皮卡以及大型林肯和福特 SUV。&lt;/p>;&lt;p>;已经，福特供应链负责人利兹·多尔 (Liz Door) 表示，由于早些时候 UAW 在两家福特装配厂举行罢工，福特供应商的 13,000 名工人已暂时休假。她说，福特最大的工厂肯塔基卡车的关闭可能会将脆弱的供应链“推向崩溃”。&lt;/p>;&lt;p>;Fain 和其他 UAW 官员反驳说，福特、通用汽车和 Stellantis 有能力提高工资对于超过其所提供的 20% 至 23% 的 UAW 工人，结束低资历工人和临时工人的较低工资水平，并恢复 2007 年失去的固定福利养老金（如果他们控制股票回购并削减过高的高管薪酬）。&lt;/p>;&lt; p>;肯塔基卡车公司的罢工是 UAW 缓慢开展的罢工活动的急剧升级，并向 Stellantis 和通用汽车公司发出了警告 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/GM .N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(GM.N)&lt;/a>;，其&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/top-issues-detroit-thirds-negotiations-with-uaw-2023-10- 10/&quot;>;根据汽车制造商和 UAW 发布的摘要，工资和福利优惠&lt;/a>;低于福特的水平。&lt;/p>;&lt;p>;Fain 已安排在美国东部时间周五上午 10 点（格林威治标准时间 1400）发表视频讲话）。在过去的几周里，Fain 使用周五地址来订购&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/uaw-expands-strike-fords-biggest-plant-stellantis-focus-2023-10-12/&quot;>;额外罢工&lt; /a>;，或宣布谈判取得进展。&lt;/p>;&lt;p>;Fain 尚未透露周五将采取什么行动（如果有的话）。&lt;/p>;&lt;p>;一些分析师看到了 Fain 关闭的决定福特位于肯塔基州的卡车工厂生产 Super Duty 皮卡和林肯 Navigator SUV，这表明底特律三巨头长达近一个月的协调罢工可能会开始最终的比赛。&lt;/p>;&lt;p>;“压力很大。 Evercore ISI 分析师 Chris McNally 在周四的一份报告中写道。&lt;/p>;&lt;p>;白宫新闻秘书卡琳·让-皮埃尔 (Karine Jean-Pierre) 表示，政府正在密切关注罢工扩大对经济的影响，并且仍在密切关注希望双方能够达成“双赢协议”。&lt;/p>;&lt;p>;上周五，Fain 表示，如果需要的话，UAW 将袭击通用汽车位于德克萨斯州阿灵顿的装配厂，该工厂生产凯迪拉克凯雷德、雪佛兰 Suburban 等汽车产品。大型、高价SUV。通用汽车位于密歇根州弗林特的重型卡车装配厂是另一个潜在的罢工目标。&lt;/p>;&lt;p>;Stellantis 的高利润目标包括该汽车制造商位于密歇根州斯特林高地和沃伦的 Ram 皮卡车工厂，以及两辆吉普车底特律的 SUV 工厂。&lt;/p>;&lt;p>;“这引起了所有人的注意，”AutoForecast Solutions 全球车辆预测副总裁 Sam Fiorani 说道。 “如果自上周以来他们还没有推出任何新产品，那么通用汽车和 Stellantis 应该感到担忧。”&lt;/p>;&lt;p>;富国银行的分析师估计，福特每周将损失约 1.5 亿美元的核心利润。肯塔基州工厂罢工。&lt;/p>;&lt;p>;福特官员周四表示，达成一项不允许公司生存的协议是没有意义的，罢工肯塔基州卡车工厂也会损害美国汽车工人联合会的利润分享支票。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;达美航空 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/DAL.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(DAL.N ）&lt;/a>;周四表示，它感受到了汽车和娱乐业工人罢工带来的压力。达美航空总裁格伦·豪恩斯坦 (Glen Hauenstein) 表示，UAW 罢工已经削减了底特律的“大量”业务。&lt;/p>;&lt;p>;汽车制造商已将最初的加薪提议增加了一倍以上，同意随着通货膨胀而提高工资，并提高临时工的工资，但工会仍希望提高工资，废除两级工资制度，并将工会扩大到电池厂。&lt;/p>;&lt;p>;UAW有扩大罢工的空间，加大对底特律三巨头的压力提供更大的工资增长、更丰富的退休福利以及为新的电动汽车电池工厂加入工会提供更多保证。&lt;/p>;&lt;p>;即使福特肯塔基州卡车工厂目前有 8,700 名工人参加罢工，但仍不到 150,000 名 UAW 工人的四分之一底特律三大汽车制造商的工人正在罢工。然而，没有罢工的工厂还有数千人被暂时解雇，因为汽车制造商表示，罢工使他们的工作变得不必要。&lt;/p>;&lt;p>;福特周四表示，其供应商已裁员 13,000 人，其中 4,600 人被裁员。它自己的工人可能会在其他工厂被解雇。&lt;/p>;&lt;p>;福特警告说，由于卡车工厂的罢工，其他十几家工厂的工人可能会被送回家。官员们表示，因肯塔基州罢工而引发的新一轮裁员可能会在未来几天内开始。&lt;/p>;&lt;p>;其肯塔基州卡车工厂是该公司最赚钱的业务，年销售额达 250 亿美元，约占福特全球汽车收入的六分之一。 &lt;/p>;&lt;p>;费恩和其他 UAW 官员于周三晚上与福特召开了一次会议，并要求提供新的报价，但福特并未收到，一位福特官员表示。&lt;/p>;&lt;p>;“你刚刚失去了肯塔基州卡车，”据福特官员和工会消息人士称，费恩因谈判未公开而要求匿名。&lt;/p>;&lt;p>;福特称这一决定“非常不负责任”。&lt;/p>;&lt; p>;费恩表示，他的目标是通过采取有针对性的行动而不是全面罢工来让汽车制造商失去平衡。&lt;/p>;&lt;p>;底特律汽车制造商将于 10 月 24 日至 10 月 31 日期间报告第三季度财务业绩，并且 UAW 可以利用预期的强劲利润来推动他们争取更丰富的合同。&lt;/p>;&lt;p>;在周三福特宣布这一消息之前，工会已下令五家装配厂举行罢工，其中包括两家福特装配厂，位于 GM 和 Stellantis 运营的 3 家公司和 38 个零部件仓库。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 03:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israel releases images of slain children to rally support after Hamas attack]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-nato/israel-releases-images-of-slain-children-to-rally-support-after-hamas-attack-idUSKBN31C18V]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T18:55:54Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列政府周四向美国国务卿安东尼·布林肯和北约国防部长展示了死亡儿童和平民的图片，并表示他们在巴勒斯坦组织哈马斯为应对行动争取支持时被杀害。&lt;/p>;&lt;p>;总理本杰明·内塔尼亚胡的办公室还在社交媒体上发布了一张血泊中死去的婴儿和一个烧焦的儿童尸体的照片，这显然是为了激起全球对周六袭击事件的愤怒。&lt;/p>;&lt;p>;周四早些时候飞往特拉维夫的布林肯告诉记者，他看到了一个布满子弹的婴儿的照片和视频。 ，士兵被斩首，年轻人在汽车或藏身之处被活活烧死。&lt;/p>;&lt;p>;“这简直是可以想象的最糟糕的堕落，”布林肯在新闻发布会上说。 “图像胜过一千个字。这些图像可能值一百万个字。”&lt;/p>;&lt;p>;内塔尼亚胡发誓要消灭哈马斯，因为其致命&lt;a href=&quot;/world/middle-east/biden-warns-iran -over-gaza-israel-forms-emergency-war-cabinet-2023-10-11/&quot;>;周六对毫无戒心的以色列社区发动袭击&lt;/a>;，造成 1,300 多人死亡，这是以色列自建国以来最严重的袭击事件成立于 1948 年。&lt;/p>;&lt;p>;过去五天里，以色列空军对加沙发动了猛烈的轰炸，并在边境沿线集结了数万名士兵，准备发动地面入侵。&lt;/p>;&lt;p >;加沙当局表示，已有 1,400 多名巴勒斯坦人被杀，其中主要是包括儿童在内的平民，另有 6,000 多人受伤。对这片人口稠密地区的陆地入侵可能会导致伤亡人数更高。&lt;/p>;&lt;p>;以色列国防部长约夫·加兰特向北约布鲁塞尔总部的国防部长播放了一段视频，他说这段视频显示了哈马斯突然袭击的可怕场景。&lt; /p>;&lt;p>;“孩子们被绑起来并被枪杀。是的，我再说一遍，孩子们，被绑起来并被枪杀，”根据发送给路透社的讲话内容，他通过视频链接告诉部长们。&lt;/p>;&lt; p>;In a message on the social media site &#39;X&#39;, Netanyahu&#39;s office released what it said were &quot;horrifying photos of babies murdered and burned by the Hamas monsters&quot;.&lt;/p>;&lt;p>;It added: &quot;Hamas is inhuman. Hamas is ISIS,&quot; comparing the Palestinian group to the Islamic State, which was notorious for its brutality and gory execution videos.&lt;/p>;&lt;p>;The images of the dead infants were included in the video played to NATO. It was not released to the public, but was later seen by Reuters in Jerusalem. Reuters could not independently verify the material.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;They were horrific pictures of the attacks and the victims of the attacks,&quot; NATO Secretary General Jens Stoltenberg told reporters, saying it &quot;confirmed the brutality of the attacks&quot;.&lt;/p>;&lt;p>;The White House said it had no reason to doubt the authenticity of the images.&lt;/p>;&lt;p>;Hamas has denied its militants harmed civilians, accusing Israel and the West of spreading false reports to incite violence against Palestinians.&lt;/p>;&lt;p>;Deputy Hamas chief, Saleh Al-Arouri, said the group&#39;s fighters had only aimed to attack the Israeli military and had been surprised by the swift collapse of army units. &quot;The plan was to target the army&#39;s Gaza team and fight occupation soldiers only,&quot; Arouri said in quotes published by Hamas.&lt;/p>;&lt;p>;The video shown to NATO, apparently taken from a mix of social media published by Hamas and unidentified phone videos, showed the bodies of scores of dead civilians, as well as the body of an Israeli soldier in uniform with his head missing.&lt;/p>;&lt;p>;There were no images to suggest militants had beheaded babies -- a particularly explosive accusation that first emerged in Israel&#39;s media and initially confirmed by Israeli officials.&lt;/p>;&lt;p>;US President Joseph Biden had suggested on Wednesday that he had seen images of children beheaded by militants. The White House later clarified that US officials had not seen any evidence of this.&lt;/p>;&lt;p>;Netanyahu has not repeated a claim by his office earlier this week that Hamas had indeed cut off the heads of children, nor did Gallant repeat that accusation to NATO ministers.&lt;/p>;&lt;p>;But medics, international human rights organisations and journalists have documented that militants killed women, children and the elderly as well as young men and soldiers in their rampage.&lt;/p>;&lt;p>;Foreign reporters shown sites targeted by Hamas, witnessed ruins of burnt-out houses and streets scattered with &lt;a href=&quot;/world/middle-east/bodies-residents-militants-lie-grounds-ravaged-israeli-kibbutz-2023-10-10/&quot;>;dead residents&lt;/a>; and militants.&lt;/p>;&lt;p>;NATO officials said they did not expect the alliance to be directly involved in the conflict. But multiple NATO states, above all the United States, have offered Israel military aid.&lt;/p>;&lt;p>;US Defense Secretary Lloyd Austin said after the NATO meeting on Thursday that Washington was not placing any conditions on its security assistance to Israel and expected Israel&#39;s professional military to &quot;do the right things&quot;.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/H5V6XJROCZJPRPMVMQWJPJFPDQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;The personal belongings of festival-goers are seen at the site of an attack on the Nova Festival by Hamas gunmen from Gaza, near Israel&#39;s border with the Gaza Strip, in southern Israel, October 12, 2023. REUTERS/Ronen Zvulun&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/P2ZFXW3AQVMRDNSXVYKYZWGTUY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Israeli Defence Minister Yoav Gallant attends a joint press conference with German Defence Minister Boris Pistorius (not pictured) in Berlin, Germany, September 28, 2023. REUTERS/Fabrizio Bensch/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 03:25:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>