<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Biden gets four-hour battle pauses from Israel after pushing for three-day stoppages]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-usa-pauses/biden-gets-four-hour-battle-pauses-from-israel-after-pushing-for-three-day-stoppages-idUSKBN3241HM]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T18:31:30Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BHVWWNC7EJLAXKB45M2DDSADGQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在以色列和巴勒斯坦伊斯兰主义者之间持续不断的冲突中，一名男子肩上扛着一个孩子，逃离加沙北部的巴勒斯坦人正在向南部逃亡2023 年 11 月 9 日，哈马斯在加沙地带中部。路透社/穆罕默德·萨勒姆&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列将于周四开始在加沙地带北部每天进行四个小时的暂停，以使巴勒斯坦人能够逃离敌对行动在总统乔·拜登表示他已寻求暂停三天或更长时间后，白宫表示，在沿海飞地的行动将暂停。&lt;/p>;&lt;p>;白宫发言人约翰·柯比宣布暂停并开放加沙北部的两条人道主义走廊，以保护加沙地带的安全。允许巴勒斯坦人在以色列的军事行动中寻求安全。&lt;/p>;&lt;p>;拜登在离开白宫时告诉记者，他寻求更长时间的停顿。 “是的，”他说。 “我已经要求暂停超过三天。”&lt;/p>;&lt;p>;当被问及他是否对以色列总理本杰明·内塔尼亚胡感到沮丧时，拜登说，“这比我希望的要长一点。”&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;柯比告诉记者，最近几天美国和以色列官员之间的讨论出现了停顿，其中包括拜登与内塔尼亚胡的会谈。&lt;/p>;&lt;p>;拜登面临着来自一些人权组织的巨大压力，要求他采取更多行动帮助成千上万在以色列轰炸下丧生的巴勒斯坦人。&lt;/p>;&lt;p>;以色列尚未同意任何停火，但将继续允许&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israeli-military-以色列军方周四表示，no-ceasefire-gaza-just-brief-local-pauses-2023-11-09/&quot;>;短暂的局部暂停&lt;/a>;，以允许人道主义援助进入。&lt;/p>;&lt;p>;柯比说：“我们了解到，以色列将开始在加沙北部地区每天实施四小时的暂停，并提前三小时宣布。”暂停将允许人们离开。巴勒斯坦哈马斯枪手在 10 月 7 日入侵以色列期间杀害了 1,400 人，并劫持了 240 人质，以色列说。以色列以空中轰炸和地面入侵作为回应，试图将伊斯兰组织赶出加沙。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦官员表示，截至周四，已有 10,812 名加沙居民被杀。&lt;/p>;&lt;p>;周四在多哈，中央情报局和摩萨德负责人会见卡塔尔首相，讨论&lt;a href=&quot;/world/middle-east/mossad-cia-chiefs-meet-with-qatar-pm-doha-over-hostage-deal -source-2023-11-09/&quot;>;一位了解会议情况的消息人士告诉路透社，释放人质的协议&lt;/a>;以及哈马斯和以色列在加沙地带的战斗暂停。会谈结果尚不清楚。&lt;/p>;&lt;p>;一旦采取适当措施，出于人道主义和医疗原因，加沙巴勒斯坦组织伊斯兰圣战组织的武装派系准备释放两名以色列人质，一名妇女和一名男孩圣城旅发言人周四在录音中表示。&lt;/p>;&lt;p>;柯比表示，暂停可能有助于人质释放以及人道主义目的的过渡。&lt;/p>;&lt;p>;柯比说：“以色列人告诉我们，在暂停期间，这些地区不会有任何军事行动，这一进程从今天开始。”&lt;/p>;&lt;p>;他称这一消息为“朝着正确的方向迈出一步。&lt;/p>;&lt;p>;“我们认为这些是重要的第一步，显然我们希望看到它们在需要的时候继续下去，”他补充道。&lt;/p>;&lt;p>;Kirby表示以色列和哈马斯武装分子之间的停火是不合适的，因为这会帮助哈马斯并“使他们在 10 月 7 日的所作所为合法化，我们目前不会容忍这一点。”&lt;/p>;&lt;p>;以色列柯比说，还将在加沙北部开放两条人道主义走廊。&lt;/p>;&lt;p>;他说，第一个走廊已开放数小时，持续数天，使数千人能够到达南部更安全的地区。第二条走廊沿着沿海公路，将使更多的人能够到达南部更安全的地区。&lt;/p>;&lt;p>;美国希望看到更多运载人道主义援助的卡车进入加沙，目标是每天 150 辆卡车，柯比说。 “我们需要尽快看到更多，”他说。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 02:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Senate Democrats scrub vote on Supreme Court ethics subpoenas]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-court-ethics/us-senate-democrats-scrub-vote-on-supreme-court-ethics-subpoenas-idUSKBN3240UQ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T18:36:10Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/TVHSJ7CPFFNALCXZKVSK4ZMRJ4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 22 日，鸟儿飞过位于美国华盛顿的美国最高法院。REUTERS/Evelyn Hockstein/档案照片&lt;/small >;&lt;/div>;&lt;p>;周四，民主党领导的参议院司法委员会推迟了计划进行的投票，该投票涉及授权向两位与美国最高法院有联系的有影响力的保守派发出传票，这是&lt;a href=&quot;/world/us /senate-panel-set-vote-us-supreme-court-ethics-reform-2023-07-20/&quot;>;道德调查&lt;/a>;由&lt;a href=&quot;/world/us/us-supreme的报告引发-court-prepares-new-term-under-ethics-cloud-2023-09-27/&quot;>;针对一些保守派法官的未公开的慷慨&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;委员会主席参议员迪克·德宾(Dick Durbin)，委员会原计划对亿万富翁共和党捐助者哈兰·克劳（Harlan Crow）、保守派法官克拉伦斯·托马斯（Clarence Thomas）的捐助者以及保守派法律活动家伦纳德·利奥（Leonard Leo）进行传票，后者在听证会上发挥了重要作用。编制共和党前总统唐纳德·特朗普的最高法院潜在提名人名单。&lt;/p>;&lt;p>;“我们将在不久的将来继续努力授权传票。全国最高法院不能有最低的道德标准，”杜宾在一份声明中说。&lt;/p>;&lt;p>;一些小组成员将拖延归因于共和党提出的众多修正案，包括发出扩大传票的范围 - 例如媒体报道称助手们结合她的演讲活动推销她的书籍。&lt;/p>;&lt;p>;委员会成员、共和党参议员约翰·科宁表示，他很高兴该小组中民主党占多数在传票投票上“踩了刹车”。&lt;/p>;&lt;p>;“我希望他们意识到这是一件多么愚蠢的事情，因为当（参议院）多数派发生变化时，当鞋子换到另一只脚时，科宁说：“这开创了一个可怕的先例。”科宁说。&lt;/p>;&lt;p>;委员会成员、共和党参议员汤姆·科顿表示，一些民主党人“在传票上表现得很软弱”。&lt;/p>;&lt;p>;杜宾听证会开始时，鉴于 Crow 和 Leo 拒绝自愿遵守专家组之前的信息请求，包括向最高法院法官提供的所有礼物、交通和住宿的详细清单，力求证明传票的合理性。&lt;/p>; &lt;p>;德宾表示，该委员会“不参与针对保守派的仇杀”或试图获得政治分数。&lt;/p>;&lt;p>;“伦纳德·利奥和哈兰·克劳是法院面临的道德挑战的核心人物。”杜宾补充道。 “他们毫无根据地拒绝回应委员会的有效询问，使我们无法了解这个问题的全部范围。”&lt;/p>;&lt;p>;然而，在投票赞成将乔·拜登总统对两名联邦法官的提名送交参议院之后，参议院全体会议，听证会休会。&lt;/p>;&lt;p>;Leo 和 Crow 的律师在给委员会的信中批评信息请求缺乏适当的法律依据。据该小组的民主党成员称，克劳的律师提议移交较小范围的信息，但民主党人拒绝了这一提议。&lt;/p>;&lt;p>;德宾周三表示，在保守派捐助者罗宾·阿克利二世 (Robin Arkley II) 之后，委员会也放弃了传唤罗宾·阿克利二世 (Robin Arkley II) 的计划。 “向委员会提供了他一直隐瞒的信息。”&lt;/p>;&lt;p>;共和党人将该委员会的民主党人的行为描述为试图玷污最高法院，因为最高法院近年来在一些问题上给自由派带来了重大失败，包括堕胎、枪支权利和学生债务减免。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为我们传唤普通公民的做法太过分了，”该委员会的共和党领袖、参议员林赛·格雷厄姆(Lindsey Graham)说。&lt;/p>;&lt;p>;新闻ProPublica 媒体今年报道了托马斯未能披露涉及得克萨斯州商人克罗的豪华旅行和房地产交易的情况。&lt;/p>;&lt;p>;该媒体还报道称，利奥帮助组织了一次在阿拉斯加的豪华钓鱼之旅，保守派法官塞缪尔·阿利托 (Samuel Alito) 也参加了该活动。他没有透露乘坐亿万富翁对冲基金经理保罗·辛格提供的私人飞机的情况。特朗普从利奥在起草过程中发挥关键作用的候选人名单中选出了他任命的所有三名最高法院法官，使其保守派以 6 比 3 占多数。&lt;/p>;&lt;p>;该委员会于 7 月批准了一项民主党支持的法案这将要求为法官制定具有约束力的道德守则。鉴于共和党的反对，该法案成为法律的可能性很小。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color :orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https ://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 02:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Treasury“s Yellen wants “open and substantive“ talks with Chinese vice premier]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/apec-usa-china-yellen/us-treasurys-yellen-wants-open-and-substantive-talks-with-chinese-vice-premier-idUSKBN3241SY]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T18:51:05Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国财政部长珍妮特·耶伦周四告诉中国国务院副总理何立峰，她希望进行“公开且实质性”的讨论中美经济关系、北京的补贴做法以及气候变化和债务减免等全球挑战。&lt;/p>;&lt;p>;在旧金山举行的为期两天的双边会议开始前准备好的讲话中&lt;a href= &quot;/world/us-treasurys-yellen-chinese-vice-premier-he-set-meet-amid-pre-apec-friction-2023-11-09/&quot;>;亚太经合组织峰会&lt;/a>;耶伦表示，近几个月来，她一直致力于与中国领导人建立经济对话。&lt;/p>;&lt;p>;“我希望在接下来的两年里通过公开和实质性的讨论来巩固这一坚实的基础。天，”耶伦说。 “美国无意与中国脱钩：我们经济的全面分离将对我们两国和世界造成经济灾难。”&lt;/p>;&lt;p>;相反，耶伦表示美国寻求健康的经济与中国的关系对两国长期有利，并将引起人们对中国禁止公平竞争的政策的担忧。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦自她上任以来第二次与何面对面会面&lt;a href=&quot;/world/耶伦称中美存在重大分歧，必须沟通-2023-07-09/&quot;>;7月访问北京&lt;/a>;是一系列内阁级别的接触之一，这些接触为中美关系的发展铺平了道路。美国总统乔·拜登和中国国家主席习近平下周在亚太经合组织峰会期间会晤的方式。&lt;/p>;&lt;p>;拜登政府希望利用旧金山的会议来限制美国-中方紧张局势，并就关键问题保持沟通渠道畅通。然而，美国财政部官员试图淡化对任何突破的预期。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦在准备好的讲话中表示，她期待讨论应对全球挑战的合作，从气候变化到低收入国家的债务困境，并补充说，美国和中国“有义务在这些问题上发挥领导作用”。&lt;/p>;&lt;p>;她还表示，她打算讨论美国对某些技术出口和美国在华投资继续实施国家安全限制的计划。 &lt;/p>;&lt;p>;“美国将继续采取有针对性的行动，保护我们和我们盟友的国家安全。但我们也致力于就这些行动进行明确沟通，以防止任何误解或误判。我们欢迎更多的澄清耶伦说。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3WRIX7GKZZIXFGBBCY7MAHDM5A .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国财政部长珍妮特·耶伦在美国主办的亚太经合组织（亚洲-太平洋经济合作组织）峰会，美国加利福尼亚州旧金山，2023 年 11 月 9 日。REUTERS/Carlos Barria&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing .com/reuters/BZUYXJPZDJI7DOTZZRM7DYJCEI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国财政部长珍妮特·耶伦（左）在会议期间与中国国务院副总理何立峰握手中国北京钓鱼台国宾馆，2023 年 7 月 8 日星期六。Mark Schiefelbein/Pool via REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 02:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US lawmakers unveil bill requiring private equity firms to reveal China investment]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-outbound/us-lawmakers-unveil-bill-requiring-private-equity-firms-to-reveal-china-investment-idUSKBN3241HD]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T18:52:34Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/5VCZJEKSJFOBHLVRF7QSOFKGCQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国参议员鲍勃·凯西 (D-PA) 2 月访问美国宾夕法尼亚州费城期间在贝尔蒙特水处理中心发表讲话2023 年 3 月。路透社/Elizabeth Frantz &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;两位美国参议员周四提出了一项两党法案，要求私募股权公司公开其在中国和其他相关国家的投资金额。&lt; /p>;&lt;p>;该法案由民主党参议员鲍勃·凯西和共和党参议员里克·斯科特提出，是追踪美国在华投资的最新举措。&lt;/p>;&lt;p>;“美国人民应该知道他们的投资在哪里以及如何进行。凯西在一份声明中表示：“储蓄正在被投资。”&lt;/p>;&lt;p>;路透社周四早些时候独家报道了该法案。&lt;/p>;&lt;p>;出于担忧，美国已寻求打击美国对华投资。美元和专业知识正在帮助北京的技术进步，以实现军事现代化。&lt;/p>;&lt;p>;据凯西办公室称，2018年至2022年间，美国私人投资公司已向中国注入了超过800亿美元，其中一些是通过养老金计划。 &lt;/p>;&lt;p>;新的国会措施将要求私募股权基金每年向美国证券交易委员会披露在中国、伊朗、俄罗斯和朝鲜投资的资产，然后要求美国证券交易委员会公开一份基于&lt;/p>;&lt;p>;它还要求披露有关私人证券销售的某些信息。&lt;/p>;&lt;p>;“我们的对手，如共产主义中国，受益于完全缺乏透明度，”里克·斯科特说在一份声明中。 “是时候停止向这些令人担忧的国家发送美元了。”&lt;/p>;&lt;p>;中国驻华盛顿大使馆发言人没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;凯西已还共同发起了一项措施，要求政府通报对中国某些敏感技术领域的投资。该措施已作为参议院国防授权法案 (NDAA) 的修正案添加，并且可能会也可能不会与众议院的版本达成一致。&lt;/p>;&lt;p>;新法案也是在一项行政命令之后出台的。对外投资禁止美国在中国半导体、微电子、量子计算和人工智能等领域的部分投资，并要求其他方面通报。该命令&lt;a href=&quot;/technology/us-senate-backs-measure-requiring-reporting-china-tech-investments-2023-07-25/&quot;>;尚未实施&lt;/a>;。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 02:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Where are the 12 US government funding bills to avert shutdown?]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-shutdown-bills/factbox-where-are-the-12-us-government-funding-bills-to-avert-shutdown-idUSKBN3231Y8]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T18:17:30Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BXV5SRCWGBPSZI4CX7KAP5NTTU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2022 年 2 月 16 日，美国华盛顿，远处美国国会大厦的圆顶上可以看到红灯交通信号. REUTERS/Jon Cherry/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;国会正在将 11 月 17 日作为避免美国政府关门的最后期限，并且可能必须批准一项短期支出法案，以便立法者有更多时间就 2024 年 9 月 30 日之前为联邦项目提供资金的 12 项法案进行谈判。&lt;/p>;&lt;p>;民主党控制的参议院和共和党控制的众议院已经就各自的法案进行了几个月的斗争。一旦通过，参众两院必须就妥协版本达成一致，然后将其发送给乔·拜登总统签署成为法律。&lt;/p>;&lt;p>;但首先，众议院和参议院必须就法案的总金额达成一致。 12 项账单的支出合计。自五月份以来，他们一直在争夺这个数字，众议院寻求低于参议院的级别，参议院是根据拜登和前众议院议长凯文·麦卡锡达成的协议起草法案的。&lt;/p>;&lt;p>;以下是12 项拨款法案的现状概要。&lt;/p>;&lt;p>;该法案为退伍军人事务部、化学清理计划和军人家庭住房以及陆军、海军、空军和其他部队的军事建设提供资金.&lt;/p>;&lt;p>;参议院于 11 月 1 日通过了其版本，作为三项法案一揽子计划的一部分，并得到了两党的大力支持。&lt;/p>;&lt;p>;众议院于 7 月 27 日以微弱优势通过了其版本。该法案通常得到了两党的大力支持，但民主党人谴责其中包含的政策变化，例如限制堕胎和削减军人家庭住房资金。&lt;/p>;&lt;p>;为美国农业部、食品和药物管理局以及美国食品和药物管理局提供的资金11 月 1 日，在两党的支持下，参议院通过了一系列针对低收入人群的食品和营养计划，作为三项法案的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;众议院的农业法案得到了一个委员会的批准，但由于大幅削减支持农村发展和保护工作的计划，而温和派共和党人拒绝支持，该计划在全体投票中失败。它的命运仍不清楚。&lt;/p>;&lt;p>;该法案涵盖交通部（其中包括负责监督美国所有航空旅行的联邦航空管理局）以及住房和城市发展部（负责管理低收入住房）支持计划。&lt;/p>;&lt;p>;参议院在两党支持下于 11 月 1 日通过了该法案，作为三项法案的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;众议院定于 11 月 7 日对其版本进行投票但来自纽约的一群众议院共和党人拒绝支持该法案，因为其中包括削减美铁列车资金。它被从考虑中撤回，其命运尚不清楚。&lt;/p>;&lt;p>;12 项法案中规模最大的一项为国防部（陆军、海军、空军和中央情报局）提供资金。&lt;/p>;&lt;p>;经过与保守派成员的长期斗争后，众议院于 9 月 28 日按照党派路线通过了该版本。保守派成员最初拒绝支持该版本，因为他们认为该版本削减的支出不够。&lt;/p>;&lt;p>;参议院的版本在众议院中获得通过。 7 月 27 日委员会。&lt;/p>;&lt;p>;资金将维持能源部和核管理委员会等项目的运行。&lt;/p>;&lt;p>;众议院于 10 月 26 日按照党派路线通过了一项法案。参议院的一个委员会于 7 月 20 日批准了该法案。&lt;/p>;&lt;p>;该法案为内政部提供资金，内政部负责监督印第安事务局、土地管理局和环境保护局等机构。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;众议院于 11 月 3 日按照党派路线通过了该法案。参议院的版本于 7 月 27 日在委员会中获得通过。&lt;/p>;&lt;p>;另一项大型拨款法案将使国土部继续运转。安全部门，负责监督美国移民系统，包括美国边境的安全，以及联邦调查局和联邦紧急事务管理局。&lt;/p>;&lt;p>;众议院于 9 月 28 日按照党派路线通过了其版本。参议院的该版本于 7 月 27 日获得委员会通过。&lt;/p>;&lt;p>;该法案为美国的国际行动提供资金——国务院、国际开发署和包括和平队在内的项目。&lt;/p>;&lt;p >;众议院于 9 月 28 日以 216 票对 212 票的微弱优势通过了该法案。&lt;/p>;&lt;p>;参议院于 7 月 20 日在委员会外通过了该法案，目前正在等待全体投票。&lt;/p>;&lt; p>;美国国会的活动将拨款用于资助立法者办公室、维护国会大厦、运作国会警察部队、国会图书馆和无党派国会预算办公室。&lt;/p>;&lt;p>;众议院通过其版本于 11 月 1 日沿党派路线发布。参议院的版本于 7 月 13 日在委员会中获得通过。&lt;/p>;&lt;p>;该法案为财政部、哥伦比亚特区、总统执行办公室和包括联邦贸易委员会在内的主要独立机构提供资金。&lt; /p>;&lt;p>;参议院于 7 月 13 日从委员会中通过了该法案。由于共和党领导层未能让温和派接受该法案中的一项条款，众议院在 11 月 8 日预期投票之前撤回了该版本的审议这将限制华盛顿特区的堕胎机会&lt;/p>;&lt;p>;这项措施为商务部（负责监督美国人口普查局和美国专利商标局等）以及司法部（一个机构）提供资金这遭到了一些众议院保守派共和党人的攻击。&lt;​​/p>;&lt;p>;众议院的版本于7月14日得到了相关小组委员会的批准；参议院于 7 月 13 日在委员会中获得通过。&lt;/p>;&lt;p>;该法案是最具争议性和最难通过的法案之一，为教育部、卫生与公众服务部、劳工部以及劳工部提供资金社会保障管理局和国家劳动关系委员会。&lt;/p>;&lt;p>;该措施往往会引发有关堕胎和其他对工会和公司很重要的社会安全网计划和活动的争论。&lt;/p>;&lt;p>; House的版本于7月14日获得了相关小组委员会的批准；参议院于 7 月 27 日通过了委员会决议。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 02:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US House Republican spending plan hits new snag as shutdown looms]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-shutdown/us-house-republican-spending-plan-hits-new-snag-as-shutdown-looms-idUSKBN3241P0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T17:27:34Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SG6CT4BTMFOWLAEQNGSODERX2E。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国会大厦内的立法者正在努力达成一项协议，以阻止迫在眉睫的部分政府关门，还有不到两周的时间2023 年 11 月 8 日，美国华盛顿国会山。路透社/Julia Nikhinson&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;控制美国众议院的共和党周四推迟了另一项 2024 年支出法案，导致他们的微弱多数陷入瘫痪。距离政府可能关门还有一周，支出水平和文化战争政策。&lt;/p>;&lt;p>;众议院议长迈克·约翰逊(Mike Johnson)撤回一项涵盖交通、住房和城市发展的拨款法案一周后，共和党领导人做出了最后的决定——取消对金融服务支出法案投票的分钟决定，该法案因堕胎限制而遭到中间派共和党人的反对。&lt;/p>;&lt;p>;自 1 月份以来，党内斗争的幽灵一直困扰着众议院 221-212 的共和党多数派，这可能会给约翰逊在当前资金于 11 月 17 日到期后通过权宜之计的支出措施以保持联邦机构开放的希望带来麻烦。&lt;/p>;&lt;p>;约翰逊预计将在接下来的几天内，众议院投票暂定于周二进行。&lt;/p>;&lt;p>;共和党的敌对派系正在推动不同的选择。这位路易斯安那州共和党人两周前刚刚成为国会共和党领袖，但尚未决定短期融资措施将采取何种形式。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 01:55:05 +0800</pubDate></item></channel></rss>