<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[Unpublished study finds elevated cancer rates at US military base]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-military-cancer/unpublished-study-finds-elevated-cancer-rates-at-us-military-base-idUSKBN3250RG]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-10T11:52:50Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国卫生机构进行的癌症和死亡率研究发现，生活和工作的军事和文职人员的癌症发病率较高一位熟悉这项研究的流行病学家表示，在美国主要军事基地勒琼营 (Camp Lejeune) 进行的研究。&lt;/p>;&lt;p>;有关研究结果的报告已于 4 月份提交，但有毒物质和疾病登记局尚未发布，激怒了那些自称从 1953 年到 1987 年在北卡罗来纳州杰克逊维尔附近的海军陆战队基地饮用受污染的水而生病的人。&lt;/p>;&lt;p>;据报道，这项研究增加了已知的与该基地受污染的饮用水相关的癌症数量前国家癌症研究所流行病学家肯尼思·坎托 (Kenneth Cantor) 读过该研究。坎托说，这些发现还提供了迄今为止最有力的证据，证明受污染的水会导致癌症。&lt;/p>;&lt;p>;美国政府已经面临着向那些声称因饮用水受到燃料污染而受到伤害的工人和居民支付数十亿美元的潜在赔偿金来自 Camp Lejeune 井的溶剂和其他毒素。他们已向美国政府提出了超过 117,000 份赔偿要求，并处理了超过 1,320 起民事案件。&lt;/p>;&lt;p>;像这样的研究（显示癌症发病率上升，且有强大的对照组）可能会鼓励更多原告起诉美国政府，维克森林大学法学院专门研究环境侵权案件的教授乔纳森·卡迪说。卡迪没有看过这份报告。&lt;/p>;&lt;p>;迈克尔·帕坦 (Michael Parttain) 表示，延迟发布该报告相当于隐瞒证据。迈克尔·帕坦小时候住在勒琼营，目前正在就罕见的男性乳腺癌病例起诉政府。他在 39 岁时患上此病。&lt;/p>;&lt;p>;“通过推迟报告，ATSDR 正在帮助政府在勒琼营地免遭责任，因为这些报告对于了解我们暴露的影响至关重要，”帕坦说.&lt;/p>;&lt;p>;ATSDR 主任 Aaron Bernstein 表示，认为 ATSDR 正在审议该报告是一种错误的描述。&lt;/p>;&lt;p>;在 4 月份完成同行评审后，ATSDR 于 6 月份启动了统计评审。伯恩斯坦说，第二次同行评审将审查作者对该报告所做的修改，但尚未完成。在作者对第二次同行评审做出回应后，该报告将接受 ATSDR 内的多个办公室的审查，然后很可能是 CDC 内的多个办公室的审查。&lt;/p>;&lt;p>;Bernstein 无法透露他预计该机构何时会批准该报告。发布报告。 “我们有一个流程，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;该报告的作者、ATSDR 和疾病控制中心的高级流行病学家 Frank Bove 表示，该报告现在应该已经发布了。&lt;/p>;&lt; “我对这个过程感到沮丧，”博夫在 10 月份勒琼营地社区援助小组的一次会议上说道，该小组的成立是为了向 ATSDR 提供关于该基地研究的建议。 Bove 拥有三十年的经验，撰写了至少 20 项 ATSDR 研究。&lt;/p>;&lt;p>;国会创建 ATSDR 是为了评估美国毒性最强的废物场的健康风险。路透社对该机构过去 11 年发布的 400 多份报告进行了审查，发现有些报告是在几个月内发布的，而另一些则花了数年时间。 Lejeune 营癌症和死亡率研究始于 2015 年。&lt;/p>;&lt;p>;Bove 使用美国每个癌症登记处的数据来记录 1996 年至 1996 年至 1996 年期间患癌症的 Lejeune 营军事人员和平民中某些癌症发病率的升高。 2017 年。坎托尔说，他将勒琼营的费率与彭德尔顿营的费率进行了比较，彭德尔顿营是加州海军陆战队基地，该基地没有受燃料污染的饮用水。&lt;/p>;&lt;p>;坎托尔在同行期间收到了一份报告副本审查过程中，向路透社形容其为“开创性的”。&lt;/p>;&lt;p>;1997 年的 ATSDR 报告因忽视了勒琼营受污染水的健康问题而引起了国会以及基地前居民和工作人员的广泛批评。作为回应，国会命令 ATSDR 研究在那里服务、生活和工作的人们的癌症和死亡率。 2009 年，在社区援助小组成员获得显示饮用水受到危险水平的燃料污染的政府文件后，该机构撤回了 1997 年的研究。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/W4SDNIFPGNJLXA7DNPK57YCKVY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国入口处的标志这张未注明日期的宣传照片中坐落着位于美国北卡罗来纳州东部的勒琼海军陆战队基地营。美国海军陆战队/路透社讲义 &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GHO4F3WO4VPX7K3XFQMZTLQKRQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt; div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;这张未注明日期的讲义照片中是美国北卡罗来纳州东部大西洋上的美国海军陆战队勒琼基地的建筑物鸟瞰图。美国海军陆战队/路透社讲义 &lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 19:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: Even Indonesian president“s loyalists outraged over election moves-sources]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/indonesian-election-loyalists/exclusive-even-indonesian-presidents-loyalists-outraged-over-election-moves-sources-idUSKBN3250N7]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-10T11:01:17Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3T47JE6BJZN2RA2EKU7KUSJA64。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;印尼总统佐科·维多多在“一带一路”高峰论坛开幕式上讲话，纪念“一带一路”建设十周年道路倡议，北京人民大会堂，2023 年 10 月 18 日。路透社/Edgar Su/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;印度尼西亚总统因涉嫌干预明年的选举而面临政府内部的不满两名直接知情人士称，一些内阁部长亲自向同事表达了愤怒。&lt;/p>;&lt;p>;第三位政府消息人士、佐科·维多多总统的长期忠诚者也对他们认为佐科维的努力表示失望，因为众所周知，总统通过他的儿子掌握权力，他的儿子正在与佐科威前竞争对手竞选副总统。&lt;/p>;&lt;p>;宪法要求佐科威在任期最多两届后于明年离任.&lt;/p>;&lt;p>;但这位受欢迎的领导人现在甚至在他自己的核心圈子里也面临着指控，称他试图通过裙带关系和司法干预来保留权力，因为宪法法院在年龄要求方面存在漏洞，使他的长子吉布兰·拉卡布明·拉卡 (Gibran Rakabuming Raka) 能够获得权力。 36 岁，参加明年的选举。&lt;/p>;&lt;p>;10 月 16 日的裁决，由&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/indonesia-judges-receive-reprimand-over-ruling 的法院发布-that-allowed-presidents-son-run-2023-11-07/&quot;>;然后&lt;/a>;不久之后，佐科威的妹夫任命纪伯伦为国防部长普拉博沃·苏比安托的副总统竞选搭档。&lt; /p>;&lt;p>;这一戏剧性的事态发展引发了世界第三大民主国家的广泛抗议，引发了人们对佐科威试图通过其新生政治王朝保住权力的批评。&lt;/p>;&lt;p>;路透社采访了五名知情人士。现任政府报告法院判决后，佐科维的核心圈子和政党深感不安。五人中有四人要求匿名。&lt;/p>;&lt;p>;总统府没有回应路透社的置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;几位与佐科维密切合作十年的人士表示，他们认为被一位曾经象征着新一代领导层的领导人背叛，他不受前独裁统治者苏哈托统治的影响。&lt;/p>;&lt;p>;前佐科威的忠实拥护者和得力助手安迪·维贾扬托 (Andi Widjajanto) 辞去了自己的职务。宪法法院裁定加入甘贾尔·普拉诺沃 (Ganjar Prabowo) 的竞选活动的同一天，他担任国家抗灾局局长。 “故意”并公开批评总统。&lt;/p>;&lt;p>;“作为与佐科威长期共事的人，我对他非常非常失望，”安迪说。&lt;/p>;&lt;p>;两位熟悉的消息人士佐科维政府表示，两位内阁部长分别告诉他们，他们个人对法院的裁决以及随后宣布纪伯伦成为候选人感到“震惊”。&lt;/p>;&lt;p>;其中一位消息人士描述了几位内阁部长的一次会议。法庭裁决后，一名官员几乎要哭了。&lt;/p>;&lt;p>;据报道，没有一位部长参与了这次会议，也没有一位部长对佐科威的行为感到不安，同意公开发表评论。 &lt;/p>;&lt;p>;佐科威所属的人民民主党（PDI-P）成员也对总统效忠的转变感到愤怒，有影响力的成员密切关注佐科威是否可能取代情报局长布迪·古纳万（Budi Gunawan），这将一位直接知情的政治消息人士表示，此举被视为试图在选举中向普拉博沃倾斜。&lt;/p>;&lt;p>;2 月 14 日的总统选举将成为甘贾尔和普拉博沃之间的一场激烈竞争。普拉博沃（Prabowo）排名第三，前雅加达省长。如果没有人赢得绝对多数，将在六月举行决选。&lt;/p>;&lt;p>;甘贾尔是在人民民主党的旗帜下竞选，而佐科威的儿子，尽管他尚未正式离开人民民主党加入了普拉博沃的行列，引发了人们对总统支持率发生转变的猜测。&lt;/p>;&lt;p>;“打个比方，佐科威就像是民主党的奥巴马，然后突然决定支持特朗普，”安迪说。&lt;/p>;&lt;p>;“打个比方，佐科威就是民主党的奥巴马，然后突然决定支持特朗普。” >;&lt;p>;佐科威在前两次总统选举中击败了备受争议的前将军、苏哈托前女婿普拉博沃。&lt;/p>;&lt;p>;总统之子加入普拉博沃是否会导致竞选倾斜仍然存在不清楚。虽然有人说佐科威可以利用他的声望来影响选民支持普拉博沃，但也有人说，任何公众对王朝政治的厌恶都意味着此举可能会适得其反。&lt;/p>;&lt;p>;A &lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/indonesia- President-contender-ganjar-takes-slim-lead-new-poll-2023-11-06/&quot;>;本周的调查&lt;/a>;发现，近 50% 的人认为法院的裁决是“滥用权力”，并且纪伯伦是一个不合适的候选人。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为社会的脉搏非常消极，特别是在爪哇岛（印度尼西亚人口最多的岛屿）。很多人都在谈论它，而不仅仅是自由派精英”，新加坡尤索夫伊萨东南亚研究所客座研究员马德·苏普里亚特玛 (Made Supriatma) 说道。&lt;/p>;&lt;p>;“这是权力和特权的傲慢。普通印尼人不喜欢这样。”&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 19:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Biden to register for South Carolina primary, seen as first test of re-election strength]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-election-south-carolina/biden-to-register-for-south-carolina-primary-seen-as-first-test-of-re-election-strength-idUSKBN3250ND]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-10T11:02:28Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SNHBI7F5VNKMRCG73EZLCTBU7Q。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登于 2023 年 11 月 9 日在美国伊利诺伊州贝尔维代尔向美国汽车工人联合会 (UAW) 成员发表讲话。 路透社/Leah Millis/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国总统乔·拜登周五的连任竞选活动将报名参加南卡罗来纳州民主党初选，这是该党的首次正式冲突，也是对一位顽强的总统的早期热情考验最近的一系列民意调查显示黑人选民的支持率下降。&lt;/p>;&lt;p>;该州 2 月 3 日的初选将是拜登自 2020 年以来首次面临有争议的选举，与远投的机会进行对决 &lt;a href=&quot; /world/us/democratic-congressman-dean-phillips-announce-presidential-challenge-biden-2023-10-27/&quot;>;迪恩·菲利普斯&lt;/a>;，明尼苏达州国会议员、自助大师&lt;a href=&quot; /world/us/us-presidential-election-2024-dates-candidates-latest-issues-2023-09-22/&quot;>;玛丽安·威廉姆森。&lt;/a>;&lt;/p>;&lt;p>;这将标志着回到指出拜登将他推入白宫的功劳。虽然拜登不太可能面临激烈的竞争，但在一个大多数民主党选民都是黑人的州，初选投票率强劲将平息人们对拜登 2024 年当选的担忧。&lt;/p>;&lt;p>;“尽管我们知道乔·拜登将会获胜民主党全国委员会成员、帕尔梅托州长期居民卡罗尔·福勒 (Carol Fowler) 表示：“在初选时，我们希望通过投票来表达对总统的热情和支持。”&lt;/p>;&lt;p>;拜登 &lt; a href=&quot;/world/us/good-bye-iowa-democrats-approve-bidens-revamped-primary-calendar-2023-02-04/&quot;>;将爱荷华州和新罕布什尔州从排行榜上的榜首赶下&lt;/a>;该党的提名日历有利于南卡罗来纳州。此举迫使拜登的任何民主党挑战者首先在南卡罗来纳州竞争，而不是爱荷华州和新罕布什尔州，这两个以白人为主的州都在 2020 年拒绝了他。&lt;/p>;&lt;p>;“这是对黑人力量的承认。强大的民权组织全国有色人种协进会 (NAACP) 主席德里克·约翰逊 (Derrick Johnson) 表示：“通过在南卡罗来纳州拉开战斗来投票。”&lt;/p>;&lt;p>;在该州拒绝后，拜登没有报名参加原定于 1 月份举行的新罕布什尔州初选。民主党要求推迟日期。菲利普斯和威廉姆森将参加初选，但他们不会聚集赢得提名所需的任何代表。&lt;/p>;&lt;p>;现任总统通常可以避免混乱和昂贵的初选，同时利用早期的竞选作为排练和宣传。大选前调动工具。&lt;/p>;&lt;p>;虽然没有人预计南卡罗来纳州在大选中具有竞争力，但自 1976 年吉米·卡特 (Jimmy Carter) 在大选中获胜以来，该州还没有在大选中投票给民主党总统- 拜登竞选团队预计将在未来几周内投资南卡罗来纳州的投票行动，包括招聘工作人员。&lt;/p>;&lt;p>;预计还将投资内华达州和内华达州的早期初选。密歇根州，这两个战场州将有助于决定谁赢得大选。&lt;/p>;&lt;p>;A &lt;a href=&quot;/world/us/biden-trails-trump-states-likely-decide-2024-us-election -polls-show-2023-11-05/&quot;>;最近的一系列民意调查&lt;/a>;显示&lt;a href=&quot;https://www.cnn.com/2023/11/07/politics/cnn-poll-特朗普-拜登-matchup/index.html&quot; target=&quot;_blank&quot;>;推动拜登入主白宫的多种族联盟&lt;/a>;正在破裂。南卡罗来纳州国会议员、美国最具影响力的黑人领袖之一詹姆斯·克莱伯恩 (James Clyburn) 正在代表拜登竞选团队提交申请。&lt;/p>;&lt;p>;CNN 10 月 31 日公布的一项民意调查显示，拜登在南卡罗来纳州的总体支持率的支持率仅为 33%，低于他在全国范围内的支持率，而在大多数民意调查中，全国支持率一直徘徊在 40% 左右。&lt;/p>;&lt;p>;同一项民意调查发现，该州 63% 的黑人登记选民和 78% 的民主党登记选民给予支持他对自己的工作表现给予积极评价。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 19:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Argentina pollsters read tea leaves with presidential election “wide open“]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/argentina-election-pollsters/argentina-pollsters-read-tea-leaves-with-presidential-election-wide-open-idUSKBN3250NR]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-10T11:06:02Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RHQI6LCWCVPRKHFNIST36EKWQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;10 月 23 日，阿根廷总统候选人塞尔吉奥·马萨在阿根廷总统选举第一轮后一天在阿根廷布宜诺斯艾利斯举行的新闻发布会上发表讲话，2023 年。路透社/Cristina Sille/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;阿根廷民意调查机构表示，激进的局外人哈维尔·米莱 (Javier Milei) 和政府经济主管塞尔吉奥·马萨 (Sergio Massa) 之间的 11 月 19 日总统决选可能会以任何一种方式进行，尽管米莱略有优势。&lt;/p>;&lt;p>;但他们对在两场伤痕累累的情况下做出艰难的预测持谨慎态度&lt;a href=&quot;/world/americas/argentina-set-primary-vote-with-ruling-peronists- Fighting-survival-2023-08-13/&quot;>;选举&lt;/a>; &lt;a href=&quot;/world/americas/argentina-heads-polls-grip-fierce-economic-crisis-2023-10-22/&quot;>;惊喜&lt;/a>;.&lt;/p>;&lt;p>;决定阿根廷下一任总统的选举是这一代人中最重要的总统之一，米雷是一位主张经济美元化和削减国家支出的自由主义经济学家，与这位候选人对立。对于几十年来主导政治的庇隆主义者来说，他们被指责为三位数的通货膨胀和迫在眉睫的经济衰退的罪魁祸首。&lt;/p>;&lt;p>;大多数最新民意调查显示，米莱略高于马萨。然而，路透社采访的民意调查机构表示，这是一场“开放性”的竞选，任何一位候选人都可能获胜。&lt;/p>;&lt;p>;咨询公司 Trespuntozero 总监希拉·维尔克 (Shila Vilker) 预测，“如果今天举行选举，米莱将会获胜”。其分析显示极右翼候选人以微弱优势领先。&lt;/p>;&lt;p>;“但我们必须考虑初选和大选中发生的情况：上周四到五个百分点的变动，甚至在过去的三到四天内。”&lt;/p>;&lt;p>;在上个月的第一轮投票中，马萨推翻了选前预估，以近 7 个百分点的优势击败了米雷。然而，Milei 此后赢得了第三名帕特里夏·布尔里奇 (Patricia Bullrich) 的支持，而 11 月初的汽油和柴油短缺可能会给 Massa 带来压力。&lt;/p>;&lt;p>;Aresco 最近的一项民意调查显示 Milei 的支持率为 4-领先，而圣安德烈斯大学的另一位研究人员则显示，自由主义者的支持率为 40%，而马萨的支持率为 34%。 Atlas Intel 的一项民意调查也显示 Milei 以微弱优势领先。&lt;/p>;&lt;p>;当地民意调查&lt;a href=&quot;/world/americas/argentina-polls-show-election-race-tightening-winner-hard-to-call -2023-11-06/&quot;>;类比&lt;/a>;显示马萨领先 - 但领先不到三分，比一周前同一民调机构预测的领先优势减少了一半。&lt;/p>;&lt;p>;关键是从第一轮失败者中赢得中间立场选民，特别是保守派布尔里奇的支持，他公开支持米莱，但其联盟存在严重分歧。她在第一轮中赢得了近 24% 的选票。&lt;/p>;&lt;p>;35 岁的劳塔罗·迪亚兹 (Lautaro Díaz) 打算投票给 Milei，他表示 Bullrich 的支持让“(Milei) 获胜的可能性更加真实。”&lt;与此同时，马萨希望通过承诺保护构成庇隆主义政策制定支柱的慷慨的社会福利计划来赢得选民的支持。米雷警告说，米莱削减国家开支的“电锯”计划将使这些在许多人依赖它们的时候处于危险之中。&lt;/p>;&lt;p>;“我将投票给马萨，因为我相信他今天是21 岁的马泰奥·贝蒂尼 (Matteo Bettini) 表示：“他对国家的愿景似乎是一致的，并且能够满足人民的需求。”开放，有足够的时间让持怀疑态度的选民改变主意。&lt;/p>;&lt;p>;“有很大一部分选民会寻求他们认为‘两害相权取其轻’的办法，”他说，并补充说，关键在于选民是否关注米雷的波动性或马萨所认为的经济失败。&lt;/p>;&lt;p>;“无论谁能让投票成为对另一方的公投，谁都会获胜，”他说。 “这就是这次选举的悖论。”&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 19:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Post-strike Hollywood rushes to get film, TV sets humming]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/television-actors-restart/post-strike-hollywood-rushes-to-get-film-tv-sets-humming-idUSKBN3250NP]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-10T11:06:38Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;洛杉矶（路透社）- 在好莱坞演员罢工正式结束前几个小时，贝丝·古德奈特的电话开始响起，带来了机会。 &lt;/p>;&lt;p>;好莱坞一家同名建筑公司和道具店的负责人派了两名项目经理开始招标。到周三结束时，他们已经处理了七个项目的数据，包括超级碗广告、电视节目、大型活动和总计数十万美元的小型项目。&lt;/p>;&lt;p>;“昨晚我的电话一直响个不停，”古德奈特说，她估计她可能已经和多达 100 人交谈过，其中包括她下岗的工人。 “我没有想象到泪水汹涌而来，因为……就像西西弗斯能够放下 200 磅重的石头一样，我什至不知道自己承受了多大的压力。”&lt;/p>;&lt;p>; SAG-AFTRA演员工会周三与主要制片厂和流媒体公司达成了一项临时协议，为好莱坞制作打开了闸门，并在编剧和演员双重罢工导致大部分电影拍摄停止后，让娱乐业恢复正常运转。编剧们在 5 月罢工后于 9 月下旬达成协议。&lt;/p>;&lt;p>;雷德利·斯科特 (Ridley Scott) 的历史史诗片《角斗士 2》等主要电影项目预计将在年底或年初恢复制作据一位熟悉该项目的消息人士透露，明年。时间表正在匹配，飞往马耳他的航班和住宿正在预订，其他准备工作正在进行中。&lt;/p>;&lt;p>;华特迪士尼的高优先级项目漫威影业的《死侍 3》很可能会恢复拍摄感恩节前，演员罢工后，七月份的制作被迫停工。迪士尼周四宣布，新版《死侍》电影将于7月下旬首映，而不是原计划的5月初。&lt;/p>;&lt;p>;武侠电影《真人快打2》将在澳大利亚黄金海岸恢复拍摄。&lt; /p>;&lt;p>;“我们没有很多拍摄场地，所以我们最终只保留了所有布景，”制片人托德·加纳 (Todd Garner) 说道。 “我们基本上已经准备好了，我们只需要重新打开灯，让所有人都回来。”&lt;/p>;&lt;p>;恢复制作的一个主要障碍是协调一线演员的日程。&lt;/p>;&lt;p>;恢复制作的一个主要障碍是协调一线演员的日程。 p>;&lt;p>;“这将是一场混乱，”一位人才经纪人表示，由于此事的敏感性，他要求匿名。一些演员希望在接下来的几个月里在奥斯卡角逐中宣传自己的电影，而不是去片场拍摄，从而耽误其他演员想要回归的制作。日程安排冲突可能会迫使一些项目完全放弃。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为，很多计划都会半途而废，”该代理人说道。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，整个行业的制作主管正在联系灯光公司、道具商店和服装公司，其中许多人被迫解雇工人，为重返片场做准备。&lt;/p>;&lt;p>;但是，这需要时间，让许多项目重新启动。制片人必须在开始搭建布景和租赁道具之前预订设施并雇用员工。&lt;/p>;&lt;p>;“几个月内不会一切如常，而且可能要到元旦之后， ”道具供应商 History for Hire 的老板 Pam Elyea 说道。她的公司为从 1997 年的热门影片《泰坦尼克号》到今年的《奥本海默》的电影提供了道具。&lt;/p>;&lt;p>;她说，该公司一直在制作的一部故事片被推迟到了 2024 年。&lt;/p>; &lt;p>;广播电视网络正在努力挽救部分季节。在用真人秀和重复节目填满秋季节目表后，高管们希望播出一些热门剧集，例如《艾伯特小学》、《海军罪案调查处》和《法律与犯罪》。据知情人士透露，ABC Studios 计划于本月开始制作长篇医疗剧《实习医生格蕾》和警匪剧《菜鸟》的新一季。 。新剧集可能会在明年初首映。 ABC 工作室为哥伦比亚广播公司制作的新剧《追踪者》预计也将于本月开始拍摄。&lt;/p>;&lt;p>;演员们正准备走红地毯、脱口秀和社交媒体来宣传他们的项目。罢工期间，大多数人被禁止宣传电影和电视节目。电影公司渴望让演员宣传有望获得奥斯卡奖的演员，例如莱昂纳多·迪卡普里奥的《花月杀手》和布莱德利·库珀的《艺术大师》。&lt;/p>;&lt;p>;“是的！！！哈利路亚。演员库梅尔·南贾尼 (Kumail Nanjiani) 在社交媒体平台 X 上写道：“我可以在推特上发布一段令我非常兴奋的预告片。”随后，南贾尼发布了《捉鬼敢死队：冰雪帝国》的预告片，该片原定于 12 月上映，但被推迟了。由于罢工，经销商索尼影业的延期至 2024 年 3 月。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 19:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[NASA probe to observe near-Earth asteroid“s 2029 close encounter]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/space-exploration-asteroid/nasa-probe-to-observe-near-earth-asteroids-2029-close-encounter-idUSKBN3250O5]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-10T11:12:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;天文学家预测，大约 5-1/2 年后，将出现一颗与帝国大厦一样宽的小行星高大的天体将在距地球 20,000 英里（32,200 公里）以内的太空中划过，这是现代历史上最接近我们星球的同等大小的天体。&lt;/p>;&lt;p>;届时，美国宇航局 (NASA) 发射的一艘航天器预计 2016 年能够对这种罕见的近距离接触进行详细检查。&lt;/p>;&lt;p>;这项由亚利桑那大学科学家指导的任务预计将深入了解行星的形成和知识，从而为以下方面的努力提供帮助：建立防御系统，防止末日小行星与地球相撞。&lt;/p>;&lt;p>;2004 年发现时，小行星阿波菲斯（以古埃及神话中代表邪恶和混乱的恶魔蛇命名）似乎构成了可怕的威胁科学家预测 2029 年可能会发生碰撞。经过精确的观测，至少在一个世纪内排除了任何撞击风险。&lt;/p>;&lt;p>;不过，它在 2029 年的下一次接近将把这颗小行星带入宇宙范围内。地球的猫须 - 距我们的距离不到月球的十分之一，并且位于一些地球同步地球卫星的轨道内。&lt;/p>;&lt;p>;现在前往与阿波菲斯会合的航天器是 OSIRIS-REx，它成为了头条新闻三年前从另一颗小行星上采集土壤样本，并将其送回地球 &lt;a href=&quot;/technology/space/nasa-unveil-first-newly-returned-near-earth-asteroid-sample-2023-10- 11/&quot;>;一个太空舱&lt;/a>;&lt;a href=&quot;/science/nasas-first-asteroid-sample-parachutes-into-utah-desert-2023-09-24/&quot;>;降落伞着陆&lt;/a >; 9 月在犹他州。&lt;/p>;&lt;p>;NASA 并没有让这艘航天器退役，而是将其重新命名为 OSIRIS-APEX（APophis EXplorer 的缩写），并启动推进器，使其驶向下一个目标。&lt;/p >;&lt;p>;&lt;a href=&quot;https://iopscience.iop.org/article/10.3847/PSJ/acf75e&quot; target=&quot;_blank&quot;>;行星科学杂志&lt;/ a>;.&lt;/p>;&lt;p>;阿波菲斯呈椭圆形，有点像花生形状，是一颗石质小行星，据信主要由硅酸盐材料以及铁和镍组成。副首席研究员迈克尔·诺兰表示，它的直径约为 1,110 英尺（340 米），预计将于 2029 年 4 月 13 日经过距地球表面约 19,800 英里（31,860 公里）的范围，并在几个小时内肉眼可见。亚利桑那大学的任务。&lt;/p>;&lt;p>;“这不会是一场辉煌的表演，”诺兰说，但它会以非洲和欧洲夜空中反射阳光的一个点的形式出现。&lt; /p>;&lt;p>;一颗这么大的小行星距离地球如此之近，估计大约每 7,500 年就会出现一次。阿波菲斯飞越是第一次提前预测到的此类遭遇。&lt;/p>;&lt;p>;地球引力的潮汐力可能会对小行星的表面和运动造成可测量的干扰，从而改变其轨道路径和自转。潮汐力可能会引发阿波菲斯上的山体滑坡，并移动岩石和尘埃颗粒，形成彗星般的尾巴。&lt;/p>;&lt;p>;航天器将在这颗小行星接近并最终追上阿波菲斯时观察它飞越地球的情况。这些图像和数据将与地面望远镜测量相结合，以检测和量化阿波菲斯经过地球时如何改变。&lt;/p>;&lt;p>;OSIRIS-APEX 计划在阿波菲斯附近停留 18 个月 - 绕轨道运行、机动围绕它，甚至悬停在它的表面上，使用火箭推进器踢起松散的物质并揭示下面的东西。&lt;/p>;&lt;p>;像其他小行星一样，阿波菲斯是早期太阳系的遗迹。它的矿物学和化学性质在超过 45 亿年的时间里基本没有变化，为像地球这样的岩石行星的起源和发展提供了线索。&lt;/p>;&lt;p>;对阿波菲斯的仔细检查可以为行星防御专家提供有关其结构和其他方面的宝贵信息。小行星的特性。科学家对此类天体“碎石堆”的成分、密度和轨道行为了解得越多，设计出有效的小行星偏转策略来减轻撞击威胁的机会就越大。&lt;/p>;&lt;p>;NASA &lt;a href=&quot;/生活方式/科学/nasas-asteroid-deflecting-dart-spacecraft-nears-planned-impact-with-its-target-2022-09-26/&quot;>;去年，一艘航天器故意撞向一颗小小行星&lt;/a>;行星防御测试将岩石物体推离其正常路径，标志着人类第一次改变天体的自然运动。&lt;/p>;&lt;p>;阿波菲斯比那颗小行星大得多，但与撞击的小行星相比很小6600 万年前的地球，&lt;a href=&quot;/science/dinosaur-killing-asteroid-impact-fouled-earths-atmosphere-with-dust-2023-10-30/&quot;>;消灭了恐龙&lt;/a>;。&lt;诺兰说，虽然不足以对地球上的生命构成生存威胁，但一颗阿波菲斯大小的小行星以高超音速撞击地球仍然可能摧毁一个主要城市或地区，并通过海洋撞击引发海啸。&lt; /p>;&lt;p>;“从大规模灭绝的意义上来说，这不会是全球性的灾难”，但影响“肯定会属于不良影响，”诺兰说。&lt;/p>;&lt;p>;“这件事是如果它击中的话，就会以每秒许多英里的速度飞来。在这样的速度下，无论它是由砾石、冰、岩石还是其他什么东西构成，它都无关紧要。它只是一个又大又重的东西，移动得很快。”诺兰补充道。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/YPMUUUCVQVMQ5NUP4JGKSKT2GY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;NASA 航天器 OSIRIS-APEX 远离地球，开始为期 5 年的旅程，前往 2029 年与近地小行星阿波菲斯会合，如未注明日期的美国宇航局艺术家的视频渲染所示，在这张从讲义视频中获得的屏幕截图中。美国宇航局戈达德太空飞行中心/来自路透社的讲义&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot; https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FOJ6J7EKQNJYLO7A3DKDJQZ37I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国宇航局航天器 OSIRIS-APEX盘旋在近地小行星阿波菲斯的表面上空，使用其推进器扰动小行星表面以揭示其下方的情况，如未注明日期的美国宇航局艺术家的视频渲染所示，在这张从讲义视频中获得的屏幕截图中。美国宇航局戈达德太空飞行中心/来自路透社的讲义 &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6YKWOZ5D2RMN5MYIXFW2JPWEII.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt; Small style=&quot;color: #999;&quot;>;NASA 航天器 OSIRIS-APEX 远离地球，开始为期 5 年的旅程，前往 2029 年与近地小行星阿波菲斯会合，如未注明日期的 NASA 艺术家的作品所示视频渲染，在此屏幕截图中从讲义视频中获取。美国宇航局戈达德太空飞行中心/路透社讲义 &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IYAVRMA6ERME5NLGMHTBB6X6AQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot; >;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在一份未注明日期的 NASA 艺术家渲染图中，可以看到前往近地小行星 Bennu 并将样本带回地球进行研究的 OSIRIS-REx 航天器。这艘航天器被更名为 OSIRIS-APEX，目前正前往与另一颗名为阿波菲斯的近地小行星会合。 NASA/路透社讲义&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 10 Nov 2023 19:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>