<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Putin and North Korea“s Kim in their own words]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/russia-northkorea-putin-kim-words/putin-and-north-koreas-kim-in-their-own-words-idUSKBN30J0C9]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-13T06:27:04Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6YSA4Q5BYBKKHCYTPW37DUWDUM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 13 日，俄罗斯总统弗拉基米尔·普京和朝鲜领导人金正恩参观俄罗斯远东阿穆尔地区的东方机场. Sputnik/Mikhail Metzel/Kremlin via REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯总统弗拉基米尔·普京周三在俄罗斯最现代化的太空发射设施会见了朝鲜领导人金正恩。&lt;/p>;&lt;p>;他们交换了意见金正恩在媒体面前开场致意，并通过俄语翻译致辞。以下是路透社对他们讲话的翻译。&lt;/p>;&lt;p>;普京：&lt;/p>;&lt;p>;“亲爱的主席先生！我很高兴再次在俄罗斯见到并欢迎您 - 这一次，正如我们商定的那样，在我们的东方航天发射场。&lt;/p>;&lt;p>;“我们为这一领域在这里的发展感到自豪，这是我们的新设施。我希望您和您的同事都觉得这很有趣。&lt;/p>;&lt;p>;“毕竟，我们的会议是在一个非常特殊的时刻举行的。最近，朝鲜民主主义人民共和国庆祝了建国 75 周年.我们两国建交75周年了。让我提醒你们，是我们的国家第一个承认主权独立国家——朝鲜民主主义人民共和国。&lt;/p>;&lt;p>;“然后很快我们将庆祝独立战争结束和朝鲜人民在这场战争中取得胜利70周年。这是一个具有里程碑意义的日子，因为我们的国家也帮助我们的朝鲜民主主义人民共和国朋友争取独立。&lt;/p>;&lt;p>;“我们当然需要谈论经济合作问题和经济合作问题。人道主义性质。我们有很多问题。我想说，很高兴见到你。感谢你接受邀请并来到俄罗斯。”&lt;/p>;&lt;p>;当记者早些时候问普京俄罗斯是否他回答说：“我们会帮助金正恩建造卫星，这就是我们来这里的原因。朝鲜领导人对火箭工程表现出极大的兴趣；他们也在尝试开发太空。”&lt;/p>;&lt;p>;金：&lt;/p>; &lt;p>;“感谢您对我们俄罗斯之行的如此关注。&lt;/p>;&lt;p>;“苏联在我国的解放过程中发挥了非常大的作用。&lt;/p>;&lt;p>; “我们的友谊根深蒂固，现在与俄罗斯联邦的关系是我们国家的首要任务&lt;/p>;&lt;p>;“我相信我们的会晤将是将关系提升到新水平的下一步。&lt;/p>;&lt;p>;金正恩通过翻译对普京说：“俄罗斯已经发起一场神圣的战斗，以保护其主权和安全……对抗霸权势力。”&lt;/p>;&lt;p>;“我们将永远支持俄罗斯的决定。”普京总统和俄罗斯领导层……我们将共同反对帝国主义。”&lt;/p>;&lt;p>;金在一本访客留言簿中写道：“俄罗斯的荣耀诞生了第一批太空征服者，将永垂不朽。”&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 13 Sep 2023 14:55:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Huge death toll from Libyan storm expected to climb]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/libya-storm/huge-death-toll-from-libyan-storm-expected-to-climb-idUSKBN30J0DG]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-13T06:46:27Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;对利比亚德尔纳市灾难性洪水后失踪的数千人的绝望搜寻已于周三进入第三天，已确认有数千人死亡，而且死亡人数预计还会上升。&lt;/p>;&lt;p>;这场洪水是由一场强大的风暴引发的，这场风暴冲破了附近的水坝，释放出的洪流摧毁了这座地中海城市四分之一或更多的地区，冲毁了这座地中海城市。拆除建筑物及其居民。&lt;/p>;&lt;p>;利比亚东部官员表示，迄今为止死亡人数已超过 5,000 人。该市的一名医院院长周一告诉路透社，他的医院已清点出 1,700 具尸体，另有 500 具尸体被埋在该市的另一处。&lt;/p>;&lt;p>;估计约有 10,000 人失踪。据信许多人已被卷入大海。&lt;/p>;&lt;p>;周二访问德尔纳的路透社记者看到，医院走廊里躺着许多尸体，随着更多死者被运进来，人们正在寻找失踪亲属的身份。 &lt;/p>;&lt;p>;德尔纳的一位居民穆斯塔法·塞勒姆 (Mustafa Salem) 告诉路透社，到目前为止，他已经失去了 30 名家人。&lt;/p>;&lt;p>;载有推土机的援助车队和卡车于周三驶向该市。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;洪水造成了巨大的破坏，翻倒和撞坏了汽车，德尔纳的街道上布满了瓦砾、泥土和瓦砾。&lt;/p>;&lt;p>;灾难前后该城市的卫星照片显示，穿过市中心的一条相对狭窄的水道现在宽了几倍，沿途的所有建筑物都消失了。&lt;/p>;&lt;p>;在城市的其他地方也可以清楚地看到建筑物缺失的大面积损坏。洪水从水道中爆发。&lt;/p>;&lt;p>;由于利比亚政治分裂，救援行动变得复杂。&lt;/p>;&lt;p>;国际公认的民族团结政府（GNU）总部设在西部的黎波里。德尔纳位于东部地区，有一个平行政府运作，该地区由指挥官哈利法·哈夫塔尔领导的利比亚国民军控制。&lt;/p>;&lt;p>;利比亚总理、的黎波里政府首脑阿卜杜勒哈米德·德贝巴 (Abdulhamid al-Dbeibah) 表示周二的洪水是一场前所未有的灾难。利比亚总统委员会主席穆罕默德·门菲呼吁全国团结。&lt;/p>;&lt;p>;联合国人道主义事务协调办公室表示，已动员应急小组前往现场提供帮助。卡塔尔和土耳其等政府已紧急向利比亚提供援助。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ BKTZZ6PC3VJHHMHWRPAKI7PIME.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 12 日，在利比亚德尔纳，人们在强风暴和强降雨袭击利比亚后的废墟中行走。从社交媒体获得的视频图像。 ALI M. BOMHADI/via REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XQD6R3YPUZPVBHQXLKGIOEKMC4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt; div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 12 日，在利比亚德尔纳，强风暴和强降雨袭击利比亚后，一辆受损汽车的景象来自社交媒体视频中的静态图像。 ALI M. BOMHADI/来自路透社&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 13 Sep 2023 14:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[North Korea fires two ballistic missiles while leader Kim visits Russia]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/northkorea-missiles/north-korea-fires-two-ballistic-missiles-while-leader-kim-visits-russia-idUSKBN30J056]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-13T06:05:29Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;朝鲜于周三向东海岸海域发射了两枚短程弹道导弹，距离领导人仅一小时金正恩在俄罗斯会见了弗拉基米尔·普京总统。&lt;/p>;&lt;p>;这似乎是金正恩在国外与他的大多数高级军事领导人进行罕见访问时进行的首次发射，展示了代表团级别的不断提高等分析人士称，该国的核计划和导弹计划得到了完善的控制系统。&lt;/p>;&lt;p>;韩国参谋长联席会议表示，这些导弹是从朝鲜首都平壤附近发射的，飞行了约 650 公里（404 英里）。工作人员谴责此次发射违反了联合国安理会决议。&lt;/p>;&lt;p>;日本内阁官房长官松野裕和告诉记者，日本已通过外交渠道在北京向朝鲜提出抗议。&lt;/p>;&lt;他补充说，两枚导弹均落入日本专属经济区 (EEZ) 以外的海域。&lt;/p>;&lt;p>;拥有核武器的朝鲜定期发射从短程巡航导弹到大型洲际弹道导弹的各种导弹。可以打击美国大陆的洲际弹道导弹。&lt;/p>;&lt;p>;联合国安理会决议禁止朝鲜所有弹道导弹和核武器活动，这些决议最后在平壤中国和俄罗斯伙伴的支持下通过2017年。&lt;/p>;&lt;p>;此后，北京和莫斯科呼吁放松对朝鲜的制裁，以启动外交谈判并改善人道主义局势。&lt;/p>;&lt;p>;金正恩没有离开他的国家2011年父亲去世后掌权六年。&lt;/p>;&lt;p>;2018年和2019年，他九次访问中国、韩国、新加坡、越南和俄罗斯，但这次访问俄罗斯是他第一次访问俄罗斯此后，金正恩如何在国外维持对其国家导弹和核力量的指挥和控制尚不清楚，但分析人士表示，最近的演习揭示了一种类似于美国和日本使用的核武器监督系统。俄罗斯。&lt;/p>;&lt;p>;追踪朝鲜的史汀生中心 38 North 计划 3 月份的一份报告称，官方媒体公告概述了一个流程，其中包括部队和各个下属部队的指挥官、发射审批系统以及管理核武器控制的“技术和机械装置”。&lt;/p>;&lt;p>;近年来，朝鲜似乎已经放弃了“自动化”系统，在该系统下，金可以拨打电话号码并说出密码来授权发射史汀生中心领导力专家迈克尔·马登 (Michael Madden) 表示，“权力下放”，即权力可以移交给值得信赖的代理人。&lt;/p>;&lt;p>;“这样，如果金正恩在袭击中丧生或被隔离，代理人将有权代表他发动核反击。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;当金正恩在国外时，权力很可能会被委托给个人精英，例如高级执政党成员乔马登说，龙元或最高国会议员崔龙海来自与朝鲜创始人金日成并肩作战的“革命家庭”之一。&lt;/p>;&lt;p>;金也可能将权力委托给他的妹妹，他补充说，金与正。&lt;/p>;&lt;p>;“考虑到这一点，虽然今天的导弹发射可能没有测试核指挥和控制，但在金正恩不在期间举行首次导弹活动表明朝鲜已经决定或者考虑使用权力下放的方法，”Madden 说。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 13 Sep 2023 14:25:03 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Japan“s new cabinet priorities to keep BOJ in political spotlight]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/japan-politics-economy/japans-new-cabinet-priorities-to-keep-boj-in-political-spotlight-idUSKBN30J0BB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-13T06:12:20Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/A65INM65FNIJHNFOMRGWJ43VDA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 1 月 18 日，一名男子走在日本东京日本银行总部前。REUTERS/Issei Kato/File图片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;日本首相岸田文雄预期的经济刺激计划将侧重于缓解家庭因燃料费用上涨而面临的压力，同时人们更加关注通胀，这也将使央行受到压力岸田表示，应对生活成本上涨将是其政府的首要任务之一，并承诺在 9 月份推出&lt;a href=&quot;/markets/commodities/japans-kishida-calls-new- steps-deal-with-rising-fuel-costs-2023-08-22/&quot;>;应对燃油价格上涨的一揽子措施&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;他的&lt;a href=&quot;/world/ asia-pacific/japan-pm-include- Five-women-cabinet-media-2023-09-13/&quot;>;改组的内阁&lt;/a>;可能会集中精力提出一项有足够支出的一揽子计划，以在大选前吸引选票分析人士称，今年晚些时候或明年可能举行提前选举，一些人估计规模约为 10 万亿日元（680 亿美元）。&lt;/p>;&lt;p>;首先，政府可能会延长旨在抑制公用事业的补贴的最后期限法国巴黎银行首席经济学家河野龙太郎表示：“该计划的大部分内容将包括在可能的选举之前应对价格上涨和支持家庭的措施。”&lt;/p>;&lt; p>;“随着选举的临近，支出可能会增加。”&lt;/p>;&lt;p>;通常情况下，通胀上升也会加大央行收紧货币政策的压力，央行的任务是实现物价稳定。&lt;/p>;&lt;p >;在日本，情况没那么简单，许多政界人士和央行对过早加息导致疲软经济复苏脱轨的风险高度敏感。&lt;/p>;&lt;p>;面临保持经济平稳运行的需要。分析师称，由于今年晚些时候或明年可能提前举行大选，岸田可能不会呼吁日本央行 (BOJ) 收紧货币政策，并可能会损害本已疲软的消费。&lt;/p>;&lt;p>;但日本央行的极端做法- 一些分析师表示，如果通胀比预期更严重，宽松的政策可能会受到更多的公众监督，这让反对派有机会攻击政府，因为政府对痛苦的物价上涨置之不理。&lt;/p>;&lt;p>;已经，&lt;a href=&quot; /markets/currencies/politics-fed-seen-swaying-japans-yen-intervention-thinking-2023-08-23/&quot;>;批评者指责&lt;/a>;日本央行的超低利率助长了不受欢迎的日元下跌，从而提振了进口价格上涨并推高生活成本。&lt;/p>;&lt;p>;日本 7 月份核心消费者通胀率达到 3.1%，连续第 16 个月超过日本央行 2% 的目标，原因是越来越多的企业通过涨价将更高的成本转嫁给家庭。&lt; /p>;&lt;p>;日本央行政策制定者越来越多地回应公众对价格上涨的抱怨&lt;a href=&quot;/markets/asia/bojs-hawkish-tilt-suggests-end-super-easy-policy-approaching-2023-09- 11/&quot;>;谈论&lt;/a>;需要摆脱过去十年的大规模刺激措施。&lt;/p>;&lt;p>;周末报纸&lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/boj-head -ueda-signals-chance-ending-negative-rates-yomiuri-2023-09-08/&quot;>;采访&lt;/a>;，行长上田一夫表示，日本央行可能会在年底前获得足够的数据来判断条件是否到位一些分析师表示，如果日元加速下跌，日本央行可能会面临新的压力，包括来自政府的压力，要求其放弃更多强硬信号，甚至逐步取消刺激措施。&lt;/p>; &lt;p>;“日本央行本质上是在实施弱日元政策，从而引发通胀。 Totan Research 首席经济学家加藤 Izuru Kato 表示，政府现在对此视而不见，因为低利率抑制了债务融资成本。&lt;/p>;&lt;p>;“但这可能会发生变化，具体取决于日元贬值的速度。 ，并可能促使日本央行最早在 12 月放弃负利率。”&lt;/p>;&lt;p>;（1 美元 = 147.3800 日元）&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 13 Sep 2023 14:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US forecaster sees 40% chance of cyclone over eastern tropical Atlantic]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/storm-atlantic-nhc/us-forecaster-sees-40-chance-of-cyclone-over-eastern-tropical-atlantic-idUSKBN30J0C5]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-13T06:24:19Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230913&amp;t=2&amp;i =1644554989&amp;r=LYNXMPEJ8C06E&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在这张 2023 年 8 月 21 日获取的讲义图像中，图表显示了大西洋上空两天的热带天气预报. 国家飓风中心/NOAA/路透社讲义 &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;（路透社）- 位于热带大西洋东部的低压区域在未来 48 小时内有 40% 的机会成为气旋美国国家飓风中心 (NHC) 周三早些时候表示。&lt;/p>;&lt;p>;这位驻迈阿密的预报员表示，“本周末热带大西洋中部可能会形成热带低气压。”&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 13 Sep 2023 14:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[North Korea“s Kim meets Putin in Russia as missiles launched from Pyongyang]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/russia-northkorea-wrap/putin-says-he-will-discuss-satellites-all-issues-with-n-koreas-kim-idUSKBN30J09G]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-13T05:46:39Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XUCWT2LMIBLOJN676AUZ7AD2AM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;俄罗斯总统弗拉基米尔·普京在俄罗斯远东阿穆尔州东方机场举行会议期间与朝鲜领导人金正恩握手，2023 年 9 月 13 日。Sputnik/Vladimir Smirnov/Pool 来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯总统弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 表示，他和朝鲜领导人金正恩 (Kim Jong Un) 将讨论平壤的卫星计划等问题，因为他们周三在俄罗斯远东的一个航天发射场会面。&lt;/p>;&lt;p>;当被问及两位领导人是否会讨论从朝鲜获取物资以补充莫斯科日益减少的武器弹药库存时，普京表示，他们将讨论“所有问题” ”。华盛顿及其盟友认为防务合作是此次会议的首要议程。&lt;/p>;&lt;p>;普京在东方航天发射场与金正恩握手约 40 秒时表示，“我很高兴见到你”，俄罗斯远东阿穆尔地区的现代化太空发射设施。 “这是我们的新航天发射场。”&lt;/p>;&lt;p>;金正恩通过翻译感谢普京的邀请和热情接待。&lt;/p>;&lt;p>;两国领导人之间的峰会这些国家在国际上变得越来越孤立，正受到华盛顿和盟国的密切关注，他们怀疑它们可能同意进行武器和国防技术贸易。&lt;/p>;&lt;p>;美国和韩国官员对金正恩将提供武器表示担忧俄罗斯在乌克兰 18 个多月的战争中消耗了大量库存。莫斯科和平壤否认了这种意图。&lt;/p>;&lt;p>;选择在东方航天发射场会面 - 俄罗斯&lt;a href=&quot;/world/what-is-space-launch-facility-where-kim-putin 的象征-are-meeting-2023-09-13/&quot;>;作为太空强国的野心&lt;/a>; - 值得注意，因为朝鲜在过去四个月内两次未能发射侦察卫星。&lt;/p>;&lt;p>;“那是为什么我们来到这里，”&lt;a href=&quot;/world/putin-says-Russia-help-north-korea-build-satellites-2023-09-13/&quot;>;普京&lt;/a>;在被记者问到是否俄罗斯将帮助金正恩建造卫星。 “朝鲜领导人对火箭工程表现出极大的兴趣；他们也在尝试开发太空。”&lt;/p>;&lt;p>;金正恩将发射间谍卫星作为首要任务，以推动他的核武国家发展加强弹道导弹、无人机和攻击潜艇的开发。&lt;/p>;&lt;p>;在俄新社发布的视频中，可以看到金正恩和普京站在外面，微笑着握手，周围是安全人员和俄罗斯媒体代表，然后一起走进一座闪闪发光的玻璃墙建筑。&lt;/p>;&lt;p>;电视片段显示普京带金正恩参观了该设施。俄罗斯国家电视台称，金正恩向普京提出了大量详细问题。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯媒体称，普京带金正恩参观了组装俄罗斯新型太空发射火箭“安加拉”的大楼。 42.7 米助推器将有效载荷发射到近地轨道。&lt;/p>;&lt;p>;在预计举行的峰会前几个小时，朝鲜从首都平壤附近的地区向其东部海域发射了两枚短程弹道导弹韩国军方和日本政府表示，这是朝鲜在金正恩出国期间首次进行此类发射，分析人士称，金正恩在执政 12 年间仅出国七次，均发生在 2018 年和 2019 年。他还两次短暂跨越朝韩边境。&lt;/p>;&lt;p>;当被问及两国领导人是否会讨论武器问题时，克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫表示，两国在“敏感”领域进行合作，这使得两国领导人在“敏感”领域进行合作。据国际文传电讯社报道，这一消息不会公开。&lt;/p>;&lt;p>;周二，佩斯科夫表示，金正恩的访问将是一次“正式”访问，双方将进行“谈判”。俄罗斯官员表示，还可能讨论对朝鲜的人道主义援助以及对平壤实施的联合国安理会决议。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯外交部表示，考虑到世界地缘政治变化，此次会谈非常重要。&lt;/p>;&lt; p>;“双边接触非常重要。当然，朝鲜半岛局势对该地区的安全与稳定至关重要，”国家通讯社RIA援引外交部发言人玛丽亚·扎哈罗娃的话说。&lt;/p>;&lt;据朝鲜国家通讯社朝中社周三报道，金正恩周二与高级国防工业和军事助手一起乘坐私人火车抵达俄罗斯，并表示他的访问凸显了两国关系的“战略重要性”。&lt;/p>;&lt; p>;金正恩&lt;a href=&quot;/world/who-is-accompanying-north-koreas-kim-trip-Russia-2023-09-12/&quot;>;代表团的组成&lt;/a>;，以及引人注目的出席分析人士称，军需工业部主任 Jo Chun Ryong 提出了一项以国防工业合作为主的议程。&lt;/p>;&lt;p>;金正恩可以从朝鲜的大量库存中提供炮弹，这可能&lt;a href=&quot;/world/north -korean-ammunition-could-offer- Russian-troops-flawed-useful-support-2023-09-12/&quot;>;短期内补充&lt;/a>;俄罗斯的能力，但弹药质量问题可能会限制总体影响军事分析人士表示。&lt;/p>;&lt;p>;韩国和美国警告称，此类协议将违反联合国安理会决议，俄罗斯作为安理会常任理事国投票批准了该决议。&lt;/p>;&lt;p>;朝鲜是少数几个在乌克兰冲突问题上公开支持俄罗斯的国家之一，普京上周承诺“通过共同努力，有计划地全面扩大双边关系”。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 13 Sep 2023 13:55:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>