<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[More than 400 US citizens, residents have left Gaza -spokesperson]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-usa-gaza/more-than-400-us-citizens-residents-have-left-gaza-spokesperson-idUSKBN3221OU]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-07T19:58:46Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/A5ZYRWTHHRPAXLC3RNLCXZI57E。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在以色列和巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯之间持续不断的冲突中，持有外国护照的巴勒斯坦人在拉法过境点等待离开加沙的许可2023 年 11 月 7 日，在加沙地带南部的拉法与埃及举行会谈。路透社/Ibraheem Abu Mustafa/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国已帮助 400 多名美国公民、合法永久居民和美国国务院周二表示，其他符合资格的人可以离开加沙地带，但补充说，美国公民仍留在&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-says-it-is-open-gaza-fighting- Pauses-aid-hostages-2023-11-07/&quot;>;被围困的飞地&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;自 10 月 7 日哈马斯巴勒斯坦武装分子杀害以色列所说的人以来，加沙一直受到以色列军队的轰炸共有 1,400 人，并俘虏了 240 多人进入加沙。&lt;/p>;&lt;p>;“我们继续与……埃及和以色列合作，为更多美国公民、其直系亲属和美国合法永久居民提供安全通道美国国务卿安东尼·布林肯上周表示，约有 400 名美国公民及其家人，总计约 1000 人想要离开。&lt; /p>;&lt;p>;“这是一个持续且不稳定的局势，”帕特尔周二表示。他说，预计能够离开的美国公民人数将会增加。&lt;/p>;&lt;p>;据卫生部门称，以色列对加沙的轰炸已导致超过 10,000 人丧生，其中约 40% 是儿童。埃及安全部门消息人士称，周二，至少 320 名外国人和家属以及 100 名埃及人通过拉法过境点，这是唯一不受以色列控制的过境点。&lt;/p>;&lt; p>;以色列袭击了一辆前往拉法的救护车后，该过境点于周六和周日关闭。&lt;/p>;&lt;p>;帕特尔表示，截至周二，已有 526 辆运载人道主义物资的卡车通过拉法过境点进入加沙。他说，美国正在与以色列合作开发检查机制，使卡车能够快速进入加沙。&lt;/p>;&lt;p>;埃及官员此前曾表示，以色列的检查程序“严重延迟了援助物资的到达”。&lt;/p>;&lt;p>;埃及官员此前曾表示，以色列的检查程序“严重延迟了援助物资的抵达”。 >;&lt;p>;以色列和哈马斯都拒绝了停止战斗的呼吁。以色列表示应首先释放人质。哈马斯表示，在加沙受到攻击时，不会释放他们或停止战斗。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿支持以色列的立场，即停火将在军事上帮助哈马斯，但出于人道主义原因和可能的人质问题，呼吁暂停战斗发布讲座。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>; https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a >;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 08 Nov 2023 04:25:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israel targets Hamas tunnels in new phase of Gaza war]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-military-gaza/analysis-israel-targets-hamas-tunnels-in-new-phase-of-gaza-war-idUSKBN3221OZ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-07T20:11:17Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BC2UOU5HWRLJRNXPU4ZHNFUHZM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;11 月，从以色列南部的斯德洛特可以看到，在以色列和巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯之间持续不断的冲突中，加沙地带北部上空升起浓烟2023 年 7 月 7 日。路透社/Ammar Awad/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列军队正在开始针对哈马斯的下一阶段战争，目标是该伊斯兰组织在加沙北部迷宫般的隧道和指挥机构。安全消息人士称，该行动可能需要数月才能完成。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军队从空中袭击了加沙，并动用地面部队将沿海飞地一分为二，这是在哈马斯枪手杀死 1,400 人并造成 1,400 人死亡后发起的攻势。 10 月 7 日，以色列军队在一次跨境袭击中劫持了约 240 名人质。最近几天，以色列军队&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/graphics/ISRAEL-PALESTINIANS/MAPS/movajdladpa/&quot;>;包围了巴勒斯坦卫生官员称，加沙城的伤亡人数已超过 10,000 人，以色列面临着越来越大的人道主义停火外交压力。 &lt;/p>;&lt;p>;以色列国防部长约夫·加兰特周一批准了在加沙城和加沙地带北部采取军事行动的进一步行动计划。以色列国防军 (IDF) 拒绝对细节发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;五名以色列安全消息人士告诉路透社，定位并禁用加沙北部大片地区下方的庞大隧道网络将是下一步行动的基本组成部分。攻势的阶段，这需要时间。&lt;/p>;&lt;p>;随着以色列坦克向加沙市中心推进，他们遇到了哈马斯战士利用隧道网络发动伏击的强烈抵抗，哈马斯和独立的两个消息来源巴勒斯坦消息人士称，一名武装分子从一个隧道竖井出现，发射火箭推进式手榴弹，然后消失，然后出现在另一个隧道入口并再次发动袭击。&lt;/p>; &lt;p>;首席军事发言人、海军少将丹尼尔·哈加里 (Daniel Hagari) 周二表示，以色列战斗工程部队正在使用爆炸装置摧毁隧道，行动已摧毁了 100 多个竖井。&lt;/p>;&lt;p>;以色列前情报官员阿维·梅拉梅德 (Avi Melamed) 1980 年代末和 2000 年代初发生的第一次和第二次起义期间的一名谈判代表表示，以色列国防军正在制定一项结构化计划，以找到隧道、摧毁火箭发射场并杀死哈马斯指挥官和战士。&lt;/p>;&lt; “这是为了消除军事脊梁，”他说。 “可以说，我们正在研究可能需要几个月时间的事情，这是非常合理的。”&lt;/p>;&lt;p>;自 2007 年以来一直控制着这片沿海飞地的哈马斯已经建立了一个 &lt;a href=&quot;/world/ middle-east/hamas-tunnel-city-beneath-gaza-hidden-frontline-israel-2023-10-26/&quot;>;隧道城市&lt;/a>;在加沙地下延伸数百公里，部分深度达80米。一名在上个月被哈马斯释放之前被扣押在该网络中的人质将其描述为“蜘蛛网”。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方表示，哈马斯的许多隧道、指挥中心和火箭发射器都位于学校附近加沙北部的医院和人道主义机构，包括该地区最大的加沙市的 Al-Shifa 医院。&lt;/p>;&lt;p>;尽管华盛顿呼吁暂停人道主义援助，但以色列安全消息人士称，部队驻扎在加沙地带。加沙城内的地面局势使得现阶段暂时停止敌对行动充满风险且不太可能。&lt;/p>;&lt;p>;以色列和哈马斯都拒绝了国际社会要求停火的压力。以色列称应首先释放哈马斯劫持的人质；哈马斯坚称，当加沙受到攻击时，它不会释放他们或停止战斗。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿对此次行动的支持多久可能决定以色列有多少行动自由。以色列领导人坚称，他们并不是按照“外交节奏&lt;a href=&quot;/world/middle-east/hostages-mind-israel-moves-slowly-gaza-ground-offective-2023-10-30/&quot;>;时钟&lt; /a>;”，现任内塔尼亚胡战时内阁成员的前国防部长本尼·甘茨 10 月 28 日表示。&lt;/p>;&lt;p>;据以色列安全部门称，哈马斯的部队估计有 20,000 至 30,000 名战士来源。哈加里表示，以色列正在寻求以哈马斯战地指挥官为目标，以削弱哈马斯进行反击的能力。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯没有报告有多少武装分子被杀，但已经为一些政治和军事领导人举行了葬礼。其中最重要的是哈马斯武装派别高级军事委员会成员艾曼·诺法尔。&lt;/p>;&lt;p>;以色列国防军南方司令部司令亚龙·芬克尔曼少将周二表示，数十名哈马斯指挥官被杀，但没有提供具体细节。&lt;/p>;&lt;p>;根据以色列国防军的数据，自 10 月 7 日以来，约有 348 名以色列士兵被杀。芬克尔曼说：“这是一场复杂而艰难的战争，不幸的是，它是有代价的。”&lt;/p>;&lt;p>;Lior Akerman，以色列赖希曼大学政策与战略研究所高级研究员、辛贝特前高级官员表示，猛烈的空中轰炸是为了在部队转向隧道中的地下战斗之前尽可能多地瘫痪哈马斯的军事基础设施。&lt;/p>;&lt;p>;安全消息人士称，地面部队也在试图收集更多情报无需进入隧道网络即可。&lt;/p>;&lt;p>;正在部署机器人和嗅探犬来定位隧道入口，并在包括来自精英 Yahalom 部队的突击队在内的专业地面部队可能采取行动之前探测隧道内的区域战斗工程师。士兵们正在使用推土机摧毁部分隧道入口。&lt;/p>;&lt;p>;Shin Bet 安全部门的另一位前高级官员沙洛姆·本·哈南 (Shalom Ben Hanan) 表示，隧道网络中的行动需要&lt;a href=&quot;/world/ middle-east/hostages-mind-israel-moves-slowly-gaza-ground-offective-2023-10-30/&quot;>;进展得更慢&lt;/a>;，因为据信有以色列人质被扣押在那里。&lt;/ p>;&lt;p>;安全消息人士称，正在从向南逃亡的加沙居民收集一些有关隧道集中地的情报。&lt;/p>;&lt;p>;以色列几周来一直将注意力集中在希法医院，指责哈马斯使用该医院作为地下行动中心的屏障。&lt;/p>;&lt;p>;本·哈南表示，医院周围的入侵对以色列军队构成了重大风险，因为他们可能需要疏散仍在医院内的平民，即使他们被警告离开。&lt; /p>;&lt;p>;“他们（哈马斯）会向我们开枪，并会在医院里与我们作战，”他说。 “我们将为此付出高昂的代价。”&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 08 Nov 2023 04:25:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Fed“s Waller calls Q3 US GDP growth a “blowout,“ but newer data suggest slowdown]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-fed/feds-waller-calls-q3-us-gdp-growth-a-blowout-but-newer-data-suggest-slowdown-idUSKBN3221FT]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-07T19:32:18Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/TIXFMI3OZVLCNLVZGQDB2SFVPQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美联储理事克里斯托弗·沃勒 (Christopher Waller) 于 2023 年 3 月 31 日在美国加利福尼亚州旧金山举行的旧金山联储会议上发表讲话。 REUTERS/Ann Saphir/资料图片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国第三季度经济增长年化增长率为4.9%，是“井喷”的表现，在美联储考虑下一步政策举措时值得关注美联储理事克里斯托弗·沃勒 (Christopher Waller) 周二表示，而一位同事则明确呼吁再次加息。&lt;/p>;&lt;p>;“这是一个出色的季度……这个巨大的井喷数字，”沃勒在经济数据研讨会上表示在圣路易斯联储。从美国产出的组成部分来看，“一切都在蓬勃发展。因此，当我们考虑未来的政策时，这是我们密切关注的事情。”&lt;/p>;&lt;p>;沃勒，激进的美联储的热心倡导者他在讲话中没有提出加息以对抗高通胀的政策建议，他的演讲还指出了就业增长放缓的迹象，以及他所说的以更高和潜在增长的形式发生的“地震”——长期债券收益率下降。&lt;/p>;&lt;p>;但在对俄亥俄州银行家联盟的评论中，美联储理事&lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/feds-bowman-says-she-expects-further-policy -tightening-will-be-needed-2023-11-07/&quot;>;米歇尔·鲍曼&lt;/a>;表示，她将最近的 GDP 数据视为经济不仅“保持强劲”的证据，而且可能已经加快并需要更高的增速美联储政策利率。&lt;/p>;&lt;p>;鲍曼表示：“我仍然预计我们需要进一步提高联邦基金利率。”&lt;/p>;&lt;p>;美联储官员明确支持加息的情况越来越少自 7 月以来，美联储将基准利率提高了四分之一个百分点，至目前的 5.25% 至 5.5% 区间，许多分析师预计，这将是 2022 年 3 月开始的货币紧缩周期的最后一步。&lt;/p >;&lt;p>;事实上，最近的数据表明，7 月至 9 月期间的超快增长速度可能是今年的异常值，&lt;a href=&quot;/markets/us/us-manufacturing-sector-slumps-october-ism- 2023-11-01/&quot;>;制造业&lt;/a>;和&lt;a href=&quot;/markets/us/us-job-growth-slows-october-unemployment-rate-rises-39-2023-11-03/&quot; >;就业增长&lt;/a>; 10月份双双降温，银行信贷官员调查显示&lt;a href=&quot;/business/finance/fed-report-shows-us-loan-officers-see-tighter-credit-weaker-demand- 2023-11-06/&quot;>;近几个月信贷持续紧缩&lt;/a>;和贷款需求下降，纽约联储周二的报告指出消费者贷款拖欠率上升。&lt;/p>;&lt;p>;这种组合大量数据可能显示美联储官员所预期的经济放缓，因为人们更广泛地感受到央行加息有时会带来缓慢的影响。&lt;/p>;&lt;p>;根据即将公布的经济数据，亚特兰大联储的 GDPNow 模型预计第四季度国内生产总值年化增长率仅为 2.1%，较第三季度大幅下降，并接近美联储官员可能认为的允许通胀继续放缓至 2% 目标的速度。根据美联储偏好的个人消费支出，截至 9 月份，物价指数通胀率为 3.4%。&lt;/p>;&lt;p>;许多经济学家预计美联储将在即将举行的 12 月 12 日至 13 日政策会议上保持利率稳定，部分原因是预期的经济放缓以及借贷和信贷条件的持续收紧。&lt;/p>;&lt;p>;在周一的评论中，美联储理事&lt;a href=&quot;/markets/us/feds-cook-sa​​ys-rising-yields-not-tied- Money-policy-outlook-2023-11-06/&quot;>;丽莎·库克&lt;/a>;特别注意到债务压力不断上升。她表示，虽然这种情况在“有弹性”的美国家庭中并不普遍明显，但“我们看到信用评分较低的家庭出现了压力迹象，个人借款人在面临经济困难时可能会面临债务负担”。边际将开始削减消费者支出，在极端情况下，可能会使银行更不愿意放贷。&lt;/p>;&lt;p>;在指出第三季度的惊人增长后，沃勒还指出了认为美国可能会进一步摆脱大流行病时期的过度行为。&lt;/p>;&lt;p>;例如，在经历了一系列“惊人”的就业增长之后，“劳动力市场正在降温......显然正在平静下来沃勒表示，最近的就业增长与冠状病毒大流行之前的水平更加一致。&lt;/p>;&lt;p>;美联储正在权衡这一数据和其他数据，以确定是否再次提高基准政策利率.&lt;/p>;&lt;p>;与近几个月的经济增长相比，长期债券收益率的上升导致一些美联储官员认为信贷状况现在可能已经足够紧张，无需进一步加息。&lt; /p>;&lt;p>;芝加哥联储主席周二在接受 CNBC 采访时&lt;a href=&quot;/markets/us/feds-goolsbee-we-are-making-progress-inflation-2023-11-07/&quot;>;Austan Goolsbee &lt;/a>;指出，通胀一直在放缓，而市场利率的上升“如果......持续保持在高水平”很可能意味着家庭和企业的信贷收紧。&lt;/p>;&lt;p >;“我们必须考虑到这一点......我们应该期望看到这种情况在经济中发挥作用，但会有一定的滞后性。因此，我们都在关注并试图找出驱动因素是什么，”古尔斯比说。&lt;/p>;&lt;p>;但是古尔斯比和明尼阿波利斯联储主席都没有&lt;a href=&quot;/markets/us/fed-may-have -do-more-get-us-inflation-back-2-kashkari-2023-11-07/&quot;>;Neel Kashkari&lt;/a>;周二接受彭博电视台采访时排除了美联储进一步加息的可能性。&lt;/p >;&lt;p>;正如沃勒所做的那样，卡什卡里注意到最近关于经济活动的“热门”读数，他说“这让我怀疑政策是否像我们目前假设的那样紧缩。”&lt;/p>;&lt;p>;“如果你看到通货膨胀回升，并且看到实体经济持续非常强劲的经济活动，这告诉我我们可能需要采取更多行动，”卡什卡里补充道。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 08 Nov 2023 03:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Indonesian president to meet Biden at White House on Monday]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/indonesia-usa/indonesian-president-to-meet-biden-at-white-house-on-monday-idUSKBN32206F]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-07T19:51:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;印度尼西亚总统佐科·维多多将于下周在白宫会见美国总统乔·拜登，就地区安全和清洁问题进行会谈白宫发言人卡琳·让-皮埃尔 (Karine Jean-Pierre) 周二表示，能源转型。&lt;/p>;&lt;p>;让-皮埃尔在新闻发布会上表示，会议将于周一举行，证实了路透社早些时候的报道。&lt;/p>;&lt;p>;她表示两人将讨论如何维护国际法并确保自由开放的印度太平洋地区，华盛顿用此来形容其为反击中国在该地区日益增长的实力和影响力而做出的努力。&lt;/p>;&lt;p>;她说：“在访问期间，拜登总统将重申美国致力于深化我们世界第二和第三大民主国家之间近 75 年的伙伴关系。”&lt;/p>;&lt;p>;让-皮埃尔表示，两人领导人还将探讨加强向清洁能源转型的合作、促进经济繁荣以及促进地区和平与稳定的机会。&lt;/p>;&lt;p>;印尼总统佐科威计划出席亚洲峰会-太平洋经济合作组织 (APEC) 峰会将于 11 月 15 日至 17 日在旧金山举行。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿会议计划&lt;a href=&quot;/world/biden-meet-with-indonesias-president-washington- november-white-house-2023-09-09/&quot;>;在拜登失望后于 9 月首次宣布&lt;/a>;&lt;a href=&quot;/world/biden-unlikely-attend-asean-summits-september-trip-asia- resources-2023-08-09/&quot;>;印度尼西亚&lt;/a>;没有参加八月份在雅加达举行的东南亚领导人峰会，而是派了副总统卡马拉·哈里斯参加。&lt;/p>;&lt;p>;印度尼西亚是世界上人口最多的国家东南亚和华盛顿的重要区域合作伙伴。&lt;/p>;&lt;p>;虽然中国是一个关键&lt;a href=&quot;/markets/asia/chinas-xi-wants-expand-cooperative-with-indonesia-several-key- market-2023-10-17/&quot;>;雅加达是印度尼西亚的经济伙伴&lt;/a>;，也已成为美国武器的大买家，地区专家预计双方下周将在华盛顿讨论加强安全关系的问题。&lt;/p >;&lt;p>;他们还热衷于推进电动汽车电池所用关键矿物的合作，尽管这遇到了一些&lt;a href=&quot;https://www.cassidy.senate.gov/newsroom/press-releases/cassidy- cramer-colleagues-express-concerns-regarding-ritic-minerals-trade-agreement-with-indonesia&quot; target=&quot;_blank&quot;>;美国国会的抵制&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;中东战争也印度尼西亚是世界上最大的世俗穆斯林占多数的国家，也是美国和以色列的主要盟友。&lt;/p>;&lt;p>;印度尼西亚加入了国际谴责&lt;a href=&quot;/world/middle-east/ israel-says-it-is-open-gaza-fighting-pauses-aid-hostages-2023-11-07/&quot;>;继哈马斯 10 月 7 日袭击以色列后，以色列入侵加沙&lt;/a>;，并呼吁以色列立即停火。周二，维多多表示，印尼对巴勒斯坦的支持“永远不会动摇”。&lt;/p>;&lt;p>;周一，英国《金融时报》援引印尼领导人的话说，呼吁美国和其他西方国家发放承诺的 200 亿美元，为印尼的巴勒斯坦问题提供资金。该报援引维多多在接受采访时的话说，印度尼西亚对华盛顿及其七国集团的资金拖延感到“极大”担忧合作伙伴一年前承诺帮助加速关闭印度尼西亚的燃煤电厂。&lt;/p>;&lt;p>;“不要质疑印度尼西亚对能源转型的承诺。我质疑的是发达国家的承诺”，维多多说。&lt;/p>;&lt;p>;“印度尼西亚言行一致。我们甚至发展了电动汽车行业以支持绿色能源，”他说，同时补充说，他对西方融资将成为现实充满信心.&lt;/p>;&lt;p>;在西方捐助者的财政支持下减少印度尼西亚和越南煤炭使用的计划面临&lt;a href=&quot;/business/energy/indonesia-vietnam-energy-transition-financing-under-g7 -funded-plans-2023-11-01/&quot;>;初期问题&lt;/a>;，这可能会对富裕国家帮助贫穷国家转向清洁能源的前景产生影响，这是拜登政府的一个关键优先事项。&lt;/p>;&lt; h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZEJJUXD5OJKLBOLR2X3QBL4EFI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;2022 年 11 月 16 日，在印度尼西亚巴厘岛登巴萨举行的 G20 峰会期间，印度尼西亚总统佐科·维多多在美国总统乔·拜登抵达伍拉·赖森林公园参加红树林种植活动时向他致意。 Alangkara/泳池来自 REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/5PLOVNYTNZOWLLR3VOXBW6W4XI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>; &lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;印度尼西亚总统佐科维多多于2023年9月6日在印度尼西亚雅加达举行的第43届东盟峰会期间出席第11届东盟-美国峰会。YASUYOSHI CHIBA/Pool via REUTERS/File Photo &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot; >;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/一个>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 08 Nov 2023 03:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Deals targeted in corruption probe that led Portugal PM to step down]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/portugal-politics-resignation/factbox-deals-targeted-in-corruption-probe-that-led-portugal-pm-to-step-down-idUSKBN3221MH]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-07T19:08:41Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3CPOJRD22VJXPAELDC5ZQYEHOY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;葡萄牙总理安东尼奥·科斯塔出席在布拉格城堡举行的欧盟 27 国非正式峰会和欧洲政治共同体会议期间举行的新闻发布会，捷克共和国，2022 年 10 月 7 日。路透社/Eva Korinkova/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;葡萄牙总理安东尼奥·科斯塔 (Antonio Costa) 周二下台，此前检察官办公室宣布正在调查数十亿美元的腐败指控美元锂、“绿色”氢和数据中心交易。&lt;/p>;&lt;p>;检察官在一份声明中表示，作为调查的一部分，有五人被拘留，其中包括 Costa 的幕僚长维托·埃斯卡里亚 (Vitor Escaria) 和一名商业顾问。 &lt;/p>;&lt;p>;检察官的调查目标是葡萄牙北部的两个锂勘探特许权，以及锡尼什的一个绿色氢工厂和大型数据中心。&lt;/p>;&lt;p>;以下是这些项目，以及国家调查目标：&lt;/p>;&lt;p>;锂：&lt;/p>;&lt;p>;- 葡萄牙已知储量为 60,000 吨，已成为欧洲最大的锂生产国，尽管矿商现在才准备生产用于电动汽车和电子设备的高品位锂。&lt;/p>;&lt;p>;- 调查目标是授予葡萄牙公司 Lusorecursos 的两项锂开采特许权，以及另一项授予总部位于伦敦的矿业公司的采矿权萨凡纳资源&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/SAVS.L&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(SAVS.L)&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;- Lusorecursos 2019 年表示，计划在这些项目中投资约 4 亿欧元（4.27 亿美元），其中包括 3 亿欧元建设现场炼油厂。&lt;/p>;&lt;p>;- Savannah Resources 希望建设四个露天矿位于巴罗佐 (Barroso)，每年生产足够的锂，用于大约 50 万辆电动汽车电池。&lt;/p>;&lt;p>;- Savannah Resources 在一份声明中表示，它正在与访问其部分地点的当局合作，但该公司或任何公司都没有透露其工作人员成为调查目标。 Barroso 锂项目的工作继续顺利进行。&lt;/p>;&lt;p>;- 葡萄牙北部的两个特许权都面临&lt;a href=&quot;/world/europe/europes-mining-quest-faces-hurdle-angry-locals-2023- 09-13/&quot;>;来自当地社区和环保活动家的强烈反对&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;“绿色”氢：&lt;/p>;&lt;p>;- 另一项正在审查的交易是创建一个 100 兆瓦的项目GreenH2Atlantic 财团位于里斯本南部海滨城市锡尼什的氢气生产中心，其合作伙伴包括 EDP &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/EDP.LS&quot; target=&quot;_blank&quot; >;(EDP.LS)&lt;/a>;，Galp &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/GALP.LS&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(GALP.LS)&lt;/a>; 、Engie &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/ENGIE.PA&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(ENGIE.PA)&lt;/a>;、维斯塔斯 &lt;a href=&quot;https:// /www.reuters.com/markets/companies/VWS.CO&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(VWS.CO)&lt;/a>;、Bondalti 和 Martifer。&lt;/p>;&lt;p>;- GreenH2Atlantic 联盟最近获得了欧盟委员会批准接收欧洲资金中的3000万欧元，预计投资总额为7660万欧元。他们的目标是建造一个电解槽，生产功率为 100 兆瓦的绿色氢。&lt;/p>;&lt;p>;- GreenH2Atlantic 的长期目标是达到 1 吉瓦的所谓绿色氢的生产能力，这种氢是使用可再生能源生产的能源。&lt;/p>;&lt;p>;大型数据中心：&lt;/p>;&lt;p>;- 位于锡尼什的一个大型数据中心也正在接受调查，该数据中心是为了满足全球科技公司的需求而创建的。&lt;/p>;&lt;p >;- 该项目由美国投资基金 Davidson Kempner 和英国投资公司 Pioneer Point Partners 发起，预计到 2025 年投资高达 35 亿欧元。&lt;/p>;&lt;p>;- 两家公司表示，锡尼什园区将包括五栋建筑能够通过可再生能源向服务器提供高达 450 兆瓦的廉价能源。&lt;/p>;&lt;p>;（1 美元 = 0.9367 欧元）&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 08 Nov 2023 03:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israel says its forces operating in “heart of Gaza City“]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians/israel-says-its-forces-operating-in-heart-of-gaza-city-idUSKBN32202G]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-07T19:23:33Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;特拉维夫居民周二（11 月 7 日）停下来纪念 10 月 7 日以色列袭击事件的受害者，并缅怀仍被哈马斯扣押的人质。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列周二表示，其部队正在行动在加沙城深处，他们正在为消灭巴勒斯坦飞地的哈马斯而战，该伊斯兰激进组织的领导人被困在一个掩体内。&lt;/p>;&lt;p>;加沙居民早些时候表示，以色列坦克部署在加沙郊区这座城市是哈马斯在该领土北部的据点，在敌对行动之前居住着哈马斯 230 万人口中约三分之一的人。&lt;/p>;&lt;p>;以色列此前表示已经包围了加沙城，并将很快袭击它以消灭哈马斯一个月前袭击以色列边境城镇的武装分子。&lt;/p>;&lt;p>;国防部长约夫·加兰特表示，以色列士兵正在加沙市中心执行任务。加兰特在电视新闻发布会上表示，哈马斯在加沙的最高领导人叶海亚·辛瓦尔被隔离在自己的地堡中。&lt;/p>;&lt;p>;“以色列国防军……来自北方和南方。他们加兰特说，海、陆、空部队全面协调，对它进行了猛攻。&lt;/p>;&lt;p>;“他们正在步行、装甲车和坦克，以及来自四面八方的军事工兵，他们的目标只有一个——哈马斯加沙的恐怖分子，他们的基础设施，他们的指挥官，掩体，通讯室。他们正在收紧加沙城周围的绞索。”&lt;/p>;&lt;p>;他说，在城市下方，学校下面有数公里（英里）的隧道以色列总理本杰明·内塔尼亚胡在电视声明中表示：“加沙城已被包围，我们正在其中行动。” “我们每小时、每天都在加大对哈马斯的压力。到目前为止，我们已经杀死了数千名地上和地下的恐怖分子。”&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方表示，哈马斯武装分子向以色列发射了反坦克导弹。军队从附近的医院赶来，士兵们在加沙北部的一所学校里发现了藏匿的武器。&lt;/p>;&lt;p>;统治这片人口稠密的小飞地 16 年的哈马斯军事派别表示，其武装人员造成了严重损失以及对前进的以色列军队造成的损害。它没有立即评论辛瓦尔可能的命运。&lt;/p>;&lt;p>;无法核实双方的战场主张。&lt;/p>;&lt;p>;这场战争 - 几代人以来最血腥的插曲以色列-巴勒斯坦冲突 - 根据以色列统计，哈马斯战士于 10 月 7 日冲破包围加沙的围栏，杀害了 1,400 名以色列人（其中大部分是平民），并绑架了 200 多人。&lt;/p>;&lt;p>;此后，以色列据当地卫生官员统计，飓风无情地轰炸了沿海地区，造成 10,000 多人死亡，其中约 40% 是儿童。&lt;/p>;&lt;p>;“整整一个月的屠杀、持续不断的痛苦和流血已经过去了。” 、破坏、愤怒和绝望，”联合国人权专员沃尔克·特克在开始前往该地区的一份声明中表示。&lt;/p>;&lt;p>;以色列试图清除加沙城，为居民提供了一个窗口上午 10 点至下午 2 点出发，前往 45 公里（28 英里）长的加沙地带南部。&lt;/p>;&lt;p>;居民表示，以色列坦克大部分在夜间移动，以色列军队主要依靠空中力量和炮击，为他们的地面推进扫清道路。&lt;/p>;&lt;p>;加沙内政部表示，90万巴勒斯坦人仍在加沙北部避难，包括加沙城。&lt;/p>;&lt;p>;“这是我一生中最危险的旅行。我们从近距离（范围）看到了坦克。我们看到了分解的身体部位。我们看到了死亡。”居民亚当·法耶兹·泽亚拉（Adam Fayez Zeyara）在离开加沙城的路上贴出了一张自己的自拍照。&lt;/p>;&lt;p>;加兰特再次呼吁平民为了自身安全而向南迁移。他还表示，在战争结束了，以色列和哈马斯都不会统治加沙。&lt;/p>;&lt;p>;虽然以色列的军事行动集中在加沙北半部，但南部也受到了攻击。巴勒斯坦卫生官员称至少有 23 人死亡周二早些时候，以色列对加沙南部城市汗尤尼斯和拉法进行了两次单独的空袭。卫生官员称已有 11 人死亡。“这就是所谓的以色列的勇敢 - 他们向平民、里面的婴儿、里面的孩子和老人展示了自己的威力和权力。”&lt;/p>;&lt;p>;正如他所说，房子里的救援人员用手试图&lt;a href=&quot;/world/middle-east/month-into-war-siege-gazans-endure-daily-grief-hardship-2023-11-07/&quot;>;释放一名女孩&lt;/a>;被埋在废墟中。&lt;/p>;&lt;p>;以色列和哈马斯都拒绝了停止战斗的呼吁。以色列表示应首先释放人质。哈马斯表示，当加沙受到攻击时，它不会释放他们或停止战斗。华盛顿支持以色列的立场，即停火将在军事上帮助哈马斯。&lt;/p>;&lt;p>;以色列迄今为止对加沙的长期计划含糊其辞，如果它成功地击败哈马斯的话。在有关该主题的一些首次直接评论中，总理本杰明·内塔尼亚胡表示，以色列将寻求“无限期”地承担加沙的安全责任。&lt;/p>;&lt;p>;“我们已经看到了如果我们不这样做会发生什么” t have that security responsibility,&quot; he told US television&#39;s ABC News.&lt;/p>;&lt;p>;Israel pulled its troops and settlers from the Gaza Strip in 2005, and two years later, Hamas took power there, driving out the Palestinian Authority which exercises limited self-rule in a separate, Israeli-occupied territory, the West Bank.&lt;/p>;&lt;p>;Simcha Rothman, a lawmaker in Netanyahu&#39;s religious-nationalist coalition, said in a social media post: &quot;Our forces must not shed blood to give the Gaza Strip to the Palestinian Authority wrapped in a bow... Only full Israeli control and a complete demilitarisation of the strip will restore security.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;But White House spokesman John Kirby said US President Joe Biden opposed Israeli reoccupation: &quot;It&#39;s not good for Israel, it&#39;s not good for the Israeli people,&quot; Kirby told CNN.&lt;/p>;&lt;p>;Secretary of State Antony Blinken had spoken with leaders in the region about what governance of Gaza could look like after the war, Kirby said: &quot;Whatever it is, it can&#39;t be what it was on Oct. 6. It can&#39;t be Hamas.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/ us-allies-try-craft-gaza-endgame-deaths-destruction-mount-2023-11-03/&quot;>;Diplomatic discussions&lt;/a>; about how Gaza could be ruled after the war have considered the deployment of a multinational force, an interim Palestinian-led administration excluding Hamas, a stopgap security and governance role for neighbouring Arab states, and temporary UN supervision of the enclave, according to a source familiar with the matter.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2 >;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IEUNVQ3TZVLS5EWURN6EZGSDQY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>; Smoke rises following Israeli strikes, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Gaza City, November 7, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/R72CYVGHLJK7NDQYUSCSYK235E.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Medics carry a Palestinian casualty following Israeli strikes, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Gaza City November 7, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/HIRISWN6PVMXNBKPPNOLMFBV5A.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A group of Palestinian civilians walks while evacuating from the north of the Gaza Strip towards south, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in the central Gaza Strip November 7, 2023. REUTERS/Ahmed Zakot &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/YCUJOKRPOBMWVDIN6ZN5EYRZXA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinian civilians ride a donkey-drawn cart as they evacuate from the north of the Gaza Strip towards south, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in the central Gaza Strip November 7, 2023. REUTERS/Ahmed Zakot&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BC2UOU5HWRLJRNXPU4ZHNFUHZM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Smoke rises over northern Gaza Strip, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, as seen from Sderot in southern Israel, November 7, 2023. REUTERS/Ammar Awad&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images. arcpublishing.com/reuters/ZKSB7EHEGFPJXJRNOAAN2QCXVU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A house burns following an Israeli strike, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Khan Younis, in the southern Gaza Strip, November 7, 2023. REUTERS/Bassam Masoud&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/ reuters/APNICG63U5KKZO2WA3QV72PLQM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;An Israeli tank is seen, amid the ongoing conflict between Israel and the Palestinian Islamist group Hamas, at a location given as Gaza in this photo released November 7. Israeli Defence Forces/via REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RKNI7AWAVZPPPOKRJQ5UA5OYOU.jpg &quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinian firefighters work to put out a fire at the site of Israeli strikes on a residential building, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Khan Younis in the southern Gaza Strip, November 7, 2023. REUTERS/Mohammed Salem&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/4CWT6Y2EUFLKFGY6R4YYIVO7SI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A Palestinian firefighter, along with others, walks at the site of Israeli strikes on a residential building, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Khan Younis in the southern Gaza Strip, November 7, 2023. REUTERS/Mohammed Salem&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east- 2.images.arcpublishing.com/reuters/QYU6C7P26FJ6NCMPPLNZRSGXNI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Emergency personnel work to rescue a Palestinian girl at the site of Israeli strikes on a residential building, in Khan Younis in the southern Gaza Strip. REUTERS/Ahmed Zakot&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/LGYY6ZBESBMZ5J62GEAMEDX4UY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinians with foreign passports wait for permission to leave Gaza, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, at the Rafah border crossing with Egypt, in Rafah in the southern Gaza Strip, November 7, 2023. REUTERS/Ibraheem Abu Mustafa&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DU73PIKQGRNJXC6UTXO43FCPJY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Israeli soldiers ride in a military vehicle in Shlomi, Israel, November 7, 2023. REUTERS/Alexander Ermochenko &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/S5FWOQBSRVIRRLPMBGLKZS4PDM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Smoke rises after an Israeli strike on Gaza, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, as seen from Sderot in southern Israel, November 7, 2023. REUTERS/Ammar Awad&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7H4SGTVC35O65HCEAELEPG5XTY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinians stand on rubble as they react at the site of Israeli strikes on a residential building, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Khan Younis in the southern Gaza Strip, November 7, 2023. REUTERS/Ahmed Zakot&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/N6BP2UEUVJI23NU6TROOKIJQ5I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Israeli soldiers take part in ground operations, amid the ongoing conflict between Israel and the Palestinian Islamist group Hamas, at a location given as Gaza in this photo released November 7. Israeli Defence Forces/via REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZV2NYFJDQJIOTBRQTMZSLL2VTA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinians with foreign passports wait for permission to leave Gaza, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, at the Rafah border crossing with Egypt, in Rafah in the southern Gaza Strip, November 7, 2023. REUTERS/Ibraheem Abu Mustafa&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OIRIYH5Q4VNLVJL6SKOC7R27RM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinians react at the site of Israeli strikes on a residential building, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Khan Younis in the southern Gaza Strip, November 7, 2023. REUTERS/Mohammed Salem&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Z277Z3G7VRLO3MRWPTBEGULBTA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Israeli soldiers take part in ground operations, amid the ongoing conflict between Israel and the Palestinian Islamist group Hamas, at a location given as Gaza in this handout photo released November 7, 2023. Israeli Defence Forces/Handout via REUTERS &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7AXI4UZUIZO3JADTMWLTUXHCEI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinians evacuate the site of Israeli strikes on houses, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Maghazi refugee camp in the central Gaza Strip, November 6, 2023. REUTERS/Yasser Qudih &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BE757T7O7VM4JLNWZZAHZ5XVXU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinians evacuate the site of Israeli strikes on houses, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Maghazi refugee camp in the central Gaza Strip, November 6, 2023. REUTERS/Yasser Qudih &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UAJVEHFAUFE2ZM44SHDRLQXVRA.JPG&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinians carry their belongings as they flee their houses, amid the ongoing conflict between Israel and Palestinian Islamist group Hamas, in Gaza City November 7, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 08 Nov 2023 03:25:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>