<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Pakistan court quashes sedition case against Imran Khan]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pakistan-politics-khan/pakistan-court-quashes-sedition-case-against-imran-khan-idUSKBN3030A3]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-28T09:59:06Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2YAPM4HEDJPBDKY7RGFJFLFJLA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 3 月 17 日，巴基斯坦拉合尔，巴基斯坦前总理伊姆兰·汗在接受路透社采访时停顿。REUTERS/Akhtar Soomro/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;巴基斯坦法院周一撤销了针对前总理伊姆兰·汗的煽动罪案，前总理伊姆兰·汗的律师和法院命令称，这为这位板球英雄转型为政治家提供了一些安慰谁&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/police-arrest-former-pm-imran-khan-after-court-gives-third-year-prison-sentence-2023-08-05/&quot;>;被监禁&lt; /a>; 本月早些时候被指控腐败。&lt;/p>;&lt;p>;70 岁的汗于 3 月份被指控犯有在俾路支省首府奎达西南部城市登记的煽动叛乱案，指控称一名他的演讲构成煽动叛乱。&lt;/p>;&lt;p>;在汗提出上诉后，俾路支省高等法院表示，检察官未能获得联邦或省政府提出煽动指控所需的同意。&lt;/p>; &lt;p>;法院裁定，这些指控“没有合法授权，也不具有法律效力”，并指示当局撤销此案。&lt;/p>;&lt;p>;“感谢上帝，”汗的律师纳伊姆·潘朱塔 (Naeem Panjutha) 在一篇帖子中表示。在消息平台 X（前身为 Twitter）上，庆祝该案被驳回。&lt;/p>;&lt;p>;自 4 月份汗在议会信任投票中失败后失去权力以来，煽动叛乱案是针对汗提起的数十起案件之一，2022 年。&lt;/p>;&lt;p>;周一晚些时候，伊斯兰堡高等法院预计将对 &lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/pakistan-court-hear-jailed-imran-khans-plea- against-conviction-2023-08-16/&quot;>;汗上诉&lt;/a>;，要求暂缓对他的腐败定罪和三年监禁。&lt;/p>;&lt;p>;汗在与巴基斯坦有影响力的军方发生争执后失去了权力，并且他试图争取民众支持，却在这个已经在最严重的经济危机之一中苦苦挣扎的国家激起了政治动荡。&lt;/p>;&lt;p>;预计将在 11 月举行大选，但可能会至少推迟到明年初年。&lt;/p>;&lt;p>;汗无法竞选，并被禁止在五年内担任政治职务。&lt;/p>;&lt;p>;（此报道已更正，以澄清煽动叛乱案件已被驳回，而不是煽动叛乱案件谋杀，整个故事都针对伊姆兰·汗）&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https:// feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Mon, 28 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Japan complains of harassment calls from China over Fukushima water release]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/japan-fukushima/japan-complains-of-harassment-calls-from-china-over-fukushima-water-release-idUSKBN30304R]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-28T10:00:19Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VY7IM3J7X5KK3KNYTET3MXJBH4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;从附近的 Ukedo 渔港看到的福岛第一核电站开始向太平洋释放经过处理的放射性水后的景色2023 年 8 月 25 日，日本福岛县浪江町。路透社/Tom Bateman/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;日本周一表示，收到了许多“极其令人遗憾”的骚扰电话，很可能在福岛核电站将经过处理的放射性水排放到太平洋后，来自中国的信息。&lt;/p>;&lt;p>;中国驻东京大使馆表示，它也收到了来自日本的骚扰电话。&lt;/p>;&lt;p >;日本于周四开始放水，这是福岛核电站退役的关键一步。该核电站在 2011 年遭受海啸袭击后遭受了三次熔毁，这是自切尔诺贝利事故以来 25 年来世界上最严重的核电站灾难。&lt;/p>;&lt;p>;日本政府首席发言人、内阁官房长官松野博和在例行新闻发布会上表示：“日本发生了大量据信来自中国的骚扰电话……这些事态发展令人极为遗憾，我们对此感到担忧。”日本外务省表示，此类电话促使外交部副大臣冈野正孝召见中国大使。&lt;/p>;&lt;p>;中国外交部发言人在被问及骚扰事件时表示，并不了解此事但中国驻东京大使馆发表声明称，已就中国驻日本使领馆接到“大量日方骚扰电话”向日方提出严正交涉。 &lt;/p>;&lt;p>;根据使馆声明，吴江浩大使表示，这些通话“严重干扰了使领馆的正常运作”。&lt;/p>;&lt;p>;日本外交部在一份声明中表示，这些通话“严重干扰了使领馆的正常运作”。日本外务省表示，骚扰电话也发生在日本在中国的设施中，并敦促政府确保日本公民的安全。&lt;/p>;&lt;p>;日本首相岸田文雄表示，政府已“强烈”要求北京方面敦促其采取行动。在日本学校和大使馆也发生投掷石块事件后，福岛市政府开始接到中国国家代码+86的电话，并要求公民采取“冷静和负责任”的行动。一位市政府官员表示，此类电话第二天就超过了 200 个，电话线路被淹没，扰乱了市政府员工的正常工作。&lt;/p>;&lt;p>;同日，该市 60 公里（38 英里）内的小学和初中）他说，在受损工厂西北部，接到了 65 个类似的电话。&lt;/p>;&lt;p>;他说，一位来电者发表了评论，大意是：“你们为什么要把受污染的水排放到太平洋，太平洋是一片海洋？”国内媒体称，其他城市、酒店和餐馆也接到了此类电话。&lt;/p>;&lt;p>;一家日本连锁餐厅运营商的高管表示，东京市中心的分店经常接到说中文的 +86 号码打来的电话。这位不愿透露姓名的高管表示，该公司已向警方报告了这些事件，担心会出现更多骚扰。&lt;/p>;&lt;p>;在中国，周四，有人向沿海城市青岛的日本学校投掷了一块石头，据日本驻该市总领事馆称。&lt;/p>;&lt;p>;当被问及青岛事件和骚扰电话时，中国外交部发言人汪文斌为中国保护外国人安全的记录进行了辩护。&lt;/p>;&lt;王说：“中方始终依法维护在华外国人的安全和合法权益。”&lt;/p>;&lt;p>;福岛核电站运营商东京电力&lt;a href=&quot;https://www .reuters.com/markets/companies/9501.T&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(9501.T)&lt;/a>;（东电）已&lt;a href=&quot;/markets/asia/more-than-700-japanese -exporters-hit-by-chinas-seafood-ban-teikoku-databank-2023-08-25/&quot;>;过滤&lt;/a>;受污染的水以去除同位素，只留下氚，一种难以分离的氢的放射性同位素&lt;/p>;&lt;p>;中国称日本未能证明这些水是安全的，并全面禁止来自日本的所有水产品。&lt;/p>;</description><pubDate> Mon, 28 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US judge to set trial date for Trump over efforts to overturn 2020 election]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump/us-judge-to-set-trial-date-for-trump-over-efforts-to-overturn-2020-election-idUSKBN3030M5]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-28T10:07:42Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZU2Q44NPTRLS7PVXW3A72IJEWQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;共和党总统候选人、美国前总统唐纳德·特朗普 8 月 12 日在美国爱荷华州得梅因举行的爱荷华州博览会上发表竞选演讲2023. REUTERS/Evelyn Hockstein/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;预计周一联邦法官将确定美国前总统唐纳德·特朗普刑事审判的开始日期&lt;a href=&quot;/legal/ Five -takeaways-trump-indictment-over-plot-overturn-2020-election-2023-08-01/&quot;>;被指控试图推翻&lt;/a>;他在2020年大选中的失败，但未能保住自己的权力。&lt;/a>; p>;&lt;p>;特别检察官杰克·史密斯在华盛顿特区提起的刑事案件是特朗普的四起刑事案件之一，&lt;a href=&quot;/world/us/trump-swoops-into-iowa-fair-scramble-desantis -effort-reboot-his-campaign-2023-08-12/&quot;>;2024 年共和党总统提名的领先者&lt;/a>;，目前面临的也是最广泛地解决他试图扭转输给民主党人乔·拜登的努力的提名.&lt;/p>;&lt;p>;特朗普周四出现在佐治亚州一所监狱，面临州刑事指控，试图推翻他在那里的失败，预计他不会出席周一的听证会。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普此前曾&lt; a href=&quot;/world/us/lawyer-says-trump-was-just-asking-with-2020-election-actions-2023-08-06/&quot;>;猛烈抨击&lt;/a>;美国地区法官 Tanya Chutkan，在没有证据的情况下说她对他有偏见。他将所有四项刑事起诉描述为出于政治动机，试图阻止他重新掌权。&lt;/p>;&lt;p>;史密斯的办公室提议于 2024 年 1 月 2 日（即选举日之前大约 11 个月）开始审判，并预测这一结果需要四到六周的时间。特朗普的律师要求楚特坎将审判推迟到2026年4月。&lt;/p>;&lt;p>;“公共利益在于正义和公平审判，而不是急于做出判决，”特朗普的律师在动议中写道。&lt;/p>;&lt;特朗普的律师抱怨说，政府的1150万页证据需要时间来整理，并称如果这些页面堆叠起来，它们将远远高于华盛顿纪念碑，相当于阅读列夫·托尔斯泰的《战争与和平》。从现在到陪审团选出，每天 78 次。”&lt;/p>;&lt;p>;“为了从某种角度看待 1150 万页，我们于 2023 年 8 月 13 日开始下载政府的初始作品。两天后，它仍在下载，”他们写道。&lt;/p>;&lt;p>;美国特别检察官史密斯办公室的检察官表示，这种比较“既没有帮助，也没有洞察力。”&lt;/p>;&lt;p>;他们认为，大量证据包含特朗普可以访问的记录，例如他自己的推文和竞选声明，以及公共记录，例如由民主党领导的美国众议院特别委员会发布的、调查 1 月 6 日国会大厦袭击事件的记录。&lt;/p>;&lt;p >;特朗普和他的法律团队面临的一个主要后勤挑战是如何安排&lt;a href=&quot;/legal/trumps-overlapping-legal-political-calendar-2023-08-16/&quot;>;四项即将进行的刑事审判&lt; /a>; 前总统正在竞选重返白宫。&lt;/p>;&lt;p>;在佐治亚州，特朗普面临敲诈勒索和其他州指控，这些指控与他涉嫌试图推翻 2020 年总统选举失败的努力有关，地方检察官法尼·威利斯 (Fani Willis) 已要求法院设定 2024 年 3 月 4 日。&lt;/p>;&lt;p>;上周，在特朗普同案被告律师肯尼思·切斯布罗 (Kenneth Chesebro) 提出请求后，法官同意将审判日期定为 10 月 23 日。快速审判。法官尚未确定其他被告的审判日期，尽管为特朗普提供建议并在选举后宣传虚假欺诈指控的律师西德尼·鲍威尔也要求迅速审判。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普已经确定了将于 2024 年 3 月 25 日在纽约受审，罪名是隐瞒向色情明星支付的封口费，不过曼哈顿地区检察官阿尔文·布拉格此前曾表示，他愿意与其他当局协商解决日程安排冲突问题。 &lt;/p>;&lt;p>;特朗普也将于 2024 年 5 月 20 日在佛罗里达州接受审判，罪名是史密斯提出的联邦指控，指控他在离开白宫后非法保留机密记录并试图妨碍司法公正。&lt;/p>;&lt;p>; &lt;p>;他对纽约、佛罗里达和华盛顿的指控表示无罪。他很快将在佐治亚州受审，预计他也将不认罪。&lt;/p>;&lt;p>;周一将是特朗普的律师第二次出庭讨论审前后勤事宜。&lt;/p>;&lt; p>;在上次听证会上，查特坎警告特朗普应该停止发布&lt;a href=&quot;/world/us/trump-lawyers-challenge-limits-evidence-sharing-prosecutors-warn-threats-2023-08-11/&quot;>;网上关于证人或其他涉案人员的煽动性言论&lt;/a>;。&lt;/p>;</description><pubDate> Mon, 28 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: Trump allies“ push to move Georgia subversion trial could mean delays]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-georgia-federal-court/analysis-trump-allies-push-to-move-georgia-subversion-trial-could-mean-delays-idUSKBN3030MB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-28T10:08:24Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/EL2U5X654FMMBB4QS2MTC2KBEU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;白宫办公厅主任马克·梅多斯于 2020 年 10 月 21 日在美国华盛顿白宫外接受电视采访后对记者发表讲话。 REUTERS/Al Drago/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;唐纳德·特朗普盟友为转移佐治亚州刑事案件而做出的努力&lt;a href=&quot;/world/us/next-steps-trumps-criminal-case-georgia- 2023-08-15/&quot;>;指控美国前总统&lt;/a>;试图推翻联邦法院选举正在引发可能推迟审判的法律问题，而这可能是他们战略的关键部分。&lt;/p>; &lt;p>;周一，与前总统一起被指控试图颠覆 2020 年大选结果的特朗普前幕僚长马克·梅多斯 (Mark Meadows) 将为自己的案件辩护 &lt;a href=&quot;/legal/mark-meadows-lawyers -argue-moving-georgia-election-case-federal-court-2023-08-28/&quot;>;应在联邦法院审理&lt;/a>;，而不是在富尔顿县高等法院审理。&lt;/p>; &lt;p>;如果梅多斯成功，他将在更广泛的陪审团群体中接受审判，其中包括保守派煽动者马乔里·泰勒·格林(Marjorie Taylor Greene)所在的国会选区，而不仅仅是来自富尔顿县的陪审员，富尔顿县在 2020 年以近 3-1 的优势投票给了乔·拜登.&lt;/p>;&lt;p>;如果案件移交联邦法院，州法律仍然适用。总统——如果当选的话包括特朗普——不能赦免任何被告。&lt;/p>;&lt;p>;其他被告，包括前司法部官员杰弗里·克拉克，也提交了文件，援引了一项名为《联邦官员罢免法》的法律。试图转移他们的案件。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普，&lt;a href=&quot;/world/us/no-desantis-debate-bounce-some-republicans-more-open-him-reutersipsos-2023-08 -25/&quot;>;法律专家表示，共和党总统提名的领先者也可能这样做。&lt;/p>;&lt;p>;富尔顿县地方检察官发言人拒绝置评，律师也拒绝置评梅多斯、谢弗和特朗普没有回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;驱逐案件将由佐治亚州北区的一名联邦法官审理，如果被驳回，可能会导致上诉案件陷入困境。佐治亚州立大学法学院教授埃里克·西格尔（Eric Segall）表示，“撤回请求肯定会推迟审判，而且会变得复杂而混乱。”&lt;/p>;&lt;p>;驱逐问题只是审判前可能提起诉讼的众多问题之一，这增加了检察官要求在未来几个月内审判日期的不确定性。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普有拖延的历史作为一种法律策略，该公司还试图将纽约和华盛顿即将进行的刑事审判移至其他法院。他还在迈阿密为一项刑事起诉书进行辩护。&lt;/p>;&lt;p>;富尔顿县地方检察官法尼·威利斯&lt;a href=&quot;/world/us/trump-advisers-charged-georgia-2020-election-overthrow-scheme-2023 -08-15/&quot;>;指控特朗普&lt;/a>;和其他 18 人实施敲诈勒索计划，以推翻乔·拜登总统赢得的佐治亚州 2020 年总统选举。没有被告在佐治亚州案件中提出抗辩。&lt;/p>;&lt;p>;威利斯指责梅多斯与特朗普一起敦促佐治亚州国务卿改变投票总数，从而进一步推进阴谋。&lt;/p>;&lt;p >;联邦官员罢免法保护人们因履行联邦官方职责而免遭州起诉。&lt;/p>;&lt;p>;该法规要求被告证明他们是美国官员或按照官员的指示行事，并且被指控的人这些行为是他们公务职责的一部分，并且他们有联邦法律辩护。&lt;/p>;&lt;p>;梅多斯在上周提交的联邦法院文件中辩称，起诉书中描述的行为完全属于参谋长的职责范围：通过安排会议和打电话来协助总统。&lt;/p>;&lt;p>;检察官反驳说，梅多斯正在开展政治活动——根据一项名为《哈奇法案》的联邦法律，美国政府雇员不得从事这些活动。梅多斯在法庭文件中还表示，根据美国宪法，他的政治活动受到言论保护。&lt;/p>;&lt;p>;驱逐问题之前在特朗普刑事案件中曾出现过。&lt;/p>;&lt;p>;这位前总统未能撤销曼哈顿地区检察官指控特朗普在 2016 年大选前夕伪造商业记录以掩盖性丑闻的案件。&lt;/p>;&lt;p>;美国地区法官阿尔文·海勒斯坦 (Alvin Hellerstein) 7 月发现，“向特朗普支付的封口费成人电影明星与总统的官方行为无关”，并将案件发回州法院。特朗普对这些指控表示不认罪，并向美国第二巡回上诉法院提起上诉。&lt;/p>;&lt;p>;法律专家表示，佐治亚州案件中的被告行为更有可能与公务相关，而不是与封口费相关。在纽约的案例中。如果亚特兰大的美国地区法官史蒂夫·琼斯同意，他接下来将审查梅多斯是否拥有联邦辩护。&lt;/p>;&lt;p>;梅多斯作为辩护辩称，根据宪法至高无上条款，他享有豁免权，该条款类似于宪法中的至高无上条款。拆除法。它说，如果一个人正在履行联邦法律赋予他们的职责，他们就不能因犯下州犯罪而被起诉。&lt;/p>;&lt;p>;“换句话说，如果你真的成功地删除了这个案件，那么它可能南得克萨斯州法学院法学教授乔什·布莱克曼 (Josh Blackman) 表示，“被解雇了”。&lt;/p>;&lt;p>;然而，仅仅因为梅多斯有辩护，并不意味着它一定适用于诉讼中引用的具体行动。起诉书。&lt;/p>;&lt;p>;法律专家表示，琼斯可以允许此案在联邦法院审理，并在稍后的听证会上解决豁免问题。如果他确定豁免权不适用于被告的行为，陪审团审判将在联邦法院进行，陪审团范围更广。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt; a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot;最佳&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Mon, 28 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Mark Meadows“ lawyers to argue for moving Georgia election case to federal court]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-georgia-meadows/mark-meadows-lawyers-to-argue-for-moving-georgia-election-case-to-federal-court-idUSKBN3030MQ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-28T10:11:50Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2R2IBRIXYRL3HO3TTA4IMIMQ4Y。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;大陪审团对美国前总统提起起诉后，富尔顿县治安官办公室发布了一张警察预订照片，其中出现了马克·梅多斯 (Mark Meadows)唐纳德·特朗普和他的 18 名盟友于 2023 年 8 月 24 日在美国佐治亚州亚特兰大试图推翻该州 2020 年选举结果。富尔顿县治安官办公室/来自路透社的讲义/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p >;唐纳德·特朗普的前幕僚长马克·梅多斯 (Mark Meadows) 的律师将于周一在法庭上辩称，联邦法官应该接管佐治亚州的一起刑事案件，指控他和这位美国前总统合谋颠覆 2020 年大选。&lt;/p>;&lt;p>;此次听证会是敲诈勒索案中的第一场重大法庭大战，检察官指控 2024 年共和党总统提名的领跑者特朗普和他的 18 名共和党盟友试图推翻他在选举中输给民主党总统乔·拜登的结果。&lt;/p>;&lt; p>;梅多斯&lt;a href=&quot;/legal/trump-allies-push-move-georgia-subversion-trial-could-mean-delays-2023-08-25/&quot;>;寻求将他的案件转移&lt;/a>;联邦法院，他将面临比佐治亚州富尔顿县更大、政治上更多元化的陪审团，富尔顿县是亚特兰大地区的民主党大本营，他就是在那里被起诉的。&lt;/p>;&lt;p>;他认为该案应该转移，随后再进行审理。被解雇是因为他因履行他所说的作为联邦官员的职责而享有免于起诉的豁免权。&lt;/p>;&lt;p>;美国地区法官史蒂文·琼斯对此事的决定可能对特朗普及其共同被告产生广泛影响，其中一些人还试图将案件移交给联邦法院。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普并未寻求移交他的案件，但法律专家表示，他可能会在未来几周内这样做。他否认有不当行为，并表示刑事案件（他面临的四起案件之一）是阻止他在 2024 年 11 月选举中重新入主白宫的政治阴谋的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;州法律仍然适用如果案件移交联邦法院。总统——如果当选的话包括特朗普——不能赦免任何被告。&lt;/p>;&lt;p>;检察官在 8 月初提交的一份包含 41 项罪名的庞大起诉书中指控，特朗普及其支持者故意试图颠覆选举佐治亚州的结果是，这个关键州可以转向任何一方，但最终被拜登获胜。&lt;/p>;&lt;p>;检察官表示，梅多斯通过安排电话和会议进一步推进了所谓的计划，特朗普向选举官员施压，要求他们改变他的选票计数。 &lt;/p>;&lt;p>;一些法律专家表示，梅多斯和其他寻求转移案件的共同被告不太可能成功，因为联邦政府在州选举管理中没有正式角色，这意味着他们的行为不属于州选举的范围。 &lt;/p>;&lt;p>;但有关“公务”范围和赋予他们的豁免程度的法律问题尚未解决。&lt;/p>;&lt;p>;乔治亚州共和党国务卿布拉德·拉芬斯伯格（Brad Raffensberger），特朗普的助手在电话中被要求“找到”足够的选票让他获胜的他已被富尔顿县地方检察官法尼·威利斯（Fani Willis）传唤到听证会上作证，法尼·威利斯是一位当选的民主党人，他提出了指控。&lt;/p>;</description><pubDate> Mon, 28 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Post-pandemic, world facing gloomy stew of debt, trade wars and poor productivity]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-fed-jackson-hole-economy/post-pandemic-world-facing-gloomy-stew-of-debt-trade-wars-and-poor-productivity-idUSKBN3030MV]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-28T10:17:24Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;创纪录的政府债务水平、威胁分裂全球贸易体系的地缘政治紧张局势以及可能持续疲弱的生产率经济增长可能会让世界面临增长缓慢的未来，甚至在发展开始之前就阻碍了一些国家的发展。&lt;/p>;&lt;p>;堪萨斯城联储和堪萨斯城联储组织的研究得出了对大流行后全球经济的清醒看法。上周末在这里进行了辩论。它探讨了技术创新前景、公共债务和国际贸易状况等问题，当时俄罗斯入侵乌克兰以及美国和中国之间的冲突至少在理论上侵蚀了曾经广泛的全球协议促进商品和服务的自由流动。&lt;/p>;&lt;p>;“各国现在处于更加脆弱的环境中。他们已经使用了大量的财政资源来应对流行病......然后你就有了政策驱动国际货币基金组织首席经济学家皮埃尔·奥利维尔·古林查斯在美联储年度会议间隙接受采访时表示： “如果世界部分地区陷入困境而无法赶上，并且拥有大量人口，就会造成巨大的人口压力和移民压力。”&lt;/p>;&lt;p>;Gourinchas 表示，全球增长可能会稳定下来。每年增长约 3%，这一数字远低于中国经济快速发展推动全球产出上升时的 4% 以上的增长率，一些经济学家认为，在一个大型、规模较小的国家仍可实现快速增长的世界中，中国经济已接近衰退。 &lt;/p>;&lt;p>;但在新兴的大流行经济中，“全球增长环境变得非常具有挑战性”，国际货币基金组织前首席经济学家、现任华盛顿彼得森国际经济研究所研究员莫里斯·奥布斯特费尔德 (Maurice Obstfeld) 表示.&lt;/p>;&lt;p>;中国目前正面临着长期的经济问题以及人口的减少。美国和其他地方的新兴产业政策正在以更持久或服务于国家安全目的的方式重新排序全球生产链，但效率也较低。&lt;/p>;&lt;p>;这次研讨会是盘点的首批重大尝试之一。多年来，官员们首先全神贯注于抗击 COVID-19 本身，然后不得不关注全球通胀的爆发。&lt;/p>;&lt;p>;经济学家和这里的政策制定者似乎达成了粗略的共识，即大流行之前的两种趋势都对全球增长产生影响，但健康危机和其他近期事件加剧了这种趋势。&lt;/p>;&lt;p>;在全球金融危机期间飙升 15 年后国际货币基金组织(International Monetary Fund)经济学家塞尔坎·阿尔斯拉纳尔普(Serkan Arslanalp)表示，此前，由于大流行病支出，公共债务占世界经济产出的比例已从40%增至60%，现在可能处于政治上不可行的大幅债务削减水平。加州大学伯克利分校经济学教授巴里·艾肯格林 (Barry Eichengreen) 在一篇论文中写道。&lt;/p>;&lt;p>;他们表示，“持续存在”的公共债务的影响因国家而异，债务水平较高。但随着时间的推移，像美国这样的高收入国家可能能够渡过难关，而较小的国家可能面临未来的债务危机或具有约束力的财政约束。&lt;/p>;&lt;p>;如果公共借款将资本从那些康奈尔大学经济学教授埃斯瓦尔·普拉萨德 (Eswar Prasad) 表示，人口仍然不断增长，经济欠发达。&lt;/p>;&lt;p>;“考虑到世界上劳动力丰富但资本匮乏的地区，这让我们陷入了惨淡的境地，”他说。尽管欧洲主要国家、日本、中国和美国的人口都在老龄化，但尼日利亚等一些非洲国家仍在快速增长。&lt;/p>;&lt;p>;大流行前持续存在并加剧的另一个趋势是开放程度的提高白宫经济顾问委员会主席贾里德·伯恩斯坦 (Jared Bernstein) 在会上表示，从美国前总统唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 实施的彻底保护主义关税到拜登政府将计算机芯片等产品的生产引导回美国的政策，范围广泛。在研讨会上，拜登政府的产业政策不一定会支持或反对更多的国际贸易，因为例如制造硅芯片所需的许多中间产品都需要进口。&lt;/p>;&lt;p>;“在我看来，尽管有很多激烈的言辞，但我们正在追求的战略并不意味着贸易的增加或减少。”伯恩斯坦在一次讨论中说道。来自俄罗斯能源的电网，打破了全球化蔓延背后的关键规则之一：贸易将创造持久的伙伴关系，即使不是彻底的盟友。&lt;/p>;&lt;p>;“我确实记得有一段时间，也许是一个更天真的时代......英格兰银行副行长本·布罗德本特 (Ben Broadbent) 表示：“更多的贸易可以结交更多的朋友。”&lt;/p>;&lt;p>;但世界贸易组织总干事恩戈齐·奥孔乔-伊韦阿拉 (Ngozi Okonjo-Iweala) 表示，虽然疫情引发了有关全球供应弹性的合理问题，特别是对于药品等敏感产品而言，重新调整全球生产模式的举措可能会导致增长机会被搁置。&lt;/p>;&lt;p>;“从政治角度来看，你可以理解说我们看到了这些脆弱性，因此有多么有吸引力。我们将尝试与那些与我们有着相同价值观的人做生意，”她说。但无论采取什么策略——“近岸外包”、“友邦外包”、“回流”——她认为“也许你需要走得更远一点……如果你无论如何都要实现多元化……把它传播给那些曾经做过的人”在全球体系的边缘。”&lt;/p>;&lt;p>;她指出，“朋友”是可以改变的，这是在针对欧洲征收关税的特朗普再次竞选并最近提出的想法之际做出的尖锐声明。全面征收进口税。&lt;/p>;&lt;p>;如果说有什么潜在的亮点的话，那就是围绕人工智能进步作为提高生产率的可能驱动因素的讨论。&lt;/p>;&lt;p>;然而，即便如此，我们还是要权衡技术可能造成的损害，以及显示创新难度呈指数级增长的研究结果。&lt;/p>;&lt;p>;即使除此之外，任何好处也可能会缓慢到来。&lt;/p>;&lt;p >;“我认为 ChatGPT 就像 Peloton，”工资处理器 ADP 首席经济学家 Nela Richardson 说道，她将人工智能创新者与高档健身自行车系统制造商进行了比较。 “您可以在家庭办公室中放置任意数量的设备。这并不意味着人们会使用它。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/N6IGQ2PBORIC7IXWQWOBOVMWJM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一个穿着黄色雨衣的人站在2023 年 8 月 20 日，热带风暴希拉里袭击墨西哥下加利福尼亚州，恩塞纳达港口。REUTERS/Jorge Duenes/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/F3PLNCQJWVPUXGUPVE2E4HMFAE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;国际货币基金组织研究部主任兼经济顾问 Pierre-Olivier Gourinchas 在国际货币基金组织圆桌会议上发言2023 年 4 月 12 日，美国华盛顿国际货币基金组织大楼讨论解决公共债务问题。REUTERS/Ken Ceden/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Mon, 28 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>