<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[US charges Trump with conspiracy for efforts to overturn 2020 election]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-investigations/us-charges-trump-with-conspiracy-for-efforts-to-overturn-2020-election-idUSKBN2ZC3KB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-01T23:56:19Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/85868326-c885-44b7-a70e-30dd4cf061f3 /mp4/OV158601082023RP1v3_573197_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国特别检察官杰克·史密斯周二（8月1日）宣布对唐纳德·特朗普提出刑事指控，指控这位前总统试图推翻他在 2020 年美国大选中的失败。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 因企图推翻 2020 年大选的广泛企图而于周二被起诉，这是这位美国前总统在四个月内第三次受到刑事指控这份长达 45 页、四项罪名的起诉书指控共和党特朗普密谋通过阻止国会证明民主党人乔·拜登的胜利来欺骗美国并剥夺选民的权利。公平选举的权利。&lt;/p>;&lt;p>;时任总统特朗普推行他明知不实的欺诈指控，向包括副总统迈克·彭斯在内的州和联邦官员施压，要求他们改变选举结果，并最终煽动暴力袭击检察官表示，特朗普在美国国会大厦不顾一切地试图破坏美国民主并保住权力。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普周四被命令在华盛顿联邦法院首次出庭。此案已分配给由特朗普前任巴拉克·奥巴马任命的美国地区法官塔尼娅·查特坎 (Tanya Chutkan)。&lt;/p>;&lt;p>;这些指控源于 &lt;a href=&quot;/world/us/fearless-special-counsel-jack- smith-arrives-washington-lead-trump-probes-2023-01-04/&quot;>;特别顾问杰克·史密斯&lt;/a>;对特朗普试图扭转输给拜登的指控进行了广泛调查。尽管存在令人眼花缭乱且&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/graphics/USA-TRUMP/INVESTIGATIONS/gkplwboyyvb/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;一系列不断增加的法律麻烦&lt;/a>;，特朗普还是巩固了自己的立场根据民意调查，特朗普是共和党总统候选人提名的领跑者。&lt;/p>;&lt;p>;数周以来，有关选举被窃取的说法最终在 2021 年 1 月 6 日国会开会时特朗普发表了激烈的演讲。来验证结果。不久之后，他的支持者冲进美国国会大厦，试图阻止国会正式宣布拜登的胜利。&lt;/p>;&lt;p>;在给记者的简短声明中，史密斯将暴力事件的责任完全归咎于特朗普。&lt;/p>; &lt;p>;“2021 年 1 月 6 日对我国国会大厦的袭击是对美国民主宝座的前所未有的袭击。正如起诉书中所述，这是由谎言助长的——被告的谎言，旨在阻碍民主的基石史密斯说。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普和其他人组织了&lt;a href=&quot;/world/us/what-is-fake-electors-scheme-trump-supporters-tried-after-his -2020-loss-2023-07-18/&quot;>;七个州的选举人名单有欺诈性&lt;/a>;，他全部都输了，并于 1 月 6 日将选票提交给国会进行统计和正式认证，起诉书列出了特朗普选举谎言的大量例子，并指出包括高级情报官员在内的亲密顾问反复告诉他选举结果是合法的。&lt;/p>;&lt;p>;“这些检察官写道：“这些说法都是假的，被告也知道这些说法是假的。”&lt;/p>;&lt;p>;当证明假选举人的努力失败后，特朗普试图向副总统迈克·彭斯施压，要求其不允许对选举进行认证。据检察官称，他们利用国会大厦外的混乱来继续前进。在暴力事件期间，特朗普拒绝了他的顾问发出安抚信息的电话。&lt;/p>;&lt;p>;“被告试图利用他在华盛顿特区聚集的一群支持者向副总统施压，要求他以欺诈手段改变总统的决定。起诉书写道：“选举结果”。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普竞选团队在一份声明中表示，他一直遵守法律，并将起诉书描述为让人想起纳粹德国的“迫害”。&lt;/p>;&lt;p>; “特朗普总统不会被可耻和前所未有的政治目标吓倒！”它补充道。&lt;/p>;&lt;p>;起诉书还包括六名未透露姓名的同谋。根据这些描述，他们似乎包括特朗普的前私人律师鲁迪·朱利安尼 (Rudy Giuliani)，他在 2020 年大选后的几周内致电几位州议员，向他们施压，要求他们不要认证本州的选举结果；前司法部官员杰弗里·克拉克（Jeffrey Clark）试图让自己担任司法部长，以便能够在佐治亚州和其他摇摆州发起选民欺诈调查；朱利安尼的顾问特德·古德曼在一份声明中指责拜登政府仅仅因为“敢于提问”而针对特朗普。 “关于选举。克拉克和伊士曼没有回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;针对特朗普的最严重指控最高可判处 20 年监禁，不过量刑是基于多种因素并由法官酌情决定。&lt; /p>;&lt;p>;特朗普已经成为第一位面临刑事指控的美国前总统。他试图将所有起诉描述为出于政治动机的政治迫害的一部分，旨在阻止他重新掌权。&lt;/p>;&lt;p>;周二的指控是史密斯被任命为特别检察官的第二轮联邦指控11 月，美国司法部长梅里克·加兰 (Merrick Garland) 提出请求。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普恳求&lt;a href=&quot;/legal/trump-face-charges-florida-court-classified-documents-case-2023-06-13/&quot;>;在特别检察官在迈阿密召集联邦大陪审团后，无罪&lt;/a>;&lt;a href=&quot;/legal/trump-faces-federal-charges-classified-documents-case-adding-legal-woes-2023-06- 09/&quot;>;6 月对他提出 37 项指控，指控其&lt;a href=&quot;/world/us/major-moments-trump-documents-investigation-2023-06-08/&quot;>;非法扣留&lt;/a>; 2021 年卸任后的机密政府文件并妨碍司法公正。检察官指控他冒着一些最敏感的美国国家安全机密的风险。&lt;/p>;&lt;p>;上周四，检察官对特朗普又增加了三项犯罪罪名，使总数达到 40 项，指控他命令员工删除安全视频他因保留这些文件而接受调查。&lt;/p>;&lt;p>;对特朗普的首次指控出现在三月份，当时曼哈顿地区检察官召集了一个大陪审团&lt;a href=&quot;/world/us/urgent-trump-hit- with-criminal-charges-new-york-first-us-ex-president-new-york-2023-03-30/&quot;>;起诉&lt;/a>;他。特朗普于 4 月对 34 项重罪表示不认罪，指控他伪造有关向色情明星付款的商业记录&lt;a href=&quot;/world/us/who-is-stormy-daniels-what-did-she-say-happened- with-trump-2023-04-04/&quot;>;暴风雨丹尼尔斯&lt;/a>;让她在 2016 年大选前对她所说的与他发生性接触保持沉默。特朗普否认了这次会面。&lt;/p>;&lt;p>;77 岁的特朗普在众多共和党总统候选人中领先，&lt;a href=&quot;/world/us/trump-launch-new-white-house-bid-while -his-party-licks-its-wounds-2022-11-15/&quot;>;寻求明年与 80 岁的拜登重赛&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普，2017 年至 2017 年担任总统2021年，他表现出了应对法律麻烦、政治争议和可能让其他政客陷入困境的个人行为的能力。许多共和党人——民选官员和选民——都团结起来支持特朗普，将对他的指控描述为选择性起诉和民主党在政治上摧毁他的阴谋。&lt;/p>;&lt;p>;这种模式在周二基本保持不变，因为大多数共和党人转向攻击关于拜登。众议院议长、国会共和党领袖凯文·麦卡锡 (Kevin McCarthy) 在 X（该网站前身为 Twitter）上表示，起诉书旨在“攻击共和党提名的领跑者”。&lt;/p>;&lt;p>;佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯 (Ron DeSantis)特朗普在共和党提名中的主要竞争对手 X 表示，他尚未阅读起诉书。但他发誓要“结束联邦政府的武器化”，暗示拜登政府正在利用这些指控来针对政治敌人。&lt;/p>;&lt;p>;策略师表示，虽然起诉书&lt;a href=&quot;/business/ media-telecom/indictment-could-propel-trump-closer-2024-republican-nomination-2023-08-01/&quot;>;可以帮助特朗普巩固其基本盘的支持&lt;/a>;并赢得共和党提名，他有能力利用在明年的大选中，他对他们的影响可能会更加有限，届时他将不得不赢得更多持怀疑态度的温和派共和党人和独立人士的支持。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，特朗普的法律困境正在加剧。除了三项起诉书外，特朗普还面临佐治亚州一名县检察官的第四次刑事调查，指控他试图挽回自己在该州 2020 年选举中的失败。&lt;/p>;&lt;p>;富尔顿县地方检察官法尼·威利斯 (Fani Willis) 表示，她计划这样做在接下来的三周内对该案提出指控。&lt;/p>;&lt;p>;有时会任命特别检察官来调查政治敏感案件，他们在一定程度上独立于司法部领导层开展工作。&lt;/p>; &lt;p>;在被加兰任命接手两项与特朗普相关的调查之前，史密斯曾担任海牙特别法庭的首席检察官，负责起诉科索沃的战争罪行，负责监督司法部的公共诚信部门并工作作为纽约联邦和州检察官。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/PKPSDFAEZJLDDC2CLKECXWSURU .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国前总统、共和党总统候选人唐纳德·特朗普于 2023 年 7 月 29 日在美国宾夕法尼亚州伊利举行的竞选集会上发表讲话。路透社/Lindsay DeDario/文件照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VIIAOW7SOVMJVAMODXZMQ75JC4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;针对美国前总统唐纳德·特朗普的起诉书之一“阴谋诈骗美国”，在他四个月内第三次受到刑事指控后出现- 这次是为了推翻他在 2020 年美国大选中的失败，2023 年 8 月 1 日的照片插图。REUTERS/Kevin Fogarty/Photo Illustration&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/45T5RDFYZFITTOUM6LPLH4MRCY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;起诉书首页上的四项指控清单2023 年 8 月 1 日，美国前总统唐纳德·特朗普在四个月内第三次受到刑事指控，这一次是为了推翻他在 2020 年美国大选中的失败而做出的努力。路透社/Kevin Fogarty/照片插图&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7KTZP6TVXBNRVFR65H6FY5FORA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;美国特别检察官杰克·史密斯 (Jack Smith) 在华盛顿史密斯的办公室里向记者发表声明，此前大陪审团在特别检察官调查推翻美国前总统唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 2020 年选举失败的努力中返回了起诉书，美国，2023 年 8 月 1 日。REUTERS/Jonathan Ernst&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/H7SHSTAOPZMEROMJODCMQHGSHI.jpg&quot; alt =&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;前纽约市市长鲁迪·朱利安尼 (Rudy Giuliani) 在对 2020 年选举结果提出质疑期间担任美国前总统唐纳德·特朗普 (Donald Trump) 的律师，在参加完一场听证会后离开美国地方法院。两名佐治亚州选举工作人员于 2023 年 5 月 19 日在美国华盛顿联邦法院对朱利安尼提起与 2020 年选举结果相关的诽谤诉讼。 REUTERS/Leah Millis&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 02 Aug 2023 08:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Factbox: Who has been prosecuted for trying to undo Trump“s 2020 election loss?]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-capitol-security-facts/factbox-who-has-been-prosecuted-for-trying-to-undo-trumps-2020-election-loss-idUSKBN2ZC3PT]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-01T23:58:41Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国前总统唐纳德·特朗普，&lt;a href=&quot;/legal/trump-charged-us-special -counsel-probe-efforts-overturn-2020-election-2023-08-01/&quot;>;周二因推翻 2020 年选举的广泛努力而被起诉&lt;/a>;，他并不是唯一因努力而面临起诉的人弥补他在 2020 年美国大选中输给民主党人乔·拜登的损失。&lt;/p>;&lt;p>;许多人在审判中被定罪或承认与 2001 年 1 月 6 日特朗普支持者袭击美国国会大厦有关的罪行他们试图阻止国会证明拜登的胜利。&lt;/p>;&lt;p>;以下是有关其中一些起诉的五个事实。&lt;/p>;&lt;p>;极右极端主义团体的十名成员已&lt;a href=&quot;/ legal/us-jury-reaches-verdict-审判-oath-keepers-militia-Founder-rhodes-2022-11-29/&quot;>;被定罪&lt;/a>; &lt;a href=&quot;/world/us/oath-keepers- begin-defense-审判-over-us-capitol-attack-2022-11-03/&quot;>;煽动阴谋审判&lt;/a>; - 一项很少被起诉的重罪指控，涉及企图“用武力推翻、镇压或摧毁美国政府”——表彰他们在国会大厦袭击事件中所扮演的角色。这项指控可以追溯到 1861-1865 年美国内战时期。&lt;/p>;&lt;p>;被定罪的人包括誓言守护者组织的六名成员，其中包括创始人斯图尔特·罗兹，以及骄傲男孩组织的四名成员，其中包括前领导人&lt;a href=&quot;/legal/jury-convicts-proud-boys-members-seditious-conspiracy-us-capitol-attack-2023-05-04/&quot;>;恩里克·塔里奥&lt;/a>;。司法部 5 月份表示，另外四名被告已承认煽动阴谋罪。&lt;/p>;&lt;p>;据司法部称，已有 1,000 多人因国会大厦袭击事件的指控被捕。其中，570 人已认罪，78 人在审判中被定罪。&lt;/p>;&lt;p>;这一荣誉归功于罗兹，他是一名前陆军伞兵，后来成为耶鲁大学毕业的律师，&lt;a href=&quot;/legal/oath-keepers -Founder-faces-sentencing-sedition-us-capitol-attack-2023-05-25/&quot;>;今年 5 月因煽动阴谋和其他罪行被判处 18 年监禁。罗兹在量刑听证会上称自己为“政治犯”，试图反对“正在摧毁我们国家”的人。&lt;/p>;&lt;p>;多名被指控参与国会大厦骚乱的人试图改变至少部分立场。特朗普在袭击发生前不久向支持者发表了煽动性演讲。特朗普重申了他的虚假说法，即通过广泛的投票欺诈从他手中窃取了选举权，并敦促他们游行到国会大厦并“拼命战斗”。特朗普否认有任何不当行为。&lt;/p>;&lt;p>;誓言守护者成员爱德华·瓦列霍的律师马修·皮德是提出这一论点的人之一。&lt;/p>;&lt;p>;“1月6日的悲剧在于，数百名像爱德华·瓦列霍这样终生守法的人被现任总统欺骗，并被告知该认证是对我们民主的精心策划的攻击，”皮德在给该案法官的量刑备忘录中写道。&lt;/p>;&lt;p >;“那天违法的人不是轰炸世界贸易中心的基地组织成员，也不是有意识地选择攻击民主而不是承认自己确实失败的“叛徒”。他们是爱国的美国人，但他们错误地相信了——非常错误——他们是在捍卫民主，反对腐败官员。”佩德补充道。&lt;/p>;&lt;p>;瓦列霍是&lt;a href=&quot;/world/us/more-oath-keepers-convicted-sedition-us-capitol-attack-face- Sentencing-2023-06-01/&quot;>;因煽动阴谋和其他罪行被判入狱&lt;/a>;三年。&lt;/p>;&lt;p>;除了誓言守护者和骄傲男孩的审判外，还有袭击引发的其他备受瞩目的案件。&lt;/p>;&lt;p>;雅各布·钱斯利 (Jacob Chansley) 被昵称为“QAnon 萨满”，因为他在国会大厦内赤裸上身，戴着角头饰，身上有大量纹身，他于 2021 年承认参与过犯罪活动在骚乱中，后来被&lt;a href=&quot;/world/us/us-seeks-four-years-prison-capitol-rioter-qanon-shaman-2021-11-17/&quot;>;判处&lt;/a>;41个月入狱。&lt;/p>;&lt;p>;贾里德·怀斯 (Jared Wise)，2004 年至 2017 年在联邦调查局 (FBI) 任职，&lt;a href=&quot;/world/us/former-fbi-agent-charged-jan-6-attack-us-capitol -2023-05-03/&quot;>;今年 5 月&lt;/a>;被指控与袭击有关的四项轻罪，包括非法进入受限制的建筑和扰乱治安行为。根据法庭文件，怀斯在视频中对保护国会大厦的警察说：“我是前执法人员。你太恶心了。你是纳粹。你是盖世太保。你看不到......你可耻！”&lt;/p>;&lt;p>;理查德“比戈”巴尼特在袭击期间被拍到将脚放在时任美国众议院议长南希佩洛西办公室的桌子上，他是&lt;a href=&quot;/ legal/jury-convicts-man-who-proppped-his-feet-desk-pelosis-office-jan-6-2023-01-23/&quot;>;今年 1 月被定罪&lt;/a>;。他被判处 4-1/2 年监禁。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/ reuters/VC4VJYD4VNKG7B23VOCIHF7MPQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统唐纳德·特朗普的支持者聚集在美国国会大厦前，看到警察弹药引起的爆炸2021 年 1 月 6 日在美国华盛顿。REUTERS/Leah Millis/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ RJQA7V4IDNMWHIMMYKCQXTOOXQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统唐纳德·特朗普在白宫东厅对 2020 年美国总统选举的初步结果做出反应时举起拳头美国华盛顿的房子，2020 年 11 月 4 日。REUTERS/Carlos Barria/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 02 Aug 2023 08:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Reactions to Trump indictment over bid to reverse his 2020 US election loss]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-investigations-reaction/reactions-to-trump-indictment-over-bid-to-reverse-his-2020-us-election-loss-idUSKBN2ZC3P6]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-01T23:35:10Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FH4YMNXAYZOFHHTSJY77KEN2MY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国特别检察官杰克·史密斯在大陪审团在特别检察官的调查中返回对美国前总统唐纳德·特朗普的起诉书后向记者发表声明2023 年 8 月 1 日，在美国华盛顿史密斯的办公室，他讲述了为扭转 2020 年选举失利所做的努力。REUTERS/Jonathan Ernst&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以下是对 &lt;a href=&quot;https&quot; 的一些反应://reut.rs/3qgWaZB&quot; target=&quot;_blank&quot;>;四项起诉书&lt;/a>;，指控共和党人唐纳德·特朗普密谋欺骗美国，试图推翻他在 2020 年选举中输给民主党人乔·拜登的事实，并剥夺选民的权利公平选举的权利：&lt;/p>;&lt;p>;负责调查的特别顾问杰克·史密斯：&lt;/p>;&lt;p>;“2021 年 1 月 6 日对我国国会大厦的袭击是对美国前所未有的袭击美国民主的所在地。起诉书中对此进行了描述。它是由谎言助长的，被告（特朗普）的谎言旨在阻碍美国政府的基本职能。 ...在这种情况下，我的办公室将寻求迅速审判，以便我们的证据能够在法庭上得到检验并由公民陪审团进行判断。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普竞选活动：&lt;/p>;&lt;p>;“为什么他们等了两年半才在特朗普总统赢得 2024 年竞选的中期提出这些虚假指控？ ..... 答案是，选举干扰！ ……这些非美国式的政治迫害将会失败，特朗普总统将再次当选白宫”。&lt;/p>;&lt;p>;美国司法部长梅里克·加兰：&lt;/p>;&lt;p>;“一月大选之后立即” 6 对我们民主的攻击，司法部的职业男女参与了我们历史上最大规模的调查。 ....史密斯先生和他的经验丰富、有原则的职业代理人和检察官团队无论走到哪里都遵循事实和法律。有关此事的任何问题都必须通过法庭提交的文件来回答。”&lt;/p>;&lt;p>;共和党总统候选人罗恩·德桑蒂斯：&lt;/p>;&lt;p>;“作为总统，我将结束政府的武器化，更换联邦调查局局长，并确保所有美国人享有统一的司法标准。虽然我看过报道，但我还没有读过起诉书。不过，我确实相信我们需要实施改革，以便美国人有权将病例从华盛顿特区转移到他们的家乡地区。”&lt;/p>;&lt;p>;民主党前美国众议院议长南希·佩洛西：&lt;/p>;&lt;这份起诉书指控的罪名非常严重，必须通过法律程序、和平地、不受任何外界干涉。像所有刑事被告一样，前总统在被证明有罪之前是无辜的。”&lt;/p>;&lt;p>;民主党参议院多数党领袖查克·舒默和众议院民主党领袖哈基姆·杰弗里斯：&lt;/p>;&lt;p>;“2021 年 1 月 6 日的叛乱这是美国历史上最悲伤、最臭名昭著的日子之一，由唐纳德·特朗普亲自策划，并在他阴险的大谎言的推动下，试图破坏 2020 年大选。 ...这一起诉书是迄今为止最严重、影响最重大的，它将严厉提醒几代美国人，包括美国总统在内的任何人都不能凌驾于法律之上。”&lt;/p>;&lt;p>;共和党众议院议长凯文·麦卡锡：&lt;/p>;&lt;p>;“美国每个人都可以看到接下来会发生什么：司法部试图分散人们对新闻的注意力，并攻击共和党提名的领跑者特朗普总统。众议院共和党人将继续揭露有关拜登公司和两级司法系统的真相。”&lt;/p>;&lt;p>;共和党众议院多数党领袖史蒂夫·斯卡利斯：&lt;/p>;&lt;p>;“让我们弄清楚正在发生的事情：拜登的司法部正在与亨特达成甜心交易，以掩盖拜登家族的影响力兜售计划，同时试图迫害他的主要政治对手。这是对权力的粗暴滥用。”&lt;/p>;&lt;p>;共和党众议院司法委员会主席吉姆·乔丹：&lt;/p>;&lt;p>;“当你排干沼泽地时，沼泽地就会反击。特朗普总统没有做错任何事！”&lt;/p>;&lt;p>;共和党总统候选人阿萨·哈钦森：&lt;/p>;&lt;p>;“我一直说唐纳德·特朗普对我们民主的攻击负有道义责任。现在，通过今天的起诉书，我们的司法系统将决定他是否承担刑事责任。”&lt;/p>;&lt;p>;美国共和党参议员泰德·巴德：&lt;/p>;&lt;p>;“拜登政府一次又一次地将司法系统针对他的主要政治对手。国会必须正视乔·拜登持续滥用权力的行为，他的政府必须承担责任。”&lt;/p>;&lt;p>;民主党参议院司法委员会主席迪克·德宾：&lt;/p>;&lt;p>;“没有人，甚至前任也没有。总统先生，凌驾于法律之上。唐纳德·特朗普的‘弥天大谎’激起了愤怒和怨恨，使国家距离宪法危机只有半步之遥”。&lt;/p>;&lt;p>;白宫发言人：&lt;/p>;&lt;p >;“我们建议您咨询独立进行刑事调查的司法部。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx .net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 02 Aug 2023 07:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Fitch cuts US credit rating to AA+; Treasury calls it “arbitrary“]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-ratings-fitch/fitch-cuts-us-credit-rating-to-aa-treasury-calls-it-arbitrary-idUSKBN2ZC3L2]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-01T23:53:31Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/4F7V4ZE2AZLSTFGR5QJHGCYGEQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国会警察站在国会大厦外，参议院就债务上限立法进行投票，以避免华盛顿美国国会大厦出现历史性违约，美国，2023 年 6 月 1 日。路透社/Evelyn Hockstein/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;评级机构惠誉周二下调了美国政府的最高信用评级，此举引起了白宫的愤怒回应，尽管两个月前债务上限危机已得到解决，但投资者仍感到惊讶。&lt;/p>;&lt;p>;惠誉将美国评级从 AAA 下调至 AA+，理由是未来三年财政恶化，并反复下调债务上限威胁政府支付账单能力的谈判。&lt;/p>;&lt;p>;惠誉首先&lt;a href=&quot;/markets/us/fitch-keeps-us-credit- rating-negative-watch-despite-debt-limit -deal-2023-06-02/&quot;>;5月份提出了降级的可能性&lt;/a>;，随后在债务上限危机解决后的6月份维持了这一立场，表示打算在第三季度解决审查问题今年。随着评级下调，它成为继标准普尔之后第二家取消美国 AAA 评级的主要评级机构。&lt;/p>;&lt;p>;美元兑多种货币下跌，股票期货下跌，国债期货上涨公告发布后。但一些投资者和分析师表示，他们预计降级的影响有限。&lt;/p>;&lt;p>;惠誉采取此举是在民主党总统乔·拜登和共和党控制的众议院在数月的债务上限协议之后达成的两个月后。政治边缘政策。该协议提高了政府 31.4 万亿美元的借款上限。&lt;/p>;&lt;p>;“惠誉认为，尽管 6 月份达成了两党协议，但过去 20 年来治理标准不断恶化，包括财政和债务问题暂停债务上限直至2025年1月，”该评级机构在一份声明中表示。&lt;/p>;&lt;p>;“反复的债务上限政治僵局和最后一刻的解决方案削弱了人们对财政管理的信心。”&lt; /p>;&lt;p>;美国财政部长珍妮特·耶伦在一份声明中表示，她不同意惠誉的评级下调，称其“武断且基于过时的数据”。&lt;/p>;&lt;p>;白宫也有类似的观点，称“强烈不同意这一决定”。&lt;/p>;&lt;p>;“在拜登总统实现了世界上所有主要经济体中最强劲复苏的时刻，下调美国评级是不符合现实的，”白宫新闻秘书卡琳说Jean-Pierre。&lt;/p>;&lt;p>;投资者在债务资本市场融资时使用信用评级来评估公司和政府的风险状况。一般来说，借款人的评级越低，其融资成本就越高。&lt;/p>;&lt;p>;“这是出乎意料的，有点前卫，”亚特兰大 Truist Advisory Services 联席首席投资官基思·勒纳 (Keith Lerner) 表示。 “就市场影响而言，目前还不确定。市场正处于一个容易受到坏消息影响的阶段。”&lt;/p>;&lt;p>;10年期国债期货小幅上涨，表明收益率下降，而美元兑一篮子主要货币在消息公布后走低。美国股指期货尚未恢复交易。&lt;/p>;&lt;p>;在2011年的上一次债务上限危机中，标准普尔在债务上限协议几天后将美国最高“AAA”评级下调了一级，理由是政治两极分化以及纠正国家财政前景的措施不足。其评级仍为“AA+”，为第二高评级。&lt;/p>;&lt;p>;此次降级后，美国股市暴跌，全球股市都感受到了评级下调的影响，当时全球股市已经处于欧元区金融危机的阵痛。矛盾的是，美国国债价格上涨是因为人们从股票转向优质股票。&lt;/p>;&lt;p>;5 月份，惠誉将其美国主权债务“AAA”评级置于可能下调的观察之中，理由是下行风险，包括政治风险边缘政策和不断增加的债务负担。&lt;/p>;&lt;p>;穆迪分析公司 5 月份的一份报告称，美国国债评级下调将引发一系列信贷影响，并导致许多其他机构的债务评级下调。&lt;/p>;&lt;p >;其他分析师指出，主要评级机构再次降级可能会影响持有最高评级证券的投资组合。&lt;/p>;&lt;p>;雷蒙德·詹姆斯 (Raymond James) 分析师埃德·米尔斯 (Ed Mills) 周二表示，他预计市场不会出现这种情况对这一消息做出重大反应。&lt;/p>;&lt;p>;“我的理解是，标准普尔降级后，许多此类合同都被重新修改为“AAA”或“政府担保”，因此政府担保是比惠誉评级更重要，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;其他人也表达了类似的观点。&lt;/p>;&lt;p>;“总的来说，这一声明更有可能被驳回，而不是对市场产生持久的破坏性影响。美国经济和市场，”皇后学院院长 Mohamed El-Erian 在 LinkedIn 帖子中表示。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 02 Aug 2023 07:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Five takeaways from the Trump indictment over the plot to overturn the 2020 election]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-investigations-highlights/five-takeaways-from-the-trump-indictment-over-the-plot-to-overturn-the-2020-election-idUSKBN2ZC3NZ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-01T22:58:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;以下是周二起诉书的五个要点，该起诉书指控美国前总统唐纳德·特朗普密谋推翻 2020 年大选结果，他输给了民主党人乔·拜登。&lt;/p>;&lt;p>;起诉书指控特朗普组织一场活动，在七个州（他全部都落选了）选举人名单中进行欺诈，以提交他们的选票以供统计和认证。 1 月 6 日国会通过。&lt;/p>;&lt;p>;“被告迫使某些州的官员无视民众投票；剥夺数百万选民的选举权；解雇合法选举人，”检察官写道。&lt;/p>;&lt;p>;根据检察官们表示，几位高级官员和顾问（包括当时的副总统迈克·彭斯、白宫律师和国家情报总监）向特朗普表示，他对选举违规行为的指控是错误的。&lt;/p>;&lt;p>;在 1 月 6 日投票前几周，特朗普至少三次错误地告诉彭斯，他有权拒绝选举结果，尽管彭斯每次都予以反击。检察官称，其中一次谈话发生在彭斯于 12 月 25 日致电特朗普祝他圣诞快乐之后。&lt;/p>;&lt;p>;彭斯在一周后的电话中推翻了该计划，特朗普告诉他，“你太诚实了，”检察官说。&lt;/p>;&lt;p>;检察官表示，特朗普“利用”了他的支持者 1 月 6 日对国会大厦的攻击，当时议员们正在开会确认选举结果，拒绝了他顾问的建议发送一条信息，指示骚乱者离开国会大厦。&lt;/p>;&lt;p>;起诉书引用了特朗普的工作人员互相发送的短信，称他推动证明虚假选举人名单的努力是“疯狂的”和“非法的”。这些信息可以作为特朗普当时对其工作人员指示的有力证据。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images。 arcpublishing.com/reuters/CKR752HFB5MI7BPMTX5QSONHHQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国特别检察官杰克·史密斯在大陪审团返回对前美国总统的起诉书后向记者发表声明2023 年 8 月 1 日，唐纳德·特朗普总统在美国华盛顿史密斯的办公室接受特别检察官对推翻他 2020 年选举失败的努力的调查。REUTERS/Kevin Wurm&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/B7D4KMUKFJOD7DND5DJHLHB4KA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;计数三项“妨碍正式程序” 2023 年 8 月 1 日的照片插图中，美国前总统唐纳德·特朗普在四个月内第三次受到刑事指控，这一次是为了推翻他在 2020 年美国大选中的失败而做出的努力。路透社/凯文·福格蒂/照片插图&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 02 Aug 2023 07:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Torture, sexual violence commonly used by Russian forces in Ukraine, say experts]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-torture/torture-sexual-violence-commonly-used-by-russian-forces-in-ukraine-say-experts-idUSKBN2ZC3OL]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-01T23:05:19Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;A large number of prisoners held in makeshift detention centres in Russian-occupied southern Ukraine were tortured and sexually violated, a team of international experts said on Wednesday in a summary of their latest findings.&lt;/p>;&lt;p>;The Mobile Justice Team, established by the international humanitarian law firm Global Rights Compliance, has worked with Ukrainian war crimes prosecutors in the Kherson region since it was reclaimed in November after more than eight months under Russian control.&lt;/p>;&lt;p>;Ukrainian authorities are reviewing more than 97,000 reports of war crimes and have filed charges against 220 suspects in domestic courts. High-level perpetrators could be tried at the International Criminal Court (ICC) in The Hague, which has already &lt;a href=&quot;/world/europe/icc-judges-issue-arrest-warrant-against-putin-over-alleged-war-crimes-2023-03-17/&quot;>;sought the arrest&lt;/a>; of Russian President Vladimir Putin.&lt;/p>;&lt;p>;The Kremlin has consistently denied allegations of war crimes in Ukraine by forces taking part in a &quot;special military operation&quot; it says was launched to &quot;de-Nazify&quot; its neighbour and protect Russia.&lt;/p>;&lt;p>;The Mobile Justice Team&#39;s latest report, funded by Britain, the European Union and the United States, analysed 320 cases and witness accounts at 35 locations in the Kherson region.&lt;/p>;&lt;p>;Of the victims&#39; accounts reviewed &quot;43% explicitly mentioned practices of torture in the detention centres, citing sexual violence as a common tactic imposed on them by Russian guards&quot;, a statement said.&lt;/p>;&lt;p>;In June, Ukrainian prosecutors brought their first case over the alleged deportation of dozens of orphans from Kherson, &lt;a href=&quot;/world/europe/ukraine-brings-first-charges-deporting-kherson-orphans-2023-06-30/&quot;>;charging&lt;/a>; a Russian politician and two suspected Ukrainian collaborators with war crimes. They provided no immediate comment to the latest findings on torture.&lt;/p>;&lt;p>;Reuters &lt;a href=&quot;/world/europe/scale-alleged-torture-detentions-by-russian-forces-kherson-emerges-2023-01-12/&quot;>;reported&lt;/a>; in January on the scale of alleged torture in Kherson. Ukrainian authorities said at the time that around 200 people had allegedly been illegally held. Survivors told Reuters about tactics, including electric shocks and suffocation.&lt;/p>;&lt;p>;At the time, the Kremlin and Russia&#39;s defence ministry did not respond to Reuters&#39; questions, including about alleged torture and unlawful detentions.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;The true scale of Russia&#39;s war crimes remains unknown,&quot; Anna Mykytenko, senior legal adviser at Global Rights Compliance, said of the latest findings on torture.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;But what we can say for certain is that the psychological consequences of these cruel crimes on Ukrainian people will be engrained in their minds for years to come.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;At least 36 victims interviewed by prosecutors mentioned the use of electrocution during interrogations, often genital electrocution, as well as threats of genital mutilation. One victim was forced to witness the rape of another detainee, the report said.&lt;/p>;&lt;p>;Detainees most likely to undergo torture were military personnel, it found, but also law enforcement, volunteers, activists, community leaders, medical workers and teachers. The torture techniques most commonly used were suffocation, waterboarding, severe beatings and threats of rape, it found.&lt;/p>;&lt;p>;Reuters was unable to verify the allegations.&lt;/p>;&lt;p>;All told, the evidence from liberated detention centres &quot;suggests that Putin&#39;s plan to extinguish Ukrainian identity includes a range of crimes evocative of genocide&quot;, said British Barrister Wayne Jordash, who headed the team.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QRUXYZ34RNMXVHERNDSI73A644.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Plastic ties for torture and a broken chair are seen inside a basement of an office building, where prosecutors say 30 people were held two months during a Russian occupation, amid Russia&#39;s attack on Ukraine, in Kherson, Ukraine, December 10, 2022. REUTERS/Anna Voitenko/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XPI7MVSDRBIAJKXHNOS7CVQRHA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A view shows a basement of an office building, where prosecutors say 30 people were held two months during a Russian occupation, amid Russia&#39;s attack on Ukraine, in Kherson, Ukraine, December 10, 2022. REUTERS/Anna Voitenko/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 02 Aug 2023 07:25:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>