<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[U.S. economic data set to be affected by a gov“t shutdown]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-shutdown-economy-data/factbox-u-s-economic-data-set-to-be-affected-by-a-govt-shutdown-idUSKBN30Z1P7]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T17:31:42Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/B5LXK6MAE5LJZEKNGKMYIOMYI4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;清晨的天空在美国国会大厦上空变亮，在华盛顿迫在眉睫的美国政府关门之前，立法者们继续摆出姿态并就支出法案进行谈判，美国，2023 年 9 月 28 日。路透社/Jonathan Ernst/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;由于缺乏拨款，美国联邦政府可能从 10 月 1 日开始部分关闭，这意味着参与其中的关键机构收集和发布有关经济的数据将&lt;a href=&quot;/markets/us/us-government-shutdown-would-delay-release-key-economic-data-official-says-2023-09-25/&quot;>;在任何关闭期间停止发布&lt;/a>;该信息。&lt;/p>;&lt;p>;以下是未来两周即将发布的美国经济数据列表，以及有关这些数据是否会按计划发布的最新信息。 &lt;/p>;&lt;p>;* 经济分析局根据多个行业来源（包括 Ward&#39;s Intelligence）计算每月汽车销量。 BEA 不会在政府关闭期间发布数据，但沃德的初步估计将于下周发布。&lt;/p>;&lt;p>;** 9 月份联邦预算声明的发布日期取决于年终报告的完成情况，可能会因关闭而中断。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 30 Sep 2023 01:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Biden to remain in Washington this weekend as shutdown looms]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-shutdown-biden-location/biden-to-remain-in-washington-this-weekend-as-shutdown-looms-idUSKBN30Z1PN]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T17:41:12Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FQUKPATO7BL2PA4WA2XSFWPNVY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登在武装部队告别悼念日发表讲话，纪念第 20 任联合主席马克·A·米利 (Mark A. Milley) 将军2023 年 9 月 29 日，参谋长和武装部队在美国弗吉尼亚州阿灵顿迈尔-亨德森联合基地萨默罗尔机场向第 21 任参谋长联席会议主席小查尔斯·Q·布朗将军致敬. REUTERS/Evelyn Hockstein&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国总统乔·拜登周末将留在华盛顿，随着政府关闭迫在眉睫，白宫将与国会领导人保持联系，白宫发言人卡琳·让-皮埃尔周五告诉记者。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 30 Sep 2023 01:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US inflation outlook brightens as underlying price pressures subside]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-economy-spending/us-inflation-outlook-brightens-as-underlying-price-pressures-subside-idUSKBN30Z11C]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T17:44:24Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UKUNQF7M5NMZ3AQZHZLPKFKNQY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国纽约市 SoHo 区，一名拎着 Staud 购物袋的女士走过排队购买快闪店的人群，2023 年 9 月 21 日。 REUTERS/Bingguan&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国 8 月份基本通胀放缓，剔除食品和能源的物价年度涨幅两年多以来首次跌破 4.0%多年来，美联储在考虑货币政策前景时收到了好消息。&lt;/p>;&lt;p>;然而，由于商务部周五的报告显示总体物价仍然较高，对抗通胀的斗争还远未取得胜利部分原因是汽油价格上涨。&lt;/p>;&lt;p>;虽然经济依然强劲，但消费者支出正在放缓，再加上潜在价格压力降温，引发了人们对美国央行不会在 11 月加息的希望。消费者支出和通胀报告可能是预期&lt;a href=&quot;/world/us/hardline-republican-holdouts-push-us-government-closer-shutdown-2023-09-29/&quot;之前发布的最后一份官方经济数据美国政府将于周六午夜后开始部分关闭。长时间的数据中断也可能导致美联储不愿在 10 月 31 日至 11 月 31 日期间加息。 1 次会议。&lt;/p>;&lt;p>;“这份报告表明通胀方面取得了进展，”纽约 Brean Capital 高级经济顾问康拉德·德夸德罗斯 (Conrad DeQuadros) 表示。 “我认为美联储官员正将注意力转移到我们将利率维持在如此高水平多久，而不是利率必须提高多少。”&lt;/p>;&lt;p>;个人消费扣除波动较大的食品和能源成分后的支出（PCE）价格指数上个月微升0.1%。这是自 2020 年 11 月以来的最小涨幅，7 月份上涨 0.2%。路透社调查的经济学家此前预测核心PCE价格指数将上涨0.2%。&lt;/p>;&lt;p>;在截至8月份的12个月中，所谓的核心PCE价格指数上涨了3.9%。这是自2021年6月以来首次年度核心PCE价格指数低于4.0%。 7 月份核心 PCE 价格指数上涨 4.3%。&lt;/p>;&lt;p>;两项新的价格指标，即不包括食品、能源和住房的 PCE 价格指数，以及不包括能源和住房的 PCE 服务，强化了潜在通胀的放缓。政府发布 8 月份报告。&lt;/p>;&lt;p>;剔除食品、能源和住房的 PCE 价格指数上个月也上涨 0.1%，继 7 月份上涨 0.2% 后。不包括能源和住房的个人消费支出服务通胀上涨0.1%。所谓的超级核心通胀在上个月上涨了 0.5%。政策制定者正在关注超级核心价格指标，试图衡量对抗通胀的进展。&lt;/p>;&lt;p>;密歇根大学的一项调查显示，消费者 12 个月通胀预期下降，这也支撑了通胀前景。本月增长率为 3.2%，为 2021 年 3 月以来的最低水平，高于 8 月份的 3.5%。消费者的长期通胀预期从上个月的 3.0% 下滑至 2.8%。&lt;/p>;&lt;p>;但不断上涨的油价推高了加油站汽油的成本，暗示着美联储实现 2% 通胀目标的道路&lt;/p>;&lt;p>;PCE总体物价指数继7月份上涨0.2%之后，8月份上涨0.4%。截至 8 月的 12 个月中，PCE 价格指数继 7 月上涨 3.4% 后上涨 3.5%。央行追踪 PCE 价格指数以制定货币政策。&lt;/p>;&lt;p>;华尔街股市涨跌互现。美元兑一篮子货币下跌。美国国债价格上涨，收益率从多年高点进一步回落。&lt;/p>;&lt;p>;“同比（核心）数字低于 4% 可能对多头来说是一个巨大的心理胜利，并有助于TradeStation 全球市场策略主管 David Russell 表示：“限制 10 年期国债收益率。”&lt;/p>;&lt;p>;美联储&lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/fed-projections-show- if-soft-landing-is-new-baseline-or-baseless-2023-09-20/&quot;>;上周维持利率稳定&lt;/a>;，但加强了鹰派货币政策立场。自2022年3月以来，它已将政策利率上调525个基点至目前的5.25%-5.50%范围。金融市场目前预计央行将维持10月31日至11月31日的利率不变。根据芝商所 (CME Group) 的 FedWatch 工具，美国将于 1 月 1 日召开政策会议。&lt;/p>;&lt;p>;占美国经济活动三分之二以上的消费者支出继 7 月份飙升 0.9% 后，上个月增长 0.4%。这在一定程度上反映出汽油价格上涨导致加油站销量增加。住房和公用事业以及交通、医院和门诊服务支出的增加也提振了支出。&lt;/p>;&lt;p>;根据通货膨胀因素进行调整后，支出继 7 月份飙升 0.6% 后小幅增长 0.1%。消费者支出在 4 月至 6 月期间放缓后，预计将在第三季度恢复增长，从而保持经济增长。&lt;/p>;&lt;p>;支出受到收入的支撑，收入增长 0.4%，工资增长 0.5%。 ，由于劳动力市场紧张。家庭储蓄也有所下降，储蓄率从7月份的4.1%下滑至3.9%，为去年12月以来的最低水平。汽油价格上涨、储蓄下降以及学生贷款偿还的恢复可能会抑制支出。&lt;/p>;&lt;p>;政府关闭将导致数十万联邦工作人员休假，并减少数百万人获得食品和营养援助计划的机会广泛的服务中断，人们的支出受到影响。&lt;/p>;&lt;p>;“没有迹象表明消费者支出大幅回落，这表明这些数字即将出现衰退，但毫无疑问，随着压力的增加，压力的迹象越来越大。旧金山 BMO 资本市场首席美国经济学家斯科特·安德森 (Scott Anderson) 表示：“消费者在能源价格和借贷成本上涨以及收入增长放缓的重压下日益陷入困境。”&lt;/p>;&lt;p>;本季度的增长前景受到其他因素的推动美国商务部周五公布的数据显示，8 月份货物贸易逆差收窄 7.3%，至 843 亿美元，出口上升，进口下降。零售商也增加了库存。第三季度国内生产总值年化增长率预计高达4.9%。第二季度经济增长 2.1%。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 30 Sep 2023 01:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Insight: In taking Karabakh, Azerbaijan“s president avenged his father]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/armenia-azerbaijan-karabakh/in-taking-karabakh-azerbaijans-president-avenged-his-father-idUSKBN30Z1O9]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T17:45:19Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;9 月 19 日早些时候，阿塞拜疆总统启动了一项酝酿数月的闪电般的军事计划，该计划将重新绘制伊利哈姆·阿利耶夫总统在掌权二十年，并在一场成功的战争中取得了胜利，他经常谈到要归还山区的纳戈尔诺-阿塞拜疆大使艾琳·苏莱曼诺夫 (Elin Suleymanov) 表示，在 20 世纪 90 年代初，亚美尼亚族居民脱离巴库的统治后，卡拉巴赫飞地被阿塞拜疆完全控制。&lt;/p>;&lt;p>;现在，多种因素综合作用，让 61 岁的阿利耶夫相信时机已经成熟。告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;“历史是曲折的，”苏莱曼诺夫说。 “我们不能早点做这件事，晚点做可能也不是一个好主意。”&lt;/p>;&lt;p>;“星星出于某些原因排列在一起，阿利耶夫总统看到了这种排列，”曾工作过的苏莱曼诺夫说。在阿利耶夫的办公室。&lt;/p>;&lt;p>;这些“明星”中最突出的是俄罗斯、西方国家或亚美尼亚新出现的无力或不愿意干预以保护纳戈尔诺-卡拉巴赫的情况。据阿塞拜疆称，这片自治飞地拥有 10,000 名武装人员，而西方专家估计该国自己的军队人数超过 120,000 人，这让阿塞拜疆相形见绌。&lt;/p>;&lt;p>;在与路透社的对话中，两名高级官员和一名消息人士透露与阿利耶夫共事过的人强调，随着外交现实的变化，收回分裂地区的决定是在几个月内形成的。&lt;/p>;&lt;p>;他们说，这对总统来说也是非常个人化的。&lt;/p>;&lt;p>;阿利耶夫在部队进入阿塞拜疆后的第二天对阿塞拜疆人民发表讲话说，他已命令士兵不要伤害平民。巴库后来表示，192 名士兵在随后的行动中丧生；卡拉巴赫亚美尼亚人表示，他们已经失去了 200 多人。&lt;/p>;&lt;p>;“阿利耶夫总统正在完成他父亲因为时间不够而无法完成的事情，”一位消息人士说，该消息人士要求匿名，因为他们无权向媒体发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;阿利耶夫的行动放松了俄罗斯数十年来对具有重要战略意义的南高加索地区的控制，该地区石油和天然气管道纵横交错，位于黑海和里海之间，与伊朗、土耳其和俄罗斯接壤。&lt;/p>;&lt;p>;在三次采访中，一次在军事行动之前，两次在军事行动之后，阿利耶夫的外交政策顾问希克梅特·哈吉耶夫表示，巴库对现状的耐心已经消失。&lt;/p>;&lt;p>;距离阿塞拜疆军队攻入卡拉巴赫不到两周，哈吉耶夫告诉路透社，巴库“现阶段”并不寻求任何军事目标，但仍保持警惕。他说，阿塞拜疆不能接受他所说的卡拉巴赫自己的武装安全部队在阿塞拜疆领土上存在的“灰色地带”，他将其比作黑手党。&lt;/p>;&lt;p>;卡拉巴赫国防军已根据条款解散。军事行动当天，战斗平息后，哈吉耶夫列出了他所谓的“触发因素” ”这促使巴库诉诸军事行动，并提到当天早些时候在 2020 年战争中夺回的卡拉巴赫部分地区发生地雷爆炸，造成两名阿塞拜疆平民死亡。&lt;/p>;&lt;p>;“够了，”哈吉耶夫说。&lt;/p>;&lt;p>;“够了，”哈吉耶夫说。阿利耶夫还提到了地雷袭击以及导致另外四人死亡的类似事件。卡拉巴赫亚美尼亚人称这些说法是“绝对的谎言”。路透社无法独立核实到底发生了什么。&lt;/p>;&lt;p>;在这一事件中，在当地派有维和人员但忙于乌克兰战争的俄罗斯站在了一边。&lt;/p>;&lt;p >;哈吉耶夫表示，阿塞拜疆在行动开始前向俄罗斯发出了“几分钟通知”。&lt;/p>;&lt;p>;邻国亚美尼亚曾两次因卡拉巴赫问题爆发大规模战争，其总理尼科尔·帕希尼扬 (Nikol Pashinyan) 没有理会反对派政界人士要求干预的呼吁并表示，为了自己的独立，他的国家需要“摆脱冲突”。&lt;/p>;&lt;p>;西方国家 - 此前曾试图调解 - 只是敦促阿利耶夫停止他的行动，但被理所当然地忽视了。&lt; /p>;&lt;p>;帕希尼扬继续严厉批评俄罗斯没有采取足够措施来避免危机。在上周的电话会议上，克里姆林宫否认其维和人员应该进行干预。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯外交部补充说，他犯了“一个巨大的错误”，并指责他试图破坏亚美尼亚与莫斯科数百年的关系。 &lt;/p>;&lt;p>;麻烦已经酝酿了几个月。&lt;/p>;&lt;p>;随着俄罗斯在乌克兰问题上分心，阿利耶夫似乎感觉到了机会之窗。&lt;/p>;&lt;p>;去年 12 月，阿塞拜疆公民自称是对非法采矿感到不满的环保主义者，开始封锁拉钦走廊，这是连接卡拉巴赫和亚美尼亚的唯一道路。&lt;/p>;&lt;p>;卡拉巴赫官员当时表示，抗议者是前线，其中包括阿塞拜疆官员。巴库否认了这一指控。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯武装维和人员显然不愿意冒升级的风险，因此没有采取武力驱散抗议者的行动。&lt;/p>;&lt;p>;6 月，阿塞拜疆以枪击事件为由封锁了走廊，停止运输，包括人道主义援助的通行。它只允许医疗撤离人员出去，这一步骤加剧了卡拉巴赫的食品和药品短缺。&lt;/p>;&lt;p>;武装边防卫兵在俄罗斯维和人员基地附近的一个检查站驻守，但他们再次没有进行干预。巴库以武器走私风险为由，无视华盛顿和莫斯科要求畅通道路的呼吁。&lt;/p>;&lt;p>;5 月，为了推进和平谈判，亚美尼亚总理帕希尼扬提出了看似突破性的提议：亚美尼亚&lt;a href=&quot;/world/europe/armenia-will-accept-karabakh-part-azerbaijan-subject-rights-guarantee-armenian-2023-05-22/&quot;>;已准备好&lt;/a>;承认卡拉巴赫是阿塞拜疆，如果巴库保证其亚美尼亚族人口的安全。&lt;/p>;&lt;p>;阿利耶夫似乎抓住了他认为早该承认现实的软弱表现。与阿利耶夫合作过的消息人士称这一转变“非常重要”。&lt;/p>;&lt;p>;“亚美尼亚承认卡拉巴赫是阿塞拜疆不可分割的一部分后，在卡拉巴赫发号施令30年的犯罪政权能享有什么地位？阿利耶夫上周在胜利演说中对阿塞拜疆人说道。&lt;/p>;&lt;p>;同一天，俄罗斯外交部指责帕希尼扬承认卡拉巴赫是亚美尼亚民族飞地的一部分，从而播下了卡拉巴赫灭亡的种子。阿塞拜疆的。据称，这改变了俄罗斯自己的维和部队的“局势”。&lt;/p>;&lt;p>;在苏联解体后的混乱中，卡拉巴赫从阿塞拜疆手中滑落。在 1988-1994 年的战争中，约 3 万人被杀，超过 100 万人流离失所，其中一半以上是阿塞拜疆人。&lt;/p>;&lt;p>;阿利耶夫的父亲、时任总统盖达尔·阿利耶夫被迫同意停火，巩固了亚美尼亚的胜利.&lt;/p>;&lt;p>;伊尔哈姆在 2003 年海达尔去世后接替了他，一年后与英国石油公司领导的财团签署了一项石油协议，为阿塞拜疆提供了开始建设现代化军队的资金。&lt;/p>;&lt;p >;最近，阿塞拜疆从西方削减从俄罗斯购买能源的决定中获得了经济利益。欧盟委员会去年同意到 2027 年将阿塞拜疆天然气进口量增加一倍。&lt;/p>;&lt;p>;多年来，莫斯科与亚美尼亚（亚美尼亚拥有军事设施）的联盟和防务协定阻止了巴库使用武力，尽管俄罗斯出售武器&lt;/p>;&lt;p>;但莫斯科与亚美尼亚的关系在 2018 年开始恶化，当时前记者帕辛扬领导了街头抗议活动，最终让他上台，而牺牲了一长串亲俄罗斯的亚美尼亚领导人。 &lt;/p>;&lt;p>;随着阿塞拜疆军队改革和现代化进程的加强，亚美尼亚从一个危机走向另一个危机。&lt;/p>;&lt;p>;看到俄罗斯总统弗拉基米尔·普京和曾表示支持的帕希尼扬之间并没有失去爱意。阿利耶夫试水了与西方的关系。 2020 年，他发动了一场为期 44 天的战争，他的军队在先进的土耳其无人机的帮助下赢得了胜利，夺回了卡拉巴赫的一大片土地。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯促成了停火，这似乎是莫斯科的胜利，允许其向卡拉巴赫部署近2000名俄罗斯维和人员。这一举措使其在阿塞拜疆留下了军事足迹，这显然是对阿塞拜疆进一步军事行动的缓冲。&lt;/p>;&lt;p>;然后，俄罗斯于 2022 年 2 月全面入侵乌克兰，再次改变了局势，将莫斯科拖入了与乌克兰的消耗战。基辅。&lt;/p>;&lt;p>;9月19日星期二早上，卡拉巴赫首都斯捷潘纳克特（阿塞拜疆称为汉肯迪）的居民听到了连续不断的炮火声，空气中弥漫着浓雾。&lt;/p>;&lt; p>;阿利耶夫所说的反恐行动已经开始，地面部队在无人机和大炮的支援下横扫卡拉巴赫的防线。&lt;/p>;&lt;p>;至少有五名俄罗斯人在随后的暴力事件中丧生。阿利耶夫向普京道歉是明显的事故。&lt;/p>;&lt;p>;24小时内，巴库宣布胜利，卡拉巴赫亚美尼亚战士同意停火，迫使他们解除武装。&lt;/p>;&lt;p>;卡拉巴赫亚美尼亚人表示，他们感到&lt;/p>;&lt;p>;“卡拉巴赫已经孤立无援：俄罗斯维和人员实际上没有履行他们的义务，民主的西方国家背弃了我们，亚美尼亚也背弃了我们，”大卫·巴巴扬（David Babayan）说道。卡拉巴赫政府领导人的顾问在溃败一天后向路透社抱怨。&lt;/p>;&lt;p>;巴巴扬在 Telegram 上宣布，此后他已向阿塞拜疆当局自首。他所建议的政府已宣布解散。&lt;/p>;&lt;p>;“阿塞拜疆于昨天下午 1:00 左右恢复主权，”阿利耶夫告诉全国。&lt;/p>;&lt;p>;行动四天后，一些人卡拉巴赫的 12 万亚美尼亚人开始大规模驾车逃往亚美尼亚，他们表示，尽管阿塞拜疆承诺提供安全，但他们担心遭到迫害和种族清洗。阿塞拜疆袭击十天后，亚美尼亚当局表示，已有 98,000 人逃往亚美尼亚。&lt;/p>;&lt;p>;卡拉巴赫的回归为数十万曾经逃离的阿塞拜疆人返回铺平了道路，这是阿利耶夫父亲的承诺&lt;/p>;&lt;p>;驻英国大使苏莱曼诺夫表示：“阿利耶夫总统已经宣读了他父亲的遗嘱。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https: //cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/LWTP54P555LFRKUUQ2BALRKIRU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;阿塞拜疆总统伊尔哈姆·阿利耶夫抵达参加会议最高欧亚经济委员会会议于 2023 年 5 月 25 日在俄罗斯莫斯科举行。Sputnik/Ilya Pitalev/Kremlin via REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/I3SDDEUPMVPOTAFQ4BK63TGILA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;来自纳戈尔诺-卡拉巴赫地区的难民乘坐卡车抵达边境村庄亚美尼亚科尔尼佐尔，2023 年 9 月 27 日。REUTERS/Irakli Gedenidze/资料照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ TMT7Q7MEHVMXFEIU2LLYIUUFGI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;俄罗斯维和人员车辆离开阿塞拜疆纳戈尔诺-卡拉巴赫地区前往亚美尼亚，经过亚美尼亚科尔尼佐尔村附近道路上的亚美尼亚检查站2023 年 9 月 22 日。REUTERS/Irakli Gedenidze/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot; _blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 30 Sep 2023 01:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Suicide bombings rip through two mosques in Pakistan, killing at least 57]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pakistan-blast/suicide-bombings-at-two-mosques-in-pakistan-kill-at-least-57-idUSKBN30Z0F9]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T07:43:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;巴基斯坦奎塔/白沙瓦（路透社）- 周五，巴基斯坦两座清真寺发生自杀式爆炸袭击，造成至少 57 人死亡警方和卫生官员称，信徒庆祝先知穆罕默德的生日时，造成多人受伤，数十人受伤。&lt;/p>;&lt;video src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/d8e90807-b7fb-45fc-9b59- df3bf9376c7b/mp4/RW582129092023RP1v4_578705_1500.mp4&quot; width=&quot;100%&quot;controls>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;巴基斯坦发生自杀式爆炸事件，造成至少 52 人死亡、50 多人受伤卫生官员和警方表示，周五，在一个与阿富汗接壤的动荡省份，一场纪念先知穆罕默德生日的宗教集会上。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;没有任何组织立即声称对爆炸负责，其中之一是据报道，数十人被困在废墟下。&lt;/p>;&lt;p>;巴基斯坦西部省份的武装分子袭击事件激增，给一月份大选前的选举准备和公众竞选活动蒙上了阴影，但到目前为止，袭击事件还没有发生。主要针对安全部队。&lt;/p>;&lt;p>;据地区卫生官员阿卜杜勒·拉希德称，第一起爆炸发生在西南部俾路支省马斯通，造成至少 52 人死亡，另有 58 人受伤，其中许多人伤势严重。&lt; /p>;&lt;p>;高级警官穆尼尔·艾哈迈德补充道：“炸弹袭击者在麦地那清真寺附近的一辆警车附近引爆，当时人们正在那里聚集游行。”&lt;/p>;&lt;p>;第二次袭击发生在邻近的开伯尔-普赫图赫瓦省据救援官员称，在一座清真寺造成五人死亡。广播公司 Geo News 称，屋顶倒塌，约 30 至 40 人被困在废墟下。&lt;/p>;&lt;p>;一名官员称，袭击发生了两次爆炸，其中一次发生在清真寺门口，另一次发生在大院内.&lt;/p>;&lt;p>;“幸运的是，门口发生了爆炸，所以礼拜者能够离开清真寺；汉古区副区长法扎尔·阿克巴尔 (Fazal Akbar) 表示：“因此，伤亡很少。”&lt;/p>;&lt;p>;这两个省都与阿富汗接壤，近年来都遭受了旨在推翻巴基斯坦政府并建立自己的政府的伊斯兰武装分子的袭击。 &lt;/p>;&lt;p>;“呼救”&lt;/p>;&lt;p>;“现场尸体散落成碎片，伤者大声呼救，”穆尼尔·艾哈迈德·沙瓦尼 (Munir Ahmed Shahwani) 说。俾路支省爆炸现场。&lt;/p>;&lt;p>;他说，人们正在寻找计划参加纪念先知穆罕默德生日游行的亲人：“我在现场看到至少 25 具尸体，其中包括警方称，一名副警长在负责监督该地区的安全安排时遇害。电视显示数百人帮助伤者登上救护车。&lt;/p>;&lt;p>;这次集会是在属于巴雷尔维教派的一座清真寺举行的，人们普遍认为比强硬的伊斯兰教派（如：萨拉菲主义。&lt;/p>;&lt;p>;一些强硬派认为崇拜先知穆罕默德是异端邪说。&lt;/p>;&lt;p>;在沙特阿拉伯参加副朝宗教朝圣的看守总理安瓦尔·哈克·卡卡尔谴责了爆炸事件，呼吁全力支持受害者。&lt;/p>;&lt;p>;卡卡尔领导看守政府，负责监督定于 1 月最后一周举行的大选。&lt;/p>;&lt;p>;自 2022 年停火协议破裂以来，武装分子袭击激增巴基斯坦塔利班运动 (TTP) 是政府与强硬逊尼派伊斯兰组织的保护伞组织之间的冲突。&lt;/p>;&lt;p>;TTP 否认自 2007 年成立以来对巴基斯坦发生的一些最血腥袭击负有责任。 TTP 还否认参与了 1 月份导致 100 人死亡的白沙瓦警察清真寺爆炸事件，但该伞组织的一个派别后来声称发动了这次袭击。&lt;/p>;&lt;p>;7 月开伯尔-普赫图赫瓦省一个宗教政党集会期间发生自杀式爆炸事件，造成 40 多人死亡。伊斯兰国激进组织声称对此次袭击负责。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 30 Sep 2023 01:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[UN mission to visit Karabakh after military offensive]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/armenia-azerbaijan-experts/un-mission-to-visit-karabakh-after-military-offensive-idUSKBN30Z0VQ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T17:46:54Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DVTQ6RUDFZNLFCW6TWVSREXRSA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 29 日，来自纳戈尔诺-卡拉巴赫地区的难民抵达亚美尼亚边境村庄科尔尼佐尔。REUTERS/Irakli Gedenidze&lt;/small >;&lt;/div>;&lt;p>;阿塞拜疆外交部周五表示，阿塞拜疆已邀请联合国代表团“在未来几天”访问纳戈尔诺-卡拉巴赫，阿塞拜疆闪电军事进攻导致亚美尼亚人大规模撤离该地区.&lt;/p>;&lt;p>;联合国发言人斯蒂芬·杜雅里克证实，由联合国高级援助官员率领的联合国代表团将于本周末前往纳戈尔诺-卡拉巴赫，这是该世界组织约 30 年来首次进入该地区。&lt;/p>;&lt;p>;杜贾里克周五对记者表示：“团队将在那里评估当地局势，并确定留下的人和正在迁移的人的人道主义需求”，并敦促所有人尊重国际法&lt;/p>;&lt;p>;他说：“重点将放在人道主义上，同时也将放在保护问题上。”&lt;/p>;&lt;p>;美国和其他国家呼吁巴库允许由于担心可能侵犯人权，国际监察员进入卡拉巴赫。亚美尼亚指责阿塞拜疆在卡拉巴赫进行种族清洗，巴库强烈否认这一点。&lt;/p>;&lt;p>;“这次访问将使（代表团）熟悉阿塞拜疆目前在该地区开展的人道主义活动，”部门在一份声明中表示。&lt;/p>;&lt;p>;“此外，小组成员还将了解重建某些基础设施、解除武装和没收亚美尼亚非法武装部队弹药的过程，以及地雷造成的危险， &lt;/p>;&lt;p>;早些时候，一名阿塞拜疆政府官员表示，媒体也将被允许访问该地区，该地区在国际上被视为阿塞拜疆的一部分，但自 20 世纪 90 年代以来一直由亚美尼亚族分离国家管理。 .&lt;/p>;&lt;p>;亚美尼亚政府估计，近 93,000 名亚美尼亚人（占卡拉巴赫人口的四分之三以上）&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/third-quarters-karabakh-population-already-out- swift-exodus-2023-09-29/&quot;>;从周五下午开始&lt;/a>;进入其领土，尽管巴库承诺如果他们留下来将保护他们的公民权利。&lt;/p>;&lt;p>;同时坚称亚美尼亚人将被阿塞拜疆总统伊尔哈姆·阿利耶夫表示，他的“铁拳”已将亚美尼亚卡拉巴赫独立民族的想法带入了历史。&lt;/p>;&lt;p>;阿塞拜疆总统伊利哈姆·阿利耶夫在周二的电话中告诉美国国务卿安东尼·布林肯，他的部队阿塞拜疆总统办公室的一份声明称，“在持续不到 24 小时的反恐措施期间……仅针对军事设施，平民没有受到伤害”。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 30 Sep 2023 01:55:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>