<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Key ASEAN members to skip Thai-hosted Myanmar talks amid criticism]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/asean-myanmar/key-asean-members-to-skip-thai-hosted-myanmar-talks-amid-criticism-idUSKBN2Y4028]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-18T14:43:22Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/AWBFSYM7ZFJ2VLNEMKLC63FNMQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;泰国外交部长 Don Pramudwinai 在曼谷外交部举行的美国国务院年度人口贩运报告新闻发布会上做手势，泰国，2016 年 7 月 1 日。路透社/Chaiwat Subprasom/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;泰国看守政府准备在周一与缅甸军政府外交部长举行会谈，比计划晚了一天，由于主要东南亚国家表示他们将远离分裂会议。&lt;/p>;&lt;p>;曼谷一直在推动 &lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/thailand-seeking-re-engage-myanmar-junta -with-asean-meeting-letter-sources-2023-06-16/&quot;>;与缅甸将军重新接触&lt;/a>; - 自 2021 年政变夺权以来，他们一直与武装反对派民兵发生冲突 - 面对东南亚国家联盟 (ASEAN) 其他成员国的反对，禁止军政府参加高层会议。&lt;/p>;&lt;p>;泰国总理本人首先在政变中上台，刚刚发出邀请四天前向东盟外长发出邀请，邀请他们参加据称将于周日开始的非正式会议。&lt;/p>;&lt;p>;路透社看到并得到两个消息来源证实的邀请，引用了早些时候峰会上的一项提议“东盟在领导人层面全面重新接触缅甸的时机已到。&lt;/p>;&lt;p>;两位了解会议情况的消息人士告诉路透社，缅甸军政府任命的外交部长丹瑞将出席会谈。 &lt;/p>;&lt;p>;泰国外交部周日晚发表声明称，“非正式对话”将于周一开始。该部表示，这不等于正式的东盟会议，但将“帮助支持东盟的努力”以结束缅甸的暴力。&lt;/p>;&lt;p>;来自老挝、柬埔寨、缅甸、印度、中国、文莱和越南的级别代表”，但没有详细说明具体谁将参加。它没有说明日期为何更改。&lt;/p>;&lt;p>;近两年来，缅甸将军被禁止参加东盟高级别会议，原因是未能履行与被罢免文职政府有关的反对者开始谈判的协议。诺贝尔奖获得者昂山素季。&lt;/p>;&lt;p>;她现在与数百名其他前政府官员和反军事活动人士一起被关押。军政府表示，它正在与旨在摧毁国家的恐怖分子作战。&lt;/p>;&lt;p>;泰国即将离任的外交部长 Don Pramudwinai 在接受当地新闻媒体 Matichon 采访时大力宣传这一倡议。&lt;/p>;&lt;p>;“现在的情况已经发生了很大的变化。缅甸国内现在有更多的战斗，”他说，“缅甸也有通往选举的路线图……这些事情让我们有必要继续与缅甸互动。”&lt;/p>;&lt;p>;批评者泰国的倡议表示，它有可能使缅甸军政府合法化，并且是不合适的，因为它在被称为“五点共识”的东盟官方和平倡议之外。&lt;/p>;&lt;p>;新加坡外交部长 Vivian Balakrishnan 周五表示“在首脑级别甚至外交部长级别与军政府重新接触还为时过早”。&lt;/p>;&lt;p>;马来西亚表示不会参加。菲律宾没有回答有关问题周末，印度和中国被视为坚定地站在孤立缅甸将军的阵营。&lt;/p>;&lt;p>;印度和中国不是东盟成员国，但作为地区大国参加了其他关于缅甸的非正式会议。&lt;/p>;&lt;p>;缅甸的反对由素季被罢免政府的支持者组成的民族团结政府 (NUG) 谴责泰国的倡议。&lt;/p>;&lt;p>;“邀请非法军政府参加这次讨论无助于解决缅甸的政治危机，”它周六在一份声明中说。&lt;/p>;&lt;p>;马来西亚前外交部长赛夫丁·阿卜杜拉也在他的推特账户上批评了泰国主持的会谈。&lt;/p>;&lt;p>;“泰国呼吁东盟国家全面参与与缅甸军政府领导人举行非正式会议。 @ASEAN 必须停止这种胡说八道！”他在推特上写道，并补充说该区域集团应该支持官方的五点和平进程。&lt;/p>;&lt;p>;周日，由 81 个缅甸激进组织组成的团体发表了一封公开信，谴责“秘密行动”倡议”，称这与东盟将军政府官员排除在高层会议之外的政策“公然矛盾”。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 18 Jun 2023 22:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russia reports fierce fighting as African peace mission leaves empty-handed]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis/russia-reports-fierce-fighting-as-african-peace-mission-leaves-empty-handed-idUSKBN2Y408E]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-18T14:46:49Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯周日报告称，在接待非洲和平任务一天后，乌克兰前线的三个区域发生激烈战斗但这未能激发莫斯科或基辅的热情。&lt;/p>;&lt;p>;一名俄罗斯官员表示，乌克兰已经重新夺回 &lt;a href=&quot;/world/europe/ukrainian-forces-take-control-piatykhatky-village-zaporizhzhia -front-russian-2023-06-18/&quot;>;Piatykhatky&lt;/a>;，一个位于 Zaporizhzhia 南部地区的村庄，他们在遭到俄罗斯大炮的火力攻击时正在那里固守。&lt;/p>;&lt;p>;“敌人的这位官员 Vladimir Rogov 在 Telegram 消息应用程序上说，“波浪式”攻势取得了成果，尽管损失惨重。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯国防部在其每日更新中没有提及 Piatykhatky，其中称其部队在 1,000 公里（600 英里）前线的三个部分击退了乌克兰的袭击。俄罗斯 Vostok 部队的另一份声明称，乌克兰未能接受定居点。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立核实战场报告。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰没有发表评论，最后week 说它已经夺回了附近的另一个定居点 Lobkove 和&lt;a href=&quot;/world/europe/ukraine-counteroffensive-takes-shape-main-test-still-come-2023-06-14/&quot;>;一串村庄&lt;/a>; 再往东，在顿涅茨克地区，在其期待已久的反攻开始时。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰官员实施了信息封锁以帮助行动安全，但表示俄罗斯遭受的损失比乌克兰在其新的攻击中有。&lt;/p>;&lt;p>;一名地区官员说乌克兰军队 &lt;a href=&quot;/world/europe/ukraine-says-destroys-ammunition-depot-russian-occupied-kherson-2023-06- 18/&quot;>;摧毁了&lt;/a>;俄罗斯在被占领的赫尔松地区的一个主要弹药库，这是基辅为破坏俄罗斯补给线而进行的为期数周的努力的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;英国国防情报部门表示，激烈的战斗最近几天的重点是扎波罗热、顿涅茨克西部和巴赫穆特周围，俄罗斯雇佣军在经历了最长的战争战役后于上个月占领了这些地方。&lt;/p>;&lt;p>;“在所有这些地区，乌克兰继续开展进攻行动，并已它在 Twitter 上说：“取得了小的进展”。&lt;/p>;&lt;p>;评估称，俄罗斯的防御行动“在南部相对有效”，双方伤亡惨重。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯总统很少对战争进程发表评论的弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 上周进行了两次异常详细的干预，他在干预中嘲笑乌克兰的推动，并表示基辅的部队有 &lt;a href=&quot;/world/europe/putin-says-ukraine-is- becoming-fully-reliant-west-military-hardware-2023-06-16/&quot;>;“没有机会”&lt;/a>; 尽管新装备了西方坦克。&lt;/p>;&lt;p>;他的评论似乎是为了安抚俄罗斯人在冲突爆发近 16 个月的关键时刻，乌克兰寻求打破数月的僵局并收回其仍处于俄罗斯控制下的 18% 的领土。&lt;/p>;&lt;p>;周六在圣彼得堡举行的会谈, 南非总统西里尔·拉马福萨 (Cyril Ramaphosa) 向普京提出了来自七个非洲国家的 10 点和平倡议，并告诉他俄罗斯和乌克兰开始谈判结束战争的时机已经到来。&lt;/p>;&lt;p>;普京 &lt;a href= “/world/europe/african-leaders-arrive-ukraine-talks-with-russias-putin-2023-06-17/”>;回应&lt;/a>;乌克兰和西方国家否认的一连串熟悉的指控说是基辅而不是莫斯科拒绝谈话。他感谢拉马福萨的“崇高使命”。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯新闻机构援引克里姆林宫发言人德米特里佩斯科夫的话说，普京已对该计划表现出兴趣，但“难以实现”。&lt;/p>;&lt;p >;前一天在基辅，乌克兰总统 &lt;a href=&quot;/world/south-african-president-arrives-ukraine-peace-mission-2023-06-16/&quot;>;Volodymyr Zelenskiy&lt;/a>; 告诉非洲代表团- 自战争开始以来首次与两位领导人就他们的和平倡议举行单独的面对面会谈 - 现在允许谈判只会“冻结战争”和乌克兰人民的苦难。&lt;/p>;&lt; p>;当普京周五利用一个旗舰经济论坛对泽伦斯基进行个人诽谤并重申他在战争第一天提出的乌克兰“非军事化”和“去纳粹化”的目标时，进一步凸显了双方之间的巨大鸿沟，基辅和西方拒绝将其视为入侵的虚假借口。&lt;/p>;&lt;p>;然而，拉马福萨试图以积极的眼光看待乌克兰和俄罗斯之行，他在周日发推文称“非洲和平倡议产生了影响其最终成功将以制止战争为目标来衡量。&lt;/p>;&lt;p>;他说，非洲人将继续与普京和泽连斯基对话，并将向联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯介绍他们的努力，以便&lt;/p>;&lt;p>;这场战争摧毁了乌克兰的城镇和城市，迫使数百万人逃离家园，并在双方军队中造成重大但未公开的伤亡，并杀死了数千名乌克兰平民。&lt;/p>;&lt; p>;双方都指责对方在 6 月 6 日炸毁了乌克兰一座巨大的水坝，并淹没了大片战区。&lt;/p>;&lt;p>;在俄罗斯控制的 Hola Prystan 镇，路透社拍摄了志愿者从星期六洪水淹没了房屋，并分发了面包和饮用水。&lt;/p>;&lt;p>;“世界上没有人会因为我们正在经历的这种折磨，因为这场可怕的灾难而受到惩罚，”78 岁的塔玛拉说。 - 退休的老护士。&lt;/p>;&lt;p>;“这就是让我感到沮丧的地方。没有人会因此受到惩罚。如果至少有一个人被（审判）并因一切受到惩罚，我会很高兴。这样全世界都可以看到。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CI4ORZUDMRPEZHRZCD6ZVNYJLM.jpg &quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 6 月 18 日，乌克兰顿涅茨克地区，在俄罗斯对乌克兰发动袭击的过程中，乌克兰军人站在前线。 REUTERS/Anna Kudriavtseva&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YMQGVNHQQVKZDI2VHJPCPE46TE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt; small style=&quot;color: #999;&quot;>;俄罗斯总统弗拉基米尔·普京和南非总统西里尔·拉马福萨于 2023 年 6 月 17 日在俄罗斯圣彼得堡出席会议。Ramil Sitdikov/Host 图片社 RIA Novosti 来自 REUTERS&lt;/small>;/ div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SQO67TP37ZMTJM47MLPCOBKHZU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot; >;2023 年 6 月 17 日，在乌克兰顿涅茨克地区前线附近的俄罗斯对乌克兰的进攻中，新解放的 Blahodatne 村的一座文化之家安装了乌克兰国旗。自由欧洲电台/自由电台/Serhii Nuzhnenko通过路透社&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZDU3X5JIXRLFVFDAPLNLNE2OBE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style =&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 6 月 18 日，在乌克兰顿涅茨克地区，俄罗斯进攻乌克兰期间，乌克兰军人站在前线。路透社/Anna Kudriavtseva&lt;/small>;&lt;/div>; &lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/KDSNRK3GJVMKPLL7FOPN2RZ2Z4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;本地2023 年 6 月 17 日，在俄罗斯控制的乌克兰赫尔松地区的 Hola Prystan 镇，俄乌冲突期间 Nova Kakhovka 大坝倒塌后洪水退去，居民获得水和食物援助。路透社/亚历山大埃尔莫琴科&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 18 Jun 2023 22:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: Mali faces spectre of anarchy after demanding UN“s departure]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/mali-security-un-withdrawal/analysis-mali-faces-spectre-of-anarchy-after-demanding-uns-departure-idUSKBN2Y407O]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-18T14:12:48Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MBFPJL73ZVPXVIMYMDVMJAB6OU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2017 年 6 月 8 日在马里基达尔发生迫击炮袭击后，联合国维和人员在 MINUSMA 基地救火。照片拍摄于 6 月 8 日， 2017. MINUSMA/Sylvain Liechti/Handout via REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;马里对联合国维和人员撤离的要求预示着一项长达十年的任务突然结束，该任务一直在努力保护平民及其自己的军队，引发人们担心该国可能会在伊斯兰叛乱和分离主义起义可能卷土重来的情况下陷入更深的混乱。&lt;/p>;&lt;p>;被称为 MINUSMA 的联合国特派团因其空中和地面的限制而步履蹒跚自马里执政的军政府与俄罗斯军事承包商联手以来的行动 &lt;a href=&quot;/world/africa/exclusive-deal-allowing-russian-mercenaries-into-mali-is-close-sources-2021-09-13/&quot;>;Wagner 2021 年的集团&lt;/a>;，限制了其对十年前扎根并已蔓延至整个西非的伊斯兰叛乱活动的效力。&lt;/p>;&lt;p>;尽管有这些限制，马里稳定团 13,000 人的部队仍坚守阵地加奥和廷巴克图等北部城市被武装分子包围。它在经常受到袭击的流离失所者营地巡逻，并为马里装备不足的军队提供医疗后送。&lt;/p>;&lt;p>;它还帮助安抚了马里北部由图阿雷格人领导的叛乱分子，他们停止了分离主义起义随着 2015 年阿尔及尔协议的签署。&lt;/p>;&lt;p>;目前尚不清楚联合国军队在&lt;a href=&quot;/world/africa/mali-asks-united-nations-withdraw-peacekeeping-force-minusma-foreign -minister-2023-06-16/&quot;>;马里周五的意外请求&lt;/a>;。但是，当他们这样做时，巴马科将独自与大约 1,000 名瓦格纳士兵一起与与伊斯兰国和基地组织有关的武装分子作战，这些武装分子杀害了数千名平民和士兵，并控制着该国北部和中部的大片沙漠。&lt;/p >;&lt;p>;“如果你离开，就会出现无政府状态和内战，尤其是针对平民和弱者，”毛里塔尼亚前外交部长 Ahmedou Ould-Abdallah -坦克，周五说。 “如果你留下来，你几乎就会名誉扫地。”&lt;/p>;&lt;p>;图阿雷格人领导的反叛联盟阿扎瓦德运动协调会 (CMA) 的一位发言人表示，任何退出联合国的行动都为时过早，因为和平协议尚未达成全面实施，将威胁整个萨赫勒地区的稳定。不过，他说，CMA 尚未达成正式立场。&lt;/p>;&lt;p>;联合国与马里军政府之间的关系已经破裂多年，后者在 2020 年和 2021 年的两次政变中巩固了权力。巴马科希望马里稳定团成为一支更积极的战斗力量，以对抗伊斯兰威胁，联合国称这不是其使命的一部分。与此同时，联合国官员推动了更大的自由，以保护平民并调查武装分子、军队以及最近瓦格纳的侵犯权利行为。&lt;/p>;&lt;p>;上个月，联合国调查人员发布了一份指控军队的报告，两国关系达到了临界点和“武装白人”于 2022 年 3 月在穆拉镇屠杀 500 人。马里、俄罗斯和瓦格纳否认在穆拉镇有不当行为或以马里任何地方的平民为目标。&lt;/p>;&lt;p>;联合国一再表示，限制军政府施加的压力阻止了它完成使命。它说，马里经常拒绝或延迟允许马里稳定团进入战区，这使得它无法对受到攻击的平民做出反应或迅速调查虐待行为。&lt;/p>;&lt;p>;马里政府和军队没有回应置评请求.&lt;/p>;&lt;p>;西方和非洲外交官对这些限制感到失望，他们呼吁今年做出改变。然而，在 1 月份对任务进行审查后，联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯上周拒绝了马里的非洲邻国推动的增兵至多 3,600 人的提议，以及缩减马里稳定团规模的替代提议&lt;/p>;&lt;p>;相反，他提议延长这支部队的任务期限，只做一些调整，包括关闭一些北部的小型基地。&lt;/p>;&lt;p>;6 月 14 日，马里政府发表声明拒绝所有提议。然后在周五，马里外交部长阿卜杜拉耶·迪奥普在联合国安理会会议上表示，“马里当局与马里稳定团之间存在信任危机”，该部队应“立即”撤离。&lt;/p>;&lt;p>;15-联合国安理会成员原定于 6 月 30 日当前任期届满前续签马里稳定团的任期。路透社无法立即确定理事会——俄罗斯作为 5 个常任理事国之一拥有否决权——现在是否会投票支持续签，或者如何如果不延期，完成有序撤离任务需要很长时间。&lt;/p>;&lt;p>;周五，为回应马里的声明，马里稳定团负责人 El-Ghassim Wane 告诉记者，维和人员只能在马里同意的情况下开展行动东道国：没有它，任务是“不可能的”，他说。&lt;/p>;&lt;p>;马里稳定团发言人 Fatoumata Sinkoun Kaba 拒绝就任何撤军的后勤工作发表评论，并表示任务将遵循安理会的授权。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;马里稳定团于 2013 年在分离主义叛乱分子和与基地组织有关联的叛乱分子占领马里北部后成立。法国军队迫使武装分子撤退，但他们反弹了。超过 170 名维和人员在战斗中丧生，使马里稳定团成为联合国最致命的战斗任务。&lt;/p>;&lt;p>;暴力已经蔓延到邻国布基纳法索和尼日尔，造成世界上发展最快的人道主义危机之一。&lt;/p>;&lt; p>;马里的军政府在夺取政权时承诺稳定；它采取了反法立场，并加深了与俄罗斯的关系。到 2021 年底，&lt;a href=&quot;/world/western-countries-pile-pressure-mali-over-wagner-group-role-2023-05-02/&quot;>;Wagner 已经部署&lt;/a>;。&lt;/a>;。 p>;&lt;p>;数周内，马里实施了飞行限制。路透社无法确定此举是否与瓦格纳的出现有关。这反映了过去联合国在中非共和国的飞行限制，瓦格纳也在中非共和国开展业务。&lt;/p>;&lt;p>;巴马科和克里姆林宫表示，俄罗斯军队（而非瓦格纳雇佣军）驻扎在马里，但只是为了训练军队和供应设备。&lt; /p>;&lt;p>;马里军方发言人 Souleymane Dembelé 上校今年告诉路透社，对马里稳定团的限制是对法国军队去年实施的禁飞区的报复。巴黎对此予以否认。&lt;/p>;&lt;p>;根据路透社看到的去年年中的一份联合国内部报告，到 2022 年年中，限制措施阻止了联合国在马里 70,000 平方公里的范围内运营不定期航班。根据安全理事会的数据，今年近 500 项联合国飞行请求（四分之一）被拒绝。&lt;/p>;&lt;p>;“MINUSMA 是另一只维和行动的跛脚鸭。任务无法满足民众的期望，”康拉德·阿登纳基金会 (Konrad Adenauer) 萨赫勒项目负责人乌尔夫·莱辛 (Ulf Laessing) 说。&lt;/p>;&lt;p>;令人沮丧的是，包括英国、德国和瑞典在内的提供了一些训练有素的士兵的国家已宣布撤军人数超过任务的 20% 以上。法国在马里有一支单独的特遣部队，并于 2022 年撤出了剩余的 2,400 名士兵，包括它向联合国提供的空中支援&lt;/p>;&lt;p>;MINUSMA 剩余的大部分士兵由非洲国家提供。&lt;/p>; &lt;p>;安理会在 3 月 30 日的一份报告中表示，MINUSMA 精锐机动特遣队的四支部队中有三支未投入使用。 7 月，埃及因其部队遭到袭击而暂停了马里稳定团的活动。近一年来，其 1,072 名士兵一直被困在基地。&lt;/p>;&lt;p>;联合国和平行动部 4 月准备的一份文件详细介绍了一系列单位 - 从武装直升机和机场支援到步兵和情报 - MINUSMA 所缺乏的。&lt;/p>;&lt;p>;MINUSMA 在马里仍然发挥着重要作用。其 10 亿美元的预算创造了数千个就业机会，并通过在经济因邻国实施的政变相关制裁而陷入瘫痪的国家建立路灯或警察局来提供当地支持。&lt;/p>;&lt;p>;它帮助组织了一个 &lt; href=&quot;/world/africa/malians-vote-referendum-paving-way-elections-2023-06-18/&quot;>;周日的宪法公投&lt;/a>;旨在为明年的总统选举铺平道路。&lt;/ p>;&lt;p>;联合国和安全官员说，至关重要的是，它协调了北部敌对武装团体之间的和平谈判。&lt;/p>;&lt;p>;一名联合国高级官员因有关问题的敏感性而要求不具名局势，图阿雷格领导人表示，联合国特派团的撤离可能导致阿尔及尔协议的崩溃，这标志着为期四年的武装起义正式结束，该起义占领了马里北部的大部分地区 - 整个国家都感受到了反响&lt;/p>;&lt;p>;CMA 反叛联盟发言人 Ould Mohamed Ramdane 表示，除了在正在进行的谈判中发挥作用外，MINUSMA 还为其部署的地区带来了“平静​​和安全”，并分发了大量马里北部的人道主义援助。&lt;/p>;&lt;p>;“我们都认为它的撤离将对北部地区以及整个萨赫勒地区的稳定产生重大影响，”拉姆丹说。&lt;/p>;&lt;p>;“与前分离主义者恢复暴力的威胁再次迫在眉睫，”布鲁塞尔国际研究学院高级讲师 Yvan Guichaoua 说，他指的是马里稳定团预期撤离的后果。他说，除了失去安全部队外，联合国调查小组的撤离还会增加冲突期间侵犯人权行为不受惩罚的风险。&lt;/p>;&lt;p>;在瓦格纳到达后的一年里，对平民的袭击激增.根据总部位于美国的研究组织武装冲突地点和事件数据项目的数据，瓦格纳和马里军队在此期间开展的联合行动中至少有 750 人丧生。在瓦格纳到来之前的一年里，有 60 名平民在军事行动中丧生。&lt;/p>;&lt;p>;MINUSMA 的行动受到限制，这意味着近年来该任务越来越注重保护自己。一位因局势敏感而不愿透露姓名的美国官员表示，90% 的部队行动都集中在保护自己的基地和保卫维和人员上。&lt;/p>;&lt;p>;因此，马里稳定团一直在努力对抗网上反联合国帖子的浪潮，输掉了马里的舆论战。德国政治基金会 Friedrich-Ebert-Stiftung 最近对近 2,300 名马里人进行的一项调查显示，72% 的人指责马里稳定团没有保护平民。&lt;/p>;&lt;p>;超过 90% 的人表示他们相信俄罗斯会在战斗中支持马里反对伊斯兰主义者。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 18 Jun 2023 22:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: Lockheed-Airbus face lengthening odds in U.S. tanker re-run]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/france-airshow-tanker/analysis-lockheed-airbus-face-lengthening-odds-in-u-s-tanker-re-run-idUSKBN2Y406M]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-18T13:07:15Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/V22CIZNOL5POLLGIYIIJKUYYGI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;波音 KC-46 飞马座空中加油机停在美国华盛顿州西雅图金县国际机场波音场的鸟瞰图, 2022 年 6 月 1 日。路透社/Lindsey Wasson/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;在五角大楼缩减其潜在订单后，欧洲希望在第二次尝试中赢得具有开创性的美国军事飞机加油订单的希望正在消退，业内消息人士称，新的跨大西洋“油轮战争”的前景降温。&lt;/p>;&lt;p>;航空航天巨头空客 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/companies/AIR.PA/&quot;target =&quot;_blank&quot;>;(AIR.PA)&lt;/a>; 和波音 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/companies/BA.N/&quot;target=&quot;_blank&quot;>;(BA.N)&lt; /a>; 十多年前在一场史诗般的比赛中发生冲突，并在空中客车公司与世界上最大的武器生产商洛克希德马丁公司合作后准备重赛 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/companies/ LMT.N/&quot;target=&quot;_blank&quot;>;(LMT.N)&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;本周，洛克希德和空客将在巴黎航展上展示他们的 LMXT 加油机，届时美国记者将登上 A330 Multi新飞机所基于的角色油轮运输。&lt;/p>;&lt;p>;但是，尽管洛克希德和空中客车公司坚称他们在竞争中，但美国空军提出的将其下一次油轮采购从至少 140 架减少到 75 架的提议引起了人们的关注。关于竞标的政治和经济问题。&lt;/p>;&lt;p>;本周，两个国会委员会将讨论国防政策草案和支出法案，这可能会改变洛克希德 - 空中客车公司的胜算，但美国立法者迄今为止已经表明很少有人反对空军的计划。&lt;/p>;&lt;p>;2011 年，波音公司赢得了三阶段采购的第一阶段，以更换空军老化的加油机机队，获得了 179 架 KC-46 的合同。该计划此后遭受了 70 亿美元的损失。&lt;/p>;&lt;p>;空中客车公司于 2018 年与洛克希德公司合作开展第二阶段，称为 KC-Y。&lt;/p>;&lt;p>;美国空军预计将在今年晚些时候做出决定在 KC-46 的初始生产运行于 2029 年结束后要购买多少加油机，以及它是否会举行比赛。&lt;/p>;&lt;p>;但是，官员们热衷于加快其希望购买的下一代加油机的开发2030 年代中期，KC-Y 的喷气式飞机采购数量可能减半。&lt;/p>;&lt;p>;新计划可能会削弱洛克希德-空客团队的业务案例，知情人士称这取决于生产大约 100 架 LMXT。&lt;/p>;&lt;p>;这将使空中客车公司能够在美国启动 A330 生产——这一细节被视为获得国会山支持的关键——以及 &lt;a href=&quot;/business/aerospace-defense/lockheed -selects-alabama-georgia-next-gen-air-tanker-plants-2022-01-31/&quot;>;在阿拉巴马州和佐治亚州的洛克希德和空中客车工厂雇用 1,300 名工人&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;结束在过去的一年里，空军领导人一再表示可能会与波音公司签订单一来源合同，尽管尚未做出最终决定。&lt;/p>;&lt;p>;但洛克希德公司 LMXT 业务发展总监拉里·加洛格利表示洛克希德和空客“肯定还在这场竞争中”。两家公司宣布了第三家美国供应商，发动机制造商通用电气 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/companies/GE.N/&quot;target=&quot;_blank&quot;>;(GE.N)&lt;/a>; ，6 月 6 日。&lt;/p>;&lt;p>;洛克希德和空中客车公司寻求至少 120 架飞机的计划，但“商业案例肯定会低于这个数字，”加洛格利说。&lt;/p>;&lt;p>;波音防务公司首席执行官泰德科尔伯特表示，KC-46“已被证明是非常有能力的”，并已准备好应对 2030 年代的威胁。&lt;/p>;&lt;p>;波音的胜利将确保 767 宽体机的生产延续到 2030 年代中期，而洛克希德-在尝试打入美国国防市场 20 年之后，空中客车公司的胜利将使空中客车公司与美国空军签订了第一份飞机合同。&lt;/p>;&lt;p>;空中客车公司和波音公司都在之前的竞争中留下了伤疤，空中客车公司在一次竞争中败北。长达 10 年的竞争包括将一名波音官员投入监狱的腐败丑闻和推翻空客最初获胜的法律抗议。&lt;/p>;&lt;p>;KC-46 在技术缺陷将项目推迟多年后经受住了国会的审查日程。众议院军事委员会的国防法案草案将 KC-46 的采购数量限制在 179 架，但该军种可以通过提供成本估算轻松克服这一限制。&lt;/p>;&lt;p>;LMXT 的倡导者可能会落到众议员 Jerry Carl 的肩上，阿拉巴马州共和党人和强大的众议院拨款委员会成员。该小组定于周四就国防拨款进行辩论，但尚不清楚卡尔是否会提出一项修正案，迫使空军开放合同进行竞争，就像他去年所做的那样，但失败了。&lt;/p>;&lt;p>;卡尔的办公室没有回应置评请求。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 18 Jun 2023 21:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[China “deplores“ UK security minister“s meeting with Taiwanese minister]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/britain-taiwan-tugendhat/china-deplores-uk-security-ministers-meeting-with-taiwanese-minister-idUSKBN2Y405Z]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-18T12:23:58Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;中国驻伦敦大使馆周日谴责英国安全部长汤姆图根哈特与台湾数字部长上周的会面，称这违反了国际关系。&lt;/p>;&lt;p>;路透社 &lt;a href=&quot;/world/uk-security-minister-breaks-with-convention-meet-taiwanese-minister-sources-2023-06-16/&quot; >;周五报道&lt;/a>;，Tugendhat 周三在对英国进行罕见的高级别部长级访问期间会见了台湾数字事务部长 Audrey Tang。一位消息人士称，他们讨论了共同的安全利益。&lt;/p>;&lt;p>;中国将民主治理的台湾视为其领土的一部分，并强烈反对外国对该岛的干涉。&lt;/p>;&lt;p>;“此举严重违反了中国驻伦敦大使馆发言人在一份声明中说，这是一个中国原则和国际关系基本准则。&lt;/p>;&lt;p>;“这向‘台独’分裂势力发出了严重错误的信号并粗暴干涉中国内政，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。”&lt;/p>;&lt;p>;英国与北京只有正式外交关系，但在台北设有事实上的大使馆。尽管英国下级部长与台湾同行举行会谈，但惯例是英国高级部长不与台湾官员会面。&lt;/p>;&lt;p>;两年前因公开指控侵犯人权而受到中国制裁的图根哈特在新疆，不是正式的内阁部长，而是以安全部长的身份出席内阁会议，负责打击恐怖主义、国内国家威胁和经济犯罪。&lt;/p>;&lt;p>;“我们想明确表示英方表示，任何损害中方利益的行为都将得到坚决回击。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图片：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/PM6KY4LCRVP65IAMEYAENT22KM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;英国安全大臣汤姆图根哈特在新闻发布会上致辞， 2023 年 5 月 10 日在肯尼亚内罗毕访问期间与肯尼亚内政和国家行政部内阁秘书 Kithure Kindiki 会面。路透社/Monicah Mwangi/文件照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https: //cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FBZGJ3IKJFKKFN6GQ4Q3YKIFHI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;台湾数码事务部长邓丽君发言2023 年 1 月 13 日在立陶宛维尔纽斯接受采访时。REUTERS/Ints Kalnins&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 18 Jun 2023 20:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israel set to approve thousands of building permits in West Bank]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-politics-settlements/israel-set-to-approve-thousands-of-building-permits-in-west-bank-idUSKBN2Y405K]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-18T11:28:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2FQHKJRAMRNWPC6ZOSLK4AYRJM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Israeli Prime Minister Benjamin Netanyahu, centre, and Finance Minister Bezalel Smotrich, left, attend a weekly cabinet meeting in the prime minister&#39;s office in Jerusalem , June 18, 2023. Ohad Zwigenberg/Pool via REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;Israel&#39;s nationalist-religious government on Sunday tabled plans to approve thousands of building permits in the occupied West Bank, despite US pressure to halt settlement expansion that Washington sees as an &lt;a href=&quot;/world/middle-east/blinken-warns-against-israel-expansion-jewish-settlements-2023-06-05/&quot;>;obstacle to peace&lt;/a>; with Palestinians. &lt;/p>;&lt;p>;The plans for approval of 4,560 housing units in various areas of the West Bank were included on the agenda of Israel&#39;s Supreme Planning Council that meets next week, although only 1,332 are up for final approval, with the remainder still going through the preliminary clearance process.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;We will continue to develop the settlement of and strengthen the Israeli hold on the territory,&quot; said Finance Minister Bezalel Smotrich, who also holds a defence portfolio that gives him a leading role in West Bank administration.&lt;/p>;&lt;p>;Most countries deem the settlements, built on land captured by Israel in the 1967 Middle East war, as illegal. Their presence is one of the fundamental issues in the Israeli-Palestinian conflict.&lt;/p>;&lt;p>;Palestinians seek to establish an independent state in the West Bank and Gaza Strip with East Jerusalem as their capital. Peace talks that had been brokered by the United States have been frozen since 2014.&lt;/p>;&lt;p>;Since entering office in January, Prime Minister Benjamin Netanyahu&#39;s coalition has approved the promotion of more than 7,000 new housing units, most deep in the West Bank.&lt;/p>;&lt;p>;It also amended a law to clear the way for settlers to return to four settlements that had previously been evacuated.&lt;/p>;&lt;p>;In response to Sunday&#39;s Israeli decision, the Palestinian Authority - which exercises limited self-rule in parts of the West Bank - said it would boycott a meeting of the Joint Economic Committee with Israel scheduled for Monday.&lt;/p>;&lt;p>;The Palestinian Islamist group Hamas, which has ruled Gaza since 2007, after Israel&#39;s withdrawal of soldiers and settlers, condemned the move, saying it “will not give (Israel) legitimacy over our land. Our people will resist it by all means&quot;.&lt;/p>;&lt;p>;Jewish settler groups welcomed the announcement.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;The people have chosen to continue building in Judea and Samaria and the Jordan Valley, and that is the way it should be,&quot; said Shlomo Ne&#39;eman, mayor of the Gush Etzion Regional Council and Chairman of the Yesha Council, using Israel&#39;s biblical names for the West Bank.&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 18 Jun 2023 19:55:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>