<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[French state faces landmark class action for police racial profiling]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/france-police-class-action/french-state-faces-landmark-class-action-for-police-racial-profiling-idUSKBN30Y0XF]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-28T11:27:37Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UID2MRYTPBMLBAXZLUC23XOB6U。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2021 年 8 月 16 日，法国巴黎，人们走过法国最高行政法院。 REUTERS/Sarah Meyssonnier /File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;法国最高行政法院将于周五考虑针对国家的首次集体诉讼，指控警察进行种族定性，并可能在此过程中塑造未来的社会活动。&lt;/p>; &lt;p>;六个人权组织认为，警察在决定例行巡逻时拦截谁时，存在系统性歧视，尤其是针对年轻的阿拉伯人和黑人男子。&lt;/p>;&lt;p>;如果成功，他们可以为类似的广泛法律开辟道路在一个传统上激进主义采取直接抗议形式的国家，集体诉讼直到 2014 年才成为可能，而且仍然很少见，这是一个挑战。&lt;/p>;&lt;p>;该案件得到 40 名受害者和警方的陈述支持，要求最高行政法院（国务院）要求政府进行具体改革，包括限制警察检查身份证的权力并强制要求提供检查记录。&lt;/p>;&lt;p>;“孩子们年纪轻轻，这是不可接受的，必须认识到他们的肤色是一个问题，”六个组织之一社区团结发展之家的主席奥马尔·马斯·卡皮托兰 (Omer Mas Capitolan) 说。&lt;/p>;&lt;p>;政府和警方在发生了一起事件后已经受到审查。 6 月，一名警官在一次交通检查中开枪打死了北非裔青少年纳赫尔，这使得城市移民群体中酝酿已久的不满情绪达到了沸腾状态。&lt;/p>;&lt;p>;联合国消除种族歧视委员会谴责了这一做法。 “种族定性的持续做法”，并敦促法国解决警察中“种族歧视的结构性和系统性原因”。&lt;/p>;&lt;p>;内政部没有回复置评请求，但此前曾表示“种族歧视执法部门的侧写被禁止”，警察中的种族主义也不是系统性的。&lt;/p>;&lt;p>;然而，法国限制了种族和族裔统计数据的使用，专家表示，它不能再对种族歧视视而不见。人权组织指控种族主义影响了警察的招募、培训、原则和实践。&lt;/p>;&lt;p>;自 2016 年以来，法国已在三起警察身份证检查被发现具有歧视性的案件中向个人支付了赔偿金。&lt;/p>; &lt;p>;但是，在专门处理“非常重要”案件的分庭进行的诉讼中，并不寻求金钱赔偿。&lt;/p>;&lt;p>;“它着眼于未来，寻找消除这种错误的所有必要方法， ”国际特赦组织、人权观察组织和开放社会正义倡议等六个组织的律师安托万·里昂-卡昂 (Antoine Lyon-Caen) 说道。&lt;/p>;&lt;p>;自 2014 年以来，法国已允许组织代表受害群体提起诉讼。通过政策或实践，后来将其应用范围扩大到消费者索赔之外。不过，此类行动往往会失败，立法者正在讨论促进这些行动的方法。&lt;/p>;&lt;p>;在美国，集体诉讼长期以来一直是民权倡导的重要内容。&lt;/p>;&lt;p>;然而，在法国，“律师兼反歧视专家索菲·拉特拉弗斯 (Sophie Latraverse) 表示：“司法倡导不是一种传统，这是第一个，这种传统正在走上街头。”&lt;/p>;&lt;p>;在向法院提供的论点中，里昂-卡昂以 2013 年针对纽约市的种族定性和警察拦截搜查行为违宪的裁决作为典范。&lt;/p>;&lt;p>;“美国的这项裁决带来了希望，因为它制定了警察转型措施以及监督机制，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;至于周五的判决，塞尔吉蓬图瓦兹大学法学教授 Gwénaële Calvès 表示，该判决还将就法国的集体诉讼发出更广泛的信息：“‘走吧’”为了它&#39; - 或 - &#39;这不值得&#39;。”&lt;/p>;&lt;p>;国家行政法院的一名成员将在周五的听证会上提出建议，并将在未来几周内做出判决。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 28 Sep 2023 19:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[EU governments thrash out how to make enlarged bloc work]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/eu-enlargement/eu-governments-thrash-out-how-to-make-enlarged-bloc-work-idUSKBN30Y0YZ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-28T11:41:27Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3QZC7OQS75OT5JDQHTXDENQY2U。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 20 日，欧洲旗帜在比利时布鲁塞尔的欧盟委员会总部外飘扬。REUTERS/Yves Herman/档案照片&lt;/small>; &lt;/div>;&lt;p>;周四，各国政府讨论了欧盟扩大至八个国家的挑战，如果欧盟要进一步增长，就需要对欧盟的决策、农业和地区援助预算进行重大改变。 &lt;/p>;&lt;p>;目前 27 个成员国的欧盟事务部长在西班牙穆尔西亚镇举行的会谈将为 10 月 5 日至 6 日举行的欧盟峰会奠定基础。&lt;/p>;&lt;p>;“今天是法国欧洲部长劳伦斯·布恩 (Laurence Boone) 在参加会议时对记者表示：“一个理事会将在 10 天内准备峰会，讨论扩大规模的问题。”&lt;/p>;&lt;p>;目前有 8 个国家拥有正式的欧盟候选国地位：土耳其、乌克兰、摩尔多瓦、阿尔巴尼亚、波斯尼亚和黑塞哥维那、黑山、北马其顿和塞尔维亚，而格鲁吉亚和科索沃这两个国家是潜在的候选国。&lt;/p>;&lt;p>;“我们必须做好与 30 多个成员国一起做出决定的准备，”德国欧洲安娜·鲁尔曼部长表示。&lt;/p>;&lt;p>;指导会谈的将是&lt;a href=&quot;/world/europe/eu-must-overhaul-decision-making-before-enlargement-franco-german-document-2023- 09-19/&quot;>;法国和德国学者编写的论文&lt;/a>;，呼吁对欧盟的决策和资金进行彻底改革，然后才能在暂定期限2030年之前接受更多国家。&lt;/p>;&lt;p >;决策是关键，因为欧盟现在要求在外交和安全政策、税收、欧盟财政、司法和内政以及社会保障和保护的某些领域达成一致。&lt;/p>;&lt;p>;这已经受到一些人的批评各国政府和专家认为，要么大大减缓甚至阻碍欧盟的发展，因为这些领域的所有决定都必须减少到最低的共同标准。&lt;/p>;&lt;p>;然而，改变需要对欧盟条约进行修订，这是一个漫长而艰难的过程这一过程本身就需要一致同意。&lt;/p>;&lt;p>;“在 27 个国家中做出决定已经很困难，因此我们需要改革我们的运作方式和机构设置，以便与更多成员国正常合作，”葡萄牙语欧洲部长蒂亚戈·安图内斯表示。&lt;/p>;&lt;p>;“我们还必须考虑扩大对欧盟农业政策和区域政策等主要政策的影响，以及对欧洲预算的影响，我们将还讨论差异化、逐步一体化。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;欧盟农业政策需要修改，因为农业强国乌克兰的加入将极大改变欧盟目前对农民的直接支付。&lt;/p>;&lt;p>;欧盟的区域政策也会发生类似的重大变化，根据该政策，较贫穷的欧盟成员国将获得资金来提高其生活水平。&lt;/p>;&lt;p>;农业和区域基金占欧盟预算的三分之二，总计约为每年欧盟国民总收入的1%。这份法德文件称，2021-27 年的预算应该更大，这一想法在欧盟内备受争议。&lt;/p>;&lt;p>;该文件在首次讨论时引起了欧盟各国政府的两极分化。 9月19日表示，应允许欧盟一些国家比其他国家形成更紧密的合作，形成欧洲一体化的四个层次。&lt;/p>;&lt;p>;最深入的一体化将是类似于欧元区的内圈，利用单一货币和免护照申根旅行区。&lt;/p>;&lt;p>;第二层将是欧盟本身，更大的圈子将由参与欧盟商品和服务单一市场的准成员组成并遵守欧盟的共同原则。&lt;/p>;&lt;p>;最后，欧洲政治共同体——法国提出的一个论坛，于去年启动——作为政治合作的外层，而不必受到欧盟法律的约束，它说。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 28 Sep 2023 19:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Putin meets Chechen leader Kadyrov after storm over prisoner beating comments]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/russia-putin-kadyrov-meeting/putin-meets-chechen-leader-kadyrov-after-storm-over-prisoner-beating-comments-idUSKBN30Y0ZW]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-28T11:48:35Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230928&amp;t=2&amp;i =1646047930&amp;r=LYNXMPEJ8R0J7&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 28 日，俄罗斯总统弗拉基米尔·普京在俄罗斯莫斯科与车臣领导人拉姆赞·卡德罗夫会面。 人造卫星/Mikhail Metzel/Pool via REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;（路透社） - 一位国家电视台记者称，俄罗斯总统弗拉基米尔·普京周四会见了车臣领导人拉姆赞·卡德罗夫，三天前卡德罗夫表示他为自己的决定感到自豪。 15 岁的儿子殴打了一名被指控焚烧《古兰经》的囚犯。&lt;/p>;&lt;p>;电视记者帕维尔·扎鲁宾 (Pavel Zarubin) 发布的一段简短视频片段显示，两人交换了开场白，但没有提及引发争议的殴打事件。甚至遭到一些亲克里姆林宫强硬派的谴责。&lt;/p>;&lt;p>;普京表示，车臣出现了“积极的动态”，这在很大程度上要归功于卡德罗夫和他的团队。卡德罗夫从档案中递给他一些文件。&lt;/p>;&lt;p>;普京允许卡德罗夫作为个人领地自由管理南部穆斯林地区，以换取卡德罗夫在 20 世纪 90 年代和 2000 年代的战争后保持该地区的稳定和忠诚。它试图脱离莫斯科。&lt;/p>;&lt;p>;卡德罗夫塑造了一个无情的普京盟友和俄罗斯乌克兰战争的激进拉拉队长的形象，但一些评论人士认为，他本周通过支持俄罗斯已经越界了。他的儿子亚当袭击了囚犯尼基塔·朱拉维尔。&lt;/p>;&lt;p>;他发布了一段视频，显示年轻的卡德罗夫在朱拉维尔蜷缩在椅子上时对朱拉维尔拳打脚踢，并表示他为儿子获得“成人理想”感到自豪所谓的焚烧古兰经事件并未发生在车臣，但俄罗斯调查人员表示，他们将朱拉维尔移交给车臣拘留，因为那里的穆斯林认为自己是该事件的受害者。前克里姆林宫演讲撰稿人阿巴斯·加利亚莫夫（Abbas Gallyamov）本周表示，这次殴打让普京面临着指责，称他将一名俄罗斯族人交给了“车臣人吞噬”。阿巴斯·加利亚莫夫现在是普京的严厉批评者。就连亲克里姆林宫的战争评论员也称这一事件令人愤慨。&lt;/p>;&lt;p>;46 岁的卡德罗夫一直是人们对其健康状况进行强烈猜测的对象，本月有传言称他已经死亡或处于昏迷状态。上周，他在 Telegram 上发表了一篇帖子，称自己很好，前往莫斯科一家医院的原因是探望一位生病叔叔的床边。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 28 Sep 2023 19:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Evergrande shares halted as concerns mount about developer“s prospects]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-property-debt-evergrande-stocks/evergrande-shares-halted-as-concerns-mount-about-developers-prospects-idUSKBN30Y01R]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-28T11:07:27Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在有报道称中国恒大集团董事长已受到警方监视后，中国恒大集团的股票交易于周四暂停，原因是随着清算风险不断加大，人们对这家现金短缺的开发商未来的担忧加剧。 Almond Li 报道。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Z3PA6VLWQNKAPFZ7GUOEZWOBRA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt; Small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 27 日，中国北京恒大住宅小区的住宅楼附近看到恒大标志。REUTERS/Florence Lo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;交易中国恒大集团&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/3333.HK&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(3333.HK)&lt;/a>;的股票在接到报告后于周四停牌其董事长已被警方逮捕&lt;a href=&quot;/markets/asia/evergrande-shares-set-open-down-38-amid-uncertainty-over-debt-revamp-plan-2023-09-27/&quot;>; &lt;/a>;，由于清算风险不断增加，人们对这家现金短缺的开发商未来的担忧与日俱增。&lt;/p>;&lt;p>;恒大负债超过 3000 亿美元——大约相当于芬兰国内生产总值的规模——已成为全球最大的开发商。占中国经济约四分之一的房地产行业是债务危机的典型代表。&lt;/p>;&lt;p>;周四，恒大及其旗下两家子公司的股票交易暂停，一天前，彭博社报道称，主席&lt;a href=&quot;/markets/asia/evergrande-shares-set-open-down-38-amid-uncertainty-over-debt-revamp-plan-2023-09-27/&quot;>;许家印&lt;/a >; 本月被警方带走，并在指定地点受到监视。&lt;/p>;&lt;p>;“目前尚不清楚许氏为何受到警方监视，但这可能表明政府要求进行某些谈判。最新的事态发展打乱了重组的希望，”Natixis 亚太区高级经济学家 Gary Ng 表示。&lt;/p>;&lt;p>;“在中国，没有一家开发商是大到不能倒的，因此很难想象全额保释。 -出去。不过，在稳定方面，政府可能会以不同的方式发挥更大的影响力。”Ng 补充道。&lt;/p>;&lt;p>;彭博社的报道称，目前尚不清楚许惠民为何受到监视，路透社也无法立即核实该消息。恒大和警方尚未回应路透社的置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;恒大一直在努力获得债权人批准重组其境外债务。本周，恒大表示正在重组，该过程变得复杂到期无法&lt;a href=&quot;/world/china/evergrande-shares-sink-after-saying-it-is-unable-issue-new-debt-2023-09-25/&quot;>;发行新债&lt;/a>;对其主要中国子公司进行调查。&lt;/p>;&lt;p>;一些分析师表示，离岸债务重组计划现在看来将陷入停滞，公司被清算的风险正在上升。&lt;/p>;&lt;p>;路透社报道周二，恒大重大离岸&lt;a href=&quot;/world/china/some-evergrande-creditors-plan-join-winding-up-petition-if-no-new-debt-plan-by-2023-09-26 /&quot;>;如果开发商在10月底前未提交新的债务重组计划，债权人集团&lt;/a>;正计划加入针对开发商的清算法院请愿书。&lt;/p>;&lt;p>;恒大的问题引发了前景分析人士表示，中国当局为管理对金融体系和更广泛经济的影响而进行干预。&lt;/p>;&lt;p>;“他们成功地避免了防止因某一事件而引发系统性危机的‘底线’。佳富龙洲中国研究副总监 Christopher Beddor 表示：“到目前为止，开发商的态度非常好，如果恒大的情况可能导致蔓延，几乎肯定会进一步干预。”&lt;/p>;&lt;p>;“但除此之外，他们方法......经常显得矛盾，有时语无伦次，这种情况一直持续到今天。”&lt;/p>;&lt;p>;恒大股价周三在香港市场收盘下跌 19%，自复牌以来的跌幅达到 81%在暂停 17 个月后，恒大集团于 8 月下旬遭遇了最新困境。&lt;/p>;&lt;p>;北京在过去几周内推出了一系列措施，包括降低现有抵押贷款利率，以重振遭受重创的房地产业，恒大集团最近陷入困境。 &lt;/p>;&lt;p>;周四，财政部表示，中国将从 10 月份开始对用于保障性住房项目的城市土地实行免税。该部表示，此类住房的买家和住房管理公司也将免征印花税。&lt;/p>;&lt;p>;分析人士认为，近期的监管放松可能会在一定程度上稳定全球第二大经济体的住房市场盛宝银行大中华区市场策略师表示，不过，在经济疲弱的情况下，购房兴趣依然低迷。&lt;/p>;&lt;p>;“尽管如此，面临人口下降的低线城市住房库存积压仍将持续数年。” Redmond Wong在一份研究报告中写道。&lt;/p>;&lt;p>;“这将导致更多有关破产开发商违约、重组和清算的头条新闻，给股东、债券持有人、银行以及信托和理财产品投资者造成损失与房地产项目挂钩。”&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 28 Sep 2023 19:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Ukrainian forces are “gradually gaining ground“, NATO chief says]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-stoltenberg/ukrainian-forces-are-gradually-gaining-ground-nato-chief-says-idUSKBN30Y0WN]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-28T11:18:00Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UB74MTLUORIBRG7XSBEXLZEJEE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;乌克兰总统弗拉基米尔·泽连斯基于 2023 年 9 月 28 日在乌克兰基辅会见北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格，俄罗斯对乌克兰的攻击仍在继续. REUTERS/Gleb Garanich&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格周四在对基辅进行突击访问时表示，乌克兰军队在对俄罗斯军队的反攻中“逐渐取得进展”。&lt;/ p>;&lt;p>;在与乌克兰总统泽连斯基举行的联合新闻发布会上，斯托尔滕贝格还表示，俄罗斯军队正在为莫斯科的“帝国妄想”而战。&lt;/p>;&lt;p>;斯托尔滕贝格宣布，北约现在在乌克兰拥有总体框架合同。与军火公司签订了价值 24 亿欧元（25.3 亿美元）的关键弹药，其中包括 10 亿欧元的确定订单。&lt;/p>;&lt;p>;他表示，此类合同将使北约成员国能够补充其耗尽的库存，同时继续向乌克兰提供物资弹药是战争的关键因素。&lt;/p>;&lt;p>;斯托尔滕贝格还谴责俄罗斯对乌克兰与北约成员国罗马尼亚边境附近的袭击。他表示，没有证据表明此类袭击是对罗马尼亚的蓄意袭击，但称其为“鲁莽”和“破坏稳定”。&lt;/p>;&lt;p>;（1 美元 = 0.9489 欧元）&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 28 Sep 2023 19:25:03 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Republican US House to hold first Biden impeachment inquiry hearing]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-biden-impeachment/republican-us-house-to-hold-first-biden-impeachment-inquiry-hearing-idUSKBN30Y0P6]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-28T10:04:06Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;华盛顿（路透社）- 共和党领导的美国众议院将于周四举行首次弹劾调查听证会在国会避免政府关门的最后期限前两天，对抗民主党总统乔·拜登。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230928&amp;t=2&amp;i=1646043645&amp;r =LYNXMPEJ8R0CG&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登在旧金山与总统科学技术顾问委员会 (PCAST​​) 举行的会议上发表讲话，美国加利福尼亚州，2023 年 9 月 27 日。路透社/Evelyn Hockstein&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;众议院监督委员会的听证会不太可能透露有关拜登与其陷入困境的儿子亨特·拜登 (53 岁) 财务关系的新信息，他在与毒瘾和酒精成瘾作斗争的同时，开展了一系列国际商业活动。&lt;/p>;&lt;p>;相反，这将成为调查的合理性，并审查共和党人迄今为止发现的细节。向该小组主席詹姆斯·科默提出建议。&lt;/p>;&lt;p>;议员们将听取一名法务会计师、一名前美国司法部官员和一名法学教授的发言。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人声称拜登及其家人个人从2009 年至 2017 年前总统巴拉克·奥巴马 (Barack Obama) 执政期间，他作为副总统奉行的政策。另外，他们还指控司法部干预了亨特·拜登 (Hunter Joe) 的税务调查。&lt;/p>;&lt;p>;他们尚未提供任何不当行为的证据老拜登的行为。白宫表示，这项调查毫无根据，而且是由 2024 年总统大选前的政治因素驱动的，届时拜登可能会与共和党人唐纳德·特朗普再次较量，特朗普即将面临四项刑事审判。&lt;/p>;&lt;p>;目前尚不清楚众议院是否会这样做。共和党以 221 票对 212 票的微弱优势在调查结束时获得支持实际弹劾的票数。但即使投票成功，民主党以 51 比 49 占多数的参议院也不太可能投票罢免拜登。&lt;/p>;&lt;p>;调查的核心是指控拜登、作为副总统，他向乌克兰施压，要求解雇一名高级检察官，因为检察官正在调查亨特·拜登担任董事会成员的布里斯马公司。&lt;/p>;&lt;p>;但时任乌克兰总统彼得·波罗申科告诉福克斯新闻周六的频道事实并非如此。&lt;/p>;&lt;p>;众议院共和党人表示，他们计划寻找亨特·拜登和总统的兄弟詹姆斯·拜登的个人和商业银行记录。&lt;/p>;&lt;p>;周二，众议院监督委员会表示，已获得发送给亨特的中国公民的银行电汇，目的地为乔·拜登在担任总统之前在特拉华州的家庭住址。目前尚不清楚拜登是否收到了这笔钱。&lt;/p>;&lt;p>;听证会召开之际，众议院共和党人正与拜登及其民主党同僚就 10 月 1 日开始的财政年度的政府资金问题展开摊牌。如果他们不能达成协议，政府将关闭。&lt;/p>;&lt;p>;长期关闭可能会减慢弹劾调查，因为能够回应信息请求的政府官员会减少。&lt;/p>;&lt;p>;白宫发言人伊恩·萨姆斯表示，众议院共和党人优先考虑“阴谋论”，而不是保持政府开放。&lt;/p>;&lt;p>;前总统特朗普对调查表示欢呼。特朗普在四年的总统任期内两次被弹劾，并面临四项刑事起诉——这是第一次，因为据称他在 2020 年大选前向乌克兰施压，要求其调查拜登。特朗普两次都被参议院无罪释放。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 28 Sep 2023 19:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>