<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Key takeaways from the 2023 G20 summit in New Delhi]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/g20-summit-highlights/key-takeaways-from-the-2023-g20-summit-in-new-delhi-idUSKBN30G088]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T12:07:39Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FBVWCK2IMBM67CST4ETG3LE4TI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片 - 印度新德里 G20 峰会前夕，一名男子走过地铁站外的 G20 标志模型， 2023 年 9 月 4 日。REUTERS/Anushree Fadnavis/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;世界 20 个大型经济体领导人结束&lt;a href=&quot;/world/ Russia-says-g20-declaration-balanced-summit -moves-final-day-2023-09-10/&quot;>;周日在印度首都举行峰会&lt;/a>;，克服乌克兰战争方面的深刻分歧，制定一份共识文件，并在改革机构等问题上取得进展世界银行。&lt;/p>;&lt;p>;他们还正式接纳非洲联盟加入该集团，以使该组织更具代表性。&lt;/p>;&lt;p>;G20 国家一致认为，国家不能通过武力夺取领土，并强调了非洲人民所遭受的苦难。乌克兰人民，但避免直接批评俄罗斯的战争。与去年 G20 谴责俄罗斯发动战争并要求其从乌克兰撤军时所采取的立场相比，这一声明明显有所软化。&lt;/p>;&lt;p>;外交人士表示，俄罗斯永远不会接受彻底的谴责，并且这仍然是一个成功的结果，因为包括俄罗斯在内的所有国家都承诺不会以武力夺取领土。&lt;/p>;&lt;p>;东道主印度与巴西、印度尼西亚和南非一起，在避免 G20 破裂方面发挥了关键作用。官员们表示，乌克兰冲突反映出全球南方发展中国家在该集团中的力量日益增强。&lt;/p>;&lt;p>;拥有 55 个成员国的非洲联盟正式成为 G20 常任理事国，与欧盟同等地位，为了使分组更具代表性。迄今为止，只有南非是二十国集团成员。非盟的加入将为全球南方国家在二十国集团（G7）长期以来发挥主导作用的二十国集团（G20）中提供更大的发言权。&lt;/p>;&lt;p>;此举也是在金砖四国（另一个由中国和俄罗斯主导的集团）之后推出的。扩大到包括沙特阿拉伯和伊朗等国家，这被视为北京试图使其成为 G20 的替代品。&lt;/p>;&lt;p>;美国、印度和沙特阿拉伯等国领导人宣布了计划在中东和南亚之间建立铁路和港口联系，并最终通往欧洲，美国总统乔·拜登称这是“真正的大事”。&lt;/p>;&lt;p>;拜登政府正在寻求对抗中国的“一带一路”通过将华盛顿推崇为二十国集团发展中国家的替代合作伙伴和投资者，推动全球基础设施建设。&lt;/p>;&lt;p>;但没有关于该项目的融资或时间表的详细信息，该项目涉及在 G20 铺设铁路线。中东，然后通过港口将它们与印度连接起来。&lt;/p>;&lt;p>;G20 领导人同意到 2030 年将全球可再生能源产能提高两倍，并接受逐步减少不减量的煤电的必要性，但没有设定主要气候&lt;/p>;&lt;p>;该组织没有提供任何修改现有政策和目标的计划，以实现可再生能源增长的目标。它还表示每年需要 4 万亿美元来支付绿色能源转型，但没有提出任何实现途径。&lt;/p>;&lt;p>;在 COP28 联合国气候峰会之前，G20 的审议工作受到密切关注今年晚些时候将在阿拉伯联合酋长国举行。&lt;/p>;&lt;p>;对于印度总理纳伦德拉·莫迪来说，二十国集团 (G20) 的领导地位是一个长达一年的机会，可以展示印度作为一个有影响力的外交和经济大国，并推动投资和发展贸易流入世界上人口最多的国家。&lt;/p>;&lt;p>;这也为他提供了一个提升国内地位的平台，因为他在未来几个月的选举中寻求第三次连任。莫迪的形象出现在首都各地的二十国集团 (G20) 广告牌上以及宽敞豪华的新会议场地上。对于他的支持者来说，峰会的成功结果表明印度的重要时刻已经到来。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 20:25:05 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Insight: Iran, US on verge of prisoner swap under Qatar-mediated deal]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-iran-prisoners-deal/iran-us-on-verge-of-prisoner-swap-under-qatar-mediated-deal-idUSKBN30G08E]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T12:20:08Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;当 60 亿美元解冻的伊朗资金最早于下周电汇至卡塔尔的银行时，这将引发谨慎的据八名伊朗人和其他熟悉谈判的消息人士接受路透社采访时说，在精心设计的序列中，多达五名被拘留的美国双重国籍人士将离开伊朗，而被关押在美国的类似数量的伊朗囚犯将飞回国。&lt;/p>;&lt;作为第一步，伊朗于 8 月 10 日从德黑兰埃文监狱释放了四名美国公民并予以软禁，他们与已经软禁的第五名美国公民一起被软禁。当天晚些时候，美国国务卿安东尼·布林肯&lt;a href=&quot;/world/four-us-citizens-moved-iranian-prison-house-arrest-2023-08-10/&quot;>;称此举&lt;/a>;是第一次他们包括 51 岁的商人 Siamak Namazi 和 59 岁的 Emad Sharqi，以及 67 岁的环保人士 Morad Tahbaz，他还拥有英国、美国国籍政府表示。塔巴兹和沙吉家族没有回应置评请求。纳马齐家族的律师拒绝置评。&lt;/p>;&lt;p>;第四名和第五名美国人的身份尚未透露，据两个消息来源称，其中一人是女性。路透社无法确定哪些伊朗囚犯将被美国交换&lt;/p>;&lt;p>;处于伊朗称为“大撒旦”的超级大国与伊斯兰组织之间达成这项协议的谈判的核心被华盛顿称为支持恐怖主义的国家的共和国是一个微小但极其富有的国家 &lt;a href=&quot;/world/middle-east/world-cup-puts-spotlight-qatars-wealth-foreign-policy-2022-11-18 /&quot;>;卡塔尔&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;多哈举行了至少八轮会谈，伊朗和美国谈判代表分别坐在不同的酒店，通过穿梭外交进行会谈，一位了解讨论情况的消息人士称，之前的会议主要关注棘手的&lt;a href=&quot;/world/irans-nuclear-slowdown-may-prop-up-us-hopes-ease-tensions-2023-09-06/&quot;>;核问题&lt;/a>;及后来的问题&lt;/p>;&lt;p>;多哈将实施一项财务安排，根据该安排，它将支付银行费用并监督伊朗如何支出&lt;a href=&quot;/world/us/white-house-there-will- be-restrictions-any-unfrozen-iranian-funds-2023-08-11/&quot;>;解冻现金&lt;/a>;，以确保不会将钱花在受美国制裁的物品上，以及&lt;a href=&quot;/world/middle-据三人称，东部/伊朗说囚犯交换流程与美国将占用两个月-2023-08-21/&quot;>;囚犯&lt;/a>;在交换时将过境卡塔尔&lt;/p>;&lt;p>;“伊朗最初希望直接获得资金，但最终同意通过卡塔尔获得，”一位高级外交官表示。 “伊朗将购买食品和药品，卡塔尔将直接付款。”&lt;/p>;&lt;p>;路透社将之前未报道的细节拼凑在一起，包括卡塔尔对秘密谈判的调解程度、交易如何展开以及促成这一交易的权宜之计。双方达成战俘交换协议。路透社采访了四名伊朗官员、两名美国消息人士、一名西方高级外交官、一名海湾政府顾问和熟悉谈判的人士。&lt;/p>;&lt;p>;由于这项协议的敏感性，所有消息人士都要求匿名。国务院发言人表示，美国尚未准备好宣布释放囚犯的具体时间。美国商务部还拒绝讨论发言人所说的“正在进行的、高度敏感的谈判”的细节。&lt;/p>;&lt;p>;“你可以建立信任”&lt;/p>;&lt;p>;美国政府尚未对此发表评论然而，9 月 5 日，韩国外交部长朴镇表示，正在努力&lt;a href=&quot;/world/south-korea-says-its-making-efforts-transfer-irans-frozen- funds-2023-09-05/&quot;>;转移&lt;/a>;伊朗的资金。&lt;/p>;&lt;p>;“美伊关系不是一种以信任为特征的关系。美国国务院发言人补充道：“我们根据伊朗的行动来判断它，而不是其他。”美国国务院发言人补充道。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿同意将伊朗资金从韩国转移到卡塔尔金融机构持有的受限账户，但没有任何资金流向该发言人补充说，卡塔尔外交部没有回应路透社就谈判细节、卡塔尔在谈判中的作用或最终协议条款发表评论的请求。&lt;/p>;&lt;p>;卡塔尔外交部没有回应路透社对谈判细节、卡塔尔在谈判中的作用或最终协议条款发表评论的请求。 p>;&lt;p>;伊朗外交部及其联合国代表团没有回应有关此事的详细问题。&lt;/p>;&lt;p>;消息人士对谈判的描述表明，该协议如何回避了美伊之间关于伊朗核问题的主要争端目标，最终导致这两个长期对手之间罕见的合作时刻，在从伊朗核计划到美国在海湾的军事存在等一系列问题上存在分歧。&lt;/p>;&lt;p>;美国和伊朗之间的关系已经自 2018 年唐纳德·特朗普作为美国总统退出与伊朗的核协议以来，这一问题一直处于沸点。此后，随着总统乔·拜登为 2024 年美国大选做准备，达成另一项核协议几乎没有获得什么推动力。&lt;/p>;&lt;p>;国家该部门发言人还表示，华盛顿对伊朗的总体方针没有改变，“仍将重点放在威慑、压力和外交上。”&lt;/p>;&lt;p>;资金一旦转移，将被保存在受限账户中美国国务院发言人补充说，美国将对这些资金的使用方式和时间进行监督。&lt;/p>;&lt;p>;潜在的转移吸引了共和党&lt;a href=&quot;/world/us/white- house-there-will-be-restrictions-any-unfrozen-iranian-funds-2023-08-11/&quot;>;批评民主党人拜登实际上正在为美国公民支付赎金。但布林肯 8 月 10 日对记者表示，该协议并不意味着伊朗将获得任何制裁减免，并解释说华盛顿将继续“坚决反对伊朗在该地区破坏稳定的活动”。&lt;/p>;&lt;p>;卡塔尔-通报讨论情况的消息人士称，主导的调解在 2023 年 6 月取得势头，并补充说自 2022 年 3 月以来至少举行了八轮会谈，前几轮主要讨论核问题，后来几轮讨论囚犯问题。&lt;/p>;&lt;p >;“他们都意识到核（谈判）是一条死胡同，并将焦点转移到囚犯身上。囚犯更简单。很容易获得，而且可以建立信任，”他说。 “这就是事情再次变得严重的时候。”伊朗、外交和地区消息人士称，一旦这笔钱从韩国经瑞士到达卡塔尔，卡塔尔官员将指示德黑兰和华盛顿根据协议继续释放资金。双方与卡塔尔于7月底或8月初签署的文件条款。路透社尚未看到该文件。&lt;/p>;&lt;p>;向卡塔尔银行的转账预计&lt;a href=&quot;/world/south-korea-says-its-making-efforts-transfer-irans-frozen-funds -2023-09-05/&quot;>;如果一切按计划进行，最早将于下周结束&lt;/a>;，了解谈判情况的消息人士称。路透社无法确定涉及的银行。&lt;/p>;&lt;p>;“美国囚犯将从德黑兰飞往卡塔尔，伊朗囚犯将从美国飞往卡塔尔，然后被转移到伊朗，”该消息人士介绍了会谈情况告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;根据两名伊朗内部人士、了解谈判情况的消息人士和西方高级外交官的说法，谈判最复杂的部分是安排一个机制，以确保资金转移的透明度和遵守美国的制裁。由于美国对伊朗实施全面的石油和金融制裁，伊朗价值 60 亿美元的资产（即石油销售收入）被冻结。随后，特朗普总统于 2018 年重新实施了制裁，他让华盛顿退出了伊朗限制其核计划的协议。&lt;/p>;&lt;p>;讨论的问题包括如何确保伊朗只将资金用于人道主义物资以及获得来自伊朗的保证。卡塔尔对这一进程的监督。&lt;/p>;&lt;p>;“为了挽救谈判免于崩溃，卡塔尔承诺支付资金从首尔转移到瑞士，然后转移到卡塔尔银行的银行费用，同时还承担一位了解谈判情况的伊朗内部人士告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗和卡塔尔央行行长于 6 月 14 日在多哈会面，讨论资金转移、第二位伊朗内部人士和了解会谈情况的消息人士称。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗中央银行和卡塔尔央行拒绝置评。&lt;/p>;&lt;p>;会谈由美国伊朗问题特使罗伯特·马利主持——现在由于他的&lt;a href=&quot;/world/us/malley-leave-us-iran-envoy-post-teach-princeton-2023-08-16/&quot;>;安全审查&lt;/a>;正在接受审查，正在休无薪假——一名伊朗官员、两名了解谈判情况的消息人士以及西方外交官表示，美国副特使艾布拉姆·佩利和伊朗首席核谈判代表阿里·巴盖里·卡尼表示。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗负责经济事务的副外交部长迈赫迪·萨法里一位伊朗高级外交官告诉路透社，伊朗代表团参加了在卡塔尔举行的两次会议，就资金转移问题进行了会谈。卡塔尔外交部国务大臣穆罕默德·胡莱菲是中间人。&lt;/p>;&lt;p>;马利拒绝置评。无法直接联系到 Paley、Kani 和 Al Khulaifi 发表评论。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style= “color:orange” target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot; >;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 20:25:05 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Factbox: Iranian-American prisoners involved in swap, fund release]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/iran-usa-prisoners-deal/factbox-iranian-american-prisoners-involved-in-swap-fund-release-idUSKBN30G08G]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T12:23:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;伊朗已与华盛顿达成协议，释放五名美国公民，以换取伊朗在南方被冻结的 60 亿美元资产的转移韩国向卡塔尔的银行提供援助，并释放了在美国关押的类似数量的伊朗人。&lt;/p>;&lt;p>;以下是根据该协议将被释放的伊朗囚犯：&lt;/p>;&lt;p>;Siamak Namazi 51 岁的商人拥有美国和伊朗双重国籍，2015 年在德黑兰探望家人时被革命卫队拘留。几个月后，他生病的父亲巴克尔在返回伊朗探望被监禁的儿子后被拘留。他们均于 2016 年因涉嫌从事间谍活动和与美国政府合作而被判处 10 年监禁。&lt;/p>;&lt;p>;拥有双重国籍的前伊朗省长和前联合国儿童基金会官员 Baquer Namazi 被软禁2018 年因健康原因离开伊朗，并于 2022 年离开伊朗接受治疗。&lt;/p>;&lt;p>;2017 年，Sharghi 和他的妻子从美国搬到伊朗。这位 59 岁的伊朗裔美国商人于 2018 年首次被捕，当时他在一家科技投资公司 Saravan Holding 工作。八个月后，他被保释，革命法庭免除了他的间谍和安全相关指控，但他的旅行禁令仍然存在。&lt;/p>;&lt;p>;2020 年 11 月，他被另一个革命法庭传唤，并判处他监禁因间谍罪被判入狱 10 年。他最初没有被监禁，但伊朗媒体报道称，他于 2021 年 1 月试图逃离伊朗时被捕。&lt;/p>;&lt;p>;塔赫巴兹是一位 67 岁的伊朗裔美国环保主义者，也拥有英国公民身份，他于 2018 年被拘留。 2019年，他因“集会和勾结危害伊朗国家安全”以及“出于间谍目的与美国敌国政府接触……”被判处10年监禁。&lt;/p>;&lt;p>;第四名和第五名囚犯的身份尚未确定. 目前尚不清楚有多少美国公民被拘留在伊朗，因为家人和美国政府往往不希望公开这些案件，希望能悄悄地确保他们获释。&lt;/p>;&lt;p>;在美国的伊朗囚犯&lt; /p>;&lt;p>;根据协议将飞回美国的伊朗人的身份仍未公开。&lt;/p>;&lt;p>;多年来，伊朗一直要求释放在美国被拘留的伊朗人。一位伊朗司法消息人士告诉路透社，至少有 12 名伊朗囚犯被关押在美国，主要是因为“违反美国对伊朗的制裁”。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 20:25:05 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US-Iran relations from 1953 coup to 2023 prisoner swap deal]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/iran-usa-prisoners-deal/us-iran-relations-from-1953-coup-to-2023-prisoner-swap-deal-idUSKBN30G08I]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T12:24:30Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;伊朗已与华盛顿达成协议，释放五名美国公民，以换取伊朗在南方被冻结的 60 亿美元资产的转移韩国向卡塔尔的银行提供了援助，并释放了在美国关押的类似数量的伊朗人。&lt;/p>;&lt;p>;这项协议将消除伊朗和美国之间的一个重大刺激因素，其敌意可以追溯到中央情报局的精心策划1953 年伊朗受欢迎的总理穆罕默德·摩萨台被推翻，穆罕默德·礼萨·巴列维国王复辟，他成为美国的坚定盟友。&lt;/p>;&lt;p>;以下是伊朗与伊朗关系中重大事件的年表美国：&lt;/p>;&lt;p>;1953 年 - 中央情报局帮助策划推翻伊朗受欢迎的总理穆罕默德·摩萨台，恢复沙阿·穆罕默德·礼萨·巴列维的权力。&lt;/p>;&lt;p>;1957 年 - 美国和伊朗签署一项协议民用核合作。&lt;/p>;&lt;p>;1967 年 - 美国向伊朗提供核反应堆以及武器级 93% 浓缩铀燃料。&lt;/p>;&lt;p>;1968 年 - 伊朗签署《核不扩散条约》，允许其开展民用核计划，以换取不获取核武器的承诺。&lt;/p>;&lt;p>;1979 年 - 伊朗伊斯兰革命迫使美国支持的国王逃离，阿亚图拉鲁霍拉霍梅尼结束流亡并成为最高宗教领袖。原教旨主义学生占领美国驻德黑兰大使馆，并将工作人员扣为人质。&lt;/p>;&lt;p>;1980 年 - 美国与伊朗断绝外交关系，没收伊朗资产并禁止与其进行大部分贸易；吉米·卡特总统下令的人质营救任务失败。&lt;/p>;&lt;p>;1981 年 - 在卡特下台、罗纳德·里根就任美国总统几分钟后，伊朗释放了 52 名人质。&lt;/p>;&lt;p>;1984 年 - 美国将伊朗列入名单作为恐怖主义的国家支持者。&lt;/p>;&lt;p>;1986 年 - 里根揭露了与德黑兰的秘密武器交易，违反了美国的武器禁运。&lt;/p>;&lt;p>;1988 年 - 美国军舰文森斯 (Vincennes) 错误地击落了伊朗客机。海湾地区，船上 290 人全部遇难。&lt;/p>;&lt;p>;2002 年 - 乔治·W·布什总统宣布伊朗、伊拉克和朝鲜为“邪恶轴心”。美国官员指责德黑兰实施秘密核武器计划。&lt;/p>;&lt;p>;2009 年 - 英国、法国和美国宣布伊朗正在福尔多建造一个秘密铀浓缩基地。&lt;/p>;&lt;p>;2012 年 -美国法律赋予总统巴拉克·奥巴马（Barack Obama）如果外国银行未能大幅减少伊朗石油进口，则有权对其实施制裁。伊朗石油销售下降，引发经济衰退。&lt;/p>;&lt;p>;美国和伊朗官员开始就核问题进行秘密会谈，会谈于 2013 年加剧。&lt;/p>;&lt;p>;2013 年 - 哈桑·鲁哈尼 (Hassan Rouhani) 当选伊朗总统以改善伊朗与世界及其经济的关系为平台。&lt;/p>;&lt;p>;2015 年 - 伊朗与六个主要大国达成核协议，根据该协议，德黑兰同意限制其核工作，以换取制裁的解除。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;2018 - 唐纳德·特朗普总统于 5 月退出核协议，并重新对伊朗实施严厉的经济制裁。&lt;/p>;&lt;p>;2019 - 美国于 4 月将伊斯兰革命卫队指定为“恐怖组织”。 &lt;/p>;&lt;p>;伊朗 5 月表示将增加浓缩铀产量，违背其在核协议中的承诺。&lt;/p>;&lt;p>;沙特阿拉伯国营石油公司 9 月遭到无人机和导弹袭击，据信来自伊朗；德黑兰否认参与其中。&lt;/p>;&lt;p>;2020 - 在美国对巴格达的空袭杀死特种部队指挥官卡西姆·苏莱马尼（伊朗在中东军事影响力的缔造者）后，伊朗誓言进行严厉报复。&lt;/p>;&lt;p>;2021 -美国和伊朗官员于四月至六月期间在维也纳举行了六轮间接核谈判。新一轮谈判于 11 月 29 日开始，此前伊朗强硬派总统易卜拉欣·莱西 (Ebrahim Raisi) 当选引发了五个月的中断。&lt;/p>;&lt;p>;2022 年 - 德黑兰和华盛顿之间的间接谈判于 9 月陷入僵局，导致双方草拟方案采取措施可以释放一些被拘留的美国公民并解冻一些伊朗海外资产。&lt;/p>;&lt;p>;2023 年 - 8 月，伊朗和美国同意交换囚犯并解冻伊朗在韩国的 60 亿美元资产。&lt; /p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https:// feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>; &lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 20:25:05 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[G20 summit wraps up in New Delhi; Macron says it confirms isolation of Russia]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/g20-summit-sept10/g20-summit-wraps-up-in-new-delhi-macron-says-it-confirms-isolation-of-russia-idUSKBN30G01X]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T11:43:33Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;G20 新德里峰会于周日结束，印度将集团主席国职位移交给巴西，而美国和俄罗斯赞扬达成共识，该共识没有谴责莫斯科在乌克兰的战争，而是呼吁成员避免使用武力。&lt;/p>;&lt;p>;印度总理纳伦德拉·莫迪要求该组织领导人在 11 月举行一次虚拟会议，以进行审查周末宣布的政策建议和目标取得了进展。&lt;/p>;&lt;p>;“我们有责任研究已经提出的建议，以了解如何加快进展，”他在一份声明中表示。&lt;/p>; >;&lt;p>;周六，该组织通过了一项领导人宣言，避免谴责俄罗斯发动战争，但强调了冲突给人类造成的痛苦，并呼吁所有国家不要使用武力夺取领土。&lt;/p>;&lt;p>;这一共识来得令人意外。在峰会前几周，对战争的截然不同的看法有可能使会议脱轨，西方国家要求成员国谴责莫斯科的入侵行为，俄罗斯表示将阻止任何不反映其立场的决议。&lt;/p >;&lt;p>;俄罗斯代表团团长、外交部长谢尔盖·拉夫罗夫表示，这次峰会对印度以及全球南方和世界发展中国家来说都是一次成功。&lt;/p>;&lt;p>;全球南方在会谈中的立场他在新闻发布会上表示，这有助于防止 G20 议程因乌克兰问题而蒙上阴影。 “印度真正巩固了来自全球南方的 G20 成员。”&lt;/p>;&lt;p>;白宫国家安全顾问杰克·沙利文 (Jake Sullivan) 告诉记者，峰会宣言“很好地维护了国家不能使用武力的原则”寻求领土获取或侵犯其他国家的领土完整和主权或政治独立”。&lt;/p>;&lt;p>;德国和英国也赞扬该决议，但乌克兰表示“这没什么值得骄傲的”。&lt;/p>;&lt;p>;德国和英国也赞扬了该决议，但乌克兰表示“这没什么值得骄傲的”。 p>;&lt;p>;法国总统埃马纽埃尔·马克龙周日表示，为解决国际经济问题而成立的 G20 并不一定是指望在乌克兰战争问题上取得外交进展的地方。&lt;/p>;&lt;p>;不过，他马克龙表示，G20 宣言并不是俄罗斯的外交胜利。&lt;/p>;&lt;p>;“这次 G20 再次证实了俄罗斯的孤立。今天，绝大多数 G20 成员谴责乌克兰战争及其影响。”峰会闭幕式后举行的新闻发布会。&lt;/p>;&lt;p>;日本首相岸田文雄表示：“俄罗斯入侵乌克兰可能会动摇G20合作的基础。&lt;/p>;&lt;p>;”此外，食品和能源价格持续上涨等事态发展也对全球经济产生了重大影响。”&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯 2022 年入侵乌克兰已造成数万人死亡、数百万人流离失所，并引发了经济动荡。世界各地。莫斯科称正在那里进行“特别军事行动”，但否认犯有任何暴行。&lt;/p>;&lt;p>;峰会还承认&lt;a href=&quot;/world/g20-admit-african-union-permanent- member-new-delhi-summit-draft-declaration-2023-09-09/&quot;>;非洲联盟拥有55个成员国，作为二十国集团常任理事国，凸显了该集团对更多发展中国家的包容性。 &lt;/p>;&lt;p>;在解决粮食安全问题时，拉夫罗夫表示，如果莫斯科的要求得到满足，俄罗斯将重返允许乌克兰出口粮食的黑海协议。莫斯科于 7 月退出该协议，原因是莫斯科未能满足实施一项放宽本国食品和化肥出口规则的平行协议的要求。&lt;/p>;&lt;p>;峰会文件呼吁确保粮食安全流动。土耳其总统塔伊普·埃尔多安表示，俄罗斯、乌克兰和土耳其将继续讨论粮食协议，并称恢复该协议“并非毫无希望”。 &lt;/p>;&lt;p>;周日，包括美国总统乔·拜登、德国人奥拉夫·肖尔茨、英国首相里希·苏纳克、法国总统伊曼纽尔·马克龙和日本总统岸田文雄在内的世界领导人参观了印度独立英雄圣雄甘地的纪念碑。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;大多数领导人都赤脚走向甘地 1948 年被印度教极端分子暗杀后火化的地点。&lt;/p>;&lt;p>;拜登后来前往越南，错过了最后一次会议。首脑。白宫表示，不知道他与拉夫罗夫或率领中国代表团参加峰会的中国总理李强进行了任何会谈。&lt;/p>;&lt;p>;中国国家主席习近平和俄罗斯总统普京均缺席了峰会。 &lt;/p>;&lt;p>;“这是该论坛近二十年历史上最困难的G20峰会之一……峰会前花了近20天时间才就宣言达成一致，现场又花了五天时间” 俄罗斯通讯社国际文传电讯社援引俄罗斯二十国集团政府谈判代表斯维特兰娜·卢卡什的话说。&lt;/p>;&lt;p>;“这不仅是由于在乌克兰问题上存在一些分歧，也是由于在乌克兰问题上的立场不同。所有关键问题，主要是气候变化和向低碳能源系统过渡的问题......”一位不愿透露姓名的欧盟官员周日表示，乌克兰战争是该官员表示，“如果没有印度的领导，这是谈判中最具争议的问题。”他补充说，巴西和南非在弥合分歧方面也发挥了关键作用。&lt;/p>; &lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ACXTINC7UNMQREELEDRMQAWKZE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;小样式=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 10 日，美国总统乔·拜登在新德里与印度总理纳伦德拉·莫迪和其他 G20 领导人一起参观圣雄甘地纪念碑。肯尼·霍尔斯顿/泳池，来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/E4MDWRJBYRKERGZU72GKGLEY5Y.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;9 月 10 日，印度总理纳伦德拉·莫迪、巴西总统路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦、美国总统乔·拜登和英国首相里希·苏纳克与其他 G20 领导人一起参观圣雄甘地纪念碑，2023 年，在新德里。肯尼·霍尔斯顿/泳池，来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CMHJBAJZ7NMBNOV7UWZXHGWIJQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 10 日，美国总统乔·拜登在新德里与印度总理纳伦德拉·莫迪和其他 G20 领导人一起参观圣雄甘地纪念碑。肯尼·霍尔斯顿/泳池，来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XIXT7UUKTBNNJGHB5HGSQD3TME.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在美国总统乔·拜登抵达之前，人们可以看到圣雄甘地纪念馆，他将与印度总理纳伦德拉·莫迪和其他 G20 领导人一起参观圣雄甘地纪念馆，9 月 10 日，2023 年，在新德里。肯尼·霍尔斯顿/泳池，来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CTCAPDS7WNMUBEF4YGW37JG5C4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 10 日，美国总统乔·拜登在新德里与印度总理纳伦德拉·莫迪和其他 G20 领导人一起参观圣雄甘地纪念碑。肯尼·霍尔斯顿/泳池来自路透社&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 19:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Basketball Canada outlasts U.S. in OT, capture first-ever basketball World Cup medal]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/basketball-worldcup-usa-can/canada-outlasts-u-s-in-ot-capture-first-ever-basketball-world-cup-medal-idUSKBN30G06Y]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T11:51:34Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;加拿大队在加时赛中以 127-118 击败人手不足的美国队，首次登上国际篮联篮球世界杯领奖台周日在马尼拉举行的一场引人入胜、创纪录的铜牌争夺战中。&lt;/p>;&lt;p>;下赛季将为休斯敦火箭队效力的火热投篮狄龙·布鲁克斯 (Dillon Brooks) 为加拿大队贡献了比赛最高的 39 分，三分球 8 投 7 中，外加 4 个篮板和 5 次助攻。这是锦标赛历史上一名球员在奖牌比赛中获得的最高分。&lt;/p>;&lt;p>;布鲁克斯凭借其历史性的表现赢得了观众的 MVP 高呼，这与加拿大队最响亮的嘘声相去甚远。 &lt;/p>;&lt;p>;谢伊·吉尔杰斯·亚历山大 (Shai Gilgeous-Alexander)，加拿大队的得分王、篮板手和传球手，拿下 31 分、6 个篮板和 12 次助攻。他告诉记者：“尝试接受防守给我的东西是很有趣的。”&lt;/p>;&lt;p>;美国队的 NBA 年度最佳新秀保罗·班切罗、年度最佳防守球员小贾伦·杰克逊和前锋布兰登·英格拉姆都缺席了比赛因病。&lt;/p>;&lt;p>;美国队的头号得分手、明尼苏达森林狼队的安东尼·爱德华兹拿下 24 分、5 个篮板和 3 次助攻。深受球迷喜爱的奥斯汀·里维斯 (Austin Reaves) 为美国队替补出场拿下 23 分，另外三名美国队球员得分达到两位数。&lt;/p>;&lt;p>;加拿大队利用美国队一贯的昏昏欲睡的开局，在第一节以 34-21 领先，随后美国队在第二节拉锯式反击中，半场结束时将比分差距缩小到 56-58。&lt;/p>;&lt;p>;布鲁克林篮网队前锋米卡尔·布里奇斯 (Mikal Bridges) 抢回自己错失的罚球，将比赛拖入加时赛，然后比赛还剩 0.6 秒时命中底角三分。加拿大队的凯利·奥利尼克 (Kelly Olynyk) 在终场哨响时错失了可能赢得比赛的三分，第四节结束时每场得分为 111 分。&lt;/p>;&lt;p>;美国队之前在四场铜牌比赛中保持不败，创下了他们在世界赛上失分最多的记录。杯赛。&lt;/p>;&lt;p>;加拿大队在赛事中实现了多个里程碑，包括首次进入半决赛，同时自 2000 年以来首次获得夏季奥运会参赛资格。&lt;/p>;&lt;p>;尽管失败，曼联队各州的成绩好于 2019 年的第七名，这是他们有史以来最差的重大国际赛事成绩。美国队五次赢得比赛，创下了纪录。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ MM4AYAMZGJID7MHCZTHUREQ6YQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;篮球 - 2023 年国际篮联世界杯 - 第三名附加赛 - 美国 v 加拿大 - 菲律宾马尼拉亚洲购物中心体育馆 - 2023 年 9 月 10 日，加拿大选手在比赛结束后庆祝获得铜牌 REUTERS/Lisa Marie David&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/ reuters/MOYQOPKN6JJV7MI3HNMLWRKJJQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;篮球 - 2023 年国际篮联世界杯 - 第三名附加赛 - 美国对阵加拿大 - 马尼拉亚洲购物中心体育场，菲律宾 - 2023 年 9 月 10 日加拿大球员在比赛后庆祝 REUTERS/Eloisa Lopez&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3GLAHYFB6BPKZI7AKBKT4NY2RA .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;篮球 - 2023 年国际篮联世界杯 - 第三名季后赛 - 美国对阵加拿大 - 菲律宾马尼拉亚洲购物中心体育馆 - 九月2023 年 10 月 10 日，美国的 Austin Reaves 与加拿大的 Dillon Brooks 合作 REUTERS/Lisa Marie David&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/ reuters/RFLEDDSNUBOPNFD532E5UOU4FI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;篮球 - 2023 年国际篮联世界杯 - 第三名附加赛 - 美国 v 加拿大 - 马尼拉亚洲购物中心体育馆,菲律宾 - 2023 年 9 月 10 日，美国选手奥斯汀·里夫斯 (Austin Reaves) 和队友在比赛后一脸沮丧 REUTERS/Lisa Marie David&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images. arcpublishing.com/reuters/7JFXLWABCBP6NLUMB6ZRE6U2GU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;篮球 - 2023 年国际篮联世界杯 - 第三名附加赛 - 美国 v 加拿大 - Mall of Asia菲律宾马尼拉竞技场 - 2023年9月10日，加拿大球员在赛后庆祝 REUTERS/Lisa Marie David&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 19:55:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>