<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Calm pervades Niger“s capital as deadline to reverse coup expires]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/niger-security/calm-pervades-nigers-capital-as-deadline-to-reverse-coup-expires-idUSKBN2ZH041]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-06T09:35:10Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;尼亚美（路透社）- 尼日尔首都周日平静，公民似乎对军事威胁漠不关心西非区域集团的干预，作为该国政变领导人恢复总统职位的最后通牒到期。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230806&amp;t =2&amp;i=1641019683&amp;r=LYNXMPEJ7502W&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 28 日尼日尔首都尼亚美街道鸟瞰图。 REUTERS/Souleymane Ag Anara/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;尼亚美街头零星出现支持军政府的迹象，军政府表示不会屈服于外部压力，在 7 月 26 日夺权后下台。&lt;/ p>;&lt;p>;西非和中非三年来第七次政变震动了西萨赫勒地区，该地区是世界上最贫穷的地区之一，对俄罗斯、中国和西方具有战略意义。&lt;/p>;&lt;p>;大约 100 人在尼亚美空军基地附近设立了纠察线，并承诺在必要时进行非暴力抵抗，以支持新的军事政府。&lt;/p>;&lt;p>;西非国家经济共同体的国防部长同意7 月 30 日的军事行动，包括如果被拘留的总统穆罕默德·巴祖姆 (Mohamed Bazoum) 没有在周日之前获释并复职，将在何时何地进行打击。&lt;/p>;&lt;p>;与西非经共体制裁相关的迫在眉睫的困难也已在断电中得到体现基本食品价格飞涨，但许多当地人似乎并没有被吓倒。&lt;/p>;&lt;p>;“我并不担心，因为我知道西非经共体对尼日尔的任何军事干预都会对该组织造成损失。这不符合其领导人的利益。”周日早上，59 岁的家庭主妇哈乔·哈吉亚 (Hadjo Hadjia) 在首都一条几乎空无一人的街道上说道。周六各方见证了这一点。&lt;/p>;&lt;p>;西非经共体没有回应就其下一步行动或周日截止日期何时到期发表评论的请求。&lt;/p>;&lt;p>;该集团的承诺已触发人们担心该地区会发生进一步的冲突，该地区已经在与致命的伊斯兰叛乱作斗争，这场叛乱已造成数千人死亡，迫使数百万人逃离。&lt;/p>;&lt;p>;邻国马里和布基纳法索的军政府同僚对尼日尔政变领导人的支持可能会破坏该地区的局势回复。两国均表示将保卫尼日尔。&lt;/p>;&lt;p>;法国周六表示，将支持推翻政变的努力，但未具体说明其支持是否需要为西非经共体干预提供军事援助，而巴祖姆总理乌胡穆杜马哈马杜表示，被赶下台的政权仍然相信有可能在最后一刻达成协议。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 06 Aug 2023 19:25:07 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[US calls suspected Israeli settler attack terrorism]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-violence-usa/in-sharpened-censure-us-calls-suspected-israeli-settler-attack-terrorism-idUSKBN2ZH045]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-06T09:41:53Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MFCIQHMWHZKZVPOLZNSPA2E4P4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在以色列占领的约旦河西岸拉马拉的一家医院里，哀悼者抬着在与以色列定居者的冲突中丧生的巴勒斯坦人的尸体2023 年 8 月 4 日。路透社/Ali Sawafta/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;华盛顿谴责疑似犹太定居者杀害一名巴勒斯坦人的行为，其措辞尖锐，似乎反映了美国对暴力激增的失望在以色列极右翼政府统治下的被占领的约旦河西岸。&lt;/p>;&lt;p>;以色列警方在周五布尔卡村附近发生的事件中拘留了两名定居者。据巴勒斯坦人称，他们是投掷石块、焚烧汽车的团体的一部分，当遇到村民时，他们&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israeli-forces-kill-palestinian-youth-during-west-bank -raid-2023-08-04/&quot;>;开枪打死一名 19 岁青少年&lt;/a>;，并打伤数人。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/middle-east/two-israelis -arrested-after-palestinian-teen-killed-settler-attack-2023-08-05/&quot;>;以色列军方的初步调查结果&lt;/a>;将该事件视为一场不断升级的对抗，双方都有人员伤亡。一名辩护律师表示，定居者的行为是出于自卫，其中一人因头部受伤缺席了法庭听证会。&lt;/p>;&lt;p>;《国土报》获得了他们的传讯记录，美国国务院指责定居者出于种族主义动机“蓄意或堕落冷漠杀人”。&lt;/p>;&lt;p>;美国国务院“我们强烈谴责以色列极端主义定居者昨天发动的恐怖袭击，该袭击杀死了一名 19 岁的巴勒斯坦人”在周六晚间的一份声明中表示，敦促“全面问责和伸张正义”。&lt;/p>;&lt;p>;随着巴勒斯坦人手持枪支、石块或燃烧弹对其社区进行越来越多的袭击，定居者一再在西岸村庄进行横冲直撞，造成大范围的冲突。财产损失。他们的受害者包括拥有美国双重国籍的巴勒斯坦人。&lt;/p>;&lt;p>;国务院关于罩袍的声明紧随其后发布，谴责恐怖主义行为&lt;a href=&quot;/world/middle-east/ one-israeli-creverly-injured-tel-aviv-shooting-2023-08-05/&quot;>;巴勒斯坦枪击事件&lt;/a>;导致特拉维夫一名安全官员死亡。&lt;/p>;&lt;p>;总理本杰明·内塔尼亚胡的宗教信仰- 民族主义政府对以色列和巴勒斯坦的战斗性进行任何比较都感到愤怒。&lt;/p>;&lt;p>;极右翼警察部长 Itamar Ben-Gvir 在社交媒体上表示，罩袍的巴勒斯坦投掷石块的人“试图谋杀犹太人”，并且他希望对他们进行全面调查。&lt;/p>;&lt;p>;约旦河西岸是巴勒斯坦人寻求建国的地区之一。美国斡旋的与以色列的谈判在近十年前陷入僵局，导致双方强硬派的势力不断壮大。&lt;/p>;&lt;p>;据以色列陆军电台报道，定居者或其支持者对约旦河西岸巴勒斯坦人的袭击率已大幅上升。与 2022 年相比，今年增加了一倍多。&lt;/p>;&lt;p>;“我们面临着危险的犹太民族主义恐怖主义的演变，”前国防部长、反对派议员本尼·甘茨 (Benny Gantz) 在消息平台 X（前身为“X”）上表示。 Twitter。&lt;/p>;&lt;p>;“无论罩袍发生了什么，它都与一系列困扰我们安全部队的事件一起发生，他们不得不追捕而不是保护以色列人。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div >;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt; a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 06 Aug 2023 19:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Closing youth festival in Portugal, pope shares “old man“s“ dream of peace]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pope-portugal/closing-youth-festival-in-portugal-pope-shares-old-mans-dream-of-peace-idUSKBN2ZH04S]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-06T10:09:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;教皇方济各周日以大型户外弥撒和他自己的“我有一个梦想”结束了天主教青年国际节” 演讲，称这是为了世界和平，特别是为了乌克兰。&lt;/p>;&lt;p>;梵蒂冈援引地方当局的话称，约有 150 万人参加了他在葡萄牙首都河滨公园举行的闭幕弥撒。许多信徒在周六晚上参加守夜活动后睡在户外，他们在酷热的天气中聚集在一起。&lt;/p>;&lt;p>;弥撒结束后，86 岁的方济各敦促年轻人带着兄弟般的兄弟情谊&lt;/p>;&lt;p>;“亲爱的朋友们，请允许我这位老人与你们年轻人分享我内心的一个梦想：教宗方济各说：“这是和平的梦想，是年轻人祈求和平、和平生活、建设和平未来的梦想。”&lt;/p>;&lt;p>;“当你们回国时，请继续为和平祈祷。什么是和平？”此外，你们是世界和平的标志，展示了不同民族、语言和历史如何能够团结而不是分裂。你们是不同世界的希望。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;他要求他们想起由于世界上许多武装冲突和战争而无法参加活动的年轻人，并补充道：“想到这片大陆，我为深爱的乌克兰感到非常悲伤，该国仍在遭受巨大苦难。”&lt;/p>; &lt;p>;方济各周日晚上在世界青年节结束了一场感谢志愿者的活动后返回罗马，在旅途中会见了一个由 15 名乌克兰年轻人组成的代表团。&lt;/p>;&lt;p>;庆祝了周日的弥撒700 名主教和 10,000 名牧师向人群分发圣餐。&lt;/p>;&lt;p>;22 岁的玛丽娜·西尔维斯特 (Marina Sylvester) 来自教皇的祖国阿根廷，是在河边地区过夜的数十万年轻人之一.&lt;/p>;&lt;p>;她在黎明时分醒来，到了早上 7 点，她已经在葡萄牙著名神父 DJ Guilherme 演奏的欢快歌曲中展示了自己的舞步。她说：“这是我一生中最美好的经历之一。”&lt;/p>;&lt;p>;教皇宣布下一届世界青年日将于 2027 年在韩国首尔举行。&lt;/p>;&lt;p >;教宗访问期间反复出现的主题之一是社交媒体及其对年轻人的潜在负面影响。&lt;/p>;&lt;p>;在这一周，方济各敦促他们提防&lt;a href=&quot;/world/europe/pope -portugal-warns-half-million-young-catholics-social-media-snares-2023-08-03/&quot;>;虚拟世界中潜藏着虚假的幸福&lt;/a>;，在另一场活动中，年轻人自己反思了自己的生活焦虑，对“暴政”的奴役这次旅行是在六个月前葡萄牙委员会的一份报告的阴影下进行的，该报告称至少 4,815 名未成年人遭到神职人员性虐待 - 其中大部分是神父们——在这个国家已经有七年了。&lt;/p>;&lt;p>;这只是近年来世界各地揭露神职人员性虐待并令天主教会感到不安的一系列报告中的一个。&lt;/p>;&lt;p>;方济各周三表示，教会需要“谦卑且持续的净化”。 ;&lt;/a>; 处理文书性虐待受害者的“痛苦哭泣”，并私下会见了 13 名受害者。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/I446FIDIFRL4FCL6JKLNEYDZRA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;教皇方济各在结束时向朝圣者挥手致意2023年8月6日，世界青年日（WYD）最后一天在葡萄牙里斯本特茹公园举行弥撒圣祭。教宗将在世界青年日（WYD）之际访问葡萄牙，这是教会的主要活动之一教皇与来自世界各地的年轻人聚集在一起。 INACIO ROSA/Pool，来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/J6G2C3NF4FNG3AWPL4SVE5OO7I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;教宗方济各在弥撒结束时宣布下一次庆祝 2027 年世界青年日 (WYD) 的活动将在韩国首尔市举行，韩国朝圣者向他致意世界青年日（WYD）的最后一天，2023年8月6日在葡萄牙里斯本特茹公园举行。教宗将在世界青年日（WYD）之际访问葡萄牙，这是教会聚集的主要活动之一教皇与来自世界各地的年轻人。 INACIO ROSA/Pool，来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SEOKBODWWFKP3DIZHQ54BL2NSM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;世界青年日 (WYD) 最后一天在里斯本特茹公园举行的弥撒庆祝活动中，教皇方济各从里斯本红衣主教曼努埃尔·克莱门特手中接过圣杯，葡萄牙，2023 年 8 月 6 日。教宗将在世界青年日 (WYD) 之际访问葡萄牙，这是教会的主要活动之一，教宗与来自世界各地的年轻人聚集在一起。 MIGUEL A. LOPES/Pool，来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BWWFA7I7BNPJRO2NW6G3XXTFDI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>; &lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 8 月 6 日，世界青年日 (WYD) 最后一天，教宗方济各在葡萄牙里斯本特茹公园庆祝弥撒期间接见年轻朝圣者。教宗将在世界青年日（WYD）之际访问葡萄牙，这是教会的主要活动之一，教宗与来自世界各地的年轻人聚集在一起。 MIGUEL A. LOPES/Pool，来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/5OYHQXXDENIAXCBYNN2KHF2HOQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>; &lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;教宗方济各在世界青年日 (WYD) 最后一天在特茹公园庆祝弥撒期间，从里斯本红衣主教曼努埃尔·克莱门特手中接过圣杯2023 年 8 月 6 日在葡萄牙里斯本。教宗将在世界青年日 (WYD) 之际访问葡萄牙，这是教会的主要活动之一，教宗与来自世界各地的年轻人聚集在一起。 MIGUEL A. LOPES/Pool via REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 06 Aug 2023 19:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Pakistan ex-PM Imran Khan“s lawyers cannot reach him in jail, spokesperson says]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pakistan-politics-khan/pakistan-ex-pm-imran-khans-lawyers-cannot-reach-him-in-jail-spokesperson-idUSKBN2ZH053]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-06T10:27:04Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BVDHTLB56JLXTJNOMWZQMPS7HA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 8 月 5 日，巴基斯坦前总理伊姆兰·汗在巴基斯坦拉合尔的住所外被捕，律师们聚集在一起抗议。路透社/Mohsin Raza/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;巴基斯坦前总理伊姆兰·汗前一天因腐败被捕，在首都附近的一所监狱里过夜，周日他的律师无法联系到他。一位发言人表示，有罪。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/imran-khan-cricket-star-turned-pakistan-premier-arrested-again-2023-08-05/&quot; >;汗&lt;/a>;被&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/police-arrest-former-pm-imran-khan-after-court-gives-third-year-prison-sentence-2023-08带走-05/&quot;>;周六，警察&lt;/a>;从他位于东部城市拉合尔的家中转移到伊斯兰堡郊外的监狱，在那里，法院判定他犯有出售国家礼品的罪名。这一定罪可能意味着这位板球明星转型的政治家将被取消参加全国选举的资格。&lt;/p>;&lt;p>;“Attock 监狱对于（他的）法律团队以及当地居民来说是‘禁区’。汗的法律事务发言人纳伊姆·海德尔·潘乔塔 (Naeem Haider Panjotha) 表示，他们无法为他提供食物或安排签署法律文件。&lt;/p>;&lt;p>;巴基斯坦信息部长提出了一项就汗接触他的信息一事发表评论的请求。律师向监狱所在的旁遮普省当局提出请求。无法立即联系到旁遮普邦的最高信息官员发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;在初审法院周末出人意料地判决汗判处三年监禁后，目前尚不清楚汗是否会在周一出庭。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;这次逮捕是一系列打击中最新的一次，这些打击削弱了汗的政治地位，此前他与巴基斯坦强大的军队发生争执，他的政党也分裂了。&lt;/p>;&lt;p>;他的巴基斯坦正义运动 (PTI) ）党表示已就这一决定向更高级法院提出上诉。&lt;/p>;&lt;p>;全国范围内的反应基本上是平静的，这与汗于 5 月份被捕几天后使该国陷入混乱的广泛暴力冲突形成鲜明对比，尽管他的政党周六呼吁全国范围内的和平抗议。&lt;/p>;&lt;p>;数千名汗的助手和支持者已&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/repeated-arrests-filthy-cells-inside-pakistans-据内政部长称，crackdown-2023-06-06/&quot;>;自 5 月以来已被捕&lt;/a>;。许多亲汗议员也被捕，并与汗保持距离，其中一些人退出政坛。&lt;/p>;&lt;p>;他被捕的几天前，预计政府将解散议会，通常会在 11 月举行选举。但政府周六决定将最新的人口普查作为选举程序的一部分，这可能会推迟投票。&lt;/p>;&lt;p>;英国外交部周六表示，正在密切关注局势并支持民主原则。巴基斯坦政府否认汗被捕与选举有关。&lt;/p>;&lt;p>;法律专家表示，这一定罪意味着汗可能会被取消五年从政资格。&lt;/p>;&lt;p>;他的副主席、前外交部长， Shah Mahmood Qureshi 在他缺席期间接管了 PTI。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 06 Aug 2023 19:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Mike Pence does not rule out being witness for Trump“s prosecution]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-pence/ex-vice-president-pence-does-not-rule-out-being-witness-for-trumps-prosecution-idUSKBN2ZH04W]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-06T10:46:18Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HNYPMWNRHJNDZK3DGPQHMOCATE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;路透社/Jonathan Ernst/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;前共和党副总统迈克·彭斯周日没有如果他的前老板唐纳德·特朗普因被指控策划犯罪阴谋以试图扭转他在 2020 年总统选举中的失败而受审，他将排除成为检方证人的可能。&lt;/p>;&lt;p>;周日在哥伦比亚广播公司 (CBS) 的“面对全国”节目中被问及彭斯表示，如果案件进入审判阶段，他“没有计划”出庭作证，但并不排除这种可能性。&lt;/p>;&lt;p>;“但人们可以相信，我们“我们将遵守法律，如果法律到来，我们将响应法律的号召，我们只会说实话，”在 2024 年共和党总统提名竞赛中与特朗普竞选的彭斯说道。&lt;/p>; &lt;p>;彭斯于 8 月 1 日成为特朗普最新刑事指控的核心人物，司法部的一份长达 45 页的四项起诉书指控这位前总统在 2020 年选举中输给民主党人乔后非法试图保住权力。拜登。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普于 8 月 3 日对所有指控表示无罪。&lt;/p>;&lt;p>;在 2021 年 1 月 6 日国会认证拜登获胜之前，彭斯负责监督他就任美国参议院议长的仪式。他受到特朗普要求推翻投票的巨大压力，但遭到拒绝。一些在美国国会大厦发生骚乱的特朗普支持者高呼“绞死迈克·彭斯！”&lt;/p>;&lt;p>;这种持续不断的压力，以及彭斯在 2021 年 1 月 6 日骚乱前夕所做的“同期笔记”，上周的起诉书中经常引用这一点。&lt;/p>;&lt;p>;起诉书中曾提到 2021 年 1 月 1 日的一次电话，特朗普在电话中斥责彭斯没有参与推翻选举结果的计划。&lt;/p >;&lt;p>;特朗普对彭斯说：“你太诚实了。”&lt;/p>;&lt;p>;彭斯的潜在证词和笔记可能成为审判中针对特朗普的检方案件的关键部分。&lt;/p>;&lt;p>;对于周六，特朗普在初选活动中首次攻击彭斯。 ”由于缺乏捐助者，他没有参加本月晚些时候的第一次共和党总统辩论。&lt;/p>;&lt;p>;他的处境一直处于低个位数，而特朗普却成为了遥遥领先的领跑者，每次他被起诉，他的民调支持率都会上升。&lt; /p>;&lt;p>;特朗普今年已被起诉 3 次。他在另外两起刑事案件中不认罪。他在迈阿密面临联邦指控，罪名是涉嫌在离任后保留机密文件并妨碍司法公正；纽约州在曼哈顿面临指控，罪名是涉嫌伪造商业记录以隐藏向色情明星支付的封口费。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普可能面临本周在佐治亚州提出了第四份起诉书，涉及他在 2020 年大选后试图扭转自己在这个摇摆州的失败的努力。&lt;/p>;&lt;p>;彭斯上周对他的前任老板进行了更强有力的攻击，指责他用“ 2020 年失败后，彭斯的竞选团队试图从特朗普的起诉中获利。上周他们开始销售带有“Too Honest”标志的帽子和 T 恤。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 06 Aug 2023 19:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Insight: Behind Niger“s coup, a feud over the former president“s legacy]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/niger-security-plot/behind-nigers-coup-a-feud-over-the-former-presidents-legacy-idUSKBN2ZH05F]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-06T11:05:29Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;尼日尔的政变是总统穆罕默德·巴祖姆和他的首席卫兵几个月来因领导人试图摆脱困境而争吵的高潮。知情人士称，这是他前任的影子。&lt;/p>;&lt;p>;自 2021 年从政治教父穆罕默德杜·伊素福 (Mahamadou Issoufou) 手中接任以来，巴祖姆一直试图通过排挤一些高级官员来巩固自己在这个西非国家的权威。军队和公共行政部门的人员。&lt;/p>;&lt;p>;这种自信的动力成为他的致命弱点。&lt;/p>;&lt;p>;当他强大的总统卫队队长时，&lt;a href=&quot;/world/africa/尼日尔将军驱逐了总统，他本来是要保护的-2023-07-31/&quot;>;阿卜杜拉哈曼·蒂尼将军担心自己是下一个被砍的人，他背叛了他的老板，对其他人充满信心知情人士称，军事指挥官最终会遵守规定。&lt;/p>;&lt;p>;本文对尼日尔政变如何展开的描述基于对尼日尔安全官员、政治家以及现任和前任西方政府的 15 次采访&lt;/p>;&lt;p>;无法联系到蒂亚尼或巴祖姆置评。蒂亚尼在 7 月 26 日政变后的首次讲话中表示，他因&lt;a href=&quot;/world/africa/niger-coup-leaders-blamed-insecurity-conflict-data-paints- Different-picture-2023 而罢免了总统-08-03/&quot;>;国家好&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;巴祖姆上台以来，加强与法国和美国的军事合作，限制尼日尔军队指挥官的自主权，并发动反政府武装。 -针对伊素福的一些门生的腐败计划，特别是在石油领域，并在此过程中树敌。&lt;/p>;&lt;p>;蒂亚尼，他担任伊素福的警卫队长十年，并在巴祖姆上任前几天帮助挫败了一场政变在新总统的领导下，他继续担任自己的职务，指挥着首都尼亚美最强大、装备最精良的部队。&lt;/p>;&lt;p>;但最近几个月，巴祖姆削减了总统卫队的规模，政变发生时约有 700 人，并开始审查其预算。&lt;/p>;&lt;p>;蒂亚尼热衷于保全自己的性命，他是通过自己的努力一步步晋升并被任命为将军的。两位了解政变策划者想法的人士表示，伊素福已就他的政变计划向几名指挥官进行了试探，以确保其他军队部门不会反对他。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法确定哪些指挥官”两人说是 8 月 3 日。&lt;/p>;&lt;p>;事实上，7 月 27 日，即蒂亚尼总统卫队将巴祖姆隔离在其住所的第二天，尼日尔军队指挥部表示，他们已集结支持政变，以避免双方之间发生致命对抗。 ”仍在与 15-&lt;a href=&quot;/world/africa/west-african-bloc-seeks-solution-niger-coup-deadline-nears-2023-08-04/&quot;>;碰撞路线&lt;/a>;西非国家经济共同体（西非经共体）成员。&lt;/p>;&lt;p>;尼日尔50年来第五次政变，对前殖民统治者法国和美国造成打击，两国共同拥有&lt;a href=&quot;/ world/africa/which-western-countries-have-foreign-forces-niger-2023-07-28/&quot;>;该国驻有2000多名军队&lt;/a>;，并以此为基地对尼日尔的圣战分子发动袭击在此之前的三年里，法国对邻国马里和布基纳法索进行了军事接管，迫使法国撤出数千名士兵（其中一些已重新部署到尼日尔），并让俄罗斯增加在尼日尔的驻军。 &lt;/p>;&lt;p>;从路透社的采访中并不清楚蒂亚尼是否与伊素福讨论过他的计划。伊素福是西非的一位政治人物，在尼日尔保留着巨大的影响力。&lt;/p>;&lt;p>;伊素福2011 年当选，即上一次军事政变一年后。他在两届任期后于 2021 年辞职，赢得了赞誉，为尼日尔独立以来首次民主过渡到新领导人铺平了道路。&lt;/p>;&lt;p>;政变后，关于伊苏福知道蒂亚尼意图的猜测在首都流传。因为他连续几天保持沉默。&lt;/p>;&lt;p>;几位知情人士表示，伊素福对巴祖姆制定自己路线的努力越来越感到沮丧。伊素福的两名盟友回忆说，曾听到这位前总统抱怨巴祖姆不愿意采纳他的建议来管理国家，特别是石油行业。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法联系到伊素福置评。一位与这位前总统关系密切的人士表示，他最初没有公开谈论叛乱，因为他试图在蒂亚尼和巴祖姆之间进行调解。&lt;/p>;&lt;p>;这位不愿透露姓名的人士否认伊苏福与伊素福有任何关系。并指出军政府决定于 7 月 31 日逮捕他的儿子、石油和能源部长，作为前总统没有与蒂亚尼勾结的证据。&lt;/p>;&lt;p>;7 月 30 日，即政变发生四天后政变期间，伊素福打破了沉默，在社交媒体帖子中表示，他参与了调解工作，并呼吁恢复巴祖姆的职务。&lt;/p>;&lt;p>;伊素福此后没有提供任何有关他的努力的信息。&lt;/p>; &lt;p>;对于 Bazoum 来说，7 月 26 日是一个典型的日子。据后来与总统通电话的多名现任和前任西方官员之一透露，他在位于尼亚美中部总统卫队大院内的官邸吃早餐。&lt;/p>;&lt;p>;巴祖姆正准备当他前往附近的办公室时，他发现有些不对劲：蒂亚尼的士兵包围了他的房子。该人士称，总统匆忙前往官邸配备安全通讯设备的安全室。&lt;/p>;&lt;p>;几个小时后，当发现没有人来营救他时，巴祖姆在住宅区的主要区域与家人团聚。该人士称，该住所仍被包围。&lt;/p>;&lt;p>;拘留巴祖姆后不久，蒂亚尼指示萨利福·莫迪（Salifou Mody），后者是一名被总统解除尼日尔武装部队参谋长职务的将军四位知情人士称，莫迪于 4 月被任命为尼日尔驻阿拉伯联合酋长国特使，这一任命被广泛认为是降职，尽管他从未离开尼日尔担任新职务。&lt;/p>;&lt;p>;尚不清楚在军政府组织结构图中被列为蒂亚尼副手的莫迪是否是提前通报情况的极少数指挥官之一&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法联系到莫迪发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;同一天早上，当政变的消息传遍尼亚美时，前总统伊苏福联系了蒂亚尼，提出担任两名知情人士称，他是一位调解人。&lt;/p>;&lt;p>;随后，他会见了巴祖姆，并分享了他的印象，即蒂亚尼屈服于“情绪波动”，他可以帮助解决这个问题，与伊素福关系密切的人士说&lt;/p>;&lt;p>;知情人士称，与此同时，随着尼日尔总理出国，外交部长哈苏米·马萨乌杜带头试图释放巴祖姆。他没有回复寻求置评的消息。&lt;/p>;&lt;p>;7 月 26 日中午左右，尼日尔总统的社交媒体帐户上发帖称，巴祖姆和他的家人都很好，军队和国民警卫队已做好准备&lt;/p>;&lt;p>;不久之后，数百名巴祖姆的支持者聚集在尼亚美市中心的一个广场上，随后向总统府游行。抗议者呼吁叛变者释放总统并返回军营。&lt;/p>;&lt;p>;当天晚些时候，国民警卫队部队在关押巴祖姆的大院周围占领了阵地。&lt;/p>;&lt;p>;但是晚上9点左右，叛乱分子在国家电视台发布了一段视频。一位鲜为人知的阿马杜·阿卜杜拉马内上校身穿蓝色军装，在九名军官的簇拥下表示，巴祖姆已被解除权力，共和国的所有机构都已暂停，尼日尔的边境也已关闭。&lt;/p>;&lt;p>;几乎所有不同的国家都已关闭。尼日尔安全机构的各个部门都有该组织的成员，包括警察、陆军、空军和总统卫队。国民警卫队二把手艾哈迈德·西迪恩也在场。&lt;/p>;&lt;p>;第二天，尼日尔军事指挥部宣布站在军政府一边，国民警卫队放弃了对总统卫队的围攻复合 - 正如蒂亚尼所希望的那样。&lt;/p>;&lt;p>;据两位知情人士透露，蒂亚尼选择留在幕后，直到获得其他指挥官的公众支持。 7 月 28 日的电视节目。&lt;/p>;&lt;p>;在简短的讲话中，他表示军政府的动机是保卫祖国，并指责尼日尔政府未能解决安全问题。&lt;/p>;&lt;p>;但西非经共体威胁要如果政变在周日之前没有被推翻，就发动&lt;a href=&quot;/world/africa/what-are-west-africas-options-reverse-nigers-coup-2023-08-04/&quot;>;军事行动&lt;/a>;， Tiani 可能很快就会面临完全不同的威胁。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/NVQN5ZZHS5LHRJFL2BMYZODLSQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;法国总统马克龙欢迎尼日尔总统穆罕默德杜·伊素福出席在法国南部城市波城举行的萨赫勒地区局势峰会，法国，2020 年 1 月 13 日。REUTERS/Regis Duvignau/Pool/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/L6PRRE7NGNNTNEOTKUAWBKOXPM .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;被政变领导人宣布为尼日尔新国家元首的阿卜杜拉赫马内·蒂尼将军抵达尼日尔会见部长们尼日尔尼亚美，2023 年 7 月 28 日。路透社/Balima Boureima/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 06 Aug 2023 19:25:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>