<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[North Korea“s space launch program and long-range missile projects]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/northkorea-satellite-timeline/north-koreas-space-launch-program-and-long-range-missile-projects-idUSKBN32F1NS]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-22T02:55:42Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GIOUB7UJKVIHTA2BBQ4CJN5JTQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;正如朝鲜政府声称的那样，一枚携带间谍卫星 Malligyong-1 的火箭在朝鲜庆尚北道的地点发射路透社于 2023 年 11 月 21 日获得的这张讲义图片中的朝鲜。朝中社 (路透社)&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;朝鲜周二晚间发射了一枚运载所谓侦察卫星的火箭，促使韩国暂停了发射卫星的计划。这是朝鲜 2018 年与平壤签署的旨在缓和朝鲜半岛紧张局势的军事协议的关键部分。&lt;/p>;&lt;p>;朝鲜的发射是今年两次失败后的第三次尝试，两个月后，朝鲜领导人金正恩会见了俄罗斯总统弗拉基米尔·普京，俄罗斯总统提出帮助平壤建造卫星。&lt;/p>;&lt;p>;以下是朝鲜太空计划、卫星发射和火箭技术开发的时间表。&lt;/p>;&lt; p>;八月。 1998 年 12 月 31 日：朝鲜开始其太空计划，从东海岸附近的东海卫星发射场用白头山火箭发射一颗光明星一号卫星。平壤宣布发射成功，但美国官员称其在太平洋上空解体。&lt;/p>;&lt;p>;2009 年 4 月 5 日：时任领导人金正日监督从东海综合设施发射光明星二号卫星，但它再次失败并坠入大海。官方媒体称，14 名朝鲜士兵在发射过程中丧生。&lt;/p>;&lt;p>;2012 年 4 月 13 日：光明松三号卫星从西部地区新落成的西海卫星发射站发射升空。邀请外国媒体观摩发射，但再次失败。&lt;/p>;&lt;p>;12月。 2012 年 12 月 12 日：朝鲜成功发射了光明星三号的第二个版本，将一个物体送入轨道。虽然朝鲜声称它是一颗观测卫星，但据信它并未携带有效的传输系统。&lt;/p>;&lt;p>;2013 年 4 月：朝鲜成立了国家航空航天发展管理局 (NADA)，旨在为人类进行太空探索。和平目的。&lt;/p>;&lt;p>;二月。 2016 年 12 月 7 日：朝鲜发射一颗卫星。美国称其为对足以发射洲际弹道导弹（ICBM）的发动机的变相测试。国际观察人士表示，这颗卫星似乎已受到控制，但关于它是否发送了任何信号仍存在争议。&lt;/p>;&lt;p>; 2016 年 2 月 24 日：NADA 科学研究主任 Hyon Kwang-il 表示“我们的航空航天科学家将征服太空，并且一定会在月球上插上朝鲜的旗帜。”&lt;/p>;&lt;p>;2016 年 6 月 23 日：朝鲜韩国称其成功测试了射程为 2,000 至 3,400 英里（3,200-5,400 公里）的中程弹道导弹 (IRBM)。&lt;/p>;&lt;p>;2017 年 7 月 4 日：朝鲜首次测试洲际弹道导弹，据说有潜力到​​达美国大陆。三周后，Hwasong-14 导弹再次进行测试。&lt;/p>;&lt;p>;1 月。 2021 年 12 月 13 日：在一次党代表大会上，金正恩公布了一份愿望清单，其中包括开发军事侦察卫星。&lt;/p>;&lt;p>;12 月 13 日： 2022 年 10 月 19 日：朝鲜表示已在西海发射站进行了间谍卫星开发的“最后阶段”测试。&lt;/p>;&lt;p>;2023 年 3 月 16 日：朝鲜试射了火星 17 号卫星洲际弹道导弹是其最大的导弹，一些分析人士认为它采用了太空运载火箭技术。&lt;/p>;&lt;p>;2023 年 5 月 25 日：西海发射站的建设和准备工作正在以“惊人的速度”向前推进，美国-智囊团表示。&lt;/p>;&lt;p>;2023 年 5 月 29 日：朝鲜通知日本和国际海事组织计划在 5 月 31 日至 6 月 11 日期间发射一颗卫星。&lt;/p>;&lt;p>;5 月 31 日， 2023年：朝鲜试图发射一颗侦察卫星，但火箭坠入海中。&lt;/p>;&lt;p>;2023年7月5日：韩国军方表示，他们从海上打捞了间谍卫星的残骸，并发现了它作为侦察平台没有任何有意义的军事用途。&lt;/p>;&lt;p>; 2023年12月22日：朝鲜通知日本将于8月24日至31日期间发射一颗卫星，火箭将飞越朝鲜半岛以西海域、东海和太平洋。&lt;/p>;&lt;p>;八月。 2023 年 2 月 24 日：朝鲜第二次尝试将间谍卫星送入轨道，但由于火箭助推器出现问题而失败。朝鲜间谍机构表示这不是一个主要问题，并誓言将在 10 月份再次尝试发射。&lt;/p>;&lt;p>;9 月。 2023 年 12 月 13 日：普京在金正恩参观俄罗斯东部现代空间站时表示，莫斯科将帮助朝鲜建造卫星。两位领导人都没有详细说明。&lt;/p>;&lt;p>;11 月。 2023 年 2 月 21 日：据日本海岸警卫队称，朝鲜通知日本计划于 11 月 22 日至 12 月 1 日期间发射一颗卫星。&lt;/p>;&lt;p>; 2023 年 2 月 21 日：朝鲜发射了一枚火箭，并表示在其发出通知的时间窗口开始前约一小时成功将一颗侦察卫星送入轨道。此举促使韩国暂停了 2018 年与朝鲜签署的部分军事协议，并恢复了朝韩边境附近的侦察飞行。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 22 Nov 2023 11:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: China govt advisers call for steady growth target in 2024, more stimulus]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-economy-target/exclusive-china-govt-advisers-call-for-steady-growth-target-in-2024-more-stimulus-idUSKBN32H05W]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-22T02:56:08Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/TW4AJ74SUJMZXIKBP4YLK5BGIE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023年9月6日，人们骑着摩托车经过中国北京在建的住宅楼。REUTERS/Tingshu Wang/档案照片&lt;/小>;&lt;/div>;&lt;p>;中国政府顾问将向年度决策者会议推荐明年4.5%至5.5%的经济增长目标，因为北京寻求创造就业机会并保持长期发展目标步入正轨。 &lt;/p>;&lt;p>;接受路透社采访的七名顾问中有五名表示，他们赞成将目标定为 5% 左右，与今年的目标相符。一位顾问将提出 4.5% 的目标，而另一位顾问则建议 5.0-5.5% 的范围。&lt;/p>;&lt;p>;这些建议将于下个月在执政的共产党年度中央经济工作会议上提出，该会议将讨论政策计划和顾问们表示，鉴于去年新冠疫情的低基数影响，今年的经济增长受到了影响，要实现这些目标，北京需要加大财政刺激力度。 19 次封锁。&lt;/p>;&lt;p>;“我们需要采取扩张性财政和货币政策来刺激总需求，”主张将增长目标控制在 5% 左右的政府经济学家余永定告诉路透社。&lt;/p>; &lt;p>;“由于企业信心尚未恢复，企业投资需求不会强劲，因此我们需要扩大基础设施投资，”余补充道，他也赞成预算赤字超过经济产出的4%。&lt;/p>;&lt;由于讨论是闭门性质的，其他顾问都要求匿名。预计最高领导人将在 12 月的会议上批准这一目标，不过要到通常在 3 月份举行的中国年度人大会议才会公开宣布。&lt;/p>;&lt;p>;10 月，中国公布了发行 1 万亿元人民币的计划到年底购买主权债券（1,390 亿美元），将 2023 年预算赤字占国内生产总值 (GDP) 的比例从最初的 3% 提高到 3.8%。&lt;/p>;&lt;p>;中国领导人承诺“优化中央和地方政府债务结构”，表明中央政府&lt;a href=&quot;/markets/asia/china-can-no-longer-extend-pretend-municipal-debt-2023-08-06/&quot;>;还有空间&lt;/a>; 其债务占 GDP 的比重仅为 21%，远低于地方政府的 76%。&lt;/p>;&lt;p>;“我们正在加大财政政策支持力度，”另一位顾问表示，使“困难”的2024年目标“可以实现”。&lt;/p>;&lt;p>;由于央行仍然担心与西方利差的扩大可能会进一步削弱人民币并鼓励货币刺激，预计货币刺激的作用将更加有限。中银国际全球首席经济学家、国家外管局前官员管涛表示，“如果我们对汇率波动的容忍度更大，货币政策的空间可能会更大。”外汇管理局（外管局）。&lt;/p>;&lt;p>;2022 年中国经济仅增长 3%，是近半个世纪以来最糟糕的表现之一。路透社 10 月份的一项民意调查显示，经济学家预计 2023 年中国经济将增长 5.0%，2024 年将增长 4.5%，尽管自那以来有些人已经Growth-forecast-2023-10-18/&quot;>;上调了&lt;/a>;预测。&lt;/p>;&lt;p>;2022年，习近平主席在关键时刻提出了“中国式现代化”的长远愿景党的会议提出了到 2035 年使中国经济翻一番的目标，政府经济学家称这需要年均增长率达到 4.7%。&lt;/p>;&lt;p>;新冠疫情后的缓慢复苏促使许多分析师呼吁 &lt;a href=&quot; /world/china/part-chinas-economic-miracle-was-mirage-reality-check-is-next-2023-09-03/&quot;>;结构性改革&lt;/a>;使经济增长的驱动力远离房地产和基础设施投资、家庭&lt;a href=&quot;/world/china/china-has-no-pain-free-solutions-its-slowing-economy-2023-08-24/&quot;>;消费&lt;/a>;和市场分配这些经济学家警告说，如果没有这一点，中国可能会开始与&lt;a href=&quot;/world/china/will-china-ever-get-rich-new-era-much-slower- Growth-dawns-2023-07-18/&quot;>;本十年后期出现日本式&lt;/a>;停滞。&lt;/p>;&lt;p>;北京一直在努力减少经济对房地产的依赖，将更多资源投入&lt;a href= &quot;/world/china/with-manufacturing-loans-rising-can-china-avoid-new-supply-glut-2023-11-12/&quot;>;高科技制造业&lt;/a>;和绿色产业，但一直在努力提振消费者和投资者情绪。&lt;/p>;&lt;p>;政策业内人士认为，由于国家加强对经济控制的政治环境，不太可能出现更根本性的变化，尤其是市场化改革的复苏，包括&lt;/p>;&lt;p>;“如果在改革方面没有达成共识，我们将不得不使用刺激措施来推动增长，即使这不可持续，”第三位顾问表示。&lt;/p>;&lt;p >;（1 美元 = 7.2111 人民币）&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 22 Nov 2023 11:25:03 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[The secret negotiations that led to the Gaza hostages deal]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-biden/the-secret-negotiations-that-led-to-the-gaza-hostages-deal-idUSKBN32H06A]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-22T03:15:33Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3UJKOGIAJNIMRMIBMCEWLDDLNA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Tel 中展示了 10 月 7 日哈马斯枪手在以色列南部的一次致命袭击中劫持的加沙人质的照片以色列阿维夫，2023 年 11 月 15 日。路透社/Ammar Awad/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;哈马斯武装分子在 10 月 7 日对以色列南部发动致命袭击时劫持人质后不久，卡塔尔政府联系了白宫提出请求：组建一个顾问小队，帮助解救俘虏。&lt;/p>;&lt;p>;这项工作在人质被劫持后几天就开始了，最终取得了成果，宣布&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israeli-government-debates-deal-release-gaza-hostages-truce-2023-11-21/&quot;>;囚犯交换&lt;/a>;协议由卡塔尔和埃及调解并达成一致以色列、哈马斯和美国的秘密行动包括美国总统乔·拜登进行的紧张的个人外交接触，他在几周内与卡塔尔埃米尔和以色列总理本杰明·内塔尼亚胡进行了多次紧急对话&lt;/p>;&lt;p>;这还涉及数小时的艰苦谈判，包括国务卿安东尼·布林肯、中央情报局局长比尔·伯恩斯、国家安全顾问杰克·沙利文及其副手乔恩·费纳以及美国中东特使布雷特·麦格克等。&lt;/p>;&lt;p>;参与这项工作的两名官员提供了相关工作的详细细节，最终达成一项协议，在四天的停战期间，将释放 50 名人质，以换取 150 名巴勒斯坦囚犯&lt;/p>;&lt;p>;官员们表示，10 月 7 日后不久，卡塔尔——这个动荡地区的长期调解人——向白宫提出了有关人质及其获释可能性的敏感信息。卡塔尔人要求成立一个他们称之为“小组”的小团队，与以色列人私下解决这个问题。&lt;/p>;&lt;p>;沙利文指示麦格克和另一位国家安全委员会官员乔什·盖尔泽 (Josh Geltzer) 建立一个小组，以解决这一问题。团队。官员们表示，此举是在没有告知其他美国相关机构的情况下进行的，因为卡塔尔和以色列要求高度保密，只有少数人知情。&lt;/p>;&lt;p>;麦格克是一位在中东拥有丰富经验的资深外交官。 ，每天早上与卡塔尔总理穆罕默德·本·阿卜杜拉赫曼·本·贾西姆·阿勒萨尼举行通话。他向沙利文汇报，拜登每天都会收到有关整个过程的简报。&lt;/p>;&lt;p>;拜登在 10 月 13 日与哈马斯袭击受害者的家人举行了一次激动人心的长时间会面时，预先了解了哈马斯袭击受害者的遭遇。几天后，拜登前往特拉维夫，于 10 月 18 日与内塔尼亚胡举行会谈。该官员表示，确保人质获释是他与内塔尼亚胡及其战时内阁讨论以及人道主义援助的核心焦点。&lt;/p>;&lt;p>;五天后，即 10 月 23 日，白宫团队的工作帮助两名美国人质娜塔莉和朱迪思·拉南获释。&lt;/p>;&lt;p>;在沙利文西翼办公室外的麦格克，沙利文和芬纳实时追踪了这些人质离开加沙的艰难、历时数小时的旅程。&lt;/p>;&lt;p>;官员们表示，两名美国人的返回证明了人质获得自由是可能的，并让拜登相信卡塔尔可以通过已成立的小团队实现这一目标。&lt;/p>;&lt;p>;现在，开始加强行动以营救更多人质。当这种情况发生时，伯恩斯开始定期与摩萨德主任大卫·巴尼亚交谈。&lt;/p>;&lt;p>;拜登看到了释放大量人质的机会，而囚犯协议是确保暂停的唯一现实途径官员们表示，他们正在战斗中。&lt;/p>;&lt;p>;10 月 24 日，当以色列准备对加沙发动地面攻势时，美国方面得到消息称，哈马斯已同意释放妇女和儿童的协议参数。儿童，这将意味着地面进攻的暂停和推迟。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员与以色列人争论是否应该推迟地面进攻。&lt;/p>;&lt;p>;以色列人认为，条款由于没有人质还活着的证据，我们没有足够的决心拖延。哈马斯声称，在战斗开始暂停之前，他们无法确定谁被关押。&lt;/p>;&lt;p>;美国人和以色列人认为哈马斯的立场不诚实。该官员表示，以色列的入侵计划经过调整，以支持在达成协议时暂停。&lt;/p>;&lt;p>;拜登随后在接下来的三周内进行了详细谈判，并就可能释放人质的提议进行了来回交换。有人要求哈马斯提供其扣押的人质名单、他们的身份信息以及释放保证。&lt;/p>;&lt;p>;这个过程漫长而繁琐——沟通困难，信息必须从多哈或开罗传递官员们称，当分阶段释放开始成形时，拜登与卡塔尔首相进行了一次事先未公开的电话。&lt;/p>;&lt;p>;根据根据正在形成的协议，妇女和儿童人质将在第一阶段被释放，同时以色列人也相应释放巴勒斯坦囚犯。&lt;/p>;&lt;p>;以色列人坚持哈马斯确保所有妇女和儿童都出来这个阶段。美方同意，并要求通过卡塔尔提供被哈马斯扣押的妇女儿童的生命证明或身份信息。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯表示第一阶段可以保证50人，但拒绝提供识别标准清单。 11 月 9 日，伯恩斯在多哈会见了卡塔尔领导人和摩萨德的巴尼亚，讨论了新安排的文本。&lt;/p>;&lt;p>;当时的主要障碍是哈马斯尚未明确指出其所关押的人是谁。三天后，拜登致电卡塔尔埃米尔谢赫塔米姆·本·哈马德·阿勒萨尼，要求了解50名人质的姓名或明确的身份信息，包括年龄、性别和国籍。这位官员表示，如果没有这些信息，就没有前进的基础。&lt;/p>;&lt;p>;拜登发出电话后不久，哈马斯提供了 50 名人质的详细信息，据称将在任何协议的第一阶段释放。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;拜登在 11 月 14 日的电话中敦促内塔尼亚胡接受这项协议，内塔尼亚胡同意了。&lt;/p>;&lt;p>;麦格克当天在以色列会见了内塔尼亚胡。一位官员表示，内塔尼亚胡在离开会议时抓住麦格克的手臂说“我们需要这项协议”，并敦促拜登就最终条款致电卡塔尔埃米尔。&lt;/p>;&lt;p>;由于通讯中断，谈判陷入僵局。当他们恢复时，拜登正在旧金山参加亚太峰会。官员们表示，他打电话给卡塔尔埃米尔，告诉他这是最后的机会，埃米尔承诺施加压力以完成交易。&lt;/p>;&lt;p>;“总统坚称必须立即完成交易。时间到了，”一位官员说道。&lt;/p>;&lt;p>;11 月 18 日，麦格克在多哈会见了卡塔尔首相。伯恩斯在与摩萨德交谈后接到电话。会议确定了达成协议的最后剩余差距。&lt;/p>;&lt;p>;该协议目前的结构是在第一阶段释放妇女和儿童，但预计未来会释放更多人质，目标是将所有人质带回家第二天早上，麦格克在开罗会见了埃及情报局局长阿巴斯·卡米尔。加沙的哈马斯领导人有消息称，他们已经接受了前一天在多哈达成的几乎所有协议。&lt;/p>;&lt;p>;只剩下一个问题，即第一阶段释放的人质数量以及官员们表示，协议的最终结构是为了激励释放 50 名已知的妇女和儿童之外的人。&lt;/p>;&lt;p>;随后进行了一系列额外的接触，最终达成了协议。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 22 Nov 2023 11:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Military agreement fractures as tensions rise with North Korea]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/northkorea-satellite-military/factbox-military-agreement-fractures-as-tensions-rise-with-north-korea-idUSKBN32H05U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-22T03:18:17Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/X7MZR3JIBJITTGFLMWRYTCJ36U。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;正如朝鲜政府声称的那样，一枚携带间谍卫星 Malligyong-1 的火箭在朝鲜庆尚北道的地点发射路透社于 2023 年 11 月 21 日获得的这张讲义图片中的韩国。朝中社通过路透社&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;韩国周三表示，将暂停 2018 年与朝鲜签订的旨在遏制风险的军事协议的部分内容平壤声称已成功发动了一次军事行动，以回应两国在共同边界上无意中发生的冲突。 Satellite-launch-2023-11-22/&quot;>;间谍卫星&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;在此举产生的具体步骤中，韩国总理韩德洙表示，韩国将立即恢复对卫星的侦察。北方军队在边境地区。韩国官员表示，该协议限制了此类监视。&lt;/p>;&lt;p>;朝韩两国于 2018 年签署的所谓全面军事协议 (CMA) 是数月历史性会议达成的最具实质性协议领导人金正恩与时任韩国总统文在寅之间的会谈。&lt;/p>;&lt;p>;2018 年 9 月 19 日，韩国国防部长与朝鲜国防部长在朝鲜首都平壤签署了 CMA，陪同下旁观的领导人礼貌地鼓掌。&lt;/p>;&lt;p>;在《CMA》下，两国同意通过实施军事信任建立措施，“完全停止一切针对彼此的敌对行为”，这些行为是军事紧张和冲突的根源这些措施包括双方结束边境附近的军事演习、禁止在某些地区进行实弹演习、设立禁飞区、取消沿非军事区设立一些岗哨，并维持热线电话。&lt;/p>;&lt;p>;在地面上，双方同意完全停止军事分界线 (MDL) 5 公里（3 英里）范围内的炮兵演习和野战训练。 &lt;/p>;&lt;p>;海上，双方对舰炮和海岸炮的炮管安装了盖子，并关闭了海上边界缓冲区的炮口。&lt;/p>;&lt;p>;朝鲜半岛局势和无核化谈判长期陷入僵局，最近在韩朝边境上举行的演习和武力展示使&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/deal-reducing-military-tensions-with-north-korea-could- go-back-square-one-2022-10-27/&quot;>;对这些旨在缓解紧张局势的措施的未来产生怀疑。&lt;/p>;&lt;p>;韩国指责平壤违反了朝鲜炮弹落入海上缓冲区后，根据协议，该缓冲区本应免于进行实弹演习。&lt;/p>;&lt;p>;朝鲜随后表示，韩国已恢复在边境使用宣传扬声器违反协议。韩国否认了这一指控。&lt;/p>;&lt;p>;韩国参谋长联席会议主席提名人金明洙上周表示，2018 年的协议限制了朝鲜军队对朝鲜的监视以及朝鲜半岛附近的实弹演习。韩国国家安全委员会周二表示，计划“暂停2018年军事协议第一条第三款的效力”，使首尔能够恢复边境沿线的侦察和监视活动。 &lt;/p>;&lt;p>;根据该条款，两国同意在靠近边境的地区设立禁飞区。&lt;/p>;&lt;p>;韩国军方将重新启动协议之前在边境地区进行的空中监视国防部表示，该协议已签署。&lt;/p>;&lt;p>;不过，韩国表示，是否采取进一步行动退出军事协议的决定将取决于朝鲜的后续行动。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 22 Nov 2023 11:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israel, Hamas agree deal for release of Gaza hostages, truce]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians/israel-hamas-agree-deal-for-release-of-gaza-hostages-truce-idUSKBN32G1ZD]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-22T02:29:46Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列政府和哈马斯周三同意暂停四天战斗，以释放 50 名士兵&lt;a href =&quot;/world/middle-east/israels-netanyahu-hostages-i-hope-there-will-be-good-news-soon-2023-11-21/&quot;>;在加沙扣押的人质&lt;/a>;以换取150 名巴勒斯坦人被关押在以色列，人道主义援助进入被围困的飞地。&lt;/p>;&lt;p>;一直在调解谈判的卡塔尔官员以及美国、以色列和哈马斯几天来一直在表示达成协议迫在眉睫。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯据信拥有超过&lt;a href=&quot;/world/middle-east/what-do-we-know-about-israeli-hostages-gaza-2023-11- 22/&quot;>;根据以色列统计，10 月 7 日，以色列武装分子涌入以色列，导致 1,200 人死亡，200 名人质被劫持。&lt;/p>;&lt;p>;以色列总理本杰明·内塔尼亚胡办公室发表声明称，50 名人质被劫持。妇女和儿童将在四天内获释，在此期间，战斗将暂停。&lt;/p>;&lt;p>;声明称，每增加 10 名人质获释，暂停时间就会延长一天，但没有提及释放情况巴勒斯坦囚犯作为交换。&lt;/p>;&lt;p>;“以色列政府致力于将所有人质遣返家园。今晚，它批准了拟议的协议，作为实现这一目标的第一阶段，”声明说，该声明是在不对媒体开放的数小时审议后发布的。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯表示，作为交换，将释放 50 名人质为被关押在以色列监狱中的 150 名巴勒斯坦妇女和儿童提供援助。哈马斯表示，停战协议还将允许数百辆载有人道主义、医疗和燃料援助的卡车进入加沙。&lt;/p>;&lt;p>;以色列承诺不攻击或不攻击以色列。它补充说，在停战期间逮捕加沙所有地区的任何人。&lt;/p>;&lt;p>;该协议是战争中的第一次停战，以色列的轰炸夷平了哈马斯统治的加沙大片地区，在这个狭小的地区造成 13,300 名平民死亡。据加沙当局称，该地区人口稠密，230 万人中约三分之二无家可归。&lt;/p>;&lt;p>;在与整个政府会面之前，内塔尼亚胡于周二与战时内阁和更广泛的国家安全内阁会面，讨论了有关问题。 &lt;/p>;&lt;p>;在协议宣布之前，内塔尼亚胡表示，美国总统乔·拜登的干预有助于改善临时协议，使其包括更多人质和更少让步。&lt;/p>;&lt;p >;但内塔尼亚胡表示，以色列更广泛的使命没有改变。&lt;/p>;&lt;p>;“我们正处于战争之中，我们将继续战争，直到我们实现所有目标。为了摧毁哈马斯，归还我们所有的人质，并确保加沙的任何实体都无法威胁以色列。”他在政府会议开始时的录音中说道。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/middle -east/two-americans-expected-be-included-gaza-hostage-release-us-official-2023-11-22/&quot;>;三名美国人&lt;/a>;，其中包括一名 3 岁女孩，其父母也在其中一名美国高级官员表示，在哈马斯 10 月 7 日袭击中丧生的人质预计将成为获释人质之一。&lt;/p>;&lt;p>;包括第 12 频道新闻在内的以色列媒体称，预计将于周四首次释放人质。据报道，协议的实施必须等待 24 小时，以便以色列公民有机会要求最高法院阻止释放巴勒斯坦囚犯。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯迄今为止只释放了四名俘虏：美国公民朱迪思·拉南 (Judith Raanan) 10 月 20 日，59 岁的以色列妇女努里特·库珀 (Nurit Cooper) 和她 17 岁的女儿娜塔莉·拉南 (Natalie Raanan)，17 岁，理由是“人道主义原因”；10 月 23 日，以色列妇女 79 岁的努里特·库珀 (Nurit Cooper) 和 85 岁的约切维德·利夫什茨 (Yocheved Lifshitz)。&lt;/p>;&lt;p>;参与 10 月 7 日与哈马斯袭击的巴勒斯坦激进组织伊斯兰圣战组织的武装派别周二晚间表示，自 10 月 7 日袭击以色列以来，该组织扣押的一名以色列人质已死亡。&lt;/p>;&lt;圣城旅在其 Telegram 频道上表示：“我们此前曾表示出于人道主义原因愿意释放她，但敌人一直在拖延，这导致了她的死亡。”&lt;/p>;&lt;p>;随着注意力集中在人质身上协议解除后，地面上的战斗愈演愈烈。加沙卫生部总干事穆尼尔·巴什告诉半岛电视台，以色列军方下令疏散加沙市印度尼西亚医院。他说，以色列称武装分子正在该设施内活动，并威胁要在四小时内对他们采取行动。&lt;/p>;&lt;p>;医院，包括加沙最大的 Al Shifa 医院，由于冲突和关键物资短缺而几乎无法运营。以色列声称哈马斯在其中隐藏了军事指挥所和战斗人员，但哈马斯和医院工作人员否认了这一说法。&lt;/p>;&lt;p>;周二，以色列还表示，其部队已经包围了加沙拥挤的城市延伸区贾巴利亚难民营。哈马斯一直在该城市与前进的以色列装甲部队作战。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦通讯社 WAFA 称，以色列对贾巴利亚部分地区的空袭造成 33 人死亡、数十人受伤。&lt;/p>;&lt;p>;据报道根据联合国的规定，加沙的大多数巴勒斯坦人都被登记为难民，因为他们或他们的祖先因 1948 年以色列建国战争而流离失所。&lt;/p>;&lt;p>;在加沙南部，哈马斯附属媒体称，有 10 人死亡、22 人受伤以色列空袭汗尤尼斯市的一间公寓。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法立即核实双方的战斗情况。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt; img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XJMAVM72LVO2LIVZXPFARDRLKQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;抗议者举行示威2023 年 11 月 21 日，以色列特拉维夫，10 月 7 日哈马斯枪手劫持加沙地带人质，要求释放人质。 REUTERS/Amir Cohen&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src =&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/I4VYEADEXFL5NIL36I5CEN7JRY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;抗议者举着标语要求2023 年 11 月 21 日，以色列特拉维夫，10 月 7 日哈马斯枪手劫持加沙地带的人质获释。REUTERS/Amir Cohen&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot; https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZQHJXDZLMVPNHGO4HPFVRN5ZMQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;以色列军方的看法路透社于 2023 年 11 月 21 日获得的这张讲义图像显示，这是位于加沙地区 Al Shifa 医院下方哈马斯隧道中的一扇加固门。以色列国防军/来自路透社的讲义 &lt;/small>;&lt;/div>;&lt; img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/P3SXGPMGUZLMNI2DB5KJCT5O4M.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;烟雾升起2023 年 11 月 21 日，以色列空袭加沙后，从以色列南部看去，以色列与巴勒斯坦组织哈马斯之间的冲突仍在继续。REUTERS/Alexander Ermochenko&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https:/ /cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/67WV74Y7PZO6FJ4PTW3G5ZJDQM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一辆坦克在加沙边境附近演习， 2023 年 11 月 21 日，以色列与巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯在以色列南部持续发生冲突。REUTERS/Ronen Zvulun&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/WD2GELFGKZPKHJ4O2MHAI5XWBY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;以色列总理本杰明·内塔尼亚胡在与国防部长约夫·加兰特和内阁部长举行的新闻发布会上2023 年 10 月 28 日，本尼·甘茨在以色列特拉维夫基里亚军事基地。阿比尔苏丹泳池/泳池来自 REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 22 Nov 2023 10:55:03 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Explainer: What do we know about Israeli hostages in Gaza?]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinian-hostages-explainer/explainer-what-do-we-know-about-israeli-hostages-in-gaza-idUSKBN32H038]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-22T01:40:41Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列政府周三投票通过&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israeli-government-debates -deal-release-gaza-hostages-truce-2023-11-21/&quot;>;支持一项协议&lt;/a>;，释放加沙哈马斯武装分子扣押的约 240 名人质中的部分人质，以换取多日休战和释放更多在以色列的巴勒斯坦囚犯。&lt;/p>;&lt;p>;以下是我们对人质的了解。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦组织哈马斯的枪手劫持了大约 240 名人质，并杀害了 1,200 人。据以色列政府称，以色列于 10 月 7 日袭击了以色列。人质来自社区，包括集体农场、以色列南部的基布兹和军事基地，以及参加户外音乐节的人。&lt;/p>;&lt;p>;除了以色列公民外，一半以上的人质还持有外国人和双重国籍。以色列政府表示，他们拥有来自美国、泰国、英国、法国、阿根廷、德国、智利、西班牙和葡萄牙等约 40 个国家的公民身份。&lt;/p>;&lt;p>;据以色列媒体和以色列政府称，多达 40 名人质被拘留者包括儿童，包括一名 10 个月大的婴儿和学龄前儿童。&lt;/p>;&lt;p>;被拘留者还包括士兵、老人和残疾人，例如一名无法行走或说话的 17 岁女孩并使用饲管。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯迄今为止已释放了四名俘虏：10 月 20 日，以“人道主义原因”和以色列为由，释放了 59 岁的美国公民朱迪思·拉南 (Judith Raanan) 和她 17 岁的女儿娜塔莉·拉南 (Natalie Raanan)。 10 月 23 日，79 岁的女性 Nurit Cooper 和 85 岁的 Yocheved Lifshitz。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军队释放了一名人质 Ori Megidish，&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israeli-soldier-freed -gaza-during-ground-operation-israeli-army-says-2023-10-30/&quot;>;一名士兵&lt;/a>;，10 月 30 日地面入侵加沙。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方本月早些时候表示，在加沙城找到了两名人质的尸体，其中包括 19 岁的士兵诺亚·马西亚诺 (Noa Marciano)。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦激进组织伊斯兰圣战组织的武装派别，参加了 10 月的与哈马斯的 7 次突袭，周二晚间宣布另一名以色列人质死亡，但没有透露该人的身份。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯表示已将俘虏隐藏在加沙的“安全地点和隧道”中。以色列表示，该组织拥有庞大的地下网络，用于储存武器、指挥行动并利用隧道运送战士。&lt;/p>;&lt;p>;Lifshitz，&lt;a href=&quot;/world/middle-east/freed-israeli-被哈马斯释放的祖母是和平活动家-谁帮助了生病的加赞斯-孙子-说-2023-10-23/&quot;>;85岁的祖母&lt;/a>;在她被抓获后说，她被带入地下隧道，她将其比作蜘蛛网。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方表示，发现证据表明一些人质被关押在医院内或医院下。&lt;/p>;&lt;p>;以色列国防军军方周日表示，尸体被找到的士兵马西亚诺&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-says-55-metre-fortified-tunnel-found-under-gazas-shifa-hospital-2023 -11-19/&quot;>;在 Al Shifa 医院内被哈马斯杀害&lt;/a>;。军方发布的视频称，该视频还显示武装分子于 10 月 7 日将两名人质强行带入希法医院。&lt;/p>;&lt;p>;利夫什茨表示，绑架者将人质分成小组。她说她和其他几个人和她一起睡在隧道地板上的床垫上。她说，医生提供了护理，哈马斯确保了病情。 -  east/hamas-rease-hostage-video-franco-franco-franco-woman-woman-2023-10-16/“>;受伤的手臂受伤&lt;/a>;受到医务人员的治疗&lt;/a>;这表明三名妇女人质谴责以色列总理本杰明·内塔尼亚胡。他说，它们被用于&lt;a href=&quot;/world/middle-east/hamas-releases-new-hostage-video-netanyahu-denounces-cruel-propagandand-2023-10-30/&quot;>;残酷的宣传“ /a>;。三月三月在周六以&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israels-government-faces-pressure-hostage-families-march-march-jerusalem-seeking-2023-11-18/&quot;>;大约20,000人&lt;/a &lt;/a >;在特拉华州主要的高速公路上，呼吁政府赢得自由。许多以色列人责怪政府被哈马斯袭击蒙蔽了双眼。 //cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/vxrsqfpiljkopnixmkaxckpx44.jpg“ alt =” alt =“”>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;div>; &lt;small style =“ color：＃999;一项示威活动要求解放人质，他们于10月7日在2023年11月21日在以色列特拉维夫抓住哈马斯枪手后在加沙地带举行。 img src =“ https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/reuters/vl42lelelezjki5khdmvj7jbzme4.jpg”有一个标志，要求在10月7日在2023年11月21日在特拉维夫抓住哈马斯枪手夺取哈马斯枪手夺取加沙地带的人质。 img src =“ https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/xjmavm72lvo2lvo2livzxpfardrlkq.jpg.jpg”要求解放人质的迹象，他们在10月7日在2023年11月21日在以色列的特拉维夫抓住哈马斯枪手后在加沙地带举行。</description><pubDate> Wed, 22 Nov 2023 10:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>