<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[U.S. charges Virginia sheriff with handing out badges for bribes]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-virginia-sheriff-bribery/u-s-charges-virginia-sheriff-with-handing-out-badges-for-bribes-idUSKBN2YF1CK]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T16:29:35Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/L5UYMTAQXVL35GL3RMA35NXOUY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2020 年 8 月 29 日，位于美国华盛顿特区的美国司法部总部看到标牌。REUTERS/Andrew Kelly&lt; /small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国司法部本周指控弗吉尼亚州库尔佩珀县的最高执法官员犯有欺诈、共谋和贿赂罪，指控他滥用职权，发放副警长徽章以换取现金周四在弗吉尼亚州西区公布的一份起诉书中，51 岁的卡尔佩珀县警长斯科特·霍华德·詹金斯 (Scott Howard Jenkins) 被指控滥用职权，参与一项任命计划检察官称，通过这一所谓的计划，他至少收受了 72,500 美元。其中三人接受了副警长任命：里克·塔里克·拉希姆 (Rick Tariq Rahim)，55 岁，来自大瀑布城； Fredric Gumbinner，64 岁，来自费尔法克斯； 60 岁的马纳萨斯人詹姆斯·梅特卡夫 (James Metcalf) 也因此案受到指控。&lt;/p>;&lt;p>;治安官办公室没有立即回应置评请求。路透社无法确定谁将代表被告。&lt;/p>;&lt;p>;此外，起诉书还指控拉希姆行贿以获得恢复枪支权利请愿书的批准，尽管他不符合居住要求.&lt;/p>;&lt;p>;“我们当选的官员应该维护法治，而不是滥用权力谋取个人经济利益，”弗吉尼亚州西区美国检察官克里斯托弗·卡瓦诺(Christopher Kavanaugh)在一份声明中表示。 &lt;/p>;&lt;p>;作为阴谋的证据，起诉书引用了一系列短信和电子邮件，其中被告和其他未透露姓名的个人有时出现明确讨论交换条件。&lt;/p>;&lt;p>;”起诉书援引梅特卡夫在 2019 年 9 月发给一位未透露姓名的个人的电子邮件中的话说：“我已经准备好给某人一点现金，并获得一枚徽章兄弟。”&lt;/p>;&lt;p>;詹金斯自 2012 年以来一直担任该县民选警长据当地媒体报道，他将于今年11月再次竞选连任。&lt;/p>;&lt;p>;起诉书称，他授权辅助副警长在没有获得许可的情况下在任何州携带隐藏枪支，鼓励他们行贿通过其他个人，并将付款伪装成购买枪支。&lt;/p>;&lt;p>;联邦调查局卧底特工冒充有兴趣成为辅助副警长的人，帮助调查该计划，其中一人甚至假装有犯罪记录.&lt;/p>;&lt;p>;起诉书称，两名卧底特工都获得了副警长徽章，并且每人都亲自向詹金斯递交了分别装有 5,000 美元和 10,000 美元现金的信封。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 30 Jun 2023 00:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Harvard says it will comply with US Supreme Court ruling, preserve its values]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-court-race-harvard/harvard-says-it-will-comply-with-us-supreme-court-ruling-preserve-its-values-idUSKBN2YF1CO]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T16:33:34Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HWJJYGS34JLV3K36EIOLMHWDWA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2020 年 3 月 10 日，学生和行人走过美国马萨诸塞州剑桥哈佛大学的庭院。REUTERS/Brian Snyder/File图片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;哈佛大学周四表示，它将遵守美国最高法院的裁决，该裁决取消了其具有种族意识的学生招生计划，以保留其对高等教育多样性和机会的价值观。这所著名大学在一份声明中表示：“我们一定会遵守法院的裁决。”&lt;/p>;&lt;p>;“在未来的几周和几个月里，我们将利用法院的人才和专业知识。我们的哈佛社区，我们将决定如何根据法院的新先例，维护我们的基本价值观。”&lt;/p>;&lt;p>;最高法院涉及哈佛和北卡罗来纳大学的裁决是平权行动政策的重大挫折经常用于增加校园中黑人、西班牙裔和其他代表性不足的少数群体的数量。&lt;/p>;&lt;p>;这家拥有 386 年历史的常春藤联盟学校的最高管理人员向哈佛社区发出了一封信，这封信本质上是对哈佛社区的谴责。高等法院。&lt;/p>;&lt;p>;他们重申了哈佛对多样性的承诺，以及它所倡导的辩论对于学术卓越至关重要。&lt;/p>;&lt;p>;哈佛重视反映人类经验不同方面的学生团体，这封信说，它相信大学应该是一个充满机会的地方，“一个大门仍然向那些长期关闭的人敞开的地方。”&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 30 Jun 2023 00:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Virgin Galactic rocket plane poised for first commercial flight to edge of space]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/space-exploration-virgin-galactic/virgin-galactic-completes-first-commercial-rocket-plane-flight-to-space-idUSKBN2YF0GF]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T08:10:00Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RXF6JMDMHRORVNDTG2O7FTSF2M。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;维珍银河的客运火箭飞机 VSS Unity 由名为 VMS Eve 的双机身运载飞机搭载，与亿万富翁企业家理查德·布兰森 (Richard Branson) 和他的同事一起起飞2021 年 7 月 11 日，美国新墨西哥州真相或后果附近的美国航天港，机组人员前往太空边缘。路透社/Joe Skipper/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;一架双机身喷气式飞机停在那里周四准备好将一架载有三名机组人员的维珍银河火箭飞机从意大利运送到新墨西哥州的天空，以进行该公司首次付费客户飞往太空边缘的高空发射。&lt;/p>;&lt;p>;两名意大利空军上校和一名来自意大利国家研究委员会的航空航天工程师原计划与他们的维珍银河教练和航天飞机的两名飞行员一起进行亚轨道飞行，预计将把六人带到沙漠上空约 50 英里（80 公里）的地方&lt;/p>;&lt;p>;这次飞行标志着维珍银河控股公司的决定性时刻&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/SPCE.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;( SPCE.N）&lt;/a>;，英国亿万富翁理查德·布兰森 (Richard Branson) 于 2004 年创立的太空旅游企业，在经历了数年的发展挫折后推出了商业服务。&lt;/p>;&lt;p>;维珍航空成为最新的商业企业，与杰夫·贝佐斯 (Jeff Bezos) 的蓝色起源 (Blue Origin) 和亿万富翁埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 SpaceX 合作，迎合愿意花大笔钱体验超音速火箭速度、微重力和从太空观看地球曲率奇观的富有客户的需求。&lt;/p>;&lt;p>;然而，意大利团队周四飞行的任务被宣传为一项科学任务，三名男子计划收集生物识别数据、测量认知能力并记录某些液体和固体在微重力条件下如何混合。&lt;/p>;&lt;p >;对于被任命为指挥官的意大利空军上校沃尔特·维拉迪 (Walter Villadei) 来说，乘坐这架名为 VSS Unity 的太空飞机的飞行也是他为未来前往国际空间站执行任务而进行的宇航员训练的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;与他一起参加星期四有两位意大利同事：空军中校安杰洛·兰多尔菲 (Angelo Landolfi)，一名医生和飞行外科医生，以及潘塔莱奥内·卡鲁奇 (Pantaleone Carlucci)，一名研究委员会成员，担任飞行工程师和有效载荷专家。&lt;/p>;&lt;p>;最后的机组人员是他们的维珍银河公司培训师 Colin Bennett（公司首席“宇航员教练”）以及 Unity 的两名飞行员 Michael Masucci 和 Nicola Pecile。&lt;/p>;&lt;p>;这架闪闪发光的白色火箭飞机将于美国东部时间上午 11 点（格林尼治标准时间 1500）左右升空。当运载机从新墨西哥州真相或后果镇附近的美国太空港起飞时，它附着在运输机 VMS Eve 的底部。&lt;/p>;&lt;p>;Unity 的设计目的是与其双机身母舰分离高度约为 50,000 英尺（9.5 英里/15.24 公里），然后随着飞行员点燃飞行器发动机，火箭飞机以大约三倍音速的近乎垂直爬升速度飞向漆黑的太空。高度为 50-55 英里（80-89 公里）。&lt;/p>;&lt;p>;在飞行的最高点，机组人员将在发动机关闭的情况下经历几分钟的失重状态，然后飞行器将进入再入模式并进入大气层。滑翔回太空港并在跑道上着陆。整个飞行，从起飞到着陆，应该不会超过大约 90 分钟。&lt;/p>;&lt;p>;两年前，布兰森本人与其他五名维珍银河人员一起参加了 Unity 的首次全载人测试太空飞行。 2021 年 7 月。当时，该公司的目标是在进行额外的试飞后于 2022 年开始定期商业服务。&lt;/p>;&lt;p>;但在联邦监管机构批准后，测试计划的完成时间比预期的要长&lt;a href=&quot;/ Business/aerospace-defense/faa-closes-probe-into-july-11-virgin-galicate-launch-2021-09-29/&quot;>;Unity 停飞&lt;/a>; 11 周，期间该公司因偏离规定而接受调查在 2021 年 7 月的飞行期间，其指定的上升空域。五周前，最后一次载人太空试飞没有大张旗鼓地进行。&lt;/p>;&lt;p>;周四的飞行概况预计将在很大程度上遵循两年前和五月再次飞行时的事件顺序。该公司表示，如果一切顺利，Unity 将于 8 月初再次飞行，此后每月都有航班。&lt;/p>;&lt;p>;维珍银河表示，它已经预订了约 800 名积压的客户，每人收费从 25 万美元到 45 万美元不等。座位，并设想最终建立一支足够大的机队，每年可容纳 400 架次航班。&lt;/p>;&lt;p>;建立可靠的安全记录至关重要。 2014 年，维珍银河火箭飞机的一架早期原型机在加州莫哈韦沙漠上空试飞时坠毁，造成一名飞行员死亡，另一名飞行员重伤。乘客必须在飞行前签署一份弃权书，承认太空旅游的风险和缺乏政府监管。&lt;/p>;&lt;p>;体验真正的太空飞行的高度也可能是影响因素之一。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;贝索斯的天文旅游企业蓝色起源已经执行了几次商业客运航班，他贬低维珍航空未达到目标。&lt;/p>;&lt;p>;贝索斯表示，与 Unity 不同的是，蓝色起源的亚轨道新谢泼德号火箭飞越了 62 英里（100 公里）高线，即卡门线，该线由国际航空机构设定，定义了地球大气层和太空之间的边界。&lt;/p>;&lt;p>;美国宇航局 (NASA) 和美国空军都将宇航员定义为飞行高度达到 50 英里（80 公里）或以上的任何人。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 30 Jun 2023 00:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Brazil electoral court close to ending Bolsonaro“s political career]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/brazil-bolsonaro/brazil-electoral-court-close-to-ending-bolsonaros-political-career-idUSKBN2YF12A]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T16:38:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MANV6IQAURJCJLWI77DY6DYR44。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;巴西前总统雅伊尔·博尔索纳罗在巴西利亚国际机场旁观，当天选举法官继续审判以确定他的政治权利，巴西巴西利亚，2023 年 6 月 29 日。路透社/阿德里亚诺·马查多/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周四，前总统雅伊尔·博尔索纳罗 (Jair Bolsonaro) 正处于失去政治前途的边缘，因为需要四名联邦选举中的三名法院法官裁定他在去年充满争议的选举中滥用了权力。&lt;/p>;&lt;p>;此案被推迟到周五，届时剩余的法官将做出裁决。&lt;/p>;&lt;p>;博尔索纳罗可能会发现自己被禁止担任公职，直到2030 年，如果巴西利亚法院七名法官中的大多数发现他滥用职权，在去年投票前传唤大使，发泄对巴西投票制度的毫无根据的指控。&lt;/p>;&lt;p>;到目前为止，三名法官已投票判定这名远方有罪。右翼民族主义者滥用政治权力和滥用媒体，而有人则没有。&lt;/p>;&lt;p>;前陆军上尉博尔索纳罗在去年 10 月的选举中以微弱优势输给了左翼竞争对手路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦。&lt;/p>;&lt;p>;博尔索纳罗是一名前陆军上尉。 >;&lt;p>;他被指控发起一场全国性运动推翻选举结果，最终导致数千名支持者于 1 月 8 日入侵巴西利亚政府大楼。他否认有任何不当行为。&lt;/p>;&lt;p>;博尔索纳罗于 2018 年在包括他的政治偶像、美国前总统唐纳德·特朗普在内的右翼领导人浪潮中当选，他因对亚马逊雨林的管理不力、自由放任而受到全球批评。 -对 COVID-19 限制的公平态度，以及他对巴西选举制度的无证据攻击。&lt;/p>;&lt;p>;TSE 审判是巴西对该国一代人以来最痛苦的选举所造成影响的更广泛清算的一部分。虽然这位前总统面临选举法庭的审查，但他的许多曾经的盟友在国会对巴西利亚的调查中受到了议员的质询。 -2023-01-08/&quot;>;一月8&lt;/a>; 骚乱。&lt;/p>;&lt;p>;博尔索纳罗周四飞往里约热内卢，在机场迎接他的是“罪犯”和“政变贩子”的喊叫。他表示，TSE 审判是一场政治政治迫害，旨在让巴西左翼在他仍希望参选的 2026 年选举中毫无争议地战斗。&lt;/p>;&lt;p>;尽管如此，包括博尔索纳罗在内的许多巴西人认为他是可能会被禁止任职——对于一个直到最近还是巴西最有权势的人来说，这是一个惊人的转变。&lt;/p>;&lt;p>;“似乎每个人都说我可能会被禁止任职，”他告诉《圣保罗页报》接受采访。 “我不会绝望。我能做什么？”&lt;/p>;&lt;p>;博尔索纳罗不会在 TSE 案件中冒入狱的风险。尽管如此，这位 68 岁的老人仍面临多项刑事调查，这些调查仍可能让他锒铛入狱。&lt;/p>;&lt;p>;他的许多前盟友都背弃了他，将希望寄托在像 Sao 这样的新右翼分子身上保罗州州长塔西西奥·弗雷塔斯和米纳斯吉拉斯州州长罗梅乌·泽马。&lt;/p>;&lt;p>;博尔索纳罗未来的最大希望可能在于他的家人，包括他的妻子和议员儿子，他们也可能怀有自己的总统野心。他告诉《圣保罗页报》，他的妻子米歇尔很可能成为 2026 年的总统候选人，但表示她缺乏政治经验。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 30 Jun 2023 00:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Consumers, food-makers face choice as WHO cancer agency set to warn on aspartame sweeteners]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/health-who-aspartame-reaction/consumers-food-makers-face-choice-as-who-cancer-agency-set-to-warn-on-aspartame-sweeteners-idUSKBN2YF1BW]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T16:45:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RPQUSYJU2FOKFBLUBNE7KSRMJM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2019 年 1 月 25 日，英国雷丁的一家高速公路服务店出售多罐装可口可乐和健怡可乐。 REUTERS/Peter Cziborra/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;作为全球领先的人造甜味剂，消费者、食品公司、零售商和餐馆需要决定是反击还是寻找世界上最常见的人造甜味剂之一的替代品。卫生机构准备宣布其可能致癌。&lt;/p>;&lt;p>;周四，&lt;a href=&quot;/business/healthcare-pharmaceuticals/whos-cancer-research-agency-say-aspartame-sweetener-possible-carcinogen- resources-2023-06-29/&quot;>;路透社报道&lt;/a>;，从可口可乐无糖汽水到玛氏Extra口香糖等产品中使用的阿斯巴甜将于7月首次被列为“可能对人类致癌”世界卫生组织 (WHO) 的癌症研究部门国际癌症研究机构 (IARC) 做出了裁决。&lt;/p>;&lt;p>;IARC 的裁决并未考虑一个人可以安全食用的产品量。这项针对个人的建议来自一个独立的世界卫生组织食品添加剂专家委员会，即 JECFA（世界卫生组织和粮食及农业组织食品添加剂联合专家委员会），以及国家监管机构的决定。&lt;/p>;&lt;p>;一些消费行业周四，其成员使用阿斯巴甜的贸易机构拒绝了国际癌症研究机构的评估。&lt;/p>;&lt;p>;“这些头条新闻可能会对低热量苏打水的销量产生负面影响，这实际上取决于该故事的关注程度CFRA Research 高级股票分析师加勒特·尼尔森 (Garrett Nelson) 表示。&lt;/p>;&lt;p>;购物者可以在慧俪轻体 (Weight Watchers) 酸奶、一些 Snapple 饮料和康尼格拉 (Conagra) 的巴特沃斯夫人糖浆中找到阿斯巴甜。&lt;/p>;&lt;p>;“我们尼尔森认为这份报告可能会导致饮料公司和贸易团体对调查结果提出质疑，并在其配方中改用甜叶菊等替代甜味剂。&lt;/p>;&lt;p>;他补充说，公司可能已经开始测试配方，以确保可以肯定的是，分析师表示，消费品公司可能不会立即急于重新制定配方，而是等待世界各地的食品和药品机构对 IARC 的评估表明立场。&lt; /p>;&lt;p>;另一个问题是其他类型的甜味剂能够以多快的速度生产出足够的量来提供替代品，因为阿斯巴甜是几十年来包装食品的主要成分，也是世界上使用最广泛的甜味剂之一。&lt;/p >;&lt;p>;监管机构在审查了所有现有证据后已授权其在全球范围内使用，而主要食品和饮料制造商几十年来一直为其使用辩护。&lt;/p>;&lt;p>;“阿斯巴甜一直被用作强力甜味剂在英国工作了30多年。它的使用浓度通常高达 500 毫克/升，但通常浓度较低，因为它与安赛蜜混合使用，”伦敦国王学院营养与饮食学名誉教授 Tom Sanders 说道。&lt;/p>;&lt;p >;尽管如此，出于一些消费者和健康专业人士的担忧，一些大公司近年来遵循了从其产品中去除或减少阿斯巴甜的趋势。&lt;/p>;&lt;p>;2014 年通用磨坊 &lt;a href=&quot;https ://www.reuters.com/markets/companies/GIS.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(GIS.N)&lt;/a>; 将 Yoplait Light 中的阿斯巴甜换成了众所周知的 Splenda 甜味剂。好时 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/HSY.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(HSY.N)&lt;/a>; 生产的“零糖”巧克力包装上注明：是“不含阿斯巴甜”的。&lt;/p>;&lt;p>;然而，打破这个习惯是一个挑战。&lt;/p>;&lt;p>;百事公司于 2015 年从一些美国无糖汽水中去除了阿斯巴甜，代之以混合饮料三氯蔗糖和乙酰磺胺酸钾，只是在一年后将其重新添加到某些产品中 - 然后在 2020 年再次将其删除。&lt;/p>;&lt;p>;甜味剂的甜度和价格各不相同，而且是不同的化合物，因此很难简单地交换成分。例如，甜味剂行业消息人士称，阿斯巴甜的甜度约为糖的 200 倍，成本高于糖精，与三氯蔗糖大致相同，但低于甜叶菊。&lt;/p>;&lt;p>;“您需要查看保质期，它如何对储存和过度干燥、加热、食品加工等做出反应，”消息人士说。 “因此阿斯巴甜不一定能够被任何其他甜味剂一对一替代。”&lt;/p>;&lt;p>;一些苏打水和甜食品和饮料的销量十多年来一直在下降，因为一些消费者担心吃太多糖，而另一些消费者则因担心甜味剂而放弃减肥食品。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 30 Jun 2023 00:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US lawmaker urges labelling, restrictions on AI content]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/tech-ai-congress/us-lawmaker-urges-labelling-restrictions-on-ai-content-idUSKBN2YF1D2]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T16:52:17Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/J3ZVXY3QSNMT7GZ5CZEUS3UIZ4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国参议员迈克尔·贝内特 (D-CO) 和其他美国参议员公布了允许拜登政府“禁止或禁止”外国的立法2023 年 3 月 7 日，美国华盛顿国会山举行的新闻发布会上，展示了中国视频应用 TikTok 等科技产品。 REUTERS/Bonnie Cash&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国民主党参议员 Michael Bennet这位活跃于人工智能问题的人周四写信给领先的科技公司，敦促他们给人工智能生成的内容贴上标签，并限制旨在误导用户的材料的传播。&lt;/p>;&lt;p>;在给首席执行官的信中发布 ChatGPT 的 OpenAI 及其合作伙伴 Microsoft &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/MSFT.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(MSFT.O)&lt;/a>;贝内特表示，对于美国人来说，了解人工智能何时被用来制作政治内容尤为重要。&lt;/p>;&lt;p>;“伪造的图像可能会破坏股市，抑制选民投票率，并动摇美国人对竞选真实性的信心。”材料，”他写道。 “在没有清晰、易于理解的标识符的情况下继续制作和传播人工智能生成的内容，会给公众话语和选举诚信带来不可接受的风险。”&lt;/p>;&lt;p>;Bennet 的信还写给了 Meta Platforms 的高管&lt;a href= “https://www.reuters.com/markets/companies/META.O” target=&quot;_blank&quot;>;(META.O)&lt;/a>;、Twitter、TikTok、Alphabet &lt;a href=&quot;https://www .reuters.com/markets/companies/GOOGL.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(GOOGL.O)&lt;/a>; 等。&lt;/p>;&lt;p>;人们担心人工智能可能会被用来制造高收益。 - 高质量的假货不仅会迷惑选民，还会制造出更好的骗局或其他带有恶意的图像。国会立法者 - 包括参议院多数党领袖查克·舒默 - 已表示有兴趣采取快速行动来遏制人工智能最糟糕的因素，但到目前为止，还没有重大立法成为法律的迹象。&lt;/p>;&lt;p>;Bennet 介绍了一项法案要求政治广告披露人工智能是否用于创建图像或其他内容。&lt;/p>;&lt;p>;Bennet 指出，一些公司 - 包括 OpenAI 和 Alphabet 旗下的谷歌 - 已开始将某些内容标记为人工智能生成，但补充道这些公司的政策“惊人地依赖于自愿合规”。&lt;/p>;&lt;p>;他要求高管们在 7 月 31 日之前回答一系列问题，包括他们采用哪些标准或要求来识别人工智能内容，以及这些标准如何实施制定和审核以确定有效性。他还询问违反规则的用户会发生什么。&lt;/p>;&lt;p>;亿万富翁埃隆·马斯克(Elon Musk)拥有的Twitter用便便表情符号回应了评论请求。微软拒绝置评，而 TikTok、OpenAI、Meta 和 Alphabet 没有立即回复置评请求。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https:/ /feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:橙色&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 30 Jun 2023 00:55:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>