<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[US Senator Warren concerned Exxon“s plan to buy Pioneer will raise costs]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pioneer-natl-rsc-m-a-exxon-congress/us-senator-warren-concerned-exxons-plan-to-buy-pioneer-will-raise-costs-idUSKBN31B1PZ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-11T16:33:15Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/EJXSMH5CNRNETNZ2TTRPBYKMHQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国参议员伊丽莎白·沃伦 (D-MA) 在美国消费者金融保护局 (CFPB) 局长罗希特·乔普拉在参议院作证时提出问题银行、住房和城市事务委员会于 2023 年 6 月 13 日在美国华盛顿山举行“消费者金融保护局向国会提交的半年度报告”听证会。REUTERS/Leah Millis/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>; &lt;p>;美国参议院银行委员会民主党参议员伊丽莎白·沃伦 (Elizabeth Warren) 周三表示，她担心埃克森美孚的 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/XOM.N&quot; target= &quot;_blank&quot;>;(XOM.N)&lt;/a>; 同意收购美国竞争对手先锋自然资源公司 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/PXD.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>; （PXD.N）&lt;/a>;会增加成本，应该受到监管机构的调查。&lt;/p>;&lt;p>;“石油公司的暴利直接打击了美国消费者的钱包——我担心埃克森美孚的大规模收购会减少竞争并推高成本。监管机构应密切关注这一大型石油合并。”沃伦表示。&lt;/p>;&lt;p>;这笔价值 595 亿美元的交易将美国最大的石油公司与页岩革命中最成功的公司之一结合在一起，页岩革命使石油业发生了翻天覆地的变化。美国在不到十年的时间里成为世界上最大的石油生产国。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 00:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Supreme Court poised to OK S. Carolina voting map deemed racially biased]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-court-redistricting/us-supreme-court-poised-to-ok-s-carolina-voting-map-deemed-racially-biased-idUSKBN31B0VC]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-11T16:37:23Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/KYHR766UWBO2HDYEH2BR6DQZHM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 4 日美国华盛顿的美国最高法院大楼。REUTERS/Evelyn Hockstein/File Photo&lt;/小>;&lt;/div>;&lt;p>;周三，保守派占多数的美国最高法院似乎同情南卡罗来纳州官员对共和党绘制的选举地图所做的辩护，该地图被下级法院指责为将 30,000 名黑人居民迁出国会选区.&lt;/p>;&lt;p>;大法官们争论的焦点是共和党领导的州立法机构去年通过的一张地图，该地图划定了南卡罗来纳州七个美国众议院选区之一的边界。此案的结果可能有助于决定 2024 年选举中众议院的控制权。&lt;/p>;&lt;p>;一种称为“不公正划分选区”的做法涉及操纵选区边界，以边缘化某些选民并增加其他选民的影响力。在本案中，州立法机构被指控进行种族不公正划分，以减少黑人选民的影响力。&lt;/p>;&lt;p>;由三名联邦法官组成的小组封锁了南卡罗来纳州沿海第一国会选区的地图，其中包括查尔斯顿的部分地区。 &lt;/p>;&lt;p>;向最高法院提出上诉的共和党议员和其他州官员告诉法官，该地图的设计目的是为了确保党派优势，最高法院在 2019 年裁定这种做法不受联邦法院审查 - 与此不同种族不公正划分选区，这仍然是非法的。&lt;/p>;&lt;p>;保守派首席大法官约翰·罗伯茨（John Roberts）对原告（挑战地图的黑人选民）是否在本案中承担了责任表示怀疑，并指出他们“在没有任何直接证据的情况下”挑战了地图，没有替代地图，没有我们在不公正划分选区的案件中经常遇到的奇怪形状的选区。”&lt;/p>;&lt;p>;罗伯茨补充道，“我们以前有过这样的案例，所有的证据都是间接证据吗？”&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;其他保守派法官也对原告所依赖的证据提出质疑。尼尔·戈萨奇法官想知道挑战者是否已经克服了法院必须向立法机关提供善意的推定。&lt;/p>;&lt;p>;“这里没有证据表明立法机关可以在任何其他情况下实现党派倾斜——每个人都说这是允许的。”戈萨奇说。&lt;/p>;&lt;p>;三名法官组成的小组在一月份裁定，该地图削弱了黑人选民的影响力，违反了美国宪法第 14 条和第 15 条修正案，该修正案保证法律下的平等保护并禁止法官发现，这是基于种族的投票歧视。&lt;/p>;&lt;p>;法院的自由派法官对为地图辩护的论点表示怀疑。&lt;/p>;&lt;p>;“你的辩护是，‘我们没有’自由派法官埃琳娜·卡根 (Elena Kagan) 表示：“不要为此目的查看种族数据”，而（下级）法院所说的是“我不相信这一点”。&lt;/p>;&lt;p>;新地图增加了该地区的白人选民的比例，同时减少黑人选民的比例，下级法院将其称为“漂白”。共和党人指责法官认为该选区的组成主要是出于种族而非共和党利益的考虑。黑人选民倾向于支持民主党候选人。&lt;/p>;&lt;p>;拥有 6 比 3 保守派多数席位的最高法院的最终裁决可能会决定民主党是否&lt;a href=&quot;/world/us/south-carolina- democrats-house-bid-runs-through-us-supreme-court-2023-10-10/&quot;>;有机会赢得该选区，目前由共和党南希·梅斯代表。&lt;/p>; &lt;p>;该地图将第一选区的 30,000 名黑人居民转移到邻近的第六国会选区，该选区从查尔斯顿向内陆延伸 125 英里（200 公里）。第六选区由民主党人吉姆·克莱伯恩（Jim Clyburn）控制了三十年，他是国会最著名的黑人议员之一。克莱伯恩选区是南卡罗来纳州众议院选区中唯一一个由民主党控制的选区。&lt;/p>;&lt;p>;美国各地的立法选区都经过重新划分，以反映每十年进行一次的全国人口普查中记录的人口变化。&lt;/p>;&lt;p>;根据该选区之前的边界，梅斯在 2020 年仅以微弱优势击败了现任民主党人 - 略高于 1 个百分点，即 5,400 票。通过选区重新划分，梅斯在 2022 年以 14 个百分点的优势赢得连任。&lt;/p>;&lt;p>;梅斯签署了一份简报，敦促法官保留共和党绘制的地图。&lt;/p>;&lt;p>;案件各方- 捍卫该地图的州官员和质疑该地图的黑人选民 - 已要求法官在今年年底前做出决定，以便及时在 2024 年 11 月 5 日国会选举之前最终确定该地图。&lt;/路易斯安那州、佐治亚州、纽约州和其他州有关选举地图的类似法律案件可能有助于确定明年哪个政党将控制众议院。最高法院于 6 月&lt;a href=&quot;/legal/us-supreme-court-backs-black-voters-challenge-alabama-electoral-map-2023-06-08/&quot;>;裁定&lt;/a>;阿拉巴马州共和党人在一个这样的案例，命令该州在一项给民主党带来支持的裁决中设计第二个黑人占多数的美国众议院选区。共和党在众议院以 221 比 212 微弱优势领先。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 00:55:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[US House Republicans vote as Scalise, Jordan seek speaker“s gavel]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-speaker/us-house-republicans-vote-as-scalise-jordan-seek-speakers-gavel-idUSKBN31B0VM]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-11T16:41:03Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国众议院共和党人周三开会，在&lt;a href=&quot;/world/us/us 之间做出选择-houses-scalise-jordan-locked-two-way-speaker-race-now-2023-10-07/&quot;>;两位候选人&lt;/a>; - 史蒂夫·斯卡利斯和吉姆·乔丹 - 在小规模选举一周后以微弱优势领先一群持不同政见者罢免了议长凯文·麦卡锡。&lt;/p>;&lt;p>;众议员布鲁斯·韦斯特曼告诉记者，众议院共和党人于周三中午（格林尼治标准时间 1600 点）左右开始对提名人进行闭门投票。&lt;/p>;&lt;p>;两位候选人都没有出现。保持明显的优势。领导层排名第二的斯卡利斯得到了许多资深和建制派共和党议员的支持，而直言不讳的党内右翼领导人乔丹则得到了许多保守派的支持。&lt;/p>;&lt;p>;麦卡锡可以也参与其中，因为他&lt;a href=&quot;/world/us/us-house-republicans-plot-next-moves-leader-mccarthy-says-he-would-go-back-2023-10-09 /&quot;>;并没有阻止&lt;/a>;关于卷土重来的讨论，代理议长帕特里克·麦克亨利(Patrick McHenry)也可以。&lt;/p>;&lt;p>;无记名投票是一个可能漫长而混乱的安装过程的开始上周一小部分极右翼共和党人罢黜了麦卡锡，并使众议院陷入混乱。&lt;/p>;&lt;p>;获得提名需要得到党团多数成员的支持。从历史上看，失败者会退出并支持获胜者以保持政党团结。这次会发生什么还有待观察，因为麦卡锡在一月份必须忍受 15 轮投票才能获得议长职位。&lt;/p>;&lt;p>;共和党立法者拒绝了一项要求提名人在 221 票中获得 217 票的提案。 - 核心小组成员，韦斯特曼说。该提案的目的是确保如果众议院 212 名民主党人如预期一致反对，提名人能够在众议院取得成功，但会延长提名过程。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人表示，他们需要迅速解决领导层问题真空导致众议院无法解决&lt;a href=&quot;/world/israel-war-adds-urgency-us-republican-house-speaker-crisis-2023-10-08/&quot;>;以色列战争&lt;/a>; ，批准对乌克兰提供更多援助，并在 11 月 17 日当前资金用完之前通过支出法案。&lt;/p>;&lt;p>;“本届国会重新开始工作真的非常非常重要，”斯卡利斯说。&lt;/p>;&lt; p>;斯卡利斯和乔丹在周二晚上的一个闭门论坛上告诉共和党人，他们将各自支持被选为提名人的候选人，这一协议可能有助于加快进程。&lt;/p>;&lt;p>;但一些人预测他们将无法支持解决他们的分歧并迅速团结起来支持候选人。&lt;/p>;&lt;p>;“我不幸的估计是，这将需要几轮甚至几天的投票，”共和党众议员本·克莱恩在接受采访时表示。&lt;/p>; &lt;p>;上周只用了八名共和党人就罢免了麦卡锡，这一事实可能会让领导核心小组对任何新议长来说都是一个挑战。&lt;/p>;&lt;p>;代表肯·巴克（Ken Buck）是八名共和党人之一，他表示“这是一个相当大的数字” “的共和党人可能会拒绝在周三的第一轮投票中投票给一位候选人。&lt;/p>;&lt;p>;巴克表示，乔丹和斯卡利斯在周二晚上的控制支出问题上提供了令人不满意的答案。他预计会有更多候选人加入竞选。&lt;/p>;&lt;p>;虽然麦卡锡是美国历史上第一位在正式投票中被罢免的议长，但最后两位担任该职务的共和党人最终在党内强硬派的压力下离开.&lt;/p>;&lt;p>;美国人对国会克服党派分歧以及导致麦卡锡于 10 月 3 日历史性下台的共和党内讧的能力缺乏信心。约 64% 的受访者表示&lt;a href=&quot;/ world/us/三分之二-us-say-partisan-squabbles-hamper-congress-reutersipsos-2023-10-04/&quot;>;路透社/益普索&lt;/a>;上周民意调查显示，他们不相信华盛顿政客可以搁置为了国家的利益而存在党派分歧。&lt;/p>;&lt;p>;斯卡利斯和乔丹都获得了几十个支持，但两人都没有明确的成功之路。&lt;/p>;&lt;p>;如果两位候选人都没有，可能会做出艰难的决定赢得明显多数。例如，一些温和派警告说，乔丹成为议长将为民主党明年的国会选举提供充足的弹药。&lt;/p>;&lt;p>;其他人则表示，如果他们喜欢的候选人似乎没有获胜，他们可以采取灵活的态度。&lt; /p>;&lt;p>;“我认为吉姆·乔丹最终会得到它，如果没有，斯卡利斯也没什么问题，”支持乔丹的代表拉尔夫·诺曼说。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>; &lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZM7QYQSMLJPVXOGFWQTSEV3EYU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;代表。史蒂夫·斯卡利斯 (R-LA) 和众议员吉姆·乔丹 (R-OH) 于 2019 年 10 月 29 日在美国华盛顿国会山向记者发表讲话。 REUTERS/Erin Scott/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MZJTWG2R5NKKTAIPGFIDS7RYLY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;十三轮后2023 年 1 月 6 日，在美国华盛顿美国国会大厦举行的第 118 届国会第四天，美国众议院议长的主席台上仍然空着。 REUTERS/Evelyn Hockstein/File照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VQOXLVS2I5PINP23CEUZDS5XXQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 9 日，美国华盛顿国会山，共和党人正在努力选举新的众议院议长。REUTERS/Evelyn Hockstein/File Photo&lt;/small >;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 00:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Egypt discusses Gaza aid, rejects corridors for civilians, say sources]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-egypt/egypt-discusses-gaza-aid-rejects-corridors-for-civilians-say-sources-idUSKBN31B1BY]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-11T15:56:38Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2LB4PO45NFP4RMCONISKRSUB6A。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 11 日，巴勒斯坦人在加沙地带南部汗尤尼斯检查以色列袭击造成的房屋受损情况。 REUTERS/Ibraheem Abu埃及安全部门消息人士称，埃及已与美国和其他国家讨论了通过其与加沙地带边境提供人道主义援助的计划，但拒绝为逃离飞地的难民建立安全走廊的任何举措周三表示。&lt;/p>;&lt;p>;加沙是一个狭小的沿海地带，位于北部和东部的以色列与西南部的埃及之间，是大约 230 万人的家园，自巴勒斯坦伊斯兰主义以来，他们一直生活在封锁之下。哈马斯组织于 2007 年控制了那里。&lt;/p>;&lt;p>;埃及长期以来一直限制加沙人进入其领土，即使是在最激烈的冲突期间也是如此。&lt;/p>;&lt;p>;开罗是以色列和巴勒斯坦之间的频繁调解者始终坚持双方解决境内冲突，称这是巴勒斯坦人确保建国权利的唯一途径。&lt;/p>;&lt;p>;美国国家安全顾问杰克·沙利文 &lt;a href=&quot;/world/middle-east/ us-says-it-is-talking-israel-about-safe-passage-gaza-civilians-2023-10-10/&quot;>;周二晚些时候&lt;/a>;表示，美国一直在与以色列和埃及就有关问题进行磋商为加沙平民提供安全通道的想法，&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-prepares-ground-offective-biden-pledges-support-after-hamas-attacks-2023-10-10 /&quot;>;遭到以色列大规模袭击&lt;/a>;，以回应哈马斯武装分子对以色列的致命入侵。&lt;/p>;&lt;p>;一位不愿透露姓名的安全消息人士表示，埃及拒绝了这一要求为平民建立安全走廊的想法，以保护“巴勒斯坦人坚持自己的事业和土地的权利”。&lt;/p>;&lt;p>;一些阿拉伯国家仍然为巴勒斯坦难民设立了营地，这些难民是巴勒斯坦难民的后裔。以色列于 1948 年成立。巴勒斯坦人和其他阿拉伯国家表示，最终和平协议需要包括这些难民返回的权利，但以色列一直拒绝这样做。&lt;/p>;&lt;p>;埃及一直在加紧努力，以确保难民返回家园的权利。塞西办公室的一份声明称，埃及总统阿卜杜勒·法塔赫·塞西在开罗举行的一次会议上对意大利外交部长安东尼奥·塔贾尼表示，埃及总统阿卜杜勒·法塔赫·塞西将控制加沙局势。&lt;/p>;&lt;p>;据埃及安全消息人士称，埃及和埃及之间的会谈美国、卡塔尔和土耳其讨论了在地理有限停火下通过加沙和埃及西奈半岛之间的拉法过境点提供人道主义援助的想法。&lt;/p>;&lt;p>;该过境点是加沙的主要出口点，不受控制据加沙官员和埃及消息人士称，以色列轰炸巴勒斯坦一侧后，以色列的基地自周二以来一直被关闭。&lt;/p>;&lt;p>;埃及本周多次发表声明&lt;a href=&quot;/world/middle- east/bombardments-hit-area-gaza-sinai-border-crossing-gaza-officials-2023-10-10/&quot;>;警告&lt;/a>;以色列对加沙的袭击可能导致居民流离失所约 230 万人居住的飞地进入埃及领土。&lt;/p>;&lt;p>;在与塔贾尼会面后被问及流离失所的前景时，埃及外交部长 Sameh Shoukry 表示：“埃及渴望开放拉法过境点，以提供人道主义援助、食品和药品，但不稳定和冲突的扩大导致更多的困难和更多的难民涌入包括欧洲在内的安全地区。”&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 00:25:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Israeli airlines add more flights to bring reservists home]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-airport/israeli-airlines-add-more-flights-to-bring-reservists-home-idUSKBN31A0V7]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-11T16:02:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VCXFQ4EODRJDPNFV4XQQHVKONQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2020 年 3 月 10 日，以色列特拉维夫附近罗德本古里安国际机场的停机坪上可以看到以色列航空公司的飞机。 REUTERS/Ronen Zvulun/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列航空公司 El Al、Israir 和 Arkia 周二增加了更多航班，根据其网站和以色列机场管理局的说法，将预备役军人带回家，尽管预计会有更多航班冲突还引发了部门对人员短缺的担忧。&lt;/p>;&lt;p>;以色列在&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israels-el-al-lays-more-flights-take-reservists-back-fight 上表示-2023-10-09/&quot;>;周一&lt;/a>;它史无前例地召集了30万名预备役军人，并警告巴勒斯坦飞地加沙的居民撤离，这表明它可能正在计划&lt;a href=&quot;/world/middle-east /hamas-threatens-kill-captives-if-israel-strikes-civilians-2023-10-09/&quot;>;地面攻击&lt;/a>;，以回应巴勒斯坦激进组织哈马斯前所未有的周末袭击。&lt;/p>;&lt;p>;另外，美国国务院发言人马特·米勒表示，美国政府正在与多家航空公司进行对话，“鼓励”他们考虑恢复进出以色列的旅行，以帮助一些美国公民离开该国。&lt;/p>;&lt;p>;美国航空 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/AAL.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(AAL.O)&lt;/a>; 周二暂停所有往返泰勒的航班达美航空 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/DAL.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(DAL.N)&lt;/a>; 周一表示，阿维夫将持续到 12 月 4 日将取消 10 月 31 日之前飞往以色列的所有航班，而美国联合航空公司则无限期停止航班。&lt;/p>;&lt;p>;代表美国主要航空公司的贸易组织美国航空公司周二表示，仍在与政府机构就此事进行讨论问题。一位发言人表示：“以色列的局势正在迅速发展，我们的航空公司继续根据安全指导和情报报告对运营情况进行单独评估。”&lt;/p>;&lt;p>;虽然许多主要航空公司已经取消了往返以色列的航班，国内航空公司已经寻求增加运力，至少在未来几天是这样。上周，许多以色列人出国度假。&lt;/p>;&lt;p>;以色列航空在其网站上&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/ISRG.TA&quot; target =&quot;_blank&quot;>;(ISRG.TA)&lt;/a>; 表示将提供从塞浦路斯拉纳卡、希腊科孚岛和格鲁吉亚巴统出发的航班，帮助以色列人返回该国。&lt;/p>;&lt;p>;Arkia 提供航班从希腊首都雅典飞往以色列南部的埃拉特，以及从摩洛哥的马拉喀什飞往特拉维夫等。&lt;/p>;&lt;p>;旗舰航空公司 El Al &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/公司/ELAL.TA&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(ELAL.TA)&lt;/a>; 周二添加了从雅典出发的航班。以色列航空公司补充说，虽然它没有为预备役军人提供免费航班，但它正在努力保持价格实惠。一位发言人表示，预备役军人从美国出发的飞行收费为 900 美元，从曼谷出发的飞行收费为 650 美元，从欧洲出发的飞行时间不足 4 小时的飞行收费为 300 美元。&lt;/p>;&lt;p>;然而，随着航空公司员工短缺的担忧与日俱增。航班减少的前景迫在眉睫。&lt;/p>;&lt;p>;以色列航空表示，未来几天其航班时刻表可能会减少，因为其外国机组人员被要求离开该国，同时一些以色列工作人员也被招募参加战斗。&lt;/p>;&lt;p >;撤离外国人的航班也从特拉维夫的本古里安机场起飞。&lt;/p>;&lt;p>;冰岛周一晚间表示，已从约旦安曼飞出滞留在以色列的 126 名冰岛人、5 名法罗人、4 名挪威人和 12 名德国人。 ，乘坐政府资助的飞机。&lt;/p>;&lt;p>;以色列机场管理局表示，预计周二将有 67,000 名乘客穿过本古里安，而正常情况下的平均人数为 80,000 人。&lt;/p>;&lt;p>;当局补充说，出于安全考虑，将限制飞往本古里安机场 3 号航站楼的航班。&lt;/p>;&lt;p>;“我们所有计划本周出发（前往以色列）的客户都取消了行程，”管理人员 Emilie Dumont 说道。法国在线旅游公司 Digitrips 的董事。她说，法国旅游运营公司联盟 (SETO) 本周末建议取消或推迟 10 月 13 日之前所有飞往以色列的航班。&lt;/p>;&lt;p>;从土耳其飞往以色列的航班也被取消，根据航班跟踪网站 Flightradar24 的数据，其中包括国家航空公司土耳其航空公司和廉价航空公司飞马航空公司的航班。土耳其航空在其网站上表示：“我们的特拉维夫 (TLV) 航班已暂停，直至另行通知。”&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 00:25:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[As Gaza war rages, Israeli forces kill 27 Palestinians in West Bank]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-westbank-violence/as-gaza-war-rages-israeli-forces-kill-27-palestinians-in-west-bank-idUSKBN31B1O6]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-11T16:09:43Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RHF336Z2VBIJLKXYQ32DTPGHRQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;敏感材料。此图片可能会冒犯或扰乱哀悼者抬着巴勒斯坦莫阿斯·奥德 (Moath Odeh) 的遗体，他在以色列占领的约旦河西岸纳布卢斯与以色列定居者和安全部队的冲突中丧生，2023 年 10 月 11 日。 REUTERS/Raneen Sawafta&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;随着以色列向哈马斯宣战，&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-prepares-ground-offective-biden-pledges-support-after- hamas-attacks-2023-10-10/&quot;>;继周六伊斯兰运动对加沙发动毁灭性袭击后，被占领的约旦河西岸暴力事件有所增加，在持续一年多的冲突后，暴力事件有升级的风险。&lt; /p>;&lt;p>;自周六以来，以色列安全部队在约旦河西岸的冲突中杀死了至少 27 名巴勒斯坦人，巴勒斯坦各派呼吁巴勒斯坦领土上的人民加入反对以色列占领的斗争。&lt;/p>;&lt;p>;关于巴勒斯坦外交部表示，周三，在约旦河西岸北部城市纳布卢斯附近的库斯拉村，三名巴勒斯坦人被以色列安全部队和蒙面犹太定居者枪杀，此前以色列军队表示正在向持有许可证的公民提供数千支枪支“以加强支持”。以色列军方表示，已做好应对西岸局势升级的准备，其部队一直处于高度戒备状态，进行逮捕并挫败可能的袭击。&lt;/p>; &lt;p>;军方发言人海军少将丹尼尔·哈加里 (Daniel Hagari) 本周表示，“任何在朱迪亚和撒马利亚挑战我们的人都将遭到巨大的武力反击”，他使用犹太圣经名称来称呼西岸。&lt;/p>;&lt;p>;到周三，军方检查站仍然关闭，西岸一些地区的道路被土堆堵塞，限制了行动。&lt;/p>;&lt;p>;在 1948 年围绕以色列建国的战争中，数十万巴勒斯坦人被迫离开家园，巴勒斯坦人寻求在约旦河西岸、东耶路撒冷和加沙建立独立国家。&lt;/p>;&lt;p>;随着以色列在巴勒斯坦土地上扩大定居点、切断社区之间的联系以及美国的冻结，这种前景似乎仍然遥不可及。人权组织表示，以色列当局几十年来一直以相当于种族隔离的政策系统性地镇压巴勒斯坦人，并自 2007 年以来对加沙人民实施了毁灭性的陆地、空中和海上封锁。&lt;/p>; &lt;p>;巴勒斯坦权力机构 (PA) 在西岸地区行使有限的治理权，由哈马斯的竞争对手法塔赫派系领导，哈马斯在 2006-07 年短暂内战后将法塔赫赶出了加沙。然而，巴勒斯坦权力机构领导人在与以色列的战争中对加沙表示同情。&lt;/p>;&lt;p>;“以色列是我们的敌人和占领者，我们人民有自卫的权利，”巴勒斯坦总理穆罕默德·什塔耶在一次政府会议上表示。周一，尽管巴勒斯坦权力机构的一些西方支持者考虑暂停援助。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦外交部一再提出武装犹太定居者对巴勒斯坦人发动更多袭击的危险，并警告不要向巴勒斯坦地区的定居者提供援助。在暴力事件激增的情况下，西岸拥有更多武器，称这是一次挑衅，将“炸毁西岸的局势”。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦官员表示，自周六以来，死亡人数中有五名未成年人，并补充说，超过130 名巴勒斯坦人受伤，其中许多人是在西岸与军方的对抗中受伤的。巴勒斯坦武装组织至少认领了其中一名遇难者。&lt;/p>;&lt;p>;随着谁将取代巴勒斯坦权力机构不受欢迎的八十多岁总统的不确定性越来越大，哈马斯一直在努力扩大其在约旦河西岸的影响力。&lt; /p>;&lt;p>;自该运动对以色列发动该国75年历史上最致命的巴勒斯坦武装分子袭击以来，它多次呼吁耶路撒冷和约旦河西岸的巴勒斯坦人加入战斗并抵抗占领。&lt;/p>;&lt; p>;尽管存在根深蒂固的政治分歧，但在西岸巴勒斯坦权力机构中占主导地位的总统马哈茂德·阿巴斯的法塔赫党表示，沿海飞地以外的巴勒斯坦人也应该抵制以色列数十年的占领并对抗以色列军队。&lt;/p>;&lt;p>;约旦河西岸的暴力事件已经激增，以色列加强了军事袭击、定居者对巴勒斯坦城镇的袭击以及巴勒斯坦人针对以色列人的一系列袭击。根据联合国记录，今年截至周六的巴勒斯坦人死亡人数已超过 220 人，以色列至少有 29 人被杀。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 00:25:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>