<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Wagner“s global operations: War, oil and gold]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-wagner-network/factbox-wagners-global-operations-war-oil-and-gold-idUSKBN2YF18F]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T15:37:39Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/O44JXEWH3FJGHGXBVONAITBWGY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;瓦格纳私人雇佣兵团的战士从南部军区总部撤出，返回罗斯托夫市的基地-Don，俄罗斯，2023 年 6 月 24 日。路透社/Alexander Ermochenko/&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯瓦格纳组织上周的流产叛变引发了对该组织广泛网络&lt;a href= &quot;/world/us-asks-whats-next- Russias-wagner-middle-east-africa-2023-06-27/&quot;>;欧洲、中东和非洲的军事和商业行动&lt;/a>;。&lt;/p >;&lt;p>;此资料框显示了瓦格纳正在做什么以及在哪里。&lt;/p>;&lt;p>;去年初入侵开始后不久，瓦格纳就部署在乌克兰，到了夏天，它已经招募了数千名囚犯在前线为其作战&lt;/p>;&lt;p>;到了 12 月，由于它在巴赫穆特战役中发挥了核心作用，美国情报机构估计有 40,000 名新兵在乌克兰参战，不过瓦格纳本人并未对这一数字发表评论。&lt;/p>;&lt; p>;该组织的领导人将俄罗斯在巴赫穆特的成功归功于自己，同时批评正规军和国防部的领导。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳的老板&lt;a href=&quot;/world/europe/who-is- Russian- Mercenary-chief-yevgeny-prigozhin-2023-06-28/&quot;>;普里戈任&lt;/a>; &lt;a href=&quot;/world/europe/putin-pays-tribute- Russian-pilots-killed-fighting-mutineers-2023-06 -27/&quot;>;根据 &lt;a href=&quot;/world/europe/belarus-leader-long-supplicant-feted- Russia-after-mutiny-role-2023-06 谈判达成的协议于周二抵达白俄罗斯&lt;/a>; -27/&quot;>;总统亚历山大·卢卡申科&lt;/a>;。俄罗斯总统弗拉基米尔·普京表示，该组织的战士可以选择搬迁到那里。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/europe/satellite-images-appear-show-build-up- wagner-base-belarus-2023-06-29/&quot;>;明斯克东南部阿西波维奇&lt;/a>;附近的军事基地（俄罗斯媒体报道该组织将在那里建立）似乎出现了新的建设，这表明该组织正在迅速发展瓦格纳设施。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯于 2015 年正式开始在叙利亚采取军事行动，以支持巴沙尔·阿萨德总统，从赫梅米姆空军基地部署空军，并使用包括瓦格纳在内的承包商执行一些地面行动和安全任务。&lt; /p>;&lt;p>;2018 年叙利亚冲突中，数百名瓦格纳战士被美军杀害。&lt;/p>;&lt;p>;该组织接管了 al-Shaer 油田的安全，西方官员称其拥有 Evro Polis、一家从多个油田获取 25% 利润的公司。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳在阿萨德夺回的地区招募了前叙利亚叛军战士，包括从 2019 年起在利比亚充当雇佣军。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，赫梅米姆空军基地已成为瓦格纳全球后勤行动的关键节点，作为俄罗斯、中东之间以及通过利比亚空军基地飞往非洲的航班的中转站。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳于 2019 年进入利比亚，帮助东部指挥官哈利法哈夫塔尔袭击的黎波里，驱逐国际公认的政府。&lt;/p>;&lt;p>;美国国防部在 2020 年表示，瓦格纳对哈夫塔尔的支持似乎是由阿拉伯联合酋长国支付的，阿联酋一直支持这位军阀与俄罗斯和埃及。阿联酋当时没有回应置评请求，周一当被问及与瓦格纳的任何联系时也没有回应。&lt;/p>;&lt;p>;联合国制裁监测员 2020 年报告称，瓦格纳在利比亚和美国部署了多达 1,200 人非洲军事司令部表示，俄罗斯军用飞机正在向那里的瓦格纳战斗机提供补给。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳从的黎波里以南的朱夫拉空军基地操作防空系统和战斗机，其中一些战机从赫梅米姆抵达，那里原来的俄罗斯标记被涂掉了。 &lt;/p>;&lt;p>;除了引进叙利亚武装分子作为雇佣兵外，瓦格纳还与来自苏丹、乍得和其他地方的外国武装分子并肩作战。&lt;/p>;&lt;p>;尽管哈夫塔尔的攻势因 2020 年停火而以失败告终，但瓦格纳仍然留了下来研究人员表示，它在利比亚的朱夫拉以及南部和东部的其他空军基地设有基地，将其用作前往非洲其他地点的跳板。&lt;/p>;&lt;p>;它有时还部署在主要油田周围，研究人员表示，它在利比亚拥有商业利益，包括能源产出和当地走私网络。&lt;/p>;&lt;p>;矿产资源丰富的中非共和国是世界上最贫穷的国家之一。包括瓦格纳在内的俄罗斯雇佣军于 2018 年站在政府一边进行干预，平息了自 2012 年以来肆虐的内战。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯驻中非共和国大使在 2 月份接受俄罗斯国有企业采访时表示RIA 通讯社称，该国有 1,890 名“俄罗斯教官”。&lt;/p>;&lt;p>;分析人士表示，瓦格纳获得了中非共和国的伐木权和金矿控制权。本周，美国对一家中非共和国公司实施了制裁，该公司是包括阿联酋一家公司在内的几家公司之一，据称该公司参与通过 &lt;a href=&quot;/world/us-plans-action-against-prigozhins-wagner-activities 为瓦格纳提供融资-africa-spokesperson-2023-06-27/&quot;>;非法黄金交易&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯和马里都表示&lt;a href=&quot;/world/africa/wagner-revolt- Russia- clouds-outlook-its-operations-africa-2023-06-24/&quot;>;俄罗斯战士&lt;/a>;不是雇佣兵，而是训练员，帮助当地军队对抗伊斯兰武装分子长达十年的叛乱。&lt;/p>;&lt;p>;马里领导人在 2021 年政变中夺取政权，并在要求法国军事使团离开后引入了瓦格纳。&lt;/p>;&lt;p>;据路透社 2021 年报道，马里政府直接与瓦格纳签订合同，每月为其服务支付约 1,080 万美元.&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳武装分子被指控参与了去年在马里中部莫拉发生的一起事件，当地军队和疑似俄罗斯武装分子据称杀害了数百名平民。&lt;/p>;&lt;p>;西方国家和外交官表示，瓦格纳参与了金矿开采、散布虚假信息以及镇压苏丹民主抗议活动的计划，因为俄罗斯试图影响 2019 年奥马尔·巴希尔被推翻前后的事件。&lt;/p>;&lt;p>;而莫斯科由于与自 4 月 15 日以来苏丹陷入冲突的两个军事派别都有联系，瓦格纳被认为与准军事快速支援部队 (RSF) 而不是军队保持着关系。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳否认其在苏丹开展业务，称其工作人员已两年多没有去过那里，并表示其在战斗中没有发挥任何作用。&lt;/p>;&lt;p>;然而，5 月，美国指责瓦格纳向无国界医生组织提供地面物资空导弹，“导致长期武装冲突，只会导致该地区进一步混乱”。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 23:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Supreme Court rejects affirmative action in university admissions]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-court-race/u-s-supreme-court-rejects-affirmative-action-in-university-admissions-idUSKBN2YF12I]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T15:44:39Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/E3JN424G2ZNUBLSLETLOXTZIGY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2018 年 5 月 24 日，学生们在美国马萨诸塞州剑桥市的哈佛大学参加第 367 届毕业典礼。 REUTERS/Brian Snyder/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国最高法院周四驳回了哈佛大学和北卡罗来纳大学注重种族的招生计划，有效禁止了长期以来用于提高黑人、西班牙裔和黑人学生数量的平权行动政策。校园里其他代表性不足的少数族裔学生。&lt;/p>;&lt;p>;法官做出了一项重大决定，支持一个名为“学生公平招生”的组织，该组织是由反平权行动创立的，这将迫使许多美国大学彻底修改其招生政策。活动家 &lt;a href=&quot;/legal/conservative-activist-steers-us-supreme-court-college-race-cases-2022-10-27/&quot;>;Edward Blum&lt;/a>;，在对下级法院维持原判的裁决提出上诉两所著名学校采用的项目旨在培养多元化的学生群体。&lt;/p>;&lt;p>;在法院保守派法官和持不同意见的自由派法官的推动下，法院做出了有利于一个名为“学生公平招生”的组织的裁决，该组织由反平权行动活动家&lt;a href=&quot;/legal/conservative-activist-steers-us-supreme-court-college-race-cases-2022-10-27/&quot;>;Edward Blum&lt;/a>;，在其呼吁中下级法院的裁决维持了两所著名学校为培养多元化学生群体而采用的计划。北卡罗来纳大学的票数为 6 比 3，哈佛大学的票数为 6 比 2。&lt;/p>;&lt;p>;首席大法官约翰·罗伯茨 (John Roberts) 为多数派撰文表示，“哈佛大学和北卡罗来纳大学的招生计划与平等保护的保证无法协调一致”条款”，指的是美国宪法对法律下平等保护的承诺。&lt;/p>;&lt;p>;在去年同样由保守派法官带头做出的具有深远社会影响的重大裁决中，法院推翻了 1973 年罗伊诉韦德案决定在全国范围内使堕胎合法化，并在两项具有里程碑意义的裁决中扩大了枪支权利。&lt;/p>;&lt;p>;罗伯茨表示，学生“必须根据他或她作为个人的经历而不是种族来对待。许多大学长期以来，他们的做法恰恰相反。在这样做的过程中，他们错误地得出结论，个人身份的试金石不是克服的挑战、培养的技能或吸取的经验教训，而是他们的肤色。我们的宪法历史并没有容忍这种选择。”&lt;/p>;&lt;p>;罗伯茨补充说，大学可能仍然会考虑学生在个人论文中撰写的关于“种族如何影响他或她的生活，无论是通过歧视、灵感还是其他方式”的文章。但是，罗伯茨说，“大学不能简单地通过申请论文或其他方式建立我们今天认为非法的制度。” 几十年来，平权行动经受住了最高法院的审查，最近一次是在 2016 年的一项裁决中，该裁决涉及白人学生，得到布鲁姆的支持，布鲁姆在被拒绝入学后起诉德克萨斯大学。&lt;/p>;&lt;p>;最高法院自 2016 年以来向右转，现在包括三名对德克萨斯大学案件持异议的法官和三名新法官由将于 2024 年再次参选的共和党前总统唐纳德·特朗普任命。特朗普周四称赞这一裁决是“美国伟大的一天”。&lt;/p>;&lt;p>;许多高等教育机构、企业和军事领导人长期以来一直支持这一裁决校园平权行动不仅是为了纠正美国生活中的种族不平等和排斥现象，也是为了确保人才库能够为工作场所和美国武装部队带来多种观点。&lt;/p>;&lt;p>;自由派法官克坦吉·布朗·杰克逊 (Ketanji Brown Jackson)，第一位在最高法院任职的黑人女性在一份异议中写道：“今天，（法院）多数派带着一种让他们吃蛋糕的健忘态度，拉开了开伞绳，通过法律命令宣布‘所有人都是色盲’。但认为种族在法律上无关紧要，并不意味着在生活中也是如此。”&lt;/p>;&lt;p>;杰克逊由于过去与该大学的关系而没有参与哈佛案件。&lt;/p>;&lt;p>;自由派法官索尼娅·索托马约尔 (Sonia Sotomayor)她在一份异议中写道，这一决定“颠覆”了平等保护的宪法保障，并进一步加剧了教育中的种族不平等。“今天，本法院阻碍了数十年的先例和重大进步，”她在一份异议中写道由杰克逊和自由派大法官埃琳娜·卡根撰写。&lt;/p>;&lt;p>;索托马约尔补充道，“在一个普遍存在种族隔离的社会中，种族始终很重要，而且仍然很重要，法院将色盲的肤浅规则巩固为一项宪法原则。”&lt;/p >;&lt;p>;布鲁姆的团体在 2014 年提起的诉讼中指控北卡罗来纳大学歧视白人和亚裔美国申请者，并指控哈佛大学对亚裔美国申请者存在偏见。&lt;/p>;&lt;p>;学生公平招生组织声称，北卡罗来纳大学（公立学校）的收养行为哈佛大学实施非种族中立的招生政策，违反了宪法第十四修正案对法律平等保护的保证。&lt;/p>;&lt;p>;该组织认为哈佛大学是一所私立大学，违反了具有里程碑意义的联邦法律第六章称为 1964 年民权法案，该法案禁止在接受联邦财政援助的任何计划或活动中基于种族、肤色或国籍的歧视。&lt;/p>;&lt;p>;根据哈佛大学的数据，大约 40% 的美国学院和大学考虑种族因素哈佛和北卡罗来纳大学表示，他们在一系列无配额录取的个性化评估中仅将种族作为一个因素（最高法院之前的先例是允许的），并且限制其考虑将导致重大的后果。来自代表性不足群体的学生入学率下降。&lt;/p>;&lt;p>;几十年来一直试图推翻这些政策的批评者认为这些政策本身就是歧视性的。&lt;/p>;&lt;p>;美国是一个国家长期以来，美国一直在与种族问题作斗争，可以追溯到南北战争后才结束的黑人奴役历史、20世纪50年代和1960年代的民权运动，以及近年来警察杀害黑人后发生的种族正义抗议活动.&lt;/p>;&lt;p>;许多美国保守派和共和党民选官员认为，无论动机或情况如何，给予某一种族优势都是违宪的。一些人提出了这样的论点：不再需要补救性偏好，因为美国已经超越了过去的种族隔离等种族主义政策，并且变得越来越多样化。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/us/key- voices-decades-long-debate-over-affirmative-action-2023-06-29/&quot;>;布鲁姆&lt;/a>;庆祝了他长期以来寻求的裁决，称这“标志着恢复色盲法律契约的开始，将我们多种族、多民族的国家联系在一起。”&lt;/p>;&lt;p>;“允许学院和大学使用学生的种族和民族作为录取或拒绝他们的因素的两极分化、污名化和不公平的判例已经被否决了。这些歧视性录取做法破坏了我国民权法的完整性，”布鲁姆说。&lt;/p>;&lt;p>;对裁决的反应很快。&lt;/p>;&lt;p>;“最高法院的裁决对民主党美国参议院多数党领袖查克·舒默在一份声明中表示，这是我们国家迈向种族正义的障碍。&lt;/p>;&lt;p>;“平权行动是系统性歧视，”共和党参议员汤姆·科顿在推特上写道。 “我很感激最高法院裁定这种歧视违反了宪法。录取应该根据成绩来决定，而不是根据肤色。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>; &lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx .best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 23:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Explainer-What the Supreme Court“s ruling on affirmative action means for colleges]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-court-race-ruling/explainer-what-the-supreme-courts-ruling-on-affirmative-action-means-for-colleges-idUSKBN2YF195]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T15:43:43Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;（路透社）- 美国最高法院周四推翻了大学招生中的种族意识政策，结束了数十年的先例这使得全国各地的学校都可以利用此类计划来增加学生群体的多样性。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230629&amp;t=2&amp;i= 1637335406&amp;r=LYNXMPEJ5S0N9&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片：学生们走过美国北卡罗来纳州教堂山北卡罗来纳大学校园，9 月2018年9月20日。照片拍摄于2018年9月20日。REUTERS/Jonathan Drake/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以下是对通常被称为平权行动的政策、其历史以及可能产生的后果的解释&lt;/p>;&lt;p>;在高等教育领域，平权行动通常是指旨在增加校园内黑人、西班牙裔和其他少数族裔学生数量的招生政策。&lt;/p>;&lt;p>;大学和考虑种族因素的大学表示，他们这样做是整体方法的一部分，该方法会审查申请的各个方面，包括成绩、考试成绩和课外活动。&lt;/p>;&lt;p>;注重种族的招生政策的目标是增加学生的多样性，以增强所有学生的教育体验。学校还采用旨在促进多样性的招聘计划和奖学金机会，但最高法院的诉讼重点是招生。&lt;/p>;&lt;p>;虽然许多学校没有透露其招生流程的详细信息，但考虑种族因素在学生群体中更为常见。拒绝大多数申请者的精英学校。&lt;/p>;&lt;p>;在美国大学招生咨询协会 2019 年的一项调查中，约四分之一的学校表示种族对招生有“相当大”或“中等”影响，超过一半的人表示种族没有发挥任何作用。&lt;/p>;&lt;p>;九个州禁止在公立学院和大学的招生政策中使用种族：亚利桑那州、加利福尼亚州、佛罗里达州、爱达荷州、密歇根州、内布拉斯加州、新罕布什尔州、俄克拉荷马州和华盛顿州。&lt;/p>;&lt;p>;最高法院对学生公平招生组织提起的两起案件做出了裁决，该组织由爱德华·布鲁姆 (Edward Blum) 领导，他是一位保守派法律策略师，多年来一直反对平权行动。&lt;/p>;&lt;p >;一个案例认为哈佛大学的招生政策非法歧视亚裔美国申请者。另一位则声称北卡罗来纳大学非法歧视白人和亚裔美国申请者。&lt;/p>;&lt;p>;学校拒绝了这些说法，称种族仅在少数情况下具有决定性作用，并且禁止这种做法将导致校园里少数族裔学生的数量大幅下降。&lt;/p>;&lt;p>;在周四之前，几十年来，法院基本上一直支持种族意识录取，但并非没有限制。&lt;/p>;&lt;p>;最高法院意见分歧在学校开始针对民权时代采取平权行动以纠正种族隔离的影响之后，在具有里程碑意义的 1978 年加州大学董事会诉巴克案中讨论了这个问题。&lt;/p>;&lt;p>;摇摆刘易斯·鲍威尔法官在投票中裁定，学校不能利用平权行动来纠正过去的种族歧视，并废除了大学为少数族裔留出一定数量名额的做法。&lt;/p>;&lt;p>;尽管如此，鲍威尔发现，增加校园数量多样性是一种“令人着迷的兴趣”，因为所有种族的学生——不仅仅是少数族裔——如果接触到不同的观点，都会受到更好的教育。鲍威尔裁定，学校可以在招生时考虑种族因素，只要它仍然只是众多因素中的一个。&lt;/p>;&lt;p>;2003 年，法院驳回了密歇根大学使用的向少数族裔申请者授予“分数”的制度太过分了，但肯定了 Bakke 的核心发现，即学校可以将种族作为几个录取因素之一。&lt;/p>;&lt;p>;2016 年，在布鲁姆支持的对德克萨斯大学政策的挑战中，法院再次支持考虑种族因素的招生。但自那以后，最高法院急剧右倾，现在有六名保守派法官，只有三名自由派法官。&lt;/p>;&lt;p>;周四的决定将迫使精英学院和大学修改政策，并寻找新的方法来确保学生群体的多样性。许多学校表示，其他措施不会那么有效，导致校园里的少数族裔学生减少。&lt;/p>;&lt;p>;在向最高法院提交的简报中，加利福尼亚大学和密歇根大学 - 顶级公立大学系统禁止种族意识招生的州 - 表示他们已花费数亿美元用于旨在提高多样性的替代计划，但这些努力远远没有达到目标。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 23:55:07 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Mike Pence, former U.S. VP and presidential hopeful, visits Ukraine]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-usa-pence/mike-pence-former-u-s-vp-and-presidential-hopeful-visits-ukraine-idUSKBN2YF14J]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T15:47:03Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3H4RL6VGQNLKTFOLZCRWF5N5S4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国共和党总统候选人、前副总统迈克·彭斯 (Mike Pence) 于 6 月在美国华盛顿举行的信仰与自由联盟 2023 年“多数派之路”会议上发表讲话2023年2月23日。路透社/Elizabeth Frantz/资料图&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;正在角逐2024年总统大选共和党提名的美国前副总统迈克·彭斯周四突然访问乌克兰会见弗拉基米尔·泽连斯基总统。&lt;/p>;&lt;p>;“自由正在乌克兰赢得胜利，现在我们比以往任何时候都更需要对乌克兰勇敢的战士保持信心，他们捍卫自由并反击俄罗斯的侵略， ” 彭斯在与泽连斯基会面后告诉记者。&lt;/p>;&lt;p>;彭斯是第一位在竞选期间会见泽连斯基的共和党总统候选人。&lt;/p>;&lt;p>;彭斯一直直言不讳地批评俄罗斯总统弗拉基米尔·普京，并充分- 乌克兰的高调支持者，与他的前老板、前总统唐纳德·特朗普争夺共和党提名。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普拒绝表示他希望乌克兰赢得战争，而是说他希望乌克兰赢得战争俄罗斯和乌克兰之间通过谈判达成解决方案。&lt;/p>;&lt;p>;在共和党初选选民的大多数民意调查中，彭斯落后特朗普 30 多个百分点，这些选民将选择明年的候选人来对抗民主党总统乔·拜登。&lt;/p>;&lt;p>;彭斯据 CNN 报道，他还访问了基辅附近的三个城市和村庄 - 布查 (Bucha)、伊尔平 (Irpin) 和莫斯春 (Moschun) - 亲眼目睹自去年 2 月入侵以来俄罗斯炮击造成的破坏。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰问题让共和党产生了分歧总统候选人在争夺白宫提名。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普最接近的提名竞争对手佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯质疑应向乌克兰提供的援助数额，而特朗普的前联合国秘书长尼基·黑利大使和美国南卡罗来纳州参议员蒂姆·斯科特表示支持继续提供支持。&lt;/p>;&lt;p>;“我相信有一天乌克兰会恢复主权，”彭斯对记者表示，并补充说“自由世界将无法忍受” “为了俄罗斯的入侵。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 23:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Reactions to the U.S. Supreme Court ruling on affirmative action]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-court-race-quotes/reactions-to-the-u-s-supreme-court-ruling-on-affirmative-action-idUSKBN2YF19I]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T15:48:20Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HWJJYGS34JLV3K36EIOLMHWDWA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2020 年 3 月 10 日，学生和行人走过美国马萨诸塞州剑桥哈佛大学的庭院。REUTERS/Brian Snyder/File照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以下是对美国最高法院&lt;a href=&quot;/legal/us-supreme-court-strikes-down-university-race-sensitive-admissions-policies-2023- 06-29/&quot;>;周四在推特和其他地方对平权行动做出裁决&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;美国参议院多数党领袖民主党人查克·舒默：&lt;/p>;&lt;p>;“最高法院的裁决给我们国家迈向种族正义的道路设置了巨大的障碍。”&lt;/p>;&lt;p>;全国有色人种协进会主席兼首席执行官德里克·约翰逊在 MSNBC 上发表讲话：&lt;/p>;&lt;p>;“平权行动最糟糕的是它创造了克拉伦斯·托马斯（Clarence Thomas）从该计划中受益，现在他将剥夺许多年轻的非裔美国才华横溢的人的机会。从历史上看，问题在于高等教育机构、企业、公司和其他实体因其种族而拒绝合格的非裔美国人和其他个人的入学和就业机会。”&lt;/p>;&lt;p>;美国参议员共和党人汤姆·科顿：&lt;/p>;&lt;p>;“平权行动是系统性歧视。我很庆幸最高法院裁定这种歧视违反了宪法。录取应根据成绩决定，而不是根据肤色。”&lt;/p>;&lt;p>;共和党前副总统迈克·彭斯：&lt;/p>;&lt;p>;“美国不存在基于种族的歧视，我很高兴最高法院结束了招生过程中这种严重侵犯公民权利和宪法权利的行为，这种行为只会助长种族主义。”&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 23:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: Rapper Travis Scott faces possible criminal charges for Texas crowd crush]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/people-travis-scott/exclusive-rapper-travis-scott-faces-possible-criminal-charges-for-texas-crowd-crush-idUSKBN2YF19U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T15:54:26Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;德克萨斯州大陪审团将于周四召开会议，权衡对说唱歌手特拉维斯·斯科特和其他人在 2021 年人群拥挤事件中可能面临的刑事指控斯科特的律师证实，一场音乐节造成 10 人死亡、数千人受伤。&lt;/p>;&lt;p>;律师 Kent Schaffer 表示，目前尚不清楚休斯顿大陪审团是否会在周四做出裁决。刑事调查包括斯科特和其他几位参与策划 2021 年 11 月 Astroworld Festival 的人。&lt;/p>;&lt;p>;“特拉维斯所做或未做的任何事情都不符合德克萨斯州刑法，”谢弗告诉路透社。&lt;/p>; &lt;p>;哈里斯县地方检察官办公室周四没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;检察官将向大陪审员提供证据，并询问他们是否有可能的理由支持刑事指控。诉讼程序并不一定意味着会提出任何指控。&lt;/p>;&lt;p>;此次调查源于休斯敦 Astroworld 的粉丝激增，当斯科特上台时，由于容量过大的人群向前推进，导致数千人受伤。 。包括一名 10 岁男孩在内的 10 人因压迫性窒息而死亡。&lt;/p>;&lt;p>;这场悲剧引发了一波针对斯科特和音乐节组织者的诉讼浪潮，其中包括娱乐巨头 Live Nation &lt;a href=&quot;https:// /www.reuters.com/markets/companies/LYV.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(LYV.N)&lt;/a>;，于 2010 年与 Ticketmaster 合并。&lt;/p>;&lt;p>;原告指控 Scott， Live Nation 和另外两打被告在明知风险的情况下还是让太多人进入场馆，因为他们希望音乐会显得人满为患。&lt;/p>;&lt;p>;据在诉讼中代表受害者的律师称，至少有 4,900 名歌迷受伤。针对斯科特和组织者。&lt;/p>;&lt;p>;这些案件已在德克萨斯州法院通过一个称为多区诉讼的程序进行合并，该程序简化了类似诉讼的裁决。&lt;/p>;&lt;p>;其中一名受害者的家人被害者于 2022 年 10 月与 Scott、Live Nation 等公司达成和解。&lt;/p>;&lt;p>;其他诉讼仍有待审理，其中包括被害 10 岁男孩的家人提起的案件。&lt;/p>;&lt;p>;该家庭的代表律师罗伯特·希利亚德在周四的一份声明中表示，“刑事和民事责任对于确保那些对无辜生命损失负有责任的人了解他们对这些家庭造成的永久破坏至关重要。”&lt; /p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OBNQCSPZJBPTZBVT7NPUCR2A4I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;第 76 届戛纳电影节 - 放映非竞赛电视剧《偶像》 - 抵达红地毯 - 法国戛纳，2023 年 5 月 22 日。特拉维斯·斯科特摆姿势。 REUTERS/Sarah Meyssonnier/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UV4IVRZH6JOFBILLOYLALCQDRQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt; div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;11 月 13 日，哀悼者聚集在美国德克萨斯州休斯顿举行的布莱恩娜·罗德里格斯 (Brianna Rodriguez) 葬礼上，她是一名音乐会观众，在 2021 年 Astroworld 音乐节上特拉维斯·斯科特 (Travis Scott) 表演期间发生踩踏事故身亡。 ，2021。路透社/卡拉汉·奥黑尔/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 23:55:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>