<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[BOJ loosens tight grip on rates as prices rise, markets bet on bigger pivot]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/japan-economy-boj/boj-loosens-tight-grip-on-rates-as-prices-rise-markets-bet-on-bigger-pivot-idUSKBN2Z720U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T11:07:29Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MTU45GK2BNKCXKWVROJGIHFUSA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 1 月 17 日，一名男子走过位于日本东京的日本银行总部。REUTERS/Issei Kato&lt;/small>; &lt;/div>;&lt;p>;随着通胀和经济增长回升，日本央行周五慢慢摆脱了数十年的大规模货币刺激政策，允许该国的利率更加自由地调整。&lt;/p>;&lt;p>;分析师表示，这对全球金融市场来说可能是一个巨大的转变，日本央行在为期两天的政策会议后，使其债券收益率控制政策更加灵活，并放松了对长期利率上限的防御。&lt;/p>;&lt;全球市场认为，此举是日本朝着与其他主要央行保持一致的方向迈出的又一小步——这些央行在过去一年中一直在积极加息以应对通胀——此前日本几十年来一直采取激进的刺激措施，但可以说，这些刺激措施几乎没有帮助重燃经济复苏。经济增长。&lt;/p>;&lt;p>;虽然央行将利率维持在超低水平，并强调需要维持对经济的支持，但它表示，对其债券收益率曲线控制计划（YCC）的调整将允许以“灵活”应对包括世界第三大经济体物价压力上升在内的风险。&lt;/p>;&lt;p>;然而，日本央行行长上田一夫驳斥了这是朝着政策正常化迈出的一步的观点。&lt;/p>;&lt; p>;过去一年，美联储和欧洲央行等大多数主要央行都大幅加息，以应对通胀飙升，而日本央行则按兵不动，对日元构成压力。&lt;/p>;&lt;p>;日本央行政策制定者认为，通胀飙升可能是暂时的，是由高油价等外部压力而非强劲的内需造成的，尽管最近的数据表明国内价格压力可能变得更加根深蒂固。&lt;/p>;&lt;p>;上田表示。如果持续达到央行 2% 通胀目标的可能性增加，日本央行可能会进一步调整政策。&lt;/p>;&lt;p>;瑞银资产管理公司投资组合经理汤姆·纳什 (Tom Nash) 表示，“这是朝着最终解散 YCC 迈出的重要一步” &lt;/p>;&lt;p>;日本央行维持短期利率目标为-0.1%不变，10年期国债收益率目标维持在0%左右。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;日本央行还维持了允许 10 年期国债收益率在 0% 目标附近变动 0.5% 的指引，但表示这些现在将是“参考”而不是“严格限制”。&lt;/p>;&lt;p>;日本央行表示将在固定利率操作中以 1.0% 的利率购买 10 年期日本政府债券 (JGB)，而不是之前的 0.5%，这表明它现在将容忍 10 年期国债收益率升至同样高的水平为 1.0%。&lt;/p>;&lt;p>;虽然一些投资者预计日本央行的指导方针会略有变化，但这一公告震动了多年来习惯日本央行极端保守的金融市场。&lt;/p>;&lt;p>;日本基准债券收益率飙升至九年来新高。日元兑美元汇率在亚洲交易中触及 138.05 的一周高点，欧洲早盘交易价格为 139.71。&lt;/p>;&lt;p>;日本银行股因日元兑美元汇率进一步上涨的前景而飙升 4.6%，至八年高点。收益率曲线将重振贷款利润。&lt;/p>;&lt;p>;此举还可能对全球资金流动和资产价格趋势产生影响，因为多年来，廉价日元一直是资本市场融资的支柱，投资者借入日元&lt;/p>;&lt;p>;“尽管日本央行将上限维持在‘0.50%左右’不变，但语言上的微妙变化表明他们正在准备或至少愿意调整利率UBP 驻香港高级亚洲经济学家卡洛斯·卡萨诺瓦 (Carlos Casanova) 表示：“如果条件具备支持，YCC 将在未来某个日期设定目标。”&lt;/p>;&lt;p>;Ueda 表示，日本央行现在将允许 10 年期国债收益率升至1.0%，以缓解债券价格造成的扭曲，并防止汇率市场波动加剧。&lt;/p>;&lt;p>;“我们希望市场力量推动债券收益率进一步波动，”上田表示。我们预计收益率不会升至 1%，但已将这一上限作为先发制人的措施。”&lt;/p>;&lt;p>;董事会成员中村丰明 (Toyoaki Nakamura) 不同意日本央行的决定，因为他认为该决定虽然使 YCC 更加灵活是可取的，但时机还为时过早。&lt;/p>;&lt;p>;日本央行的转变是在美国和欧洲同行决定进一步加息之后做出的，此举可能会加速日元贬值并推高日本的进口成本&lt;/p>;&lt;p>;在其季度展望报告中，日本央行将今年的核心消费者通胀预期从 4 月份的 1.8% 上调至 2.5%。&lt;/p>;&lt;p>;上田表示，日本央行决定允许债券收益率变得更加灵活，部分原因是随着更多企业提高价格和工资，今年通胀预期急剧超调。&lt;/p>;&lt;p>;虽然日本央行对 2024 年和 2025 年的价格预测与 4 月份大致相同，但风险有所倾斜央行在报告中表示，“如果通胀超调，我们将做出适当反应”。&lt;/p>;&lt;p>;日本央行的最新行动突显了其在通胀方面面临的挑战。平衡通胀上升的风险和继续支持新生经济复苏的需要。&lt;/p>;&lt;p>;虽然债券市场最近一直稳定，但日本央行决定立即采取行动，以预防可能出现的另一轮波动。 Ueda 表示，这是由于通胀高于预期造成的。&lt;/p>;&lt;p>;自 2016 年推出收益率控制计划以来，当通胀仍远低于目标时，日本央行在控制债券收益率方面几乎没有遇到任何困难。去年情况发生了变化，当时大宗商品价格飙升将通胀推至 2% 的目标之上，并给了投资者攻击收益率上限的理由。&lt;/p>;&lt;p>;在购买大量债券以捍卫当时 0.25% 的上限后，日本央行最后一次12 月份扩大了收益率区间，现在允许 10 年期国债收益率上涨最多 0.5%。&lt;/p>;&lt;p>;“当上行风险出现后试图做出反应时，很难应对副作用。” Ueda 表示，并补充说，日本央行希望避免重蹈去年 12 月债券市场动荡的覆辙。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 19:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US urges release of Niger“s president; no evacuations of Americans for now]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/niger-security-usa/us-urges-release-of-nigers-president-no-evacuations-of-americans-for-now-idUSKBN2Z61U2]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T11:22:13Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/3c98939d-36d2-44c0-b235-894b3a538d54 /mp4/OV008526072023RP1v2_572606_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;周三，军用车辆封锁了进入尼日尔总统府的通道，据安全消息来源称，总统穆罕默德·巴祖姆被关押在总统府内。 David Doyle 还有更多内容。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/EVTR7DK2RVOZFEENAKSOLY6WEM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;尼日尔总统穆罕默德·巴祖姆 (Mohamed Bazoum) 于 2023 年 5 月 22 日在尼日利亚拉各斯伊贝朱-莱基 (Ibeju-Lekki) 的丹格特石油炼油厂投产期间发表讲话。REUTERS/Temilade Adelaja/档案照片&lt;/small>;&lt;/small>;&lt;/ div>;&lt;p>;白宫国家安全顾问杰克·沙利文周三表示，美国谴责拘留或颠覆尼日尔民选政府运作的行为，并敦促释放被拘留在宫殿内的总统穆罕默德·巴祖姆。&lt;沙利文在一份声明中说：“我们特别敦促总统卫队人员释放被拘留的巴祖姆总统，并避免使用暴力。”他补充说，白宫正在监视局势，以确保美国公民的安全。&lt;/p>;&lt;p>;总统警卫是&lt;a href=&quot;/world/africa/soldiers-nigers-presidential-guard-blockade-presidents- office-security-sources-2023-07-26/&quot;>;周三，尼日尔总统被关押在首都尼亚美的宫殿内&lt;/a>;，邻国称这是一次未遂政变，但总统称其为“白宫国家安全发言人约翰·柯比告诉记者，目前还没有讨论从尼日尔撤离美国人的问题，并表示美国仍在收集有关不断演变的情况的详细信息。 &lt;/p>;&lt;p>;“目前还不完全清楚发生了什么，”柯比说。他在回答问题时表示，如果美国认为这是一次政变企图，美国不会做出任何结论，并补充道，“我们只能拭目以待，看看它会走向何方。”&lt;/p>;&lt;p>;美国美国国务院表示正在与美国驻尼亚美大使馆保持联系。&lt;/p>;&lt;p>;西非主要区域和经济集团西非经共体表示对一场未遂政变感到担忧，并呼吁策划者释放巴祖姆。非洲联盟还谴责了所谓的政变企图，并敦促涉案的“重罪”士兵立即返回军营。&lt;/p>;&lt;p>;如果警卫还没有清醒过来，国家军队已经准备好袭击他们，总统府在一份声明中表示。&lt;/p>;&lt;p>;美国表示自 2012 年以来已花费约 5 亿美元帮助尼日尔加强安全。&lt;/p>;&lt;p>;“我们欢迎尼日尔的强硬声明和采取的步骤。西非国家经济共同体和非洲联盟捍卫尼日尔的民主，”沙利文周三表示。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 19:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[DeSantis“ Bud Light brawl marks his latest move in anti-corporate gambit]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-election-desantis/desantis-bud-light-brawl-marks-his-latest-move-in-anti-corporate-gambit-idUSKBN2Z80R7]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:07:34Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IHTCKRC3VJMHJAH7IYNE6RRAYM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯在爱荷华州家庭领导峰会期间接受前福克斯新闻评论员塔克·卡尔森（未图示）采访时发表讲话活动中心，美国爱荷华州得梅因，2023 年 7 月 14 日。路透社/斯科特·摩根/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;当共和党人罗恩·德桑蒂斯 (Ron DeSantis) 试图重振其萎靡不振的总统竞选活动时，一个基本特征是佛罗里达州州长的候选资格保持不变：他愿意在文化和政治问题上对抗美国企业界。&lt;/p>;&lt;p>;德桑蒂斯上周命令佛罗里达州官员对拥有百威淡啤的公司展开调查，因为担心该公司违反了公司法与跨性别社交媒体明星达成的营销协议引发了保守派的抵制并导致销售额下降，此举表明德桑蒂斯不会放弃对所谓觉醒者的讨伐，此举表明德桑蒂斯不会放弃对股东的责任即使冒着失去赢得共和党提名或明年大选所需的温和派选民的风险，德桑蒂斯仍落后共和党领跑者唐纳德·特朗普 20 多2024 年初选全国积分。州长与美国一些最大的公司挑衅的倾向让一些富有的捐助者和共和党人感到不安，他们担心该党正在偏离其传统的“不干涉”经济方针。&lt;/p>;&lt;p>;但这符合近年来，共和党的基础发生了戏剧性的重新定位，从富有的精英转向对跨国公司持怀疑态度的工人阶级和农村选民。&lt;/p>;&lt;p>;德桑蒂斯最引人注目的迪士尼因抵制佛罗里达州一项限制向学童教授性别认同和性概念的法律而与迪士尼展开斗争。他还就一系列问题对金融公司、科技巨头和制药行业进行了调查。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿共和党顾问亚历克斯·科南特(Alex Conant)拥有一份企业客户名单，他表示，选民焦点小组已经表明，一些共和党人对政府干预公司内部管理持谨慎态度。&lt;/p>;&lt;p>;“共和党人必须小心，不要变成民主党人，”科南特说。 “仅仅因为选民不喜欢大企业，并不意味着他们希望共和党人经营大企业。”&lt;/p>;&lt;p>;路透社/益普索 4 月份迪士尼之争最激烈时进行的一项民意调查显示，62% 的美国人认为包括 55% 的共和党人在内，不太可能支持因政治观点而惩罚公司的候选人。&lt;/p>;&lt;p>;但华盛顿一位代表多家财富 500 强公司的共和党说客表示，德桑蒂斯的做法对于赢得选举来说是合理的。共和党初选。&lt;/p>;&lt;p>;这位游说者表示，“德桑蒂斯正在做他正在做的事情，因为这是好的政治。”他要求保持匿名，以免在总统竞选中偏袒任何一方。 “我们的选民已经转向商界。这种转变已经发生了。”&lt;/p>;&lt;p>;‘不是你的朋友’&lt;/p>;&lt;p>;该党对美国企业界的背弃已经酝酿了十年，其根源在于多种社会经济因素，包括叛逃受过大学教育的选民转向民主党、制造业工作外包以及富裕的沿海地区和内陆地区之间日益加剧的经济不平等。&lt;/p>;&lt;p>;德桑蒂斯和他的竞选团队反驳了迪士尼首席执行​​官的说法鲍勃·艾格 (Bob Iger) 和其他批评者指出他是反商业的，并指出他如何促进佛罗里达州的经济增长和创造就业机会。&lt;/p>;&lt;p>;截至 6 月，该州的私营部门就业增长率根据州官员的说法，连续 26 个月超过了全国的增长率。&lt;/​​p>;&lt;p>;当被问及德桑蒂斯的理念时，他的竞选团队提到了这位候选人 5 月份接受一家保守派杂志的采访，其中他说：“美国企业界在很多事情上都不是你的朋友。”&lt;/p>;&lt;p>;如果企业获得太多权力，德桑蒂斯说，“你最终会看到经济和社会朝着不利于企业发展的方向发展。大多数人。”&lt;/p>;&lt;p>;周三，德桑蒂斯在一个保守的公共政策团体的演讲中表示，遵循环境、社会和公司治理原则的公司“实际上正在执行许多统治精英的命令”在政府中，他们正在通过经济做他们在投票箱中永远无法实现的事情。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普在迪士尼斗争中抨击了德桑蒂斯，同时还批评该公司“觉醒了”。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;在与跨性别影响者迪伦·马尔瓦尼达成代言协议后，保守派发起了对百威淡啤的抵制，特朗普的儿子小唐纳德·特朗普敦促停止抵制，并指出百威淡啤的母公司百威英博，长期以来一直向共和党候选人捐款。&lt;/p>;&lt;p>;公司发言人告诉路透社，“百威英博认真对待我们对股东、员工、分销商和客户的责任。”&lt;/p>;&lt;p>;上周德桑蒂斯表示，他已对金融评级公司晨星公司展开调查，称该公司利用其评级歧视以色列，违反了佛罗里达州法律。晨星公司在一份声明中表示，它已经进行了内部审查，以确保其评级不存在偏见。&lt;/p>;&lt;p>;在此过程中，德桑蒂斯指责美国食品和药物管理局被制药行业“俘获”。他还抨击科技公司所谓的社交媒体政治偏见。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，德桑蒂斯的竞选活动和支持他的顶级超级政治行动委员会“永不退缩”都从企业利益中受益，因为他们依赖于财力雄厚的捐助者网络的大量捐款。尤其是 Never Back Down，自 3 月份推出以来已筹集了超过 7000 万美元。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[American families of IS victims sue cement maker Lafarge over Syria payments]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/lafargeholcim-syria-usa/american-families-of-is-victims-sue-cement-maker-lafarge-over-syria-payments-idUSKBN2Z80QU]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:07:38Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;被伊斯兰国和胜利阵线杀害或受伤的美国援助人员和士兵的家属已提出法律索赔水泥制造商拉法基因其向极端主义团体支付款项而被起诉。&lt;/p>;&lt;p>;去年，拉法基承认向这两个组织支付费用，以使其继续存在，成为美国历史上第一家因贿赂外国恐怖组织而被定罪的公司。在叙利亚开展业务。&lt;/p>;&lt;p>;拉法基被瑞士上市公司 Holcim 收购 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/HOLN.S&quot; target=&quot;_blank&quot; >;(HOLN.S)&lt;/a>; 2015 年，同意支付 7.78 亿美元的没收和罚款，作为 &lt;a href=&quot;/legal/french-cement-maker-lafarge-plead-guilty-us-charges- support-islamic-state-2022-10-18/&quot;>;去年 10 月的认罪协议&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;法庭文件显示，这家法国公司向叙利亚的 IS 和 Al-Nusrah Front 支付了近 600 万美元周四向纽约东区地方法院提交的文件称。&lt;/p>;&lt;p>;文件称，“被告的付款帮助了针对原告及其家人的恐怖袭击。”&lt;/p>;&lt;p >;除了拉法基公司外，被告还包括其前董事长布鲁诺·拉方特和其他高管，该诉讼寻求惩罚性赔偿和赔偿。&lt;/p>;&lt;p>;“在接受拉法基去年的认罪时，法院认定其犯罪投诉文件称，“正如拉法基根据《反恐怖主义法》犯有罪行一样，它也根据同一法规对其犯罪行为的受害者承担民事责任阴谋，”它补充道。&lt;/p>;&lt;p>;拉法基周五表示，尚未收到诉讼，因此不会对此发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;索赔人包括美国记者和军人的家属努斯拉阵线和伊斯兰国在叙利亚、伊拉克和更远地区的袭击中造成伤亡的人员。&lt;/p>;&lt;p>;其中包括被强奸和谋杀的美国援助人员凯拉·穆勒 (Kayla Mueller) 的家人，以及记者史蒂文·索特洛夫 (Steven Sotloff) 和詹姆斯·弗利 (James Foley) 于 2014 年在镜头前被 IS 斩首。该投诉还包括在叙利亚、伊拉克和尼日尔的 IS 袭击中丧生或受伤的 10 名美国军人的家人，一名美国人在土耳其的一次袭击中受伤。&lt;/p>;&lt;p>;“拉法基对 ISIS 和 ANF 的支持根深蒂固。它在叙利亚北部经营着一家利润丰厚的水泥厂，它认为贿赂叙利亚恐怖分子是保护其从该工厂获得利润的最佳方式，”法庭文件称。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Sudan war’s death toll in Khartoum is double official figures, independent tallies show]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/sudan-politics-shambat-insight/sudan-war-kills-more-than-twice-as-many-civilians-in-khartoum-as-officially-reported-independent-tallies-show-idUSKBN2Z80R5]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:12:23Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;5月初，苏丹首都喀土穆北部的沙姆巴特社区发生了巨大的爆炸。当地人赶忙扑灭吞噬一处临时住所的大火，他们说这处大火是在空袭中被点燃的。&lt;/p>;&lt;p>;他们为时已晚。据五名目击者称，在阴燃的废墟中，有一名孕妇、一名男子和五名儿童烧焦的尸体。两名目击者称，5 月 7 日袭击事件发生后，妇女和儿童被埋葬在现场，男子被埋葬在附近的墓地。&lt;/p>;&lt;p>;Shambat 罢工的七名受害者与许多人有一些共同点。自四月中旬以来蹂躏苏丹的战争中的死亡人数：这些人不包括在喀土穆州的官方死亡人数中，该州见证了苏丹军队与该国主要准军事组织之间的大部分战斗，&lt;a href=&quot; /world/africa/who-are-sudans-rapid-support-forces-2023-04-13/&quot;>;快速支援部队&lt;/a>; (RSF)。由于冲突破坏了当地卫生和政府服务，通常登记死亡人数的实体大部分都瘫痪了。&lt;/p>;&lt;p>;路透社对当地活动人士和志愿者团体记录的死亡人数进行的统计表明，平民死亡人数更广泛的资本可能是官方统计数字的两倍多，突显了长达 100 多天的战争对苏丹人民造成的毁灭性影响。&lt;/p>;&lt;p>;路透社看到的一份分发给援助机构的卫生部报告指出，截至 7 月 5 日，喀土穆州的死亡人数为 234 人。报告指出，这些数据仅从民用医院收集。&lt;/p>;&lt;p>;但在包括首都及其姐妹城市恩图曼和巴赫里在内的整个喀土穆州，截至 7 月 26 日，活动人士和志愿者团体已记录至少 580 名平民因空袭、炮火和枪击而死亡。&lt;/p>;&lt;p>;喀土穆州的数字差异表明，全国官方死亡人数截至 7 月 5 日，卫生部估计有 1,136 人，也可能被低估。&lt;/p>;&lt;p>;苏丹卫生部的一位官员告诉路透社，官方数字只是“冰山一角”。他说，这是因为许多平民是在社区或家中死亡，而不是在医院，因此他们的死亡不会被记录下来。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立确认该机构记录的死亡人数。团体，或目击者描述的 5 月 7 日的七人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;军队和无国界医生组织的代表没有回应置评请求，包括平民死亡人数和 5 月 7 日袭击事件。&lt;/p>; &lt;p>;无国界医生组织指责军队使用战​​机和重型火炮轰炸喀土穆州，伤害平民。军方指责无国界医生组织通过向居民区发射导弹来杀害平民，然后将袭击归咎于军队，并在抢劫房屋和企业时杀人。&lt;/p>;&lt;p>;军队和无国界医生组织分享了四个国家的权力2019 年推翻前长期独裁统治者奥马尔·巴希尔 (Omar al-Bashir) 数年后。双方因在向民主过渡期间整合力量的计划而发生争执，&lt;a href=&quot;/world/africa/whats-behind-sudans- Crisis-2023-04-17/&quot;>;引发了当前从 4 月 15 日开始的敌对行动&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;据统计，这场战争还造成超过 12,000 人受伤，超过 350 万人流离失所。联合国称其为世界上最大的人道主义危机之一。&lt;/p>;&lt;p>;民主活动人士（通常以所谓的邻里“抵抗委员会”和应急响应志愿者团体的形式组织）一直在记录发生在根据医院、临时诊所和目击者提供的信息，喀土穆州涉及平民伤亡。路透社审查了来自构成大喀土穆地区的三个姐妹城市的数十个此类团体在社交媒体上或直接与新闻机构分享的数据。&lt;/p>;&lt;p>;即使是路透社的非官方统计也可能被低估，因为一些沙姆巴特社区所在的巴里市应急响应志愿者小组成员萨拉·阿尔巴希尔 (Salah Albashir) 表示，当地团体比其他团体更有组织性，也更有能力记录事件。 Shambat 袭击中的七人死亡就是低估的一个例子。此前并未报道过 5 月 7 日的事件。死亡人数不属于政府统计的一部分，也没有记录在当地志愿者团体公布的数字中。&lt;/p>;&lt;p>;苏丹军队和无国界医生组织之间最激烈的战斗集中在人口稠密的喀土穆州，已成为战区。当地人说，无国界医生组织在居民区呈扇形展开，车辆上配备了步枪和大炮，士兵们则埋伏在房屋和学校等建筑物中。控制天空并拥有重型火炮的军队从远处袭击了喀土穆州的目标。&lt;/p>;&lt;p>;在 5 月 7 日发生在巴赫里 Shambat 社区的事件中，六名目击者表示，这次袭击是一次空袭，因为他们听到或看到只有军队拥有的战机。两名目击者分享了一段视频片段，显示田野里滚滚浓烟，他们说这段视频捕捉到了袭击发生后的瞬间。路透社确认了两段视频的拍摄地点，但无法独立核实它们的拍摄时间。&lt;/p>;&lt;p>;六名目击者称，居民纷纷赶到袭击现场，并试图用水扑灭爆炸引起的大火。来自附近的灌溉沟渠。他们在现场发现了烧焦的尸体。&lt;/p>;&lt;p>;“你以为它是木头，结果却是一个人。你意识到他们的皮肤正在脱落，”现场一名三十多岁的工程师说道，他和其他目击者一样，由于担心交战双方的报复而要求匿名。&lt;/p>;&lt; p>;据当地活动委员会和应急志愿者团体称，自战斗爆发以来，住宅区的致命袭击已变得司空见惯。&lt;/p>;&lt;p>;5 月下旬，在人口稠密的喀土穆南部，仅 3 起袭击事件就有 50 多人死亡根据志愿者组织南方急诊室的社交媒体声明，六月。在与首都隔尼罗河相望的恩图曼市，至少 &lt;a href=&quot;/world/africa/four-civilians-killed-rsf-drone-attack-hospital-sudans-omdurman-health-ministry-2023-07 -15/&quot;>;国家卫生部 7 月 15 日表示，无国界医生组织本月早些时候发动无人机袭击，造成四名平民死亡，四人受伤。据卫生部称，这次袭击针对的是一家军方医院。据恩图曼市翁巴达区应急小组称，九天后，恩图曼发生炮击，造成 15 人死亡，数十人受伤。路透社无法独立确认袭击的细节或责任人。&lt;/p>;&lt;p>;军队和无国界医生组织都没有回应对这些事件发表评论的请求。无国界医生组织公开指责军队对喀土穆南部发生的两起袭击事件（分别是 5 月 31 日和 6 月 17 日）负责。军方表示，无国界医生组织对 6 月 11 日发生在喀土穆的第三次袭击以及 7 月 15 日发生在恩图曼的无人机袭击负责。双方都没有公开回应这些指控，也没有就 7 月晚些时候的袭击发表公开声明。&lt;/p>;&lt;p>;冲突还间接导致平民死亡，这场冲突严重打击了该国本已捉襟见肘的医疗保健系统和其他基础设施。 &lt;a href=&quot;/world/africa/dozens-babies-die-orphanage-sudan-war-takes-grim-toll-khartoum-2023-05-29/&quot;>;数十名婴儿和幼儿死于孤儿院&lt;/ a>; 据路透社 5 月份报道，由于战斗导致工作人员无法离开并导致停电。&lt;/p>;&lt;p>;随着空袭和炮击的不断进行，冲突直接导致整个首都地区几乎每天都有平民死亡，根据活动家和志愿者团体的说法。数十名居民告诉路透社，对于那些留在 Shambat 等地区的人来说，生活已经变得地狱般。&lt;/p>;&lt;p>;Shambat 的主要道路上布满了无国界医生组织的士兵，该地区靠近一个名为 al-Mazalat 的重要无国界医生组织基地长期以来，这里一直是抗议军队和无国界医生组织的温床。&lt;/p>;&lt;p>;根据声明，香巴特和首都其他地区的居民表示，无国界医生组织部队经常拦截他们怀疑为军队工作的年轻人由抵抗委员会和至少三名居民组成。 5 月 7 日事件的两名目击者——一名三十多岁的工程师和另一名当地机场雇员——表示，事件发生几天后，无国界医生部队士兵在街上拦住了他们，因为其中一人使用了“金戈威德”一词。 ”该词经常被用作对 RSF 起源于被称为金戈威德 (Janjaweed) 的阿拉伯民兵的贬义词，该民兵与军队一起被指控在 2000 年代在达尔富尔地区实施种族灭绝。无国界医生组织和军队都否认种族灭绝指控。&lt;/p>;&lt;p>;这两个人说，无国界医生组织士兵将他们带到马扎拉特基地，并用棍棒和枪托殴打他们。机场工作人员表示，在这场磨难中，一名无国界医生组织的战斗机命令另一名战斗机杀死了他。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立证实这两个人的说法，他们说他们在一小时后被释放。该通讯社通过电话与其中一名男子在苏丹进行了交谈，另一名男子在埃及进行了电话交谈，后者在据称遭到无国界记者组织的殴打后逃离。&lt;/p>;&lt;p>;无国界医生组织没有回应要求提供帮助的请求。对这两个人的帐户发表评论。回应&lt;a href=&quot;/world/africa/sudans-paramilitary-rsf-detained-5000-some-tortured- human-rights-groups-2023-07-14/&quot;>;本月早些时候苏丹人权组织提出的指控该准军事组织告诉路透社，关于无国界医生组织对平民和战斗人员的拘留和不人道待遇，这些报道不正确，所有战俘都受到了良好的对待。无国界医生组织此前还表示，将起诉任何被发现侵犯平民的士兵。&lt;/p>;&lt;p>;居民表示，持续不断的空袭和炮击给他们的孩子带来了精神创伤，并损坏了他们的家园。他们认为战斗不会很快结束，称军队和无国界医生组织之间的战斗似乎陷入僵局。区域和国际大国的调解尝试&lt;a href=&quot;/world/africa/sudan-army-mediation-team-returns-home-jeddah-for-consultations-2023-07-27/&quot;>;未能找到出路&lt;/a>; 一场日益棘手的冲突。&lt;/p>;&lt;p>;“除非你想摧毁整个地区，否则你不可能赢得这样的战斗，”来自 Shambat 的一位 40 岁的两个孩子的父亲说道。&lt; /p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/KHLRMB34LFIJ5L4J6UY72XNYUQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在苏丹喀土穆北部，准军事快速支援部队与军队发生冲突期间，中央市场受损建筑物附近的地面上可见炮弹。 2023 年 4 月 27 日。REUTERS/ Mohamed Nureldin Abdallah/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZBOCOHDCNJNWBEFXEUYHNU7TBQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 4 月 27 日苏丹喀土穆北部准军事快速支援部队与军队之间的冲突期间，中央市场上看到受损的汽车和建筑物. REUTERS/ Mohamed Nureldin Abdallah/档案照片/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VBKONFWGYFPK7G2J4NS3ZXFO2A.jpg&quot; alt =&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在苏丹喀土穆北部准军事快速支援部队和军队之间的冲突中，中央市场上可以看到一辆受损的汽车和建筑物。 2023 年 4 月 27 日。路透社/Mohamed Nureldin Abdallah/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RCEL5TXMT5NTXD6YKJPL7KJI6E.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 5 月 1 日，无人机镜头显示前景中的鸟类，黑烟云在苏丹巴赫里上空翻腾。 REUTERS/File Photo 获取的视频&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MSFTSQUYTBPTNJEHJ7UJHAXI3Y.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt; div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 5 月 13 日，苏丹喀土穆北部，一名男孩拿着子弹，苏丹准军事快速支援部队 (RSF) 与军队之间的冲突仍在继续。 REUTERS/Mohamed Nureldin阿卜杜拉/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Senate Democrats push “Buy America“ bills ahead of tough 2024 elections]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-buy-america/us-senate-democrats-push-buy-america-bills-ahead-of-tough-2024-elections-idUSKBN2Z80RG]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:13:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HEH7GWTSTRPWJJSANEGETSERQA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2020 年 10 月 1 日，美国宾夕法尼亚州伊斯顿北安普顿县商店橱窗里的标牌上写着“购买美国货”。 路透社/Brian Snyder/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;Facing uphill re-election battles in 2024, vulnerable Senate Democrats are pushing legislation that promotes &quot;Buy America&quot; policies, attempting to bolster their party on a brand of economic populism they hope will keep them in the majority.&lt;/p>;&lt;p>;The Senate Commerce Committee on Thursday advanced a bill from Democratic Senator Tammy Baldwin and Republican Senator JD Vance to require country of origin labeling for goods sold online, bringing them in line with brick-and-mortar goods.&lt;/p>;&lt;p>;On Wednesday, a Senate committee approved Democratic Senator Sherrod Brown&#39;s bill requiring all American flags bought by the US government to be made in the United States, and last week the Senate passed an amendment from Baldwin to an annual defense policy bill requiring the Navy to build ships in the United States with American materials.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;There&#39;s definitely momentum,&quot; Senator Gary Peters, a Democrat from Michigan and chair of the Senate Democrats&#39; campaign committee, citing the COVID-19 pandemic as a galvanizing force. &quot;We had very efficient supply chains, but they weren&#39;t resilient. The way you get resilience is to make sure all those products are made in the United States.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;Senators serve six-year terms, and Democrats hold a narrow majority in the chamber. Next year, Democrats face headwinds when more of their members will be defending seats than Republicans. Many of those Democrats come from states that former President Donald Trump won in 2016 or 2020, including Ohio, Wisconsin and Pennsylvania, all of which have major manufacturing industries and high union populations.&lt;/p>;&lt;p>;Buy America policies are &quot;mom-and-apple pie issues with American voters&quot; that have &quot;virtually universal support,&quot; Scott Paul, president of the Alliance for American Manufacturing, said. &quot;In addition to having a good jobs impact, there&#39;s also a good political impact.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;Although Democrats have long been the party of labor unions, Trump&#39;s anti-China, pro-American-worker message in 2016 challenged that notion after blue-collar voters without college degrees flipped to him in droves, said Nick Iacovella, vice president at the Coalition for a Prosperous America which represents domestic producers.&lt;/p>;&lt;p>;In the aftermath of Trump&#39;s win, both parties are scrambling to &quot;figure out how to become the party of the 21st century American worker,&quot; Iacovella said. &quot;It boils down to, &#39;Voters think the China issue is important and we should be unapologetically pro-worker and anti-big business and anti-Wall St.&#39;&quot;&lt;/p>;&lt;p>;Such legislative priorities have long been pushed by Baldwin and Brown. Both will face tough re-election battles next year - Brown in Ohio, which Trump won with 53% of the vote in 2020, and Baldwin in Wisconsin, which voted by margins of less than 1% for Trump in 2016 and US President Joe Biden in 2020.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;When we are using taxpayer dollars, we should be supporting US jobs and small businesses,&quot; Baldwin said. &quot;Our previous president talked a lot about it, but wasn&#39;t successful in getting those provisions through.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;Buy America bills often run in to opposition from corporate-minded lawmakers and pro-business associations.&lt;/p>;&lt;p>;John Murphy, senior vice president for international policy at the US Chamber of Commerce, said &quot;Buy America&quot; policies have &quot;serious limitations&quot; and impose rising costs for businesses without increasing production.&lt;/p>;&lt;p>;But the tide among Democrats is turning against these arguments.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;People are seeing the mistakes we made as a country on China trade over the years,&quot; Brown told Reuters. &quot;Too many Democratic - really presidents in both parties, from Bush to Trump - were complicit. We lost far too many jobs.&quot;&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>