<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Hawaii officials seek families help in identifying remains of wildfire victims]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/hawaii-wildfires/hawaii-officials-seek-families-help-in-identifying-remains-of-wildfire-victims-idUSKBN2ZY06A]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-23T03:48:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;夏威夷拉海纳（路透社）- 夏威夷官员周二恳请居民提交 DNA 样本，以帮助识别本月早些时候，毛伊岛一场快速蔓延的野火造成至少 115 人死亡，在其灰烬中发现了人类遗骸。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/ ?m=02&amp;d=20230823&amp;t=2&amp;i=1642598320&amp;r=LYNXMPEJ7M03A&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;拉海纳市政中心的社区活动期间，居民们紧握双手祈祷， 2023 年 8 月 21 日，美国夏威夷毛伊岛遭受火灾的拉海纳镇。REUTERS/Kevin Lamarque/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;同时，调查人员承认，这是可能无法找到 8 月 8 日毛伊岛大火中所有遇难者的遗骸。&lt;/p>;&lt;p>;负责领导家庭援助中心的毛伊县检察官安德鲁·马丁 (Andrew Martin) 表示，他已与专家进行了交谈，他们表示，曾在其他地方处理过大规模伤亡灾难中的 DNA 采样，但他发现夏威夷的意愿较低。&lt;/p>;&lt;p>;“前来提供 DNA 样本的家庭成员数量比他们看到的要少得多“在其他灾难中，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;马丁说，他无法解释为什么人们似乎不太愿意提供 DNA 样本 - 到目前为止已经收集了 104 个样本。但他希望他所提供的 DNA 只会用于识别遗骸的目的，不会被转移到任何执法数据库或机构，这将有助于更多的家庭成员站出来。&lt;/p>;&lt;p>;调查人员表示在新闻发布会上，他们的名单上仍有 1,000 到 1,100 名火灾人员下落不明。&lt;/p>;&lt;p>;但他们也表示，这份名单很复杂，其中包括一些由官方确认的人员。单一姓名，其他人缺少出生日期等数据，一些人的性别不清楚，而且由于该名单是从不同来源编制的，因此可能存在对同一个人的重复报告。&lt;/p>;&lt;p>;他们没有给出预测何时——或者是否——他们可能完成统计名单上每个人的任务。他们还表示，目前还无法估计最终因火灾死亡的总人数。&lt;/p>;&lt;p>;毛伊岛警察局长约翰·佩尔蒂埃 (John Pelletier) 强调，到目前为止，他的部门收到了 85 名与火灾有关的失踪人员报告。火灾记录在案 - 并要求公民在可能的情况下直接向警方报告任何失踪的家庭成员或其他人。&lt;/p>;&lt;p>;不过，破坏是如此严重，佩尔蒂埃警告说，即使在搜寻遗骸的所有努力之后，结束了，“我不能保证……我们救了所有人。”&lt;/p>;&lt;p>;据茂宜县称，狂风掀起的野火席卷了茂宜岛西部的海滨小镇拉海纳，造成至少 115 人死亡官员。当局表示，目前已对灾区的单层住宅进行了100%的搜查。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 23 Aug 2023 11:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US commerce secretary in “productive“ talks with China envoy before trip]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-china-raimondo-raimando/us-commerce-secretary-in-productive-talks-with-china-envoy-before-trip-idUSKBN2ZY06D]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-23T03:51:42Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国商务部长吉娜·雷蒙多周二会见了中国大使谢锋，并在访问之前进行了“富有成效的讨论”美国商务部在一份声明中称，中国。&lt;/p>;&lt;p>;雷蒙多将于下周访问中国，与政府官员和美国商界领袖就一位美国官员寻求阻止两国关系下滑的最新访问进行会谈世界最大的两个经济体之间的合作。&lt;/p>;&lt;p>;“雷蒙多国务卿提出了对美国以及美国企业和工人重要的问题，并讨论了与美中商业关系、美国企业面临的挑战以及领域相关的问题。 &lt;/p>;&lt;p>;谢说，中国对美政策保持了连续性，从根本上遵循相互尊重、和平共处、合作共赢三项原则。中国大使馆发布的声明。&lt;/p>;&lt;p>;“当今世界混乱交织，全球经济复苏乏力，多重危机此起彼伏”，谢说，并补充说“ &lt;/p>;&lt;p>;在会见中，谢旭人就中方关心的经贸问题阐述了立场，要求美方高度重视并采取行动加以解决。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;/p>;&lt;p>;&lt;/p>; p>;&lt;p>;谢霆锋表示，希望美中双方相向而行，加强合作，共同为稳定关系作出努力。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 23 Aug 2023 11:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Storm Franklin approaches Hispaniola, prompting rush of aid to vulnerable populations]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/storm-franklin/storm-franklin-approaches-hispaniola-prompting-rush-of-aid-to-vulnerable-populations-idUSKBN2ZY03B]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-23T02:06:47Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;热带风暴富兰克林于周二晚上袭击加勒比海的伊斯帕尼奥拉岛，威胁脆弱社区和地区发生危险的山洪。促使国际援助蜂拥而至。&lt;/p>;&lt;p>;这场风速为 40 英里/小时（65 公里/小时）的风暴预计将于周二晚上穿过伊斯帕尼奥拉岛南部海岸，并带来高达 10 英寸（25 厘米）的降雨总部位于美国的国家飓风中心周二晚上表示，周三，偏远地区的水位达到 15 英寸，可能会造成“危及生命的洪水”。&lt;/p>;&lt;p>;富兰克林位于飓风西南偏南约 200 英里（320 公里）处。多米尼加共和国首都圣多明各，截至美国东部时间晚上 8 点，以 6 英里/小时（9 公里/小时）的速度向西北偏北方向移动，风力从中心延伸 105 英里（165 公里）。&lt;/p>;&lt;p>;多米尼加共和国中心紧急行动部门周二表示，25 个省份处于红色警报状态，可能发生河流、溪流和小溪洪水。七个省份处于黄色警戒状态。&lt;/p>;&lt;p>;周二晚上，圣多明各潮汐高涨，巨浪拍击海岸，但尚未开始下雨。&lt;/p>;&lt;p>;海地水文气象部门已对该国发布黄色警报，称由于大雨和强风，存在发生山体滑坡、巨浪和山体滑坡的风险。&lt;/p>;&lt;p>;联合国世界粮食计划署 ​​(WFP) ）表示已在海地和多米尼加共和国派驻应急小组和食品。据估计，富兰克林沿途约有 125,000 名多米尼加人居住在过度拥挤的定居点，这些定居点可能更容易遭受洪水侵袭。&lt;/p>;&lt;p>;联合国移民机构表示，已准备好紧急物资，在风暴期间为 100,000 名海地人提供援助。据联合国估计，由于食品短缺、绑架和广泛的性暴力，海地正努力遏制帮派战争，约有 20 万人在海地境内流离失所。&lt;/p>;&lt;p>;“海地是世界上最脆弱的国家之一。世界粮食计划署海地主任让-马丁·鲍尔 (Jean-Martin Bauer) 表示：“在极端天气的影响方面，世界粮食计划署（WFP）海地主任让-马丁·鲍尔（Jean-Martin Bauer）表示。&lt;/p>;&lt;p>;巴拿马政府的民防系统周二还在九个省中的七个省发布了预防警报，理由是严重天气影响来自中美洲国家富兰克林的降雨。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 23 Aug 2023 10:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US says it does not support Ukrainian strikes inside Russia]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-moscow-drone-usa/us-says-it-does-not-support-ukrainian-strikes-inside-russia-idUSKBN2ZY03D]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-23T02:14:21Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ATDDGGJHQ5J67KZUPHKTIM7NEU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 8 月 18 日，一架乌克兰无人机在俄罗斯莫斯科被击落，调查人员在受损屋顶附近工作。 REUTERS/Shamil Zhumatov/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国国务院发言人在俄罗斯当局表示周三早些时候击落了试图袭击莫斯科的无人机后表示，美国不鼓励或支持俄罗斯境内的袭击。&lt;/p >;&lt;p>;美国国务院发言人表示，由乌克兰决定如何选择如何抵御俄罗斯自去年 2 月开始的入侵，并补充说俄罗斯可以随时从乌克兰撤军来结束战争。&lt;/p >;&lt;p>;自 5 月初两架无人机在克里姆林宫上空被摧毁以来，俄罗斯境内的无人机袭击&lt;a href=&quot;https://reut.rs/3QPK70j&quot; target=&quot;_blank&quot;>;有所增加&lt;/a>;。近几个月来，对俄罗斯首都的无人机袭击变得越来越普遍。&lt;/p>;&lt;p>;美国以武器和其他军事装备的形式向乌克兰提供了大量援助，以对抗俄罗斯的入侵，并一直表示它不支持俄罗斯境内的袭击。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯国防部周三早些时候表示，防空系统击落了三架试图攻击莫斯科的无人机。&lt;/p>;&lt;p>;一架无人机击中了一座正在建设的建筑物莫斯科市长谢尔盖·索比亚宁 (Sergei Sobyanin) 周三早些时候在莫斯科市中心的消息应用程序 Telegram 上表示。&lt;/p>;&lt;p>;据俄罗斯塔斯社报道，莫斯科机场周三早些时候暂停了航班。由于乌克兰无人机活动，俄罗斯首都周边的主要机场最近几天多次关闭起降航班。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯还在莫斯科地区击落了两架乌克兰无人机，没有人员伤亡，并击落了另外两架无人机。国防部周二表示，无人机飞越与乌克兰接壤的布良斯克地区。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰通常不会评论谁是袭击俄罗斯领土的幕后黑手，但自从两架无人机被摧毁以来，乌克兰似乎加强了此类袭击五月初的克里姆林宫上空。&lt;/p>;&lt;p>;此类袭击曾短暂扰乱航班，并对建筑物造成轻微损坏。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 23 Aug 2023 10:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Unpaid workers, silent sites: China“s property woes hit Country Garden]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-property-debt-country-garden/unpaid-workers-silent-sites-chinas-property-woes-hit-country-garden-idUSKBN2ZY022]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-23T01:37:10Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;在未完工的碧桂园&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/ 2007.HK&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(2007.HK)&lt;/a>; 中国北方大都市天津郊区的住宅区，施工进度已放缓至沉闷的轰鸣声，一些闲置的工人在近乎空荡荡的工地上闲逛&lt;/p>;&lt;p>;“从春节（一月份）开始，他们就没有给我们发工资了，我们都很担心。”一位50岁的王姓工人说，他说他去年已经停止了云和尚园工地的工作。 &lt;/p>;&lt;p>;这个庞大的综合体是路透社周五在天津参观的两个项目之一。天津是一个拥有 1400 万人口的港口城市，距离北京东南约 135 公里（84 英里）。这两个地块均由碧桂园运营，碧桂园是今年之前中国销量最大的开发商，目前深陷债务危机，有可能波及更广泛的经济。&lt;/p>;&lt;p>;这两个地块的建设已部分或完全停止 -较大的一栋有几排未完工的五层公寓楼，另一栋则有死气沉沉的起重机和厚重的绿色脚手架悬挂在骨架高楼之上。工地宿舍的工人抱怨几个月没有工资。&lt;/p>;&lt;p>;“我压力很大，”云和尚园工地一位姓魏的工人说，他也是 50 多岁，他补充说，今年到目前为止，我只收到了 4,500 元人民币（618 美元）的一次性生活津贴。&lt;/p>;&lt;p>;“我有即将重返校园的妻子和孩子，还有年迈的父母......不能靠这个生活。”&lt;/p>;&lt;p>;碧桂园曾经被认为是财务状况较好的开发商之一，现在却成为开发商周期变化的领头羊。&lt;/p>;&lt;p>;其财务困境加剧了中国房地产行业的债务危机，中国房地产行业约占世界第二大经济体的四分之一，目前在房地产市场的压力下失去动力&lt;a href=&quot;/markets/asia/country-garden-how-bad- is-chinas-property-crisis-2023-08-17/&quot;>;经济低迷&lt;/a>;和消费疲软。&lt;/p>;&lt;p>;碧桂园云和尚园项​​目的一位代表在微信声明中表示，其“注册员工” ” 全部已付款。&lt;/p>;&lt;p>;在云景华亭工地，政府于 6 月下令暂停施工，以解决管理问题，一位项目代表在另一份声明中告诉路透社。该人士表示，该项目现已通过检查，预计下周恢复施工，并补充说暂停不会对 2024 年 10 月的目标竣工日期产生影响。&lt;/p>;&lt;p>;一些工人并非开发商直接雇用云景华亭代表称，但由其承包商负责，该承包商“已承诺在本月底前支付工人工资”。&lt;/p>;&lt;p>;该项目承包商沉阳腾越建设并未接听电话路透社或回复寻求评论的电子邮件。&lt;/p>;&lt;p>;住房和城乡建设部没有对路透社关于房地产行业普遍停止建设，特别是碧桂园的建设的询问发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;碧桂园据日本投资银行野村证券估计，有近 100 万套房屋需要完工。碧桂园尚未公开承认是否有任何项目因资金紧张而停止建设。&lt;/p>;&lt;p>;碧桂园在8月10日的交易所备案文件中表示，将“不遗余力确保交付”公寓和公寓。 &lt;/p>;&lt;p>;碧桂园的成功靠的是快速低价销售大量单位，并承诺“&lt;a href= “/markets/asia/country-garden-undone-by-promise-bring-5-star-life-chinas-hinterland-2023-08-16/&quot;>;五星级生活&lt;/a>;”不太受欢迎，规模较小中原地产天津分公司投资顾问经理高飞表示，天津目前有十多个碧桂园项目，大部分已竣工交付。&lt;/p>;&lt;p>;高飞表示被叫停的建设项目在该市“相对较少”，在 300 个待售地块中大约有 12 个，但“确实有一些项目的开发进度已经放缓”。&lt;/p>;&lt;p>;“在中国，这是这是一个普遍现象，因为现在所有开发商都根据销售率来控制建设节奏......因此，一旦销售放缓，建设也会放缓，”高告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;对该行业的信心受到了很大打击去年，由于流动性紧张和严格的 COVID-19 限制，开发商停止建设预售住房项目，许多中国购房者威胁要停止偿还抵押贷款。&lt;/p>;&lt;p>;中国房地产市场在今年第一季度略有反弹高说，2023 年，但此后交易量下降，大多数城市房地产市场仍处于“低迷”状态。&lt;/p>;&lt;p>;“我们看到许多购房者受到收入缺乏的影响，并且他们的购房选择和他们的负担能力反过来受到影响。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing .com/reuters/Z2C2YN52XJPRZNSEZGETA67FTM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;中国开发商碧桂园的公司徽标摄于中国上海碧桂园中心2023 年 9 月。路透社/Aly Song&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/NFASBBXJ45JQDP7BNTLVNVNG7Q.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>; &lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;中国开发商碧桂园的公司徽标于2023年8月9日在中国上海碧桂园中心拍摄。REUTERS/Aly Song&lt;/small>;&lt;/small>;&lt;/分区>;</description><pubDate> Wed, 23 Aug 2023 09:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[South Korea to hold first nationwide defence drills in 6 years amid North threats]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/southkorea-defence-drill/south-korea-to-hold-first-nationwide-defence-drills-in-6-years-amid-north-threats-idUSKBN2ZY02B]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-23T01:44:13Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DT7BC5C5TJO3BHEYRVHHT4U6RE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在韩国杨州，携带 20 毫米火神炮的韩国士兵参加反无人机演习，这张讲义图片由韩国国防部提供韩国国防部，2022 年 12 月 29 日。韩国国防部/路透社/资料图讲义&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;韩国将于周三举行六年来的首次全国防空演习在朝鲜日益严重的核威胁和导弹威胁的情况下，一些地区的行人被要求避难，司机被要求靠边停车。&lt;/p>;&lt;p>;这些演习是一年一度的乙支民防演习的一个重要组成部分，与&lt; a href=&quot;/world/asia-pacific/nkoreas-kim-inspects-cruise-missile-test-navy-unit-kcna-2023-08-20/&quot;>;乙支自由盾&lt;/a>;演习，韩国和美国军队于周一开始行动，以改善对朝鲜袭击或其他突发事件的反应。&lt;/p>;&lt;p>;下午 2 点，空袭警报将响起，呼吁人们在大约 15 分钟前离开街道。据内政和安全部称，警报已解除。&lt;/p>;&lt;p>;行人必须直接前往指定避难所或附近的地下空间，而全国约 200 个地区的司机必须将车停在路边。近500家超市、电影院等公共设施内的人员将被引导疏散。&lt;/p>;&lt;p>;医疗机构和公共交通将正常运行。&lt;/p>;&lt;p>;首尔公寓附近的一些社区中心宣布计划于周二用扩音器进行演习，要求居民遵守指示，这些指示将在广播中播出。&lt;/p>;&lt;p>;“演习的目的是有效应对实际的空袭。请不要感到惊讶，请寻找附近的避难所”，公告称。&lt;/p>;&lt;p>;在一些与朝鲜接壤的地区，居民预计将面临更多的情况，包括化学、生物和放射性训练、佩戴防毒面具和使用紧急口粮， &lt;/p>;&lt;p>;乙支民防演习于 1969 年朝鲜突击队突袭首尔总统府后启动。全国5200万人口中约有17000个避难所。&lt;/p>;&lt;p>;但防空训练自2017年以来就没有进行过。&lt;/p>;&lt;p>;5月下旬，首尔发布防空训练令后遭到炮轰。朝鲜失败后发出&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/north-korea-fires-space-satellite-skorea-military-2023-05-30/&quot;>;虚假空袭警报&lt;/a>;和疏散警告卫星发射，即使首都远离火箭轨道，引发&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/evacuation-alerts-sirens-cause-panic-seoul-after-north-korea-launch-2023-05 -30/&quot;>;一些居民感到恐慌&lt;/a>;。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 23 Aug 2023 09:55:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>