<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Former Chinese ambassador says US must halt military deployments near China]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/asia-security-cui/former-chinese-ambassador-says-us-must-halt-military-deployments-near-china-idUSKBN2XQ01U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-04T04:35:52Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/AC5WT7KX7BKDJFR56JPJ4GOBIM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;中国前驻美国大使崔天凯出席 2023 年 4 月 21 日在中国上海举行的兰亭论坛。REUTERS/Aly Song&lt;/ small>;&lt;/div>;&lt;p>;一位退休的中国资深外交官在新加坡表示，如果要恢复两个超级大国之间的高层防务谈判，美国应该本着“诚意”减少靠近中国的军事部署&lt;/p>;&lt;p>;前驻美大使崔天凯在香格里拉安全对话会议间隙对路透社表示，尽管两军仍有沟通渠道，但他质疑是否有有足够的政治意愿来防止冲突。&lt;/p>;&lt;p>;“为什么他们要远道而来？来到我们家门口？”崔说美国海军和空军在中国附近的部署。 “他们离我们的领土、我们的领海太近了。”&lt;/p>;&lt;p>;他补充说：“如果人们有这样的善意，如果人们真诚地行事，他们总能找到有效的方法”&lt;/p>;&lt;p>;崔的讲话是在中国国防部长李尚福发表首次国际演讲之后发表的，他在新加坡会议上表示，中美之间的冲突将带来“难以承受的灾难”。&lt;/p>; p>;&lt;p>;李拒绝了在原定于周日结束的新加坡峰会期间与美国国防部长劳埃德奥斯汀举行边会的邀请。&lt;/p>;&lt;p>;在周六的一次演讲中，奥斯汀敦促恢复高级对话，称这“不是奖励，而是必要”。&lt;/p>;&lt;p>;两位官员都表示他们对会谈持开放态度，但地区外交官表示，在台湾和争议地区的紧张局势中，没有明确的迹象东海和南海，以及对误判和事故风险的担忧。&lt;/p>;&lt;p>;周末，随着中国军方批评美国和加拿大“故意挑起风险”，这些风险在这些国家的海军之后得到了凸显。周六罕见地联合航行穿越敏感的台湾海峡。&lt;/p>;&lt;p>;李在 3 月被任命为部长，目前仍受到美国在与俄罗斯达成武器交易后于 2018 年实施的制裁。&lt;/p>;&lt;p >;崔说，美国在中国附近部署“肯定是对其他国家主权和领土完整的不尊重，更具体地说，他们总是倾向于单边制裁。”&lt;/p>;&lt;p>;他说，他仍然对两国关系持乐观态度&lt;/p>;&lt;p>;“我希望未来几个月和几年情况会有所改善，”他说。 “原则上，我们随时准备与其他国家，包括与美国进行更多对话。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 04 Jun 2023 12:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Senior U.S. State Department official visits China amid tense ties]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-china/senior-u-s-state-department-official-visits-china-amid-tense-ties-idUSKBN2XP0A0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-04T04:09:58Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;video controls src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/47ce4b4a-442a-474a-beec-841b4b19ad11 /mp4/OV725503062023RP1v2_565700_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;就在美国国防部长劳埃德·奥斯汀斥责中国拒绝举行军事会谈几小时后，国务院宣布美国高级官员将于下周前往中国，试图在两国关系紧张之际加强与北京的沟通。 Lisa Bernhard 撰写了这份报告。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OH2NY4WKJJJHPE5ESE7B6GX3OM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;这张插图拍摄于 2023 年 1 月 30 日，可以看到美国和中国国旗。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;A美国国务院高级官员周日抵达北京，计划在下周举行会议，因为华盛顿寻求在两国关系紧张之际加强与中国的沟通。&lt;/p>;&lt;p>;负责东亚事务的助理国务卿美国国务院周六在一份声明中表示，美国国务院和太平洋事务部部长丹尼尔·克里滕布林克 (Daniel Kritenbrink) 将在访问中国期间讨论“双边关系中的关键问题”。&lt;/p>;&lt;p>;他将与白宫国家安全委员会高级官员一起声明说，中国和台湾事务部主任莎拉·贝兰 (Sarah Beran) 说。&lt;/p>;&lt;p>;世界上最大的两个经济体之间的关系因台湾和中国的人权记录到南中国海的军事活动等问题而紧张。&lt; /p>;&lt;p>;该部门表示，在 6 月 10 日的旅行期间，Kritenbrink 还将访问新西兰，参加美新战略对话。&lt;/p>;&lt;p>;Kritenbrink 的正式会议将于周一开始，国务院发言人说。&lt;/p>;&lt;p>;在北京期间，克里滕布林克将一如既往地在会谈中提出人权问题，并继续倡导中国人民的基本自由。&lt;/p>;&lt;p>;美国驻北京大使馆没有立即回应有关克里滕布林克行程详情的请求。&lt;/p>;&lt;p>;克里滕布林克的到来恰逢 1989 年中国军队镇压北京天安门广场及其周围示威者的周年纪念日，人权组织称杀死了数百名，甚至数千名抗议者。&lt;/p>;&lt;p>;美国国务卿安东尼·布林肯周六发表声明纪念镇压行动一周年，他说：“受害者的勇敢不会被遗忘，并继续激励拥护者”&lt;/p>;&lt;p>;讨论天安门广场镇压在中国是禁忌，在社交媒体上受到严格审查。&lt;/p>;&lt;p>;克里滕布林克此行是在上个月访问中国之后 &lt; a href=&quot;/world/cia-head-visited-china-may-met-counterparts-us-official-2023-06-02/&quot;>;中央情报局局长&lt;/a>;威廉伯恩斯。一位美国官员表示，伯恩斯在与中国同行的会谈中“强调了在情报渠道中保持畅通的沟通渠道的重要性”。&lt;/p>;&lt;p>;相比之下，美国国防部长劳埃德·奥斯汀 &lt;a href=&quot;/world/ us-defence-chief-slams-china-lack-military-dialogue-2023-06-03/&quot;>;星期六斥责中国&lt;/a>;拒绝举行军事会谈。&lt;/p>;&lt;p>;在香格里拉发表讲话- 在亚洲最高安全峰会新加坡举行的对话会上，奥斯汀表示，北京方面不愿对话破坏了在两个竞争对手都在增加军事火力的地区维持和平的努力。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯推迟了原定于 2 月访问中国的行程此前，据称中国间谍气球飞越美国领空，越过敏感的军事地点，引发了一场外交危机。&lt;/p>;&lt;p>;但白宫表示，正在进一步努力为布林肯和财政部长的访问提供便利珍妮特·耶伦和商务部长吉娜·雷蒙多。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 04 Jun 2023 12:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Arrests and tight security in Hong Kong on Tiananmen anniversary]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-tiananmen/arrests-and-tight-security-in-hong-kong-on-tiananmen-anniversary-idUSKBN2XQ01F]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-04T03:13:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/AYL3SRZH6ZIEDLYZZZNJRATEAY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名警察在亲中国团体举办的中国美食嘉年华上站岗，地点在过去举行烛光守夜的地方，前方2023 年 6 月 3 日，北京天安门广场民主示威镇压 34 周年。路透社/Tyrone Siu&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;香港警方周日表示，他们已拘留在 1989 年天安门广场镇压 34 周年之际，当局加强了安全措施，公园附近有 8 人，其中 4 人的罪名是“煽动意图和扰乱秩序”。&lt;/p>;&lt;p>;香港的限制扼杀了曾经的纪念中国军队血腥镇压亲民主示威者的最大规模守夜活动，伦敦、纽约、柏林和台北等城市将在 6 月 4 日周年纪念日留下记忆。&lt;/p>;&lt;p>;预计周日将举行纪念活动在北美、欧洲和亚洲至少 30 个地方。&lt;/p>;&lt;p>;这 8 人在维多利亚公园附近被拘留，自 1989 年以来，民主活动人士多年来一直聚集在天安门广场周年纪念日。&lt;/p>;&lt;p>;其中根据路透社看到的一段视频片段，周六晚上，当警察把他带走时，艺术家陈三木高喊着“不要忘记 6 月 4 日。香港人不要害怕”。&lt;/p>;&lt;p>;警方说这 8 人是在“展示带有煽动性措辞的抗议物品、高呼口号和实施非法行为”后被拘留的。&lt;/p>;&lt;p>;香港活动人士说，警方的这种行动是中国为结束该市的异见而开展的广泛运动的一部分前殖民强国英国于 1997 年将其归还时，根据“一个国家，两种制度”的公式，承诺给予 50 年的特殊自由。&lt;/p>;&lt;p>;今年香港的安全措施明显加强，多达 6,000 人该公共广播公司称，部署了警察，包括防暴和反恐官员。&lt;/p>;&lt;p>;高级官员警告人们遵守法律。&lt;/p>;&lt;p>;“警方高度关注一些人警方在一份声明中说：“企图煽动和挑动他人从事危害国家安全、公共秩序和公共安全的非法行为。” /china/hong-kong-businesses-mark-tiananmen-anniversary-face-pressures-2023-06-02/&quot;>;书店老板&lt;/a>;，一直在悄悄地纪念 6 月 4 日。&lt;/p>;&lt;p>;入狱香港维权人士 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/investigates/special-report/china-lawyers-crackdown-hongkong/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;Chow Hang-tung&lt;/a>;，其中一名在 2021 年解散之前，一个名为 The Alliance 的组织曾在香港组织每年 6 月 4 日的守夜活动，其领导人在 Facebook 上表示，她将在狱中进行 34 小时绝食抗议。&lt;/p>;&lt;p>;在大陆在中国，任何提及天安门广场镇压——根据人权组织的说法，军队向民主抗议者开火，造成数百甚至数千人死亡——都是禁忌，这个话题受到严格审查。&lt;/p>;&lt;p>;外交部发言人毛宁在被问及政府对世界各地庆祝周年纪念活动的反应时，周五在北京举行的例行新闻发布会上说，政府已经“对政治&lt;a href=&quot;/world/china/ chinas-tiananmen-square-demonstrations-crackdown-2023-06-04/&quot;>;1980 年代后期的动荡&quot;。&lt;/a>;&lt;/p>;&lt;p>;在民主治理的台湾，这是华语世界的唯一部分当周年纪念可以自由公开地举行时，激进分子将在台北的自由广场举行纪念活动，同时进行其他活动，包括在 &lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/theatre-democratic-taiwan-stages-hong-kong -play-about-tiananmen-square-2023-06-03/&quot;>;香港剧作家的天安门事件&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;执政的民进党总统候选人黎智英副总统在选举中明年一月，他在他的Facebook页面上写道，必须讨论和记住1989年在北京发生的事情。&lt;/p>;&lt;p>;“纪念6月4日的活动继续在台北举行，这表明民主和威权主义是台湾和中国大陆之间最大的不同，”他说。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 04 Jun 2023 11:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: World“s spy chiefs meet in secret conclave in Singapore]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/asia-security-spies/exclusive-worlds-spy-chiefs-meet-in-secret-conclave-in-singapore-idUSKBN2XQ011]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-04T02:36:45Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OZEB3EH675JPXOYGEFATYYTWOQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国家情报总监 Avril Haines 出席 2023 年 6 月 2 日在新加坡举行的第 20 届 IISS 香格里拉对话。路透社/Caroline Chia/File图片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;五位知情人士告诉路透社，来自世界上大约两打主要情报机构的高级官员本周末在新加坡香格里拉对话安全会议的边缘举行了一次秘密会议。&lt; /p>;&lt;p>;他们说，此类会议由新加坡政府组织，多年来一直在安全峰会旁边的一个单独地点秘密举行。这些会议以前没有被报道过。&lt;/p>;&lt;p>;美国的国家情报总监艾薇儿·海恩斯是她国家情报界的负责人，而中国是出席的其他国家之一，尽管两国之间存在紧张关系&lt;/p>;&lt;p>;一位印度消息人士称，印度海外情报收集机构研究与分析部负责人萨曼特·戈埃尔也出席了会议。&lt;/p>;&lt;p>;“这次会议是印度的重要活动国际影子议程，”一位了解讨论情况的人士说。 “鉴于所涉及的国家范围广泛，这不是贸易的节日，而是一种促进更深入地了解意图和底线的方式。”&lt;/p>;&lt;p>;“情报部门之间有一个潜规则，他们可以在更加正式和公开的外交变得更加困难时进行对话 - 在紧张时期这是一个非常重要的因素，而新加坡的活动有助于促进这一点。”&lt;/p>;&lt;p>;所有讨论这些会议的五位消息人士均拒绝透露姓名，因为&lt;/p>;&lt;p>;新加坡国防部发言人表示，在参加香格里拉对话期间，“包括情报机构高级官员在内的与会者也借此机会会见了他们的同行。”&lt; /p>;&lt;p>;“新加坡国防部可能会为其中一些双边或多边会议提供便利，”该发言人说，“与会者发现在（对话）间隙举行此类会议是有益的。”&lt;/p>;&lt; p>;美国驻新加坡大使馆表示没有关于这次会议的信息。中国和印度政府没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;美国、英国、加拿大、澳大利亚和新西兰运营着所谓的“五眼网络”，以收集和分享范围广泛的情报，他们的情报官员经常会面。&lt;/p>;&lt;p>;情报界的大型会议很少见，而且几乎从未公开过。&lt;/p>;&lt;p>;虽然很少有关于在新加坡举行的具体讨论的细节，但俄罗斯的战争知情人士补充说，周五的会谈涉及乌克兰和跨国犯罪问题。周四晚上，情报部门负责人举行了一次非正式会议。&lt;/p>;&lt;p>;其中一位消息人士称，没有俄罗斯代表出席。乌克兰国防部副部长 Volodymr V. Havrylov 出席了香格里拉对话会，但表示他没有参加情报会议。&lt;/p>;&lt;p>;另一消息人士称，会议的基调是合作与合作，并且&lt;/p>;&lt;p>;在主要的安全对话中，来自 49 个国家的 600 多名代表举行了为期三天的全体会议，以及在庞大的香格里拉大酒店举行的闭门双边和多边会议。&lt;/p>; p>;&lt;p>;澳大利亚总理安东尼·艾博年发表主旨演讲，美国国防部长劳埃德·奥斯汀、中国国防部长李尚福以及英国、日本、加拿大、印度尼西亚和韩国的国防部长也发表了主旨演讲。 &lt;/p>;&lt;p>;海恩斯是参加香格里拉对话的美国官方代表之一。在主要会议的网络安全讨论中，她在回答一名中国军官的提问时表示，国家之间的合作至关重要。&lt;/p>;&lt;p>;“这绝对是至关重要的，即使存在不信任，甚至当你面对实际上的对手时，你仍然试图在共同关心的问题上努力解决和合作，并试图管理升级的可能性，”她说。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员周五表示，中央情报局导演威廉&lt;a href=&quot;/world/cia-head-visited-china-may-met-counterparts-us-official-2023-06-02/&quot;>;伯恩斯上个月访问中国&lt;/a>;与中国同行会谈拜登政府寻求加强与北京的沟通。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 04 Jun 2023 10:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[China seeks dialogue, says clash with U.S. would be “unbearable disaster“]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/asia-security/china-seeks-dialogue-says-clash-with-u-s-would-be-unbearable-disaster-idUSKBN2XQ00Q]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-04T02:20:52Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/N4D2R2LSHNIDXCDUPDMYGNSD3M。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;中国国防部长李尚福出席 2023 年 6 月 2 日在新加坡举行的第 20 届 IISS 香格里拉对话会。路透社/Caroline Chia&lt;/small>; &lt;/div>;&lt;p>;中国国防部长李尚福周日表示，与美国发生冲突将是一场“无法忍受的灾难”，但中国寻求对话而非对抗。&lt;/p>;&lt;p>;在亚洲最高安全峰会上发言香格里拉对话会上，身着解放军将军制服的李克强表示，世界足够大，中美两国可以共同成长。&lt;/p>;&lt;p>;“中美有不同他在一次演讲中说，这是他自 3 月被任命为中国国防部长以来首次在国际上发表重要讲话。&lt;/p>;&lt;p>;“但是，这不应该保留这两个系统双方从寻求共同点和共同利益出发，发展双边关系，深化合作，”他说。 “不可否认，中美之间的严重冲突或对抗将是世界无法承受的灾难。”&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿和北京之间的关系在一系列问题上严重紧张，包括民主统治的台湾、南中国海的领土争端以及乔·拜登总统对半导体芯片出口的限制。&lt;/p>;&lt;p>;在他们的最新行中，&lt;a href=&quot;/world/us-canadian-navies-stage-rare-joint- mission-through-taiwan-strait-2023-06-03/&quot;>;中国军方批评&lt;/a>;美国和加拿大在两国海军罕见地联合航行穿越敏感的台湾海峡后“故意挑起风险”周六。&lt;/p>;&lt;p>;美国国防部长劳埃德·奥斯汀周六在新加坡安全会议上发表讲话，指责中国拒绝举行军事会谈，导致超级大国因分歧陷入僵局。&lt;/p>;&lt;p>;李克强的讲话比较克制，虽然他几乎不加掩饰地挖苦美国，指责“一些国家”加剧军备竞赛，故意干涉他国内政。&lt;/p>;&lt;p>;“冷战”心态现在死灰复燃，大大增加了安全风险，”他说。 “相互尊重应战胜霸凌和霸权。”&lt;/p>;&lt;p>;李在 2018 年因从俄罗斯购买武器而受到美国制裁，周五在一次晚宴上与奥斯汀握手，但两人没有进行更深入的交流&lt;/p>;&lt;p>;两名中国军官在会议间隙私下表示，北京希望华盛顿发出明确信号，表明在亚洲采取不那么对抗的态度——包括放弃对李的制裁 - 在军事对军事会谈恢复之前。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 04 Jun 2023 10:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[China seeks dialogue over confrontation, defence minister tells security meet]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/asia-security/china-seeks-dialogue-over-confrontation-defence-minister-tells-security-meet-idUSKBN2XQ00Q]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-04T01:15:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/N4D2R2LSHNIDXCDUPDMYGNSD3M。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;中国国防部长李尚福出席 2023 年 6 月 2 日在新加坡举行的第 20 届 IISS 香格里拉对话会。路透社/Caroline Chia&lt;/small>; &lt;/div>;&lt;p>;中国国防部长李尚福周六表示，尽管中国寻求对话而非对抗，但冷战思维在亚太地区死灰复燃。&lt;/p>;&lt;p>;在亚洲最高安全峰会上发表讲话在新加坡香格里拉对话会上，李克强毫不掩饰地挖苦美国，指责“一些国家”加剧军备竞赛，肆意干涉别国内政。&lt;/p>;&lt;p>;“冷战”心态现在死灰复燃，大大增加了安全风险，”他说。 “相互尊重应战胜霸凌和霸权。”&lt;/p>;&lt;p>;美国国防部长劳埃德·奥斯汀周六在安全会议上的讲话中指责中国拒绝举行军事会谈，导致超级大国在民主统治的台湾问题上陷入僵局&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿和北京之间的关系因一系列问题而紧张，包括台湾、南中国海和总统拜登对半导体芯片出口的限制。&lt;/p>; &lt;p>;李在 2018 年因从俄罗斯购买武器而受到美国制裁，周五在一次晚宴上与奥斯汀握手，但两人没有进行更深入的讨论，尽管美国一再要求进行更多的军事交流。&lt;/p>; &lt;p>;两名中国军官在会议间隙私下表示，北京希望华盛顿在恢复军事对话之前明确表示在亚洲采取不那么对抗的态度，包括取消对李的制裁。&lt; /p>;</description><pubDate> Sun, 04 Jun 2023 09:25:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>