<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Blinken says has real concern over Russia-North Korea military ties]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/southkorea-korea/blinken-says-has-real-concern-over-russia-north-korea-military-ties-idUSKBN32404L]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T08:39:09Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国国务卿安东尼·布林肯周四表示，他和韩国一样对朝鲜和俄罗斯之间日益加强的军事合作感到担忧，他称之为涉及武器流动和技术支持的“双向街道”。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯和韩国外交部长朴镇还表示，他们讨论了所谓的延伸威慑战略，以应对来自朝鲜的威胁，这意味着使用包括核力量在内的美国军事资产来防御攻击，并改善与日本的合作。&lt;/p>;&lt;p>;“就俄罗斯可能向朝鲜提供的支持而言，这是我们的事情”我们正在非常非常密切地关注，”布林肯在韩国首都举行的新闻发布会上说，他用朝鲜官方名称朝鲜民主主义人民共和国的首字母来指代朝鲜。&lt;/p>;&lt;p>;“我们确实感到担忧关于对朝鲜弹道导弹计划、核技术和太空发射能力的任何支持，”他说。 “我们正在努力……查明、揭露并在必要时反击这些行为。”&lt;/p>;&lt;p>;美国及其盟国韩国和日本谴责了他们所说的武器和军事流动朝鲜和俄罗斯否认有任何武器交易，尽管两国领导人在 9 月份在俄罗斯会晤时承诺更密切的军事合作。远东。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯称这种关系为“双向街道”。他说，朝鲜向俄罗斯提供军事装备，用于与乌克兰的战争，而俄罗斯则提供技术支持，帮助朝鲜取得军事进展。&lt;/p>;&lt;p>;“这是对朝鲜安全的真正担忧。”朝鲜半岛问题是全球核不扩散制度的真正关切，是俄罗斯对乌克兰的侵略的真正关切，也是对违反多项联合国安理会决议的真正关切。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯周三从日本抵达韩国。&lt;/p>;&lt;p>;他表示，美国及其两个东亚盟友正在加强在朝鲜问题上的合作，朝鲜无视联合国安理会决议，一直在发展核武器和导弹&lt;/p>;&lt;p>;“我们三个国家已经在采取措施，通过实时共享朝鲜导弹预警数据、三边防御演习以及打击朝鲜恶意网络活动来改善我们的联合应对，”布林肯说。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;朴槿惠表示，中国可以在解决朝鲜和俄罗斯之间关系造成的紧张局势方面发挥建设性作用，并称这种关系不符合北京的利益。&lt;/p>;&lt;p>;周三在日本，布林肯和其他七国集团外长谴责朝鲜向俄罗斯转让武器，他们称这直接违反了联合国安理会决议。&lt;/p>;&lt;p>;七国集团&lt;a href=&quot;/world/g7s-top-diplomats-discuss- What-happens-after-gaza-conflict-2023-11-08/&quot;>;部长们还呼吁以色列和哈马斯之间暂停战斗，以便在经过一个月的轰炸和增加的人员伤亡后，人道主义援助能够到达加沙平民手中以色列军队的地面行动。&lt;/p>;&lt;p>;朴槿惠表示，他与布林肯和七国集团部长一起敦促人道主义暂停战斗，并密切关注有关朝鲜参与帮助哈马斯的报道。&lt;/p>;&lt;p>;”我们正在密切关注朝鲜与哈马斯正在使用的武器、哈马斯的学说或战略以及所有这些活动的任何联系，”帕克说。 “如果任何联系得到证实，我认为朝鲜应该受到相应的谴责。”&lt;/p>;&lt;p>;朝鲜有&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/north-korea-denies-its-weapons-used -by-hamas-against-israel-2023-10-13/&quot;>;否认了一些军事专家关于哈马斯使用其武器的报道&lt;/a>;，称这一指控是美国的伎俩，目的是转移人们对其责任的注意力&lt;/p>;&lt;p>;布林肯抵达与朴槿惠会谈时，遇到了一群韩国抗议者，他们呼吁以色列宣布停火，并要求韩国不要加入一位与会者所说的“美以政策” ”。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯对韩国进行为期两天的访问是美国国务卿两年半以来的首次访问，也是更广泛的亚洲之行的一部分，其中还将访问印度。他从中东来到亚洲。&lt;/p>;&lt;p>;帕克说，布林肯和他还讨论了朝鲜发射间谍卫星的企图，并敦促其取消这一计划。&lt;/p>;&lt;p>;据信朝鲜在今年两次将一次发射送入轨道失败后，正准备进行第三次发射尝试。韩国上周表示，朝鲜正处于&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/north-koreas-chances-succeeding-spy-satellite-launch-high-skorea-2023-11-01/&quot;的最后阶段>;在显然获得俄罗斯的技术帮助后准备发射&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images. arcpublishing.com/reuters/GDQHVNMZCNPBTDZ4KCMCKF6D6Q.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯和韩国外交部长朴进在会谈结束后举行联合新闻发布会2023 年 11 月 9 日在韩国首尔外交部举行的会议。 REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images .arcpublishing.com/reuters/QTEPPNN4PZIRZC2UBNAWU4YY6U.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯在外交部会见韩国外交部长朴镇韩国首尔事务，2023 年 11 月 9 日。REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters /XKRD4Z5WQZPAXOJJPHUUWYRWXU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯在与韩国外交部长朴振（无图）举行的联合新闻发布会上发表讲话2023 年 11 月 9 日在韩国首尔外交部举行的会议。 REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images .arcpublishing.com/reuters/Z44JMESG3NKDHFGSMHRBXD5XTY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯在首尔乌山航空会议前抵达时挥手致意韩国基地，2023 年 11 月 8 日。REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DVPLIREE2ZJXZK65MD42UYNG44 .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯于2023年11月8日抵达韩国平泽乌山空军基地。REUTERS/Kim Hong-吉&lt;/小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 16:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Race to finish Indo-Pacific trade deals hit snags ahead of APEC summit]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/apec-usa-trade/race-to-finish-indo-pacific-trade-deals-hit-snags-ahead-of-apec-summit-idUSKBN3240J0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T08:50:03Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GUZ2QD7YXVJEDDWCYV6DWVPDSA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;即将举行的 APEC（亚太经济合作组织）峰会的广告牌，该市正准备接待来自亚太地区的领导人加利福尼亚州旧金山地区，2023 年 11 月 8 日。路透社/卡洛斯·巴里亚/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;随着环太平洋地区领导人齐聚一堂，拜登政府旨在表明其关键的亚洲经济举措正在取得进展知情人士称，谈判将于下周在旧金山举行，但与贸易相关的章节仍存在重大漏洞。&lt;/p>;&lt;p>;来自 14 个国家的谈判代表正在竞相完成《印太经济繁荣框架》的章节。本周匆忙安排了会谈，预计将宣布合作加速清洁能源转型以及打击腐败和逃税。&lt;/p>;&lt;p>;美国总统乔·拜登热衷于将 IPEF 描绘为为亚太地区领导人带来有意义的成果经济合作国家，因为他寻求为它们提供一个由美国主导的替代方案，以加深与中国的经济联系。&lt;/p>;&lt;p>;当政府于 2023 年启动 IPEF 谈判时，明确表示美国主办的 APEC 峰会是美国前贸易谈判代表、现任华盛顿亚洲协会政策中心负责人温迪·卡特勒 (Wendy Cutler) 表示，“这一点的重要性在于表明美国正在通过 APEC 和 IPEF 加强行动，表明‘我们回到了亚洲，我们将继续保持密切的经济伙伴关系’”，卡特勒说道。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普政府放弃了 12 个国家的计划2017 年跨太平洋伙伴关系 (TPP) 自由贸易协定，但 IPEF 的范围要有限得多，放弃了传统的关税削减和其他市场准入改进。相反，它承诺在供应链和清洁能源方面进行合作，并提高劳工、环境和监管实践以及数字贸易的标准。&lt;/p>;&lt;p>;参加 IPEF 的国家包括澳大利亚、文莱、斐济、印度、印度尼西亚、日本、韩国韩国、马来西亚、新西兰、菲律宾、新加坡、泰国、越南和美国。除印度和斐济外，所有国家都是 APEC 成员。&lt;/p>;&lt;p>;只有 IPEF 的四个“支柱”之一是加强供应链，&lt;a href=&quot;https://www.ups.com/WebTracking/ processInputRequest?tracknum=1ZU0B01T0327140038&amp;loc=en_US&quot; target=&quot;_blank&quot;>;已完成文本&lt;/a>;，其中在 5 月份就针对大流行后出现的潜在供应中断的预警系统达成了协议，并成立了一个理事会就涉及国家安全或关键经济部门等供应链问题进行磋商。&lt;/p>;&lt;p>;熟悉谈判的人士表示，商务部牵头的另外两个支柱可能会在下周达成实质性结论并发布公告事实证明，贸易支柱更加困难，许多国家不愿意满足美国满足某些劳工和环境标准的要求，或者需要更多标准三名知情人士表示，现在是考虑这些问题的时候了。&lt;/p>;&lt;p>;数字贸易标准的谈判曾被视为 IPEF 贸易支柱的一个重要特征，但由于拜登政府暂停了讨论，该谈判基本上被冻结了在扭转美国对电子商务的长期立场后，制定了关键规则。&lt;/p>;&lt;p>;美国贸易代表办公室上个月&lt;a href=&quot;/world/us/us-drops-digital-trade-demands-wto-allow -room-stronger-tech-regulation-2023-10-25/&quot;>;放弃了对规则的坚持&lt;/a>;，以保护跨境数据自由流动并禁止国家对数据本地化和软件源代码审查的要求，认为需要进行这一改变，以便国会有空间对大型科技公司制定更严格的法规。此举让想要控制大型科技公司的自由民主党人感到高兴，但激怒了许多商业团体。&lt;/p>;&lt;p>;“这很难。通过采纳这些关于数字贸易的边缘观点，美国贸易代表办公室真正将数字贸易的主要内容带到了一个更广泛的领域。”美国商会负责国际政策的高级副总裁约翰·墨菲 (John Murphy) 表示：“停止吧。”&lt;/p>;&lt;p>;但拜登政府仍然决心宣布一些关于贸易支柱的协议，其中最有可能达成的协议是贸易便利化措施领域，例如采用数字海关表格和电子签名标准。&lt;/p>;&lt;p>;一位熟悉谈判的消息人士表示，早期对 IPEF 贸易支柱（不包括印度）的热情已经让所涉及问题的难度和复杂性令人沮丧。&lt;/p>;&lt;p>;“即使提供市场准入，贸易谈判也需要很长时间，”十年前担任美国贸易代表办公室 TPP 首席谈判代表的卡特勒说道。 “但是，当你不提供市场准入时，需求者（在本例中是美国）就有更多的责任向其他国家表明存在好处。”&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 16:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russian spies behind cyberattack on Ukrainian power grid in 2022 - researchers]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-cyber/russian-spies-behind-cyberattack-on-ukrainian-power-grid-in-2022-researchers-idUSKBN3240HH]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T08:07:34Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RXWNWIVM7NLNPN74WQ52TWZK3I。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在这张摄于 2017 年 5 月 13 日的插图中，一名戴兜帽的男子拿着一台笔记本电脑，网络代码投射在他身上。 REUTERS/Kacper Pempel/Illustration/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;谷歌旗下的美国网络安全公司 Mandiant 表示，俄罗斯网络间谍在 2022 年末发动了一次黑客攻击，破坏了乌克兰部分电网&lt;a href=&quot; https://www.mandiant.com/resources/blog/sandworm-disrupts-power-ukraine-operational-technology&quot; target=&quot;_blank&quot;>;周四的一份报告&lt;/a>;，这是一种罕见且先进的网络战形式.&lt;/p>;&lt;p>;针对工业控制系统的成功黑客攻击相对独特，俄罗斯是少数有能力实施此类网络攻击的国家之一。&lt;/p>;&lt;p>;“此次攻击代表了俄罗斯网络攻击的最新演变。报告称，自俄罗斯入侵乌克兰以来，这种网络物理攻击能力日益明显。但该报告并未具体说明攻击针对的是哪一个具体设施。&lt;/p>;&lt;p>;去年 10 月，一场大规模浪潮&lt;a href=&quot;/world/europe/blackouts-after- Russian-strikes-deepen-ukraines-concerns-before-winter-2022-10-10/&quot;>;俄罗斯导弹袭击乌克兰电网&lt;/a>;导致停电该国许多地区都出现了这种情况，导致基辅停止了电力出口，并使四个地区暂时断电。&lt;/p>;&lt;p>;这个在网络安全研究界被称为“沙虫”的黑客组织能够引起电力供应。报告称，在导弹袭击的同时，乌克兰一个不明地区的一个变电站的断路器被切断。报告补充说，该组织随后部署了数据擦除恶意软件，以掩盖其踪迹。&lt;/p>;&lt;p>;Sandworm 此前已被确定为俄罗斯 GRU 军事情报机构的网络战单位。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯外交部没有回应置评请求。无法联系到 GRU 置评。乌克兰外交部及其 SBU 情报机构没有发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;沙虫黑客在 2015 年针对工业系统发起单独的网络攻击后声名鹊起。&lt;a href=&quot;针对工业系统的成功黑客攻击相对独特，其中包括俄罗斯的攻击是少数有能力实施此类网络攻击的国家之一” target=&quot;_blank&quot;>;乌克兰电网&lt;/a>;导致约 255,000 人断电。这种破坏性的数字入侵被广泛认为是针对电力网络的第一批已知的成功网络攻击之一。&lt;/p>;&lt;p>;“类似的事件只有少数，其中大多数是在由 Sandworm 开发，”Mandiant 分析师 Nathan Brubaker 说道。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 16:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Private jets of Russia“s rich keep flying but not to Europe]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-planes/exclusive-private-jets-of-russias-rich-keep-flying-but-glamour-fades-idUSKBN3240EA]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T07:23:57Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IDSINAK4PNKX5PMURN64ZAOFCI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;视图显示圣普尔科沃国际机场停机坪上的波音 737-700 BBJ（飞机编号 RA-73890）私人飞机俄罗斯圣彼得堡，2023 年 6 月 14 日。路透社/Luba Ostrovskaya/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;乌克兰战争前两年，一架与俄罗斯寡头弗拉基米尔·叶夫图申科夫有联系的私人波音 737 纵横交错环球，包括法国里维埃拉、马尔代夫和塞舌尔以及世界各国首都和金融中心。&lt;/p>;&lt;p>;今年，这架飞机没有访问传统的富人游乐场，而是访问了前苏联国家吉尔吉斯斯坦Flightradar24 的航班跟踪数据显示，哈萨克斯坦和白俄罗斯曾多次与中国发生过类似事件。据路透社报道，富人和有权势的人正在想方设法让私人飞机保持在空中飞行，但这些限制大大限制了飞机的飞行范围。&lt;/p>;&lt;p>;与叶夫图申科夫有关的波音飞机是至少 50 架重新注册的私人飞机之一根据路透社查阅的截至 8 月初之前未报告的国家飞机登记数据，自 2022 年 2 月入侵以来，这些飞机一直悬挂在俄罗斯国旗下。&lt;/p>;&lt;p>;据路透社报道，几架被遣返的私人飞机与知名政界人士和商界人士有联系。两名俄罗斯航空业资深人士透露，他们没有被授权向媒体发言，因此要求匿名。&lt;/p>;&lt;p>;这两名消息人士称，叶夫图申科夫亲自使用过波音 737，直到去年，该飞机还带有俄罗斯航空的标志。他创立的公司是从电信到木材的集团 AFK Sistema &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/AFKS.MM&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(AFKS.MM)&lt;/a >;，Jetphotos 网站上的图片显示。&lt;/p>;&lt;p>;叶夫图申科夫表示，他不会回答有关这架飞机的问题，包括他是否使用这架飞机。去年英国对叶夫图申科夫实施制裁后，他正式放弃了对 Sistema 的控制权。他仍然是该集团的主要股东。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯航空管理局 Rosaviatiya 和交通运输部没有回应置评请求。没有迹象表明与这些飞机相关的公司在遣返或正在进行的航班方面违反了任何制裁措施。&lt;/p>;&lt;p>;包括阿鲁巴和马恩岛在内的司法管辖区（其中一些飞机之前曾在那里注册）遵守西方的制裁措施。一位消息人士称，这使得悬挂俄罗斯国旗飞行的俄罗斯飞机很难获得保险、燃油和许可证。&lt;/p>;&lt;p>;将飞机悬挂在俄罗斯国旗下可以让它们往返于其他国家没有实施飞行禁令或个人旅行者没有受到制裁的国家，包括土耳其和迪拜。&lt;/p>;&lt;p>;尽管采取了这些举措，俄罗斯大约 400 架私人和公务机机队中，有一半以上仍然滞留在国外或已被困在国外同一消息来源根据他对该行业的广泛了解估计，已售出。&lt;/p>;&lt;p>;根据该清单，俄罗斯旗下的公务机总数从 2022 年 3 月上旬的 97 架增至 145 架.&lt;/p>;&lt;p>;由于制裁，俄罗斯飞机被禁止进入欧盟27个国家，俄罗斯寡头此前经常在这些国家进行商务和休闲飞行，而且许多与之相关的私人飞机在战前就已注册，尾部数字显示。&lt;/p>;&lt;p>;两位组织和管理公务机的航空消息人士表示，一些飞机所有者从俄罗斯飞往土耳其或前苏联国家，然后包租不同的飞机飞往欧盟机场，前提是这些人不一位消息人士补充说，这种做法每周至少发生一次，但没有给出具体例子。&lt;/p>;&lt;p>;根据海关数据，一些被遣返的飞机与在乌克兰战争中支持弗拉基米尔·普京总统或与他有联系的国有企业和商界领袖有联系。&lt;/p>;&lt;p>;其中包括一架庞巴迪挑战者 650，数据显示该飞机是由主要化肥企业乌拉尔碱公司进口的前由德米特里·马泽平 (Dmitry Mazepin) 领导的制片人 - 出席&lt;a href=&quot;/world/europe/putin-urges-Russias-billionaires-invest-face-sanctions-war-2023-03-16/&quot;>;聚会&lt;/的大亨之一&lt;/p>;&lt;p>;今年早些时候，由普京领导的领先企业家组成了其中。&lt;/p>;&lt;p>;由前第一副总理伊戈尔·舒瓦洛夫 (Igor Shuvalov) 领导的国有开发银行 VEB.RF 进口了庞巴迪 Global 6000。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;VEB、乌拉尔卡利和马泽平没有回应就这些飞机在俄罗斯注册的置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;海关数据显示，战争爆发后遣返的大多数私人飞机都返回了俄罗斯。来自前苏联国家以及阿联酋和土耳其的俄罗斯。&lt;/p>;&lt;p>;与与叶夫图申科夫有关的波音飞机的情况一样，其他重新注册的飞机避免进入欧盟领空，并保留在各国Flightradar24 数据显示，该飞机被认为对俄罗斯友好。&lt;/p>;&lt;p>;2021 年 12 月，这架波音飞机被拍到在布拉格的停机坪上，飞机上挂着阿鲁巴国旗，注册号为 P4-AFK（Jetphotos 网站上的图片显示）。这架飞机带有灰色条纹，机尾带有 Sistema 标志。&lt;/p>;&lt;p>;据 Jetphotos 上的一张照片显示，战争爆发一年多后，这架飞机出现在吉尔吉斯斯坦的比什凯克。尾号已更改为俄罗斯注册 RA-73890，并且 Sistema 徽标已被删除。&lt;/p>;&lt;p>;但发动机盖上仍带有 P4-AFK 标识，并且保留了灰色条纹。&lt;/p>;&lt;p >;Sistema 拒绝就这架飞机或其所有权发表评论。美国于 11 月 2 日将 Sistema 列入制裁名单。&lt;/p>;&lt;p>;从 2020 年初到入侵乌克兰（俄罗斯官员称之为“特别军事行动”）期间，P4-AFK 多次前往德国， Flightradar24 数据显示，卢森堡、瑞士和马尔代夫，以及克罗地亚、捷克共和国和塞舌尔群岛各一趟。&lt;/p>;&lt;p>;它还在俄罗斯旅行了 105 次，在法国旅行了 17 次，在意大利旅行了 8 次，在阿拉伯联合酋长国阿联酋航空和拉脱维亚，五架在英国，四架在土耳其。&lt;/p>;&lt;p>;入侵开始后，这架飞机在 2022 年剩余时间内在土耳其、阿联酋、阿曼和哈萨克斯坦的机场之间飞行，从未进入欧盟领土。在此期间，该飞机仅进行了 14 次飞行。&lt;/p>;&lt;p>;根据 Rosaviatiya 网站 8 月份发布的俄罗斯飞机登记信息，该飞机于 12 月底在俄罗斯国旗下注册。&lt;/p>;&lt;p>;海关数据显示它于12月30日从前苏联成员国吉尔吉斯斯坦首都比什凯克正式进口到俄罗斯，此后其航班基本上仅限于俄罗斯。&lt;/p>;&lt;p>;2023年迄今为止，它已飞行47架次俄罗斯境内 1 次，哈萨克斯坦、吉尔吉斯斯坦、白俄罗斯和中国总计 9 次。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 15:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[More questions than answers as Israeli PM Netanyahu seeks security control over Gaza]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-gaza-security/more-questions-than-answers-as-israeli-pm-netanyahu-seeks-security-control-over-gaza-idUSKBN3231RB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T07:02:02Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;总理本杰明·内塔尼亚胡的&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-open-little-pauses- gaza-fighting-netanyahu-says-2023-11-07/&quot;>;本周宣布&lt;/a>;以色列将无限期控制加沙的安全，这增加了被围困飞地未来的不确定性，超过战争爆发一个月后。&lt;/p>;&lt;p>;以色列官员此后一直试图&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-says-it-does-not-intend-reocpy-gaza-or-control -it-long-time-2023-11-08/&quot;>;明确&lt;/a>;他们不打算重新占领以色列军队于2005年撤出的加沙，但目前尚不清楚如何在不维持安全的情况下确保安全&lt;/p>;&lt;p>;只有一件事被反复强调 - 伊斯兰运动哈马斯于 10 月 7 日发动突然袭击，以色列称该袭击造成约 1,400 人死亡，武装分子拖拽了 240 多人被囚禁的以色列人和外国人必须被消灭。&lt;/p>;&lt;p>;“他们不能在这里，”上个月与内塔尼亚胡一起组成紧急联合政府的前国防部长本尼·甘茨周三表示。 “我们可以提出任何我们认为合适的机制，但哈马斯不会参与其中。”&lt;/p>;&lt;p>;甘茨表示，哈马斯对以色列构成了生存威胁，他告诉记者，以色列必须确保“加沙周围的安全优势”，但由于缺乏对政治未来的任何连贯的想法，具体细节仍然模糊。&lt;/p>;&lt;p>;以色列表示，内塔尼亚胡最亲密的助手之一罗恩·德默（Ron Dermer）和甘茨一样都在内部战时内阁中必须在加沙的监督中发挥积极作用，但这很大程度上取决于未来如何治理这片飞地。&lt;/p>;&lt;p>;“是否会有一支力量阻止那里出现恐怖主义？是否会有一支巴勒斯坦军队将以应有的方式为加沙人民建设和治理加沙，而不仅仅是摧毁以色列？这还有待观察。”他周二告诉美国全国广播公司 (NBC)。&lt;/p>;&lt;p>;以色列战机对加沙地带的无情轰炸导致一万多名巴勒斯坦人丧生，据巴勒斯坦官员称，这场战争已经是数十年冲突中最血腥的事件之一。&lt;/p>;&lt;p>;人口稠密的沿海地带大片地区已被根据联合国的数据，该地区被夷为平地，超过 150 万人（约三分之二的人口）被迫离开家园。&lt;/p>;&lt;p>;重建有形基础设施和重建该地区的治理将带来一个外交官表示，这是一个巨大的挑战，将迫使以色列与巴勒斯坦人合作，尽管双方都怀有深仇大恨。&lt;/p>;&lt;p>;随着战争的进行，包括美国在内的西方国家发出了呼吁，重新开始陷入僵局的努力，以达成两国解决方案，并与以色列建立一个独立的巴勒斯坦国。&lt;/p>;&lt;p>;“现在，现实是，在巴勒斯坦权力机构结束时可能需要一段过渡期美国国务卿安东尼·布林肯在东京举行的新闻发布会上表示，“巴勒斯坦人民必须成为加沙和西岸治理的核心”。&lt;/p>;&lt;p>;“同样明显的是，以色列不能占领加沙。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;以色列最初于 2005 年从加沙地带撤军，这引起了强硬派定居者的愤怒，当前总理阿里尔·沙龙决定了加沙地带的费用后，他们被迫随军队离开。维持存在的水平太高了。&lt;/p>;&lt;p>;任何重组的以色列安全机制都可能面临的挑战，在被占领的西岸附近 18 个多月的日益暴力冲突中已经清楚地表明了这一点。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;一些外交官提出了重组巴勒斯坦权力机构 (PA) 的可能性 - 该机构是 30 年前根据奥斯陆临时和平协议成立的 - &lt;a href=&quot;/world/blinken-visits-west-bank-meet -palestinian-leader-abbas-gaza-war-rages-2023-11-05/&quot;>;如果以色列成功实现解散哈马斯的目标，则在加沙的管理中发挥作用&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p >;巴勒斯坦权力机构曾经同时管理加沙和西岸，但在 2007 年被哈马斯强行驱逐出加沙，现在只管理西岸的部分地区，那里遍布着不断增长的犹太人定居点。&lt;/p>;&lt;p >;巴勒斯坦总理穆罕默德·什塔耶最近告诉外国记者，巴勒斯坦权力机构不会“骑着以色列坦克”返回加沙，这对以色列将寻求摆脱日常运作责任的猜测产生了严重怀疑&lt;/p>;&lt;p>;无论如何，巴勒斯坦权力机构长期以来一直在努力将其权威强加于约旦河西岸，理论上它负责那里的秩序，但遭到以色列和大国的不信任。部分巴勒斯坦人口。&lt;/p>;&lt;p>;取而代之的是，以色列军队在很大程度上承担了打击激进活动的任务。&lt;/p>;&lt;p>;在过去 18 个月里，以色列军队杀害了数百名巴勒斯坦人- 顽固的武装分子、投掷石块的年轻人和不参与其中的平民 - 并在西岸逮捕了数千人。同一时期，数十名以色列人在巴勒斯坦人的袭击中丧生。&lt;/p>;&lt;p>;纳布卢斯和杰宁等城市今年早些时候发生了一场为期两天的战斗，数百名以色列士兵在巴勒斯坦人的支持下参与其中。无人机和武装直升机已成为包括哈马斯在内的激进组织的据点。&lt;/p>;&lt;p>;德尔默表示，虽然以色列军队实际进入了约旦河西岸城镇，但在过去 17 年里他们基本上没有进入加沙。 “显然，我们不能重复（这一点）。因此，在哈马斯被赶下台后......以色列将不得不无限期地保留压倒性的安全责任。”&lt;/p>;&lt;p>;约旦前副总理马尔万·穆阿舍尔，告诉路透社，他没有看到关于冲突结束后如何治理加沙的令人信服的举措。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为目前还没有任何关于如何处理第二天的明确想法，”总部位于华盛顿的卡内基国际和平基金会负责研究的副总裁 Muasher 说道。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/UK3SUEY7E5NHXF6DVWXVIWJ3S4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;以色列总理本杰明·内塔尼亚胡在与国防部长约夫·加兰特和内阁部长举行的新闻发布会上2023 年 10 月 28 日，本尼·甘茨 (Benny Gantz) 在以色列特拉维夫基里亚军事基地。阿比尔苏丹泳池/泳池来自 REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east- 2.images.arcpublishing.com/reuters/AGNPLOPPUZLXRFI4RKJYKGES7U.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在持续的冲突中，流离失所的巴勒斯坦人在 Al Shifa 医院避难，烟雾升起2023 年 11 月 8 日，哈马斯和以色列在加沙城举行的会议。REUTERS/Doaa Rouqa&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 15:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Blinken says has profound concerns over Russia-North Korea military ties]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/southkorea-korea/blinken-says-has-profound-concerns-over-russia-north-korea-military-ties-idUSKBN32404L]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T06:52:55Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国国务卿安东尼·布林肯周四表示，他和韩国外交部长朴振均对朝鲜半岛局势“深感”担忧朝鲜和俄罗斯之间的军事合作不断加强。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯和朴槿惠还表示，他们讨论了共同努力实施所谓的延伸威慑战略，以应对朝鲜的威胁，并进一步加强与日本的战略合作。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;“我们三个国家已经采取措施，通过实时共享朝鲜导弹预警数据、三边防御演习以及打击朝鲜恶意网络活动来改善我们的联合应对。”&lt;/p>;&lt;p>;朝鲜，朝鲜民主主义人民共和国是朝鲜的官方名称。&lt;/p>;&lt;p>;美国、韩国和日本谴责了他们所称的武器和军事装备从朝鲜流向俄罗斯的行为，称这种行为从这个与世隔绝的国家运往俄罗斯的货物就是证据。&lt;/p>;&lt;p>;朝鲜和俄罗斯否认有任何武器交易，尽管两国领导人在 9 月份在俄罗斯远东会晤时承诺加强军事合作。&lt;/p>;&lt;p>;朴槿惠在与布林肯会面后还表示，两国外交部长敦促朝鲜取消发射间谍卫星的计划。&lt;/p>;&lt;p>;朝鲜在今年两次发射间谍卫星均失败后，正准备发射一颗间谍卫星。一个在轨道上。韩国上周表示，朝鲜正处于&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/north-koreas-chances-succeeding-spy-satellite-launch-high-skorea-2023-11-01/&quot;的最后阶段>;在显然获得俄罗斯的技术帮助后，准备发射&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;韩国军方周一表示，在朝鲜将 11 月 18 日指定为“导弹工业日”以纪念其导弹工业日后，韩国军方已处于戒备状态。去年发射了洲际弹道导弹。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯对韩国进行为期两天的访问是美国国务卿两年半以来的首次访问，也是更广泛的亚洲之行的一部分将包括在印度停留。他先于日本到达中东。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QTEPPNN4PZIRZC2UBNAWU4YY6U。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;11 月 9 日，美国国务卿安东尼·布林肯在韩国首尔外交部会见韩国外交部长朴镇, 2023. REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Z44JMESG3NKDHFGSMHRBXD5XTY.jpg&quot; alt=&quot;&quot; >;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;US Secretary of State Antony Blinken waves as he arrives ahead of meetings in Seoul, at Osan Air Base, South Korea, November 8, 2023. REUTERS/Jonathan Ernst/ Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DVPLIREE2ZJXZK65MD42UYNG44.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;US Secretary of State Antony Blinken arrives at Osan Air Base in Pyeongtaek, South Korea, November 8, 2023. REUTERS/Kim Hong-Ji&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 14:55:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>