<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[Amazon rainforest nations gather to forge shared policy in Brazil]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/us-global-environment-amazon/amazon-rainforest-nations-gather-to-forge-shared-policy-in-brazil-idUSKBN2ZJ0C3]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-08T06:08:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;巴西贝伦（路透社）- 八个亚马逊雨林国家的领导人将于周二举行 14 年来的首次聚会多年来，计划就从打击森林砍伐到资助可持续发展等问题达成广泛协议。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230808&amp;t=2&amp;i =1641169095&amp;r=LYNXMPEJ7705P&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;总体视图显示了帕拉州贝伦亚马逊雨林国家峰会前皮拉伊巴河的水质状况巴西州，2023 年 8 月 5 日。路透社/Ueslei Marcelino&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;在巴西贝伦市举行的亚马逊合作条约组织 (ACTO) 成员峰会可能会同意一项区域协议，以停止砍伐森林2030年，结束非法金矿开采，合作打击环境犯罪跨境警务。预计领导人将在周二下午晚些时候宣布最终协议，即《贝伦宣言》。&lt;/p>;&lt;p>;玻利维亚、巴西、哥伦比亚、圭亚那、秘鲁和委内瑞拉的总统将出席，厄瓜多尔和苏里南将派出其他总统出席。 &lt;/p>;&lt;p>;巴西总统路易斯·伊纳西奥·卢拉·达席尔瓦去年在竞选时承诺召开这次峰会，这是他在前任雅伊尔·博尔索纳罗领导下恢复巴西环境领导地位的努力的一部分。&lt;/p>; &lt;p>;一位未获授权向媒体发言的巴西政府消息人士表示，《贝伦宣言》可能会包括可持续发展的融资机制、让原住民领导人参与决策的条款以及解决森林砍伐问题的共同战略。&lt;/p>; &lt;p>;能否就 2030 年结束森林砍伐达成协议，可能取决于玻利维亚，该国最近由于火灾和农业迅速扩张，森林破坏急剧增加。&lt;/p>;&lt;p>;该协议还可能概述共享渠道消息人士称，ACTO 执行董事卡洛斯·拉扎里 (Carlos Lazary) 表示，最终协议可能包括巴西在马瑙斯建立区域中心的计划，亚马逊国家可以在那里协调警察行动。&lt;/p>;&lt;p>;据美国有线电视新闻网巴西公司援引泄露的宣言草案报道，最终协议可能会抗议该地区以环境保护名义实施的不公平贸易壁垒。欧盟最近通过了一项法律，禁止公司进口牛肉、大豆、可可和其他与森林砍伐有关的产品。&lt;/p>;&lt;p>;周三，亚马逊国家将与刚果、刚果民主共和国和印度尼西亚领导人会面，寻求世界三大雨林盆地发表联合声明。为亚马逊保护提供资金的挪威和德国，以及控制法属圭亚那亚马逊领土的法国也将参与其中。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 08 Aug 2023 15:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[After attacking Ukraine wheat exports, Russia faces own shipping challenge]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/russia-grains-shipping-insight/after-attacking-ukraine-wheat-exports-russia-faces-own-shipping-challenge-idUSKBN2ZJ0C5]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-08T06:05:44Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;伦敦（路透社）- 俄罗斯缺乏船只以及西方谷物贸易商对莫斯科业务兴趣的萎缩，加剧了俄罗斯的贸易增长乌克兰战争已经蔓延到重要的黑海供应路线附近，运输俄罗斯小麦的成本非常高。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m =02&amp;d=20230808&amp;t=2&amp;i=1641169367&amp;r=LYNXMPEJ7705L&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片：据报道，粮食港口设施遭受袭击后受损情况俄罗斯军用无人机在乌克兰敖德萨地区，2023 年 8 月 2 日。总检察长办公室通过电报/路透社的讲义/文件照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;总统弗拉基米尔·普京承诺用俄罗斯向非洲运送的粮食取代乌克兰粮食莫斯科于 7 月结束了一项允许乌克兰食品安全通过黑海的安排，对其邻国实施了事实上的封锁并袭击了储存设施，导致战争升级。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰的回应，海上无人机袭击了俄罗斯新罗西斯克海军基地的一艘油轮和一艘军舰，该基地毗邻一个主要粮油港口，给黑海运输增加了新的危险。&lt;/p>;&lt;p>;爱德华·泽宁俄罗斯谷物出口商联盟负责人表示，他所称的“隐性制裁”可能会加剧，这“可能导致俄罗斯的运费和保险成本增加”。&lt;/p>;&lt;p>;这“将反映在泽宁告诉路透社，尽管农产品出口不受去年俄罗斯入侵乌克兰后欧洲和美国实施的直接制裁，但莫斯科表示实施了限制对银行和俄罗斯个人的制裁是对食品贸易的“隐性制裁”。&lt;/p>;&lt;p>;与俄罗斯贸易相关的金融和安全风险——加上黑海走廊的崩溃——正在推高莫斯科和俄罗斯的货运成本。路透社根据与 10 家海上保险公司、贸易商和航运公司的对话进行的报道显示，这一情况正在引发人们对俄罗斯能否保持这一记录的怀疑。消息人士称，出口速度的问题如果得不到解决，可能会推高全球小麦价格。&lt;/p>;&lt;p>;在协议到期之前，谷物运输商和商品公司已经减少了对俄罗斯的敞口。&lt;/p>; &lt;p>;全球大宗商品公司不再帮助俄罗斯进行谷物贸易。嘉吉、路易达孚和维特拉于 7 月 1 日停止了此类工作，这给莫斯科带来了更大的压力，要求其处理包括运输在内的粮食交易的各个方面。&lt;/p>;&lt;p>;嘉吉表示将继续从俄罗斯港口运送粮食。该公司拒绝进一步置评。&lt;/p>;&lt;p>;Dreyfus、Viterra 和 ADM 拒绝置评，而另一家主要国际集团 Bunge 没有回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;“它不会对他们（俄罗斯）来说很容易，”一位了解谷物出口的行业高管表示。&lt;/p>;&lt;p>;去年，俄罗斯通过国际公司和贸易商租用的船只出口了创纪录的小麦量。三位航运业消息人士称，虽然出口依然强劲，但在过去几个月里，该公司不得不自己采购更多货物，越来越多地依赖通常由土耳其和中国公司运营的旧船“影子船队”。&lt;/这位高管表示，“国际公司现在几乎没有透露任何信息”。与就此事咨询的其他行业消息人士一样，由于问题的敏感性，他要求不透露姓名。 “即将出现的大部分货物都是由俄罗斯贸易商使用（影子）舰队进行处理的，国际贸易商不会接触这些船只。”。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯对船只的搜寻力度不断加大，其租船请求增加了一倍，这表明俄罗斯对船只的搜寻力度不断加大。根据海事平台 Shipfix 整理的数百名市场参与者的数据，7 月份的请求数量较去年同月减少至 257 艘。&lt;/p>;&lt;p>;该数据并未显示有多少请求得到满足，也没有显示哪艘船满足了请求运营商参与其中。&lt;/p>;&lt;p>;对船舶的需求较 6 月份增加了 40%，并且随着出口季节的加快，可能会进一步攀升。&lt;/p>;&lt;p>;丹麦的 NORDEN 和另外两家西方航运集团不愿透露姓名的公司告诉路透社，他们在 2022 年 2 月入侵乌克兰后停止了与俄罗斯的合作。&lt;/p>;&lt;p>;如果黑海走廊到位，俄罗斯和乌克兰都在 7 月警告说，前往对方的船只港口可能被视为合法的军事目标，三位海上保险消息人士表示，这对西方公司的风险偏好构成进一步打击。&lt;/p>;&lt;p>;目前前往俄罗斯黑海港口的船只的保险费用为数万美元三位消息人士称，在俄罗斯最近几天对乌克兰通过多瑙河的其他水道发动袭击以及基辅做出回应后，保费每天都会增加。&lt;/p>;&lt;p>;黑海仍然是俄罗斯出口的关键地区，其他地区一位熟悉此事的航运消息人士表示，即使在保险之前，船舶运营商每天对俄罗斯货物的收费比从保加利亚和罗马尼亚附近港口出发的货物要高出 10,000 美元，因为交易失败和黑海局势升级造成了压力。&lt;/p>;&lt;p>;领先船舶保险公司 NorthStandard 的对外事务主管迈克·索尔豪斯 (Mike Salthouse) 表示，自从美国和欧洲实施制裁以来，一些交易商和保险公司担心最终会受益。俄罗斯港口和码头的所有者可能与指定个人有联系。&lt;/p>;&lt;p>;“从日常甚至加强的尽职调查中，所有权结构并不明显，”他说，导致“在一定程度上不愿意参与俄罗斯贸易。”该行业高管表示，另一个风险是船只是否需要从俄罗斯购买燃料，消息人士称这种情况可能会给西方制裁执行者带来问题，从而使其更难进行非俄罗斯贸易&lt;/p>;&lt;p>;这位高管表示，“此后要转向正常贸易并不容易”。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯黑海码头处理该国约 70% 的粮食出口。其中包括新罗西斯克和塔曼港口。&lt;/p>;&lt;p>;“贸易壁垒”&lt;/p>;&lt;p>;尽管局势紧张，但去年俄罗斯入侵引发了对全球饥饿危机的担忧后，全球小麦价格仍远低于峰值。除非俄罗斯出口或其他生产国的大宗作物弥补这一差额，否则更多乌克兰谷物从世界市场上撤出可能会增加供应压力。&lt;/p>;&lt;p>;两位消息人士称，黑海紧张局势升级可能会加剧供应压力。影响俄罗斯的出口数量，并阻止航运公司将船只运送到俄罗斯港口，尤其是装载更多货物的新型船只。&lt;/p>;&lt;p>;在给路透社的一份声明中，俄罗斯农业部预测，粮食出口将在今年下降约 8%。俄罗斯2023/24产季产量较去年高位6000万吨。它没有给出下降的原因。&lt;/p>;&lt;p>;泽宁表示，小麦出口量下降幅度将小一些，至 44-4500 万吨，与国际谷物理事会的估计一致。&lt;/p>; &lt;p>;该部去年 12 月宣布计划建造一支由 61 艘新粮食船组成的船队，理由是“制裁压力以及许多国际承运商拒绝与俄罗斯合作”。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯出口商需要 34 艘粮食船该部去年12月表示，运载能力为6万吨，还有27艘运力为4万吨。它没有透露俄罗斯造船厂何时可以建造这些船。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯国有农业租赁公司 Rosagrolease 今年 3 月表示，已订购了一批谷物船，计划在三年了。&lt;/p>;&lt;p>;根据估值公司 VesselsValue 的数据，目前还没有俄罗斯公司在国内或国际上收到订单的报告。新船通常需要长达三年的时间才能建造。&lt;/p>;&lt;p>;VesselsValue 数据显示，俄罗斯运营的现有 31 艘干散货船船队（主要是小型干散货船）的船龄已超过 30 年，这使得通过船舶进入某些港口变得更加困难。对超过一定船龄的船舶提出了严格的要求。&lt;/p>;&lt;p>;“我们不认为俄罗斯会在短期内从头开始建造自己的舰队来满足其眼前的需求。主要重点将是商业市场的租船，”Control Risks 咨询公司分析师维多利亚·米切尔 (Victoria Mitchell) 表示。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 08 Aug 2023 15:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Niger coup: Hopes for mediation before West African bloc“s Thursday summit]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/niger-security/niger-coup-hopes-for-mediation-before-west-african-blocs-thursday-summit-idUSKBN2ZJ0EC]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-08T06:39:08Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YHIKJKVVARPZFLMPXBOHXUIFOM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 8 月 6 日，在尼日尔发动政变的军事委员会成员参加在尼日尔尼亚美一座体育场举行的集会。路透社/Mahamadou Hamidou/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;西非国家和全球大国希望在周四举行的峰会之前仍有机会与尼日尔政变领导人进行调解，并就军事干预达成一致恢复民主。&lt;/p>;&lt;p>;西非国家经济共同体 (ECOWAS) &lt;a href=&quot;/world/africa/niger-waits-west-african-blocs-response-after-junta-rejects- ultimatum-2023-08-07/&quot;>;安排峰会&lt;/a>;讨论与尼日尔军政府的对峙，尼日尔军政府于 7 月 26 日夺取政权，并无视&lt;a href=&quot;/world/africa/calm-pervades-nigers- Capital-deadline-reverse-coup-expires-2023-08-06/&quot;>;8 月 6 日是下台的最后期限&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;政变领导人发誓要抵制所有恢复权力的外部压力在区域集团西非经共体&lt;a href=&quot;/world/africa/calm-pervades-nigers-capital-deadline-reverse-coup-expires-2023-08-06/&quot;>;实施制裁&lt;/a>;后，总统穆罕默德·巴祖姆被赶下台西方盟友暂停了援助。&lt;/p>;&lt;p>;这场危机是西非和中非三年来第七次夺权，引起了全球关注，部分原因是尼日尔在萨赫勒地区与伊斯兰武装分子的战争中发挥了关键作用，其铀和石油储​​量使其对美国、欧洲、中国和俄罗斯具有经济和战略重要性。&lt;/p>;&lt;p>;美国代理副国务卿表示，美国有兴趣恢复以前的现状维多利亚·纽兰 (Victoria Nuland) 周一飞往尼亚美。她举行了“坦率而困难”的会议。与军政府高级官员举行会谈&lt;/a>;，但表示他们没有采纳美国关于恢复民主秩序的建议。&lt;/p>;&lt;p>;由 15 个国家组成的西非经共体集团对尼日尔政变采取了比之前更强硬的立场其信誉受到威胁，因为它曾表示不会容忍进一步的此类推翻。&lt;/p>;&lt;p>;西非经共体国防部长上周五同意，如果不释放并恢复被拘留的巴祖姆，可能会采取军事行动计划，尽管他们表示行动决定将由国家元首做出。&lt;/p>;&lt;p>;根据风险情报公司 Verisk Maplecroft 的说法，西非经共体使用武力的任何行为都将面临进一步破坏世界上最贫困地区之一稳定的风险，因此不太可能进行此类干预。&lt;其非洲分析师本·亨特 (Ben Hunter) 表示：“欧盟明白，军事干预代价高昂，无法保证长期成功，而且很有可能升级为地区战争。”注释。&lt;/p>;&lt;p>;“这从根本上不符合地区国家的利益。”&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 08 Aug 2023 15:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Pakistan“s Imran Khan challenges his conviction on graft charges]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pakistan-politics-khan/pakistans-imran-khan-challenges-his-conviction-on-graft-charges-idUSKBN2ZJ0EJ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-08T07:05:42Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/J2U7R535ZZPIPJPREYBI6IHHKU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 3 月 17 日，巴基斯坦拉合尔，巴基斯坦前总理伊姆兰·汗在接受路透社采访时停顿。REUTERS/Akhtar Soomro/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;巴基斯坦前总理伊姆兰·汗 (Imran Khan) 的律师表示，他的律师周二在高等法院对他的贪污指控提出质疑。&lt;/p>;&lt;p>;纳伊姆·潘朱塔 (Naeem Panjutha) 表示请愿书伊斯兰堡高等法院已对周末定罪提出质疑。&lt;/p>;&lt;p>;汗因在 2018 年至 2022 年担任总理期间非法出售国家礼品的罪名被判入狱三年。&lt;/p>;&lt; p>;根据既定程序，法院必须受理请愿书，然后将其提交听证会，以启动正式程序，以汗的律师所援引的理由推翻定罪。&lt;/p>;&lt;p>;汗，70 岁，一直在自去年他因不信任投票而被罢免总理以来，他成为政治动荡的核心，引发了人们对这个正在应对经济危机的核武器国家的稳定的担忧。&lt;/p>;&lt;p>;“感到愤慨和根据 Panjutha 在社交媒体平台 X（前身为 Twitter）上发布的请愿书副本，汗已向高等法院上诉，要求“撤销”初审法院对他定罪和判刑的命令。&lt;/p>;&lt;p >;前总理被关押在一个偏远的监狱，据他的律师称，该监狱缺乏关押政治犯的设施。&lt;/p>;&lt;p>;警方采取了&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/imran-khan-cricket-明星出身的巴基斯坦总理再次被捕-2023-08-05/&quot;>;周六，汗&lt;/a>;从拉合尔市的家中将他转移到首都伊斯兰堡附近阿托克区的监狱。 &lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 08 Aug 2023 15:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Tesla“s finance chief Kirkhorn unexpectedly steps down]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/tesla-cfo/teslas-finance-chief-kirkhorn-unexpectedly-steps-down-idUSKBN2ZI0W0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-08T05:30:17Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/10a1636a-959f-4b7d-9982-5bec0b9db7b1 /mp4/OV291307082023RP1v1_573732_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;全球最有价值的汽车制造商表示，特斯拉财务总监扎卡里·柯克霍恩 (Zachary Kirkhorn) 在担任该职位四年后辞职会计主管 Vaibhav Taneja 接替了他的职位，导致周一股价下跌超过 3%。 Lisa Bernhard 还有更多内容。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XEZWW3SVNVLA3I23MOI2LNRT6I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 5 月 31 日，中国北京，特斯拉的一家汽车制造商展厅外可见特斯拉标志。REUTERS/Thomas Peter/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;特斯拉 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/TSLA.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(TSLA.O)&lt;/a>; 财务总监 Zachary Kirkhorn 辞职，令分析师感到惊讶认为这位在公司工作了 13 年的资深人士可能是首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的继任者。&lt;/p>;&lt;p>;这家全球最大的电动汽车制造商没有给出离职原因。 45 岁的瓦伊巴夫·塔内贾 (Vaibhav Taneja) 自周五起接替了柯克霍恩 (Kirkhorn)，并将保留会计主管的职位。据称，柯克霍恩计划留在特斯拉直至今年年底，以支持“无缝过渡”。&lt;/p>;&lt;p>;特斯拉高管阵容的深度和公司的继任计划一直是投资者关注的问题，特别是自马斯克 2022 年收购 Twitter（现称为 X）以来。除了在 Tesla 和 X 的职责外，马斯克还担任卫星公司 SpaceX 的首席执行官，并拥有脑芯片初创公司 Neuralink。&lt;/p>;&lt;p>;Kirkhorn 被视为与情绪波动较大的马斯克保持有效且温和的平衡，并且是最引人注目的高管之一，经常与分析师通话并就战略和产品进行演示。&lt;/p>;&lt;p>;“他能够成为一个有效的人特斯拉投资者 Globalt Investments 的高级投资组合经理托马斯·马丁 (Thomas Martin) 表示：“埃隆和其他高管之间的联络沟通者……这将是一项很难获得、非常有价值但难以量化的技能。”&lt;/p>; &lt;p>;特斯拉股价在盘后交易中下跌 1%。&lt;/p>;&lt;p>;Kirkhorn 离职之际，特斯拉正准备首批交付延迟的 Cyber​​truck，并致力于在墨西哥建成一家专门面向大众市场的工厂。电动汽车将成为机器人出租车的基础。&lt;/p>;&lt;p>;在 Kirkhorn 任职期间，特斯拉在提高 Model 3 紧凑型轿车的产量后首次实现季度盈利，市场估值超过 1 万亿美元。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;“成为这家公司的一员是一种特殊的经历，我对自 13 年前加入以来我们一起所做的工作感到非常自豪，”柯克霍恩在 LinkedIn 帖子中说道。&lt;/p>; &lt;p>;在 LinkedIn 上联系柯克霍恩时，他没有回复询问。&lt;/p>;&lt;p>;“他将在年底任职，这证明这只是出于个人原因，而个人原因很可能是与埃隆·马斯克一起工作真的很艰难，他已经这样做了 13 年。”深水资产管理公司执行合伙人吉恩·蒙斯特 (Gene Munster) 表示。&lt;/p>;&lt;p>;柯克霍恩的辞职决定标志着该公司长期以来最引人注目的高管变动负责监督特斯拉电动 Semi 卡车开发的时任高管杰罗姆·吉兰 (Jerome Guillen) 于 2021 年离职。&lt;/p>;&lt;p>;“我要感谢扎克·柯克霍恩 (Zach Kirkhorn) 在 13 年的困难时期为特斯拉做出的许多贡献。马斯克在 X 上的一篇帖子中表示：“非常感谢，并对他职业生涯的下一阶段表示最良好的祝愿。”&lt;/p>;&lt;p>;Taneja 在加入太阳能电池板制造商之前，在四大会计师事务所之一的普华永道会计师事务所工作了近 17 年。 2016 年，SolarCity 被特斯拉以 26 亿美元收购。&lt;/p>;&lt;p>;在特斯拉 5 月份的股东大会上，投资者拒绝了要求董事会报告特斯拉“关键人物”风险的提案。马斯克说他无意离开。&lt;/p>;&lt;p>;特斯拉董事詹姆斯·默多克 (James Murdoch) 去年 11 月表示，马斯克已经确定了一位潜在的继任者，但没有透露该人的名字。&lt;/p>;&lt;p>;这家总部位于德克萨斯州奥斯汀的汽车制造商今年，该公司在所有市场上降低了汽车价格，此举优先考虑了销售增长和市场份额，但挤压了其行业领先的利润率。该公司还暗示，在马斯克所说的“动荡时期”，该公司将进一步降价。&lt;/p>; &lt;p>;许多分析师都接受了特斯拉的估值及其为其激进的增长计划提供资金的能力 - 部分原因是该公司在降低生产成本方面取得了成功。&lt;/p>;&lt;p>;“在这个行业，在这个领域柯克霍恩在特斯拉三月份的投资者日上表示：“在企业中，你的生存或死亡取决于管理成本的能力。”</description><pubDate> Tue, 08 Aug 2023 13:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Moody“s downgrades US banks, warns of possible cuts to others]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-ratings-moody-s/moodys-downgrades-us-banks-warns-of-possible-cuts-to-others-idUSKBN2ZJ060]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-08T05:35:50Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JMBEYAU6YZMTLA4ODSQJ2WFRWQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2021 年 11 月 12 日，美国纽约曼哈顿穆迪公司总部外的标牌。/档案照片&lt;/small>; &lt;/div>;&lt;p>;穆迪周一下调了美国几家中小型银行的信用评级，并表示可能会下调美国一些最大银行的评级，警告该行业的信用实力可能会受到融资风险和盈利能力下降的考验。 .&lt;/p>;&lt;p>;穆迪将 10 家银行的评级下调一级，并对包括纽约梅隆银行在内的 6 家银行巨头进行评级 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/BK .N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(BK.N)&lt;/a>;，美国合众银行&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/USB.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>; (USB.N)&lt;/a>;，道富银行&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/STT.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(STT.N)&lt;/a>;和 Truist Financial &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/TFC.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(TFC.N)&lt;/a>; 正在接受潜在降级审查。&lt;/p >;&lt;p>;穆迪在一份报告中表示，“许多银行第二季度的业绩显示，盈利压力日益增大，这将降低它们产生内部资本的能力。”&lt;/p>;&lt;p>;“这是在美国温和衰退来临之际发生的。”到 2024 年初，资产质量似乎将下降，尤其是一些银行的商业房地产 (CRE) 投资组合面临的特定风险。”&lt;/p>;&lt;p>;穆迪表示，由于高利率，CRE 风险敞口增加是一个主要风险、远程工作导致办公需求下降以及商业地产信贷供应量减少。&lt;/p>;&lt;p>;该机构还将第一资本等 11 家主要贷款机构的前景展望改为负面 &lt;a href=&quot; https://www.reuters.com/markets/companies/COF.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(COF.N)&lt;/a>;，公民金融 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com /markets/companies/CFG.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(CFG.N)&lt;/a>; 和 Fifth Third Bancorp &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/FITB.O &quot; target=&quot;_blank&quot;>;(FITB.O)&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;今年早些时候硅谷银行和 Signature Bank 的倒闭引发了美国银行业的信任危机，导致尽管当局采取了紧急措施来提振信心，但许多地区银行的存款仍面临挤兑。&lt;/p>;&lt;p>;不过，穆迪警告称，未在监管资本比率中反映出来的巨额未实现损失的银行很容易遭受损失对当前高利率环境的信心。&lt;/p>;&lt;p>;这份全面的报告是在美联储数十年来最快的加息速度减缓了需求和借贷之后货币状况收紧的背景下发布的。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;利率上升也引发了经济衰退的担忧，并对房地产等行业施加压力，要求其适应大流行后的现实。&lt;/p>;&lt;p>;美联储上周公布的调查数据显示，美国银行业报告称收紧政策第二季度信贷标准以及企业和消费者的贷款需求疲软。&lt;/p>;&lt;p>;摩根士丹利分析师表示，贷款需求可能继续疲软，变化速度进一步放缓。&lt;/p>;&lt; p>;由于未来三年的财政恶化以及重复的债务上限谈判，评级机构同行惠誉将美国评级下调了一个档次至 AA+。&lt;/p>;&lt;p>;穆迪下调银行评级包括 M&amp;T Bank &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/MTB.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(MTB.N)&lt;/a>;、Pinnacle Financial Partners &lt;a href=&quot; https://www.reuters.com/markets/companies/PNFP.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(PNFP.O)&lt;/a>;、繁荣银行和 BOK Financial Corp &lt;a href=&quot;https://www .reuters.com/markets/companies/BOKF.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(BOKF.O)&lt;/a>;。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 08 Aug 2023 13:55:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>