<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[US law enforcement steps up security ahead of expected Mideast protests]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-demonstrations/us-law-enforcement-steps-up-security-ahead-of-expected-mideast-protests-idUSKBN31D01F]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T01:48:16Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国执法机构已升级安全措施，以在周五全球亲巴勒斯坦抗议活动之前保护犹太和穆斯林社区但敦促公众继续日常生活。&lt;/p>;&lt;p>;美国人口最多的两个城市——纽约和洛杉矶——的警察表示，他们将加强巡逻，特别是在犹太教堂和犹太社区中心周围，尽管当局坚称他们没有意识到任何具体或可信的威胁。&lt;/p>;&lt;p>;“没有理由感到害怕。任何人都不应该觉得自己必须改变自己的正常生活，”纽约州州长凯西·霍赫尔在一次会议上表示。周四的新闻发布会。&lt;/p>;&lt;p>;纽约市市长埃里克·亚当斯表示，他的办公室已指示市警察“向学校和礼拜堂提供更多资源，以确保它们的安全，并确保我们的城市仍然是一个和平的地方” ”&lt;/p>;&lt;p>;亚当斯表示，在犹太和穆斯林社区都部署了额外的警察巡逻队。&lt;/p>;&lt;p>;美国安全担忧加剧，特别是可能爆发反犹太主义和仇视伊斯兰教的暴力事件，周六，来自加沙地带的哈马斯枪手在以色列南部部分地区横行，造成以色列历史上最致命的巴勒斯坦袭击，引发了最近一波流血事件。超过 1,300 名以色列人被杀，数十人被俘。&lt;/p>;&lt;p>;据卫生部门称，作为回应，以色列武装部队对加沙进行猛烈空中轰炸，造成至少 1,500 人死亡，另有 6,600 人受伤。哈马斯前领导人哈立德·梅沙尔周五呼吁整个穆斯林世界举行抗议活动，支持巴勒斯坦人，这一信息在社交媒体上被放大，呼吁代表加沙人民进行一天的抵抗。 &lt;/p>;&lt;p>;纽约市官员表示，他们正在为周五计划在时代广场举行的至少一场大型示威活动做好准备。&lt;/p>;&lt;p>;“纽约警察局的每一位成员都将做好准备并准备就绪。明天穿制服，”纽约警察局巡逻队长约翰·切尔告诉记者。 “我们不会容忍任何仇恨、任何骚乱行为，它们会很快被平息，我们会做好准备。”&lt;/p>;&lt;p>;Hochul 表示，纽约国民警卫队已被命令在重要的交通枢纽巡逻。&lt; /p>;&lt;p>;在全国范围内，洛杉矶警察局发表声明称，“在这个难以想象的时期”，其警官将在犹太和穆斯林社区中保持更高的形象。&lt;/p>;&lt;p>;联邦执法机构也处于戒备状态。&lt;/p>;&lt;p>;“FBI 获悉有关呼吁在 10 月 13 日星期五采取全球行动的开源报告，这可能会导致美国各地社区发生示威活动，”该机构在一份声明中表示。陈述。 “联邦调查局鼓励公众保持警惕。”&lt;/p>;&lt;p>;至少一个阿拉伯裔美国倡导团体指出，美国执法部门对穆斯林群体比对犹太人采取了更加敌对的态度。&lt;/p>;&lt; p>;阿拉伯裔美国人反歧视委员会周四表示，联邦调查局特工走访了不同州的一些清真寺以及有巴勒斯坦血统的美国居民，称这是“令人不安的趋势”。&lt;/p>;&lt;p>;”今天我们接到多个关于被 ICE 拘留和/或 FBI 探访的巴勒斯坦国民的电话，”该组织的国家执行主任阿贝德·阿尤布 (Abed Ayoub) 在 X（以前称为 Twitter）上表示。&lt;/p>;&lt;p>;Rabbi Yoni Fein佛罗里达州劳德代尔堡一所大型犹太走读学校布劳瑟·迈蒙尼德学院 (Brauser Maimonides Academy) 的校长表示，鉴于周五将出现全球抗议活动，“肯定会采取更高的行动警报”。&lt;/p>;&lt;p>;他说，联邦调查局 (FBI)，美国国土安全官员和其他联邦当局与全国各地的犹太机构举行了在线安全“网络研讨会”。&lt;/p>;&lt;p>;但费恩表示，学校正在努力让学生放心，他们是安全的，可以继续自己的生活。 &lt;/p>;&lt;p>;费恩承认，犹太社区正面临着日益加剧的焦虑，他并没有屈服，他说，学院向学生及其家人传达的信息是让他们放心，“他们的家是安全的，他们的学校是安全的，他们信任的成年人正在保护他们的安全。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/WR3MTUPSGVPGZNXVYNDEXV5OBY .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;纽约市警察局 (NYPD) 反恐部门成员在时代广场巡逻，该市提前采取了安全预防措施示威活动，美国纽约，2023 年 10 月 12 日。REUTERS/Brendan McDermid&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters /V6BLVFXYDZM7XIIPZJH5UQCAGU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;纽约市警察局 (NYPD) 反恐部队成员在时代广场巡逻，城市提前采取安全预防措施计划中的示威活动，2023 年 10 月 12 日在美国纽约市举行。REUTERS/Brendan McDermid&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/QKY6MJ4RCFMQZK6EI2EDEPJKHM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;哥伦比亚大学的亲以色列学生在加沙持续冲突中参加支持以色列的抗议活动2023 年 10 月 12 日于美国纽约市。REUTERS/Jeenah Moon/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/ reuters/QW73O6S54ZNF3PHERTLFVPR7J4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;哥伦比亚大学的亲巴勒斯坦学生在加沙持续冲突中参加支持巴勒斯坦人的抗议活动2023 年 10 月 12 日，美国纽约。REUTERS/Jeenah Moon/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 09:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: In Gaza crisis, Biden faces little pressure to rein in Israel - for now]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-biden-pressure/analysis-in-gaza-crisis-biden-faces-little-pressure-to-rein-in-israel-for-now-idUSKBN31D02Z]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T01:50:04Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;尽管以色列的轰炸使加沙陷入人道主义崩溃的边缘，但美国总统乔·拜登在拜登似乎让以色列总理本杰明·内塔尼亚胡暂时可以自由行动，对哈马斯发动战争，尽管他受到威胁地面进攻 - 可能会造成更高的平民死亡人数 - 可能会迫使总统重新考虑这种做法。&lt;/p>;&lt;p>;随着拜登发誓坚定支持以色列，他只面临来自左翼的零星抗议民主党因他默许以色列在拥挤的沿海地带的严厉镇压而受到批评。&lt;/p>;&lt;p>;民主党领袖帮助他限制党内任何异议，试图传达团结的信息，尽管来自一些反对派的呼吁很少有进步人士要求以色列在与哈马斯的战斗中采取克制行动，以避免大规模平民伤亡。&lt;/p>;&lt;p>;国际上的强烈抗议也越来越强烈，但拜登的盟友希望避免给共和党人指责他削弱地位的机会。美国盟友以色列的军事反应，这可能会使这场危机成为他寻求 2024 年连任的政治负担。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人几乎一致支持以色列在遭受最致命的袭击后决定采取的任何军事行动几十年来在它的土地上。超过 1,000 人被杀，数十人被绑架到加沙，其中包括美国人。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯枪手周六在以色列城镇横冲直撞时犯下的暴行的图像和描述迄今为止限制了对以色列和拜登政府的批评。接近美国左派中相对较小的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;但是，随着以色列对加沙的袭击已造成 1,000 多人死亡，地面入侵的准备工作正在进行中，而且以色列领导人发誓要消灭哈马斯，这些声音很容易在未来的日子里，声音会变得更大。&lt;/p>;&lt;p>;随着民主党领导人痛斥哈马斯并承诺支持以色列，一些人已经用谨慎的措辞提醒以色列需要遵守战争法。&lt;/p>; &lt;p>;“我们将与以色列站在一起，确保我们保卫他们，并为他们提供自卫所需的一切，”众议院外交关系委员会资深民主党人、美国众议员格雷戈里·米克斯 (Gregory Meeks) 表示。&lt;/p>;&lt;但他说，由于武装分子利用普通巴勒斯坦人作为人盾，“我们在镇压哈马斯时必须牢记这些巴勒斯坦人民及其安全和生计。”&lt;/p>;&lt;p>;对于国会的大部分成员以及国会议员来说在美国公众中，以色列将哈马斯的毁灭性袭击比作 2001 年 9 月 11 日对纽约和华盛顿的劫持袭击，这引起了广泛的共鸣。&lt;/p>;&lt;p>;美国代表拉希达·特莱布 (Rashida Tlaib) 是国会中唯一的巴勒斯坦裔美国人，这周发表了一份声明，该声明因表示她对巴勒斯坦和以色列的生命损失感到悲痛而招致批评。&lt;/p>;&lt;p>;在向以色列发出的强硬信息中，她表示前进的道路“必须包括解除封锁、结束占领，并废除种族隔离制度，该制度创造了可能导致抵抗的令人窒息、非人化的条件。”&lt;/p>;&lt;p>;在回答有关其他自由派立法者早期批评以色列反应的问题时，他们将哈马斯的袭击与以色列过去的行动等同起来，白宫新闻秘书卡琳·让-皮埃尔 (Karine Jean-Pierre) 谴责此类言论“令人反感”。&lt;/p>;&lt;p>;她周二对记者表示：“我们的谴责完全针对恐怖分子。”&lt;/p>;&lt;p>;民主党人多年来一直在努力解决这一问题。亲以色列的温和派和批评以色列的进步派之间关系紧张，尤其是批评以色列对待巴勒斯坦人和扩大犹太人定居点的做法。&lt;/p>;&lt;p>;内塔尼亚胡极右翼政府今年开始推动司法改革以色列面临新的批评，白宫和许多立法者附和以色列抗议者的观点，他们称拟议的举措不民主。&lt;/p>;&lt;p>;尽管民意调查继续显示美国公众对以色列压倒性的同情，但盖洛普 3 月份的一项调查显示发现民主党对巴勒斯坦人的态度比对以色列的态度稍好一些。&lt;/p>;&lt;p>;拜登是以色列公开承认的终生朋友，他已承诺向以色列提供所需的一切援助。&lt;/p>;&lt;p>;他已经到目前为止，美国没有明确呼吁以色列遏制其反应，这是白宫在以往危机期间通常发表的那种声明。&lt;/p>;&lt;p>;美国国务卿安东尼·布林肯在一次会议上最接近发出这样的呼吁。周四访问以色列时，他表示希望以色列作为一个民主国家，“采取一切可能的预防措施，避免伤害平民。”&lt;/p>;&lt;p>;以色列官员坚称，他们的部队会尽力减少平民伤亡。&lt;/p>; &lt;p>;一名白宫官员表示，拜登的助手已与以色列同行私下讨论了他们的担忧。这位官员表示：“我们也认识到他们的侵略性，而且在这么早的时间里他们需要采取侵略性。”自周六袭击以来，以色列已将拥有 230 万人口的加沙地带置于全面包围之中。并发动了一场强大的轰炸行动，摧毁了整个社区。&lt;/​​p>;&lt;p>;拜登在对棘手的以色列-巴勒斯坦冲突保持一定距离后，现在发现自己被推入中东一场大火的中心。&lt;/p>;&lt;p>;拜登>;&lt;p>;在明年的选举之前，他无法承受疏远亲以色列选民的后果。以 AIPAC 为首的强大的亲以色列游说团体是美国政治的主要力量，经常支持内塔尼亚胡，拜登被迫与内塔尼亚胡结成不稳定的战时联盟。&lt;/p>;&lt;p>;尽管他坚定支持华盛顿在该地区最亲密的盟友以色列，但这场危机也引发了批评，因为他没有对巴勒斯坦人的困境给予足够的关注，巴勒斯坦人在以色列占领下建国的希望变得越来越渺茫。&lt;/p>;&lt;p >;“过去三年来，他们在这个问题上的指导思想是尽可能少做事，”现任华盛顿中东研究所的前巴勒斯坦谈判顾问哈立德·埃尔金迪 (Khaled Elgindy) 说。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员表示，现在还不是尝试恢复长期搁置的以色列-巴勒斯坦谈判的时机，这主要是因为双方都顽固不化。&lt;/p>;&lt;p>;杰里米·本-阿米，自由主义倡导组织 J Street 的主席表示，在以色列和沙特阿拉伯最近斡旋的正常化谈判中，政府已经做出了一些努力来满足巴勒斯坦人的需求，但还远远不够。&lt;/p>;&lt;p>;“对于如何实现这一目标，目前还没有更广泛的愿景或计划。解决根本冲突，这场冲突现已以前所未有、深不可测的恐怖方式爆发，”他告诉路透社。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 09:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Founding Isley Brothers band member, Rudolph Isley, has died]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/people-rudolph-isley-obituary/founding-isley-brothers-band-member-rudolph-isley-has-died-idUSKBN31D02L]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T01:53:43Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;鲁道夫·艾斯利 (Rudolph Isley)，歌手、词曲作者，也是颇具影响力的节奏布鲁斯乐队艾斯利兄弟 (Isley Brothers) 的创始成员，其热门歌曲包括“据多家媒体报道，《Shout》、《Fight the Power》和《That Lady》于周三在芝加哥的家中去世，享年 84 岁。&lt;/p>;&lt;p>;“没有任何言语可以表达我的感受和爱，我据包括《华盛顿邮报》在内的媒体报道，他的兄弟罗纳德·艾斯利 (Ronald Isley) 在周四由艾斯利兄弟公关人员发布的一份声明中表示，“我们的家人会想念他。但我知道他在一个更好的地方。” >;死因没有透露。&lt;/p>;&lt;p>;鲁道夫·艾斯利（Rudolph Isley）来自辛辛那提，他开始与他的兄弟罗纳德（Ronald）、奥凯利（O&#39;Kelly）和弟弟弗农（Vernon）一起在教堂唱歌，弗农在青少年时期死于交通事故。 。后来的成员包括 Marvin 和 Ernie 兄弟以及姐夫 Chris Jasper。&lt;/p>;&lt;p>;鲁道夫·艾斯利 (Rudolph Isley) 在为乐队演唱和声并有时担任主唱的同时，还与他人共同创作了歌曲，其中包括他们 1959 年的突破性热门歌曲“Shout” ”，这是一首福音风格的呼唤与回应歌曲，围绕着“你知道你让我想喊叫！”&lt;/p>;&lt;p>;乐队的其他热门歌曲包括“Twist and Shout”，后来被披头士乐队的歌曲，以及歌手罗德·斯图尔特 (Rod Stewart) 翻唱的《This Old Heart of Mine (Is Weak for You)》。&lt;/p>;&lt;p>;鲁道夫·艾斯利 (Rudolph Isley) 在 20 世纪 80 年代末离开乐队，成为一名基督教牧师，但有时仍然演唱与乐队一起。&lt;/p>;&lt;p>;他于 1992 年入选摇滚名人堂。&lt;/p>;&lt;p>;乐队在 Facebook 上的粉丝页面以家人的声明纪念了他的去世。&lt; /p>;&lt;p>;“天堂又多了一位天使......我们知道他在一个更好的地方。永远在我们心中，”声明中写道。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot; https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 09:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US colleges become flashpoints for protests on both sides of Israel-Hamas war]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-usa-colleges/us-colleges-become-flashpoints-for-protests-on-both-sides-of-israel-hamas-war-idUSKBN31D01U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T01:01:34Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周四，在哥伦比亚大学，两组数百名学生紧张地对峙，展开亲以色列和亲以色列的对决。巴勒斯坦人举行示威活动，而大学官员则封锁公众进入纽约市校园作为安全措施。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦人的支持者，其中许多人戴着口罩来隐藏自己的身份，在学校附近的草地上举着标语。图书馆里写着“自由巴勒斯坦”和“存在就是抵抗”。大约 100 英尺（30 米）外，支持以色列的学生默默地举着海报，上面画着被哈马斯劫持的以色列人质的面孔。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦激进组织哈马斯周末袭击以色列后，以色列&lt;a href =&quot;/world/middle-east/now-is-time-war-says-israels-military-chief-2023-10-12/&quot;>;轰炸并围攻哈马斯控制的加沙地带&lt;/a>;，并计划进行地面入侵。据公共广播公司 Kan 报道，以色列死亡人数已上升至 1,300 多人。加沙当局表示，有 1,500 多名巴勒斯坦人被杀。&lt;/p>;&lt;p>;在冲突日益加剧的情况下，问题对立双方的学生之间的紧张关系加剧。美国一些大学校园沸腾了。&lt;/p>;&lt;p>;支持巴勒斯坦人的学生团体的声明激起了犹太人的愤怒和恐惧，在某些情况下，还引发了政府官员和企业的更广泛的谴责。有报道称，亲以色列和亲巴勒斯坦的学生都受到骚扰和袭击，这加深了悲痛，并使各种政治派别的学生处于高度戒备状态。&lt;/p>;&lt;p>;“犹太学生很害怕，”大卫·希达里说，一名 20 岁的物理学专业学生，肩上披着以色列国旗参加了哥伦比亚大学的抗议活动。&lt;/p>;&lt;p>;哥伦比亚大学的一些反抗议者对亲巴勒斯坦的抗议者愤怒地大喊，这表明紧张局势团体。在为巴勒斯坦受害者默哀的时刻，一名反对派抗议者大声喊道，他们应该纪念被哈马斯杀害的儿童。&lt;/p>;&lt;p>;亲巴勒斯坦集会上的几位蒙面发言者拒绝透露他们的全名，其中一人说他们在校园里感觉不够安全，无法透露自己的身份。许多人指责该大学没有对巴勒斯坦学生和加沙人民表示更多支持。&lt;/p>;&lt;p>;未来几天，校园气氛可能只会变得更加紧张。以色列&lt;a href=&quot;/world/middle-east/biden-warns-iran-over-gaza-israel-forms-emergency-war-cabinet-2023-10-11/&quot;>;发誓要消灭&lt;/a>;哈马斯以色列历史上最致命的巴勒斯坦武装分子袭击事件的报复。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，大学管理人员正在努力解决如何确保校园安全并谴责中东的暴力行为，同时又不会太深入地陷入过度的政治和历史冲突中。影响犹太和巴勒斯坦学生个人的争议。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/us/pro-palestinian-letter-harvard-students-provokes-alumni-outrage-2023-10-10 的争议/&quot;>;周一的哈佛大学&lt;/a>;是最先成为头条新闻的大学之一。著名校友痛斥学生团体联合声明，称以色列对这场战争“负全部责任”。大学校长后来澄清说，这些团体并不代表学校的立场。&lt;/p>;&lt;p>;周二，涉嫌参与其中的学生的姓名和个人信息被发布到网上，周三，一辆显示该信息的广告牌卡车在校园内行驶据《哈佛深红报》报道。该报称，一些对这封亲巴勒斯坦信的批评者谴责了对学生的恐吓行为。&lt;/p>;&lt;p>;周四，全国性团体巴勒斯坦正义学生组织 (SJP) 宣布“巴勒斯坦日”，校园内再次引发紧张局势。抵抗”，其 200 个分会在北美各地的大学举行示威活动。&lt;/p>;&lt;p>;该全国组织倡导巴勒斯坦独立，并在其网站上表示，它提倡“基于自由、团结、平等、安全和历史正义”，称哈马斯 10 月 7 日的袭击是“巴勒斯坦抵抗运动的历史性胜利。”&lt;/p>;&lt;p>;反对反犹太主义的非营利组织反诽谤联盟给大学写了一封信总统们警告说，巴勒斯坦正义学生组织在其计划的行动日中“将其重新包装为正当的‘抵抗’行为，从而纵容哈马斯的恐怖主义”。&lt;/p>;&lt;p>;亚利桑那大学图森分校的 SJP 取消了周四举行抗议活动，学校校长称这次集会“与我们大学的价值观背道而驰”，理由是安全问题。&lt;/p>;&lt;p>;加州大学洛杉矶分校 SJP 分会的数十名学生周四为巴勒斯坦举行了游行，尽管该组织报告称其学生成员在过去几天里遭到骚扰和袭击，包括在反抗议亲以色列集会时遭到骚扰和袭击。&lt;/p>;&lt;p>;在华盛顿特区的乔治城大学，SJP 分会选择周四晚上举行守夜活动，但拒绝允许媒体进入，“因为全国各地针对巴勒斯坦、阿拉伯、穆斯林和反犹太复国主义学生的骚扰和暴力威胁有所增加。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2 >;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/M67UN23QH5I67OHZVRI76DUKGY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>; 2023 年 10 月 12 日，美国纽约市哥伦比亚大学，亲巴勒斯坦学生在加沙持续冲突中参加支持巴勒斯坦人的抗议活动。REUTERS/Jeenah Moon&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UKOJ64AXOFMILBF6NVBKWKE4DQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲巴勒斯坦2023 年 10 月 12 日，美国纽约市哥伦比亚大学，学生们在加沙持续冲突中参加支持巴勒斯坦人的抗议活动。REUTERS/Jeenah Moon&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot; https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/4NVKDN6775OADFIKOXRVTQFC2A.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲以色列学生参加2023 年 10 月 12 日，美国纽约哥伦比亚大学在加沙持续冲突中举行支持以色列的抗议活动。REUTERS/Jeenah Moon&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RULXZD3BMJIJPOYTHVJ2YOHDWA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲巴勒斯坦学生参加抗议2023 年 10 月 12 日，美国纽约哥伦比亚大学，在加沙持续冲突中支持巴勒斯坦人。REUTERS/Jeenah Moon&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZM3VSAWRDZPE3N5UWOXVALY7DM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲巴勒斯坦学生参加抗议活动，支持2023 年 10 月 12 日，美国纽约哥伦比亚大学，加沙持续冲突中的巴勒斯坦人。REUTERS/Jeenah Moon&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 09:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[“Kindness costs nothing“, says Australian PM in final plea ahead of Indigenous referendum]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/australia-indigenous/kindness-costs-nothing-says-australian-pm-in-final-plea-ahead-of-indigenous-referendum-idUSKBN31D024]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T01:15:51Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/4VG7DLH7CJMBPFNCXLEAZID4XM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名妇女在由 Yes23 活动主办的“为是的步行”活动中举着“是”的支持标语，为澳大利亚即将举行的公投做准备原住民问题，2023 年 9 月 17 日在澳大利亚爱丽斯泉的托德河举行。路透社/Jaimi Joy &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;澳大利亚总理安东尼·艾博尼斯 (Anthony Albanese) 最后请求投票支持承认原住民周六的全民公投中，民意调查显示投票注定会失败。&lt;/p>;&lt;p>;澳大利亚人必须对是否同意修改宪法的问题投“是”或“否”票 122-制定一年前的宪法，承认原住民和托雷斯海峡岛民，并成立一个名为议会之声的原住民机构，可以就原住民问题向政府提供建议。&lt;/p>;&lt;p>;大约 500 万澳大利亚人已经投票在早期投票中心、海外以及通过邮寄投票。周四公布的最新民意调查预测，“反对”阵营以 56% 的优势领先“赞成”阵营的 38%，还有大约 6% 的人尚未做出决定。&lt;/p>;&lt;p>;“仁慈不花钱” ” 周五，阿尔巴尼斯在阿德莱德举行的新闻发布会上发表讲话时表示，“这是澳大利亚人有机会展示慷慨精神的时刻，我在澳大利亚人的性格中看到了这种精神，即使在最糟糕的情况下，我们总能看到澳大利亚性格中最好的一面。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;澳大利亚的原住民公民约占该国 2600 万人口的 3.8%，他们在这片土地上居住了大约 6 万年，但在《报告》中并未提及。宪法规定，大多数社会经济指标都低于全国平均水平。&lt;/p>;&lt;p>;1967 年，将原住民算作澳大利亚人口一部分的全民公投取得了巨大成功，获得了两党的政治支持。 2023 年公投尚未获得一致的政治支持，主要保守党派领导人都力争投“反对票”。&lt;/p>;&lt;p>;澳大利亚的公投很难通过，自公投以来，44 次公投中只有 8 次获得批准1901 年成为一个国家。宪法改革需要全国范围内的多数票，并且至少需要在六个州中的四个州获得多数票。&lt;/p>;&lt;p>;对公投的支持，这是自 1999 年选民否决建立共和国提案以来的第一次公投，过去几个月有所下降。支持者认为，“声音”将为澳大利亚原住民带来进步，而一些反对者则表示，将一个群体纳入宪法会造成分裂。&lt;/p>;&lt;p>;周五，数千名“是”志愿者被部署在全国各地，与澳大利亚人进行接触还没有下定决心。&lt;/p>;&lt;p>;“在接下来的 24 小时内将进行大量、非常大的尚未决定的投票……那是人们关注的时候，”原住民领袖诺埃尔·皮尔森 (Noel Pearson) 说。是的，活动家在电台采访中说。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 09:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[The two Chrises vying for role of New Zealand prime minister]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/newzealand-election-factbox/factbox-the-two-chrises-vying-for-role-of-new-zealand-prime-minister-idUSKBN31D028]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T01:19:41Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;新西兰大选变成了两位克里斯的较量。根据最近的民意调查，新西兰现任总理兼工党领袖克里斯·希普金斯(Chris Hipkins)看起来很可能会输给国家党领袖克里斯托弗·卢克森(Christopher Luxon)。&lt;/p>;&lt;p>;但在新西兰&lt;a href= &quot;/world/asia-pacific/why-new-zeallands-electoral-system-favours-coalitions-2023-09-14/&quot;>;混合成员比例选举制度&lt;/a>;，意外是有可能的。&lt;/p>;&lt; p>;以下是有关 Hipkins 和 Luxon 的一些详细信息。&lt;/p>;&lt;p>;* 前航空公司高管，53 岁，是两个孩子的父亲。&lt;/p>;&lt;p>;* 自 2020 年以来才进入议会并于 2021 年 11 月接任国家党领袖和反对党领袖。&lt;/p>;&lt;p>;* 在新西兰接受教育，但他的大部分企业生涯都在国外度过，在澳大利亚、北美和英国工作全球消费品公司联合利华&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/ULVR.L&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(ULVR.L)&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p >;* 2012 年返回新西兰，运营新西兰航空&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/AIR.NZ&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(AIR.NZ)&lt;/a >;.&lt;/p>;&lt;p>;* 在一个很大程度上世俗的国家，他捍卫了自己的基督教信仰和反堕胎立场。致力于堕胎法改革，使堕胎于 2020 年合法化。&lt;/p>;&lt;p>;* 一位百万富翁，在全国各地拥有多处住宅。&lt;/p>;&lt;p>;* 一位职业政治家和 45 岁的父亲-二&lt;/p>;&lt;p>;* 一月份接任总理和工党领袖，当时 &lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/new-zealand-pm-ardern-says-will-not- see-re-election-2023-01-19/&quot;>;杰辛达·阿德恩 (Jacinda Ardern) 下台&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;* 2008 年当选议员，在政府应对疫情方面成为家喻户晓的人物。&lt; /p>;&lt;p>;* 因处理一些严格的新冠疫情措施（包括长期封锁）而受到批评。&lt;/p>;&lt;p>;* 绰号“Chippy”，他因幽默感而在议会中闻名。&lt;/p>;&lt;p>;* 绰号“Chippy”。 &lt;p>;* 户外运动爱好者和热衷骑自行车的人。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 09:25:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>