<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Traders hold for US data as China disinflation risk drags]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/global-markets/traders-hold-for-us-data-as-china-disinflation-risk-drags-idUSKBN2YQ010]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T11:29:10Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国股市周一低开，因投资者在通胀报告发布和中国数据公布前采取观望态度这加剧了人们对经济放缓的担忧。&lt;/p>;&lt;p>;本月标准普尔和纳斯达克期货指数的交易量均降至迄今为止的最低水平，价格相应分别下跌 0.2% 和 0.3%。截至格林威治标准时间 1050，泛欧 STOXX 600 指数 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.STOXX&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.STOXX)&lt;/a>; 上涨 0.1%。 &lt;/p>;&lt;p>;中国 6 月份消费者价格数据下跌，与去年同期相比几乎没有变化，而生产者价格指数进一步下滑至负值区域。&lt;/p>;&lt;p>;这种疲软意味着进一步放松货币政策的空间，但也突显了北京在经济通货再膨胀和避免通货紧缩螺旋方面面临的挑战。&lt;/p>;&lt;p>;“中国只是一个症状。由于利率上升的影响，我们看到全球经济增长疲弱。中国面临风险Allspring Global Investments 多资产投资组合管理全球主管 Matthias Scheiber 表示，“由于它们的出口敏感性，未来的挑战将在于股票估值。如果没有改善， Scheiber 补充道：“在盈利方面，股市将很难继续上涨。”&lt;/p>;&lt;p>;摩根大通的财报季将于本周开始&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies /JPM.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(JPM.N)&lt;/a>;，花旗集团 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/CN&quot; target=&quot;_blank&quot;>;( CN)&lt;/a>;，富国银行 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/WFC.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(WFC.N)&lt;/a>;，道富银行&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/STT.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(STT.N)&lt;/a>; 和百事可乐 &lt;a href=&quot;https://www .reuters.com/markets/companies/PEP.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(PEP.O)&lt;/a>; 在这些报道中。&lt;/p>;&lt;p>;美国消费者价格预计周三将显示整体通胀增速放缓至 2021 年初以来的最低水平 3.1%，低于一年前的 9.1%。&lt;/p>;&lt;p>;“自 4 月份以来，我们一直对软着陆持乐观态度。消费者似乎比任何人想象的都要强大。人们的账户里仍然有大量资金，同时人们的就业率很高，”SG Kleinwort Hambros 首席投资官 Fahad Kamal 表示。&lt;/p>;&lt;p>;“除非出现任何上行意外，美国通胀应该会从Kamal 补充道：“市场仍然认为美联储可能会在本月加息，但疲弱的 CPI 可能会降低 9 月份进一步加息的风险。&lt; /p>;&lt;p>;目前期货暗示本月加息至 5.25%-5.5% 的可能性约为 90%，9 月加息的可能性为 24%。&lt;/p>;&lt;p>;美联储官员大多持鹰派态度在他们的沟通中，市场也已经消化了欧洲和英国加息的情况。加拿大央行本周召开会议，市场暗示再次加息的可能性为 67%。&lt;/p>;&lt;p>;全球加息的风险将持续较长时间对债券市场造成了严重破坏，上周美国 10 年期国债收益率上涨 23 个基点，德国国债收益率上涨 24 个基点，英国国债收益率上涨 26 个基点。&lt;/p>;&lt;p>;周一，美国两年期国债收益率最新为4.92%，上周触及 16 年高点 5.12%。&lt;/p>;&lt;p>;发达国家收益率的飙升在货币市场引起了连锁反应，特别是在投资者以超低利率借入日元以进行套利交易时。投资于高收益新兴市场货币。&lt;/p>;&lt;p>;最终结果是人们急于平仓日元空头头寸，导致日元上周全线上涨，尽管周一难以维持这一势头。&lt;/p>;&lt;p>;美元兑日元在周五下跌 1.3% 后小幅回升至 142.46 日元。欧元下跌 0.1%，英镑下跌 0.4%，受到美元走强的打击。&lt;/p>;&lt;p>;在大宗商品市场，黄金在上周小幅上涨后稳定在每盎司 1,923 美元。&lt;/p>;&lt;p >;由于主要出口国沙特阿拉伯和俄罗斯宣布新一轮减产，上周油价小幅回落，触及九周高点。&lt;/p>;&lt;p>;布伦特原油和美国原油均下跌约 0.7%，至每桶 77.95 美元和 73.30 美元。 &lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/PMDHCW5XJFJLHN2I3B7Z5OC5OA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;英国伦敦伦敦证券交易所入口外可见标牌。 2018 年 8 月 23 日。REUTERS/Peter Nicholls/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/B7B2YJFHI5NG7NK2SMCA5IHKOY.jpg&quot; alt =&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 3 月 22 日，日本东京一家银行外，一名路人走过显示各国股票价格指数的电子显示屏。 REUTERS/Issei Kato /文件照片&lt;/小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Mon, 10 Jul 2023 19:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Western allies fine-tune security assurances for Ukraine as NATO meets]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/nato-summit-guarantees/western-allies-fine-tune-security-assurances-for-ukraine-as-nato-meets-idUSKBN2YQ0P7]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T11:06:48Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YWQG4YQCOVIM7J2P4LJ4KWHVUU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 10 日，立陶宛维尔纽斯总统府附近看到一名立陶宛军人。REUTERS/Ints Kalnins&lt;/small>;&lt;欧洲外交官表示，乌克兰最大的西方盟国仍在敲定一个联合框架，该框架将为基辅的长期安全保证铺平道路，并可能要等到本周北约峰会结束后才能宣布。 &lt;/p>;&lt;p>;由 31 个成员国组成的北约联盟将于周二在立陶宛举行会议，其首要目标是为乌克兰提供某种入盟途径，但在走多远的问题上仍存在分歧。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰知道鉴于北约第五条规定，对一个成员国的攻击就是对所有成员国的攻击，在与俄罗斯的战争继续进行时，它不会加入该联盟，这可能会促使该联盟与俄罗斯发生战争。但它希望在峰会上做出坚定的承诺，即战后将邀请其加入。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，它已寻求当前和长期安全承诺的保证，以帮助其现在和将来保卫自己。一旦战争结束，阻止莫斯科再次发动侵略。&lt;/p>;&lt;p>;北约作为一个组织一直坚决避免向乌克兰提供军事援助，以避免与俄罗斯发生直接冲突，并热衷于继续将这一问题留给成员国&lt;/p>;&lt;p>;英国、法国、德国和美国（被称为“四方”）已经与基辅就一项多边文本进行了数周的谈判，该文本将为希望提供以下服务的成员国创建一个广泛的框架：或继续提供包括先进武器在内的军事援助以及财政援助。&lt;/p>;&lt;p>;欧盟将通过其和平基金寻求为武器支持提供资金，以及包括日本在内的七国集团 (G7) 国家，也参与了讨论。&lt;/p>;&lt;p>;多边框架使各国更容易与乌克兰达成详细的单独安排。&lt;/p>;&lt;p>;“美国人不想混合有关北约的讨论前景有保证，因此这些保证可能只有在峰会后才能达成。”一位欧洲外交官表示。另一位四方外交官也表示正在朝这个方向前进。&lt;/p>;&lt;p>;一位法国总统官员周五告诉记者，讨论“非常深入”。另外两名外交官表示，希望在峰会结束前完成这些协议。&lt;/p>;&lt;p>;一位德国高级官员告诉记者，由美国、德国组成的七国集团将达成一项协议、日本、法国、加拿大、意大利和英国以及欧盟。&lt;/p>;&lt;p>;正在前往立陶宛的美国总统乔·拜登周日告诉 CNN，华盛顿已准备好为乌克兰提供安全保障正如它向以色列提供的那样：“他们需要的武器，自卫的能力”。&lt;/p>;&lt;p>;美国对以色列的军事援助每年价值约 35 亿美元，但这种关系也需要大量的政治支持。&lt;/p>;&lt;p>;“与乌克兰的可能区别在于，美国的支持是结果驱动的”，一位以色列官员表示。&lt;/p>;&lt;p>;“对于乌克兰，美国人他们会问自己，‘我们花了 1000 亿美元得到了什么’，以及这从长远来看是否可持续，因为这场冲突可能不会结束，可能只是保持冻结状态。”&lt;/p>;</description><pubDate> Mon, 10 Jul 2023 19:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russia says on eve of NATO summit that Ukrainian entry would be a threat requiring tough response]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-nato-kremlin/russia-says-on-eve-of-nato-summit-that-ukrainian-entry-would-be-a-threat-requiring-tough-response-idUSKBN2YQ0PS]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T11:17:35Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/N53WD3QI2ZIZBKZQALNBVGGZOE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格和乌克兰总统弗拉基米尔·泽伦斯基在乌克兰基辅出席俄罗斯袭击乌克兰期间举行的联合新闻发布会2023年2月20日。路透社/Alina Yarysh/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯周一表示，乌克兰加入北约军事联盟将对欧洲安全架构产生非常负面的影响，莫斯科将坚决回应任何此类步骤。&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫在北约会议前夕发表讲话&lt;a href=&quot;/world/europe/baltic-states-their-strategic-significance-nato-2023-07-07 /&quot;>;在立陶宛举行的峰会&lt;/a>;旨在表达对乌克兰的声援，但尚未接受基辅为联盟成员。&lt;/p>;&lt;p>;“您知道俄罗斯联邦的绝对明确和一贯的立场，即乌克兰的立场加入北约将对安全架构产生非常非常负面的影响，而欧洲的安全架构已经被摧毁了一半。这将是一种绝对的危险，对我们的国家构成威胁，这需要我们做出足够明确和坚定的反应，”佩斯科夫告诉记者。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯去年在乌克兰发动了战争，它称之为“乌克兰战争”。在寻求并未能从西方获得其所谓的“安全保证”（即永远不会允许其邻国加入北约）后，这是一次“特别军事行动”。美国表示，这一要求“不可能”，而乌克兰应该自由决定自己的联盟​​。&lt;/p>;&lt;p>;北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格明确表示，基辅不会在战争激烈时成为成员国，维尔纽斯峰会也不会发出正式邀请。&lt;/p>;&lt;p>; p>;</description><pubDate> Mon, 10 Jul 2023 19:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russia“s top general Gerasimov shown in video for first time since failed mutiny]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-attack/russias-top-general-gerasimov-shown-in-video-for-first-time-since-failed-mutiny-idUSKBN2YQ09S]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T11:23:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/EZ7FPYGUPFNLPEHQB2SHTLHSSQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;12 月 21 日，俄罗斯武装部队总参谋长瓦列里·格拉西莫夫出席在俄罗斯莫斯科举行的国防部委员会年度会议2022. Sputnik/Sergei Fadeichev/Pool via REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯最高将领、总参谋长&lt;a href=&quot;/world/europe/general-gerasimov- Russias-top -soldier-appears-first-time-since-wagner-mutiny-2023-07-10/&quot;>;瓦列里·格拉西莫夫 (Valery Gerasimov) 在周一发布的视频中命令下属摧毁乌克兰导弹基地，这是他首次出现在自 6 月 24 日雇佣军叛变失败以来，该事件一直被公开。&lt;/p>;&lt;p>;这段视频显示，尽管雇佣军领导人提出要求，弗拉基米尔·普京总统目前仍保留了两名最有权势的军人，即国防部长谢尔盖·绍伊古和格拉西莫夫。 a href=&quot;/world/europe/belarus-leader-lukashenko-says-prigozhin-is-back-Russia-2023-07-06/&quot;>;叶夫根尼·普里戈任&lt;/a>;解雇他们，因为他们被指控在执行军事行动方面无能乌克兰。&lt;/p>;&lt;p>;普京发言人&lt;a href=&quot;/world/europe/kremlin-says-mercenary-chief-prigozhin-met-putin-after-rebellion-2023-07-10/&quot;>;周一表示&lt;/a>; 俄罗斯领导人于 6 月 29 日与普里戈任及其指挥官举行了克里姆林宫会谈，讨论了兵变及其在前线的表现以及未来的就业选择。他没有提到绍伊古或格拉西莫夫。&lt;/p>;&lt;p>;坐在军事指挥中心的白色皮革座椅上，主持与&lt;a href=&quot;/world/europe/where-are- Russias-top-generals 的会议-rumours-swirl-after-mercenary-mutiny-2023-06-28/&quot;>;高级将军&lt;/a>;，67岁的格拉西莫夫被要求并听取了航空航天部队副官维克托·阿夫扎洛夫的报告&lt;a href=&quot;/world/europe/who-is- Russias-general-armageddon-surovikin-missing-since-mutiny-2023-06-29/&quot;>;谢尔盖·苏罗维金将军&lt;/a>;。自从兵变以来，苏罗维金就没有公开露面。&lt;/p>;&lt;p>;国防部表示，录像显示格拉西莫夫周日正在开会。报道称他是俄罗斯武装部队总参谋长和莫斯科驻乌克兰部队指挥官，这是他在兵变之前担任的职务。&lt;/p>;&lt;p>;格拉西莫夫被告知，乌克兰对克里米亚发动了导弹袭击，克里米亚被莫斯科吞并。 2014 年从乌克兰起飞的飞机，周日在罗斯托夫和卡卢加地区遭到挫败，并显示命令俄罗斯应如何应对。&lt;/p>;&lt;p>;“我们注意到，航空航天部队已经完成了任务（击落）格拉西莫夫说。&lt;/p>;&lt;p>;然后，他要求航空航天部队和格鲁乌军事情报部门确定“导弹和其他敌方打击武器的储存地点和发射位置，以计划先发制人的打击”。&lt; /p>;&lt;p>;普京当时表示，瓦格纳雇佣兵的叛变是叛国行为，并将其与 1917 年俄罗斯革命前夕的动乱进行比较，并赞扬忠诚的军队避免了他所说的可能爆发内战的情况自从达成平息叛乱的协议以来，普京和克里姆林宫一直试图塑造一种一切照旧的形象，总统主持了一系列会议，拜访了达吉斯坦的人群，甚至主办了一个年轻女孩在导游的带领下参观了克里姆林宫。&lt;/p>;&lt;p>;绍伊古和格拉西莫夫的幸存意味着普里戈任推翻普京军事高层的企图失败了，至少目前是这样。&lt;/p>;&lt;p>;对于兵变发生前几个月，普里戈任公开侮辱他们，使用各种粗俗的咒骂语和监狱俚语，这让俄罗斯高级官员感到震惊，但普京、绍伊古和格拉西莫夫没有在公开场合做出回应。&lt;/p>;&lt;p>;普里戈任说普京的高级军官将被迫在地狱里吃掉阵亡士兵的内脏，因为他声称他们在乌克兰执行莫斯科所谓的“特别军事行动”，这种方式是无能和叛国的。&lt;/p>;&lt;p>;在兵变前一周，普里戈任加强了对绍伊古的攻击，剖析了俄罗斯发动战争的理由，并基于-lies-2023-06-23/&quot;>;指责国防部在原因和&lt;a href=&quot;/world/europe/ Russian-mercenary-boss-accuses-top-brass- ukraine-battlefield-cover-up-2023-06-22/&quot;>;发动战争&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;普里戈任表示，他的叛变目的是与绍伊古和格拉西莫夫算账，而不是夺取权力或挑战普京。&lt;/p>;&lt;p>;在周一发布的视频中，视频通话中大多数参与者的面孔都被模糊化，但显示了苏罗维金的副手阿夫扎洛夫。&lt;/p>;&lt;p>;苏罗维金在叛乱前担任俄罗斯驻乌克兰军队副司令，曾多次受到普里戈任的赞扬，目前下落不明。&lt;/p>;&lt;p>;苏罗维金因冷酷无情而被俄罗斯媒体戏称为“世界末日将军”。正式担任航空航天部队总司令。&lt;/p>;&lt;p>;格拉西莫夫的两名下属谢尔盖·鲁德斯科伊上将和阿列克谢·金上将出现在同一个视频中。&lt;/p>;</description><pubDate> Mon, 10 Jul 2023 19:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis-New anti-ESG rule in Missouri offers US Republicans another path away from “wokeness“]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/investing-esg-missouri/analysis-new-anti-esg-rule-in-missouri-offers-us-republicans-another-path-away-from-wokeness-idUSKBN2YQ0KW]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T10:08:13Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;（路透社）- 密苏里州的一项新证券规则为想要推进“反垄断”的共和党美国州官员提供了一个模板。 -唤醒”商业议程，即使这些想法正在努力争取立法支持。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230710&amp;t=2&amp;i=1638367194&amp;r=LYNXMPEJ6909Z&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片：美国密苏里州阿普尔顿市的一个农场里，一捆干草被一种看起来像美国国旗的材料包裹着，2021 年 8 月 11 日。路透社/Shannon Stapleton/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;密苏里州共和党国务卿约翰·“杰伊”·阿什克罗夫特 (John “Jay” Ashcroft) 于 6 月 1 日发布了一项规定，要求经纪交易商获得同意客户基于社会或其他非财务目标（例如应对气候变化）购买或出售投资产品。&lt;/p>;&lt;p>;共和党议员在 5 月结束的州立法会议上未能通过类似措施后，阿什克罗夫特采取了行动12 月 12 日，围绕哪些法案应优先考虑的内讧。&lt;/p>;&lt;p>;新规则和失败的立法都是美国一些州共和党人更广泛推动的一部分，旨在限制对环境、社会和治理日益增长的考虑（ESG ）企业和投资者的因素。&lt;/p>;&lt;p>;许多共和党政客称这种担忧“唤醒”了过度行为，韦氏词典将这一术语定义为对种族和社会正义问题的关注。根据气候研究和咨询公司 Pleiades Strategy 的数据，今年他们在 37 个州提出了约 165 项立法，以反对 ESG 投资做法。&lt;/p>;&lt;p>;但这 165 项提案中，只有 22 项反对 ESG Pleiades 发现，今年有 16 个州批准了法律。对成本、官僚主义和经济影响的担忧导致法案停滞不前或以弱化形式通过，即使是在共和党主导州政府的所谓“红色州”。&lt;/p>;&lt;p>;几位公司律师表示，其他共和党官员可能会采纳阿什克罗夫特的做法，自己行动。 Foley &amp;amp; Co. 的证券诉讼律师 Beth IZ Boland 表示：“在缺乏立法行动的情况下，立法行动可能很难实现，你会看到通过行政或行政命令以及总检察长意见采取行动。”波士顿的拉德纳。&lt;/p>;&lt;p>;随着投资者对气候变化和劳动力多样性等问题进行评估，共和党推行的政策变化尚未对 ESG 作为资产类别产生重大影响。截至 3 月 31 日，Morningstar Direct 追踪的全球使用 ESG 标准评估投资或社会影响的基金规模达 2.74 万亿美元，高于一年前的 2.69 万亿美元。&lt;/p>;&lt;p>;但这些攻击已说服一些华尔街公司改变他们的信息以避免争议。贝莱德首席执行官拉里·芬克上个月表示，他已停止使用“ESG”一词，因为它变得过于政治化。&lt;/p>;&lt;p>;“新颖的方法”&lt;/p>;&lt;p>;阿什克罗夫特还竞选密苏里州州长在保守派平台上，包括在竞选视频中誓言保护中西部州的居民免受专注于他所说的“唤醒政治”的银行的侵害。&lt;/p>;&lt;p>;阿什克罗夫特在接受采访时告诉路透社，“一个极其功能失调的国家” “会议”阻止了相关措施在该州众议院通过后未能通过参议院委员会。委员会成员没有回复消息。&lt;/p>;&lt;p>;但阿什克罗夫特还表示，他希望采取与其他州不同的策略，制定共和党支持的新限制措施，例如禁止某些公司管理公共资金。&lt;/p>;&lt;p >;“我们认为我们采取了一种新颖的方法，可以保护人们，但不妨碍他们决定如何使用自己的钱，”他在谈到他实施的规则时说道，该规则将于 7 月底生效.&lt;/p>;&lt;p>;据发言人称，阿什克罗夫特在立法会议开始前启动了规则制定，本质上是作为备用计划，以防立法者没有按照 1 月份提出的相同想法采取行动。&lt;/p>;&lt;p>;业务一些团体提出了反对意见，包括基于法律理由，并认为该规则会造成不必要的成本和后勤障碍。密苏里州商会会长丹·梅汉 (Dan Mehan) 表示：“你无法回避这样一个事实：这是对雇主和金融业的一项新规定。”&lt;/p>;&lt;p>;迄今为止一直回避的金融高管最强有力的法律担心，像密苏里州那样，采取行政或行政行动的可能性会给州官员提供承受压力的灵活性。&lt;/p>;&lt;p>;“箭袋里还有更多的箭，”K&amp;L Gates 说律师兰斯·戴尔，其客户包括资产管理公司&lt;/p>;&lt;p>;根据这些官员的无党派全国协会的说法，密苏里州是州务卿对证券拥有管辖权的十个州之一，这些官员通常以监督选举和营业执照而闻名。在这 10 名官员中，有 6 名是共和党人。&lt;/p>;&lt;p>;在怀俄明州，国务卿查克·格雷 (Chuck Gray) 提议为投资顾问制定类似于密苏里州的 ESG 披露规则。预计很快就会有公众意见征询期。&lt;/p>;&lt;p>;在今年的立法浪潮之前，共和党反 ESG 努力的例子包括佛罗里达州首席财务官和西弗吉尼亚州财务主管从贝莱德撤回资产，以及肯塔基州财务主管和总检察长指导州&lt;/p>;&lt;p>;当然，共和党人还通过了一些值得注意的新反 ESG 法律，例如佛罗里达州州长 Ron DeSantis 签署的禁止 ESG 债券销售的法案。与沃尔特·迪士尼 (Walt Disney) 不和的德桑蒂斯 (DeSantis) 正在寻求共和党总统提名。&lt;/p>;</description><pubDate> Mon, 10 Jul 2023 18:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Bucharest declaration: NATO“s Ukraine debate still haunted by 2008 summit]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/nato-summit-bucharest/analysis-natos-ukraine-debate-still-haunted-by-bucharest-pledge-idUSKBN2YQ0O8]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T10:48:17Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XE3IHNRTMNP53PREE4RED7FC3I。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 10 日，北约旗帜在立陶宛维尔纽斯总统府旁飘扬。REUTERS/Ints Kalnins&lt;/small>;&lt;/ div>;&lt;p>;北约国家试图在&lt;a href=&quot;/world/nato-summit-leaders-meet-vilnius-talk-ukraine-sweden-Russia-2023-07-07/ ”本周在维尔纽斯举行的峰会&lt;/a>;，早些时候的聚会投下了长长的阴影。&lt;/p>;&lt;p>;2008 年 4 月在布加勒斯特举行的峰会上，北约宣布乌克兰和格鲁吉亚都将加入美国领导的防御体系联盟 - 但没有给他们如何实现这一目标的计划。&lt;/p>;&lt;p>;该声明掩盖了美国与法国和德国之间的裂痕，美国希望接纳这两个国家，而法国和德国则担心这会激怒俄罗斯。&lt; /p>;&lt;p>;虽然这可能是一次巧妙的外交妥协，但一些分析人士认为这是两全其美的结果：它向莫斯科发出通知，它曾经作为苏联一部分统治的两个国家将加入北约 - 但带来了他们距离加入成员资格所带来的保护还差得远。&lt;/p>;&lt;p>;现在，总统弗拉基米尔·泽连斯基正在敦促北约明确乌克兰在俄罗斯入侵引发的战争结束后如何以及何时加入。&lt;/p>; &lt;p>;北约内部再次出现分歧。官员们经常引用布加勒斯特宣言作为参考。&lt;/p>;&lt;p>;人们普遍认为，北约应该“超越布加勒斯特”，而不仅仅是重申乌克兰有一天会加入。但在走多远的问题上存在重大分歧。&lt;/p>;&lt;p>;这一次，美国和德国最不愿意支持任何可能被视为邀请或自动加入会员的程序。&lt; /p>;&lt;p>;与此同时，东欧北约成员国（上个世纪在莫斯科的控制下度过了数十年）正在推动基辅制定清晰的路线图，并得到法国的一些支持。&lt;/p>;&lt;p>;尽管乌克兰外交部长德米特罗·库莱巴周一宣布，一系列正式的成员资格条件已&lt;a href=&quot;/world/europe/ukraine-foreign-minister-nato-removes-map-hurdle-ukraines-nato-membership-2023- 07-10/&quot;>;被删除&lt;/a>;，维尔纽斯宣言将不可避免地成为另一次妥协。&lt;/p>;&lt;p>;声称“乌克兰在北约的合法地位”以及“在条件允许时”将加入的说法是外交官们表示，官员们正试图找到北约所有 31 个成员国都能接受的措辞，其中包括正在讨论的措辞。最终可能会像布加勒斯特一样，留给领导人解决。&lt;/p>;&lt;p>;与 2008 年由罗马尼亚共产主义独裁者尼古拉·齐奥塞斯库委托在巨大的议会宫举行的峰会的相似之处，让许多北约人士感到震惊。观察家。&lt;/p>;&lt;p>;查塔姆研究所智囊团的乌克兰政策专家奥里西亚·卢采维奇表示，泽伦斯基和他的顾问正在努力确保基辅这次获得尽可能明确的结果。&lt;/p>;&lt;p>;她说：“布加勒斯特峰会留下了很多不好的余味，实际上造成了战略上的模糊性……为乌克兰和格鲁吉亚提供了永久的北约等候室。”自 2008 年以来，情况发生了很大变化，但有一个不变的是： ：弗拉基米尔·普京。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯总统亲自游说布加勒斯特领导人不要将乌克兰和格鲁吉亚纳入北约。&lt;/p>;&lt;p>;这一次，泽连斯基有机会在人。但俄罗斯仍将是讨论中的一个重要因素。&lt;/p>;&lt;p>;这一切的根本问题是，北约是否准备好帮助乌克兰对抗俄罗斯，从而引发核武器国家之间的直接冲突。到目前为止，西方对基辅的所有军事支持都来自个别成员国，而不是整个跨大西洋联盟。&lt;/p>;&lt;p>;东欧国家表示，确保俄罗斯不再攻击乌克兰的最佳方法是让俄罗斯再次袭击乌克兰。在战后不久加入北约的集体安全保护伞下。他们表示，布加勒斯特的措辞对普京的长期意图影响不大。&lt;/p>;&lt;p>;但其他人则认为，战后承诺乌克兰加入北约可能会鼓励普京继续冲突。&lt;/p>;&lt;p>;他们说布加勒斯特宣言实际上促使普京在乌克兰和格鲁吉亚测试西乌克兰的军事力量。&lt;/p>;&lt;p>;峰会四个月后，来自格鲁吉亚俄罗斯支持的南奥塞梯地区的炮击促使第比利斯的亲西方政府派出军队。&lt;/p>;&lt;p>;这很快就被俄罗斯入侵部队镇压，巩固了莫斯科对格鲁吉亚部分地区的控制。&lt;/p>;&lt;p>;2014年，俄罗斯从乌克兰手中夺取了克里米亚武力并支持乌克兰东部顿巴斯地区的分裂主义起义。去年2月，莫斯科对乌克兰发动了全面入侵。&lt;/p>;&lt;p>;莫斯科称布加勒斯特声明表明北约对俄罗斯构成了威胁。&lt;/p>;&lt;p>;但乌克兰称北约做出了承诺，现在必须兑现。&lt;/p>;&lt;p>;“无论 2008 年的决定是否正确，我们都可以把它放在一边，只是说它在未来具有真正的象征意义，”教授蒂莫西·赛尔 (Timothy Sayle) 说。多伦多大学的教授，也是一本关于北约历史的书的作者。&lt;/p>;&lt;p>;“外交官需要提醒他们的领导人，北约在其公报中所说或所写的内容具有持久的意义 - 并且可能会产生意想不到的义务。” &lt;/p>;</description><pubDate> Mon, 10 Jul 2023 18:55:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>