<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Republican debate: Will DeSantis and Haley take fight to Trump or each other?]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-election-republicans-debate/trumps-rivals-tie-him-to-republican-election-losses-ahead-of-debate-idUSKBN3230SB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-08T18:48:28Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XCYBP5W7Q5KELE4DB37A3S5HGU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;前南卡罗来纳州州长妮基·哈利 (Nikki Haley) 和佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯 (Ron DeSantis) 在 2024 年美国总统第二场共和党候选人辩论中互相注视2023 年 9 月 27 日在美国加利福尼亚州西米谷的罗纳德·里根总统图书馆举行的竞选活动。路透社/迈克·布莱克/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;唐纳德·特朗普的共和党总统提名竞争对手试图将他与该党在&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/topic/event/us-elections/&quot;>;一系列地方选举&lt;/a>;中的表现令人失望，因为他们准备在周三进行第三次选举共和党辩论。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的竞争对手在周二晚上的州选举中抓住了共和党一系列失败的机会，表明该党需要新的领导层 - 一些人直接将糟糕的结果归咎于特朗普 - 当他们聚集在一起时迈阿密。&lt;/p>;&lt;p>;领跑者特朗普将跳过周三的辩论，就像他在前两场辩论中所做的那样，并将&lt;a href=&quot;/world/us/trump-targets-2024-hispanic-vote-rivals-gather-miami -debate-2023-11-08/&quot;>;在附近举办一场竞争性活动&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/us/conservative-think-tank-emerges 之间的竞争加剧-force-behind-desantis-campaign-2023-08-18/&quot;>;佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯&lt;/a>;和&lt;a href=&quot;/world/us/nikki-haley-who-is-republican-2024-us- President-hopeful-2023-09-26/&quot;>;前南卡罗来纳州州长妮基·黑利&lt;/a>;可能会主导这场辩论，因为两位总统候选人都试图将自己视为本党特朗普的最佳替代者。&lt;/p>;&lt;p>; 51 岁的海莉在全国排名第三，在试图将 45 岁的德桑蒂斯从第二名的位置上赶下来的过程中，她变得更加强大。这场辩论于美国东部时间晚上 8 点（格林威治标准时间周四 0100）在迈阿密开始。&lt;/p>;&lt;p>;距离爱荷华州首次共和党州提名竞选还有两个多月的时间，特朗普的竞争对手已经没有时间停下来了。他明年将再次成为该党的白宫旗手。&lt;/p>;&lt;p>;周二，民主党和堕胎权利倡导者取得了一系列选举胜利，包括在 &lt;a href=&quot;/world/us/ abortion-rights-center-tuesdays-ohio-virginia-elections-2023-11-07/&quot;>;肯塔基州、俄亥俄州和弗吉尼亚州。&lt;/a>;&lt;/p>;&lt;p>;在肯塔基州，一位得到特朗普轻松支持的共和党人周二在州长竞选中落败，许多人预计这场竞争将非常激烈。&lt;/p>;&lt;p>;德桑蒂斯此前曾指责特朗普在去年国会中期选举中的选举结果令人失望。&lt;/p>;&lt;p>;德桑蒂斯的竞选团队表示在一份声明中：“昨晚令人失望的结果表明，为什么共和党需要一位胜利者来领导党的未来。”&lt;/p>;&lt;p>;黑莉也发出了类似的声音：“共和党在 2022 年中期选举中遭受巨大损失后，这种模式一年后继续。”&lt;/p>;&lt;p>;前新泽西州州长克里斯·克里斯蒂（Chris Christie）也将在周三晚上的辩论舞台上发言，他的说法更为直率。他称特朗普是该党的“选举毒药”。&lt;/p>;&lt;p>;77 岁的特朗普竭尽全力否认黑利和德桑蒂斯成为直接攻击目标，而是将重点放在他预计将与民主党总统乔·拜登的复赛上。 , 80.&lt;/p>;&lt;p>;在之前的两场电视辩论中，黑利和德桑蒂斯一直小心翼翼地避免对特朗普过于严厉，因为他们担心疏远他的支持者，如果他们想要最终赢得大选，他们将需要他们的支持。 7 月获得共和党提名。&lt;/p>;&lt;p>;距离选举几乎整整一年了——2024 年 11 月 5 日。&lt;/p>;&lt;p>;密歇根大学总统辩论专家亚伦·卡尔 (Aaron Kall) 表示没有周三上台的五名候选人中有一半可以再回避批评特朗普。&lt;/p>;&lt;p>;“如果他们不试图拉倒特朗普，他们就不会实现他们的目标，”他说。 .&lt;/p>;&lt;p>;特朗普&lt;a href=&quot;nv&quot; target=&quot;_blank&quot;>;将在几英里外的西班牙裔人口稠密的城市海厄利亚举行竞选集会&lt;/a>;。拉美裔是两党都会大力争取的投票群体。&lt;/p>;&lt;p>;前联合国大使海莉将在两场辩论中表现出色，并且是除特朗普之外唯一一位在早期提名州表现出近期势头的共和党人例如爱荷华州和新罕布什尔州。&lt;/p>;&lt;p>;随着长达一个月的以色列与哈马斯冲突成为头条新闻，这场辩论可能为黑莉提供了展示其外交政策资历的机会。&lt;/p>;&lt;p>;而德桑蒂斯和黑莉希望利用强劲的辩论表现，这场辩论很可能无法为这场从一开始就由特朗普主导的竞选提供转折点。&lt;/p>;&lt;p>;另外三名辩论参与者 - 克里斯蒂、商人维韦克拉马斯瓦米和美国参议员蒂姆·斯科特 - 将努力维护他们的相关性并找到前进的道路。&lt;/p>;&lt;p>;拉马斯瓦米很可能利用辩论舞台来促进&lt;a href=&quot;/world/us/republican-hopeful-拉马斯瓦米-介绍-承诺-反对-外国冲突-2023-11-07/&quot;>;他的不干涉主义外交政策&lt;/a>;，因为他试图将自己定位为最不可能卷入对外战争的候选人。&lt;/ p>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 02:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[More questions than answers as Israeli PM Netanyahu seeks security control over Gaza]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-gaza-security/analysis-more-questions-than-answers-as-israeli-pm-netanyahu-seeks-security-control-over-gaza-idUSKBN3231RB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-08T18:51:10Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;总理本杰明·内塔尼亚胡的&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-open-little-pauses- gaza-fighting-netanyahu-says-2023-11-07/&quot;>;本周宣布&lt;/a>;以色列将无限期控制加沙的安全，这增加了被围困飞地未来的不确定性，超过战争爆发一个月后。&lt;/p>;&lt;p>;以色列官员此后一直试图&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-says-it-does-not-intend-reocpy-gaza-or-control -it-long-time-2023-11-08/&quot;>;明确&lt;/a>;他们不打算重新占领以色列军队于2005年撤出的加沙，但目前尚不清楚如何在不维持安全的情况下确保安全&lt;/p>;&lt;p>;只有一件事被反复强调 - 伊斯兰运动哈马斯于 10 月 7 日发动突然袭击，以色列称该袭击造成约 1,400 人死亡，武装分子拖拽了 240 多人被囚禁的以色列人和外国人必须被消灭。&lt;/p>;&lt;p>;“他们不能在这里，”上个月与内塔尼亚胡组成紧急联合政府的前国防部长本尼·甘茨周三表示。 “我们可以提出任何我们认为合适的机制，但哈马斯不会参与其中。”&lt;/p>;&lt;p>;甘茨表示，哈马斯对以色列构成了生存威胁，他告诉记者，以色列必须确保“以色列称，内塔尼亚胡最亲密的助手之一罗恩·德默（Ron Dermer）与甘茨一样都在内部战时内阁中，但由于对政治未来缺乏任何连贯的想法，具体细节仍然模糊。必须在加沙的监督中发挥积极作用，但这很大程度上取决于未来如何治理这片飞地。&lt;/p>;&lt;p>;“是否会有一支力量阻止那里出现恐怖主义？是否会有一支巴勒斯坦军队将以应有的方式为加沙人民建设和治理加沙，而不仅仅是摧毁以色列？这还有待观察。”他周二告诉美国全国广播公司 (NBC)。&lt;/p>;&lt;p>;以色列战机对加沙地带的无情轰炸导致一万多名巴勒斯坦人丧生，据巴勒斯坦官员称，这场战争已经是数十年冲突中最血腥的事件之一。&lt;/p>;&lt;p>;人口稠密的沿海地带大片地区已被根据联合国的数据，该地区被夷为平地，超过 150 万人（约三分之二的人口）被迫离开家园。&lt;/p>;&lt;p>;重建有形基础设施和重建该地区的治理将带来一个外交官表示，这是一个巨大的挑战，将迫使以色列与巴勒斯坦人合作，尽管双方都怀有深仇大恨。&lt;/p>;&lt;p>;随着战争的进行，包括美国在内的西方国家发出了呼吁，重新开始陷入僵局的努力，以达成两国解决方案，并与以色列建立一个独立的巴勒斯坦国。&lt;/p>;&lt;p>;“现在，现实是，在巴勒斯坦权力机构结束时可能需要一段过渡期美国国务卿安东尼·布林肯在东京举行的新闻发布会上表示，“巴勒斯坦人民必须成为加沙和西岸治理的核心”。&lt;/p>;&lt;p>;“同样明显的是，以色列不能占领加沙。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;以色列最初于 2005 年从加沙地带撤军，这引起了强硬派定居者的愤怒，当前总理阿里尔·沙龙决定了加沙地带的费用后，他们被迫随军队离开。维持存在的水平太高了。&lt;/p>;&lt;p>;任何重组的以色列安全机制都可能面临的挑战，在被占领的西岸附近 18 个多月的日益暴力冲突中已经清楚地表明了这一点。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;一些外交官提出了重组巴勒斯坦权力机构 (PA) 的可能性 - 该机构是 30 年前根据奥斯陆临时和平协议成立的 - &lt;a href=&quot;/world/blinken-visits-west-bank-meet -palestinian-leader-abbas-gaza-war-rages-2023-11-05/&quot;>;如果以色列成功实现解散哈马斯的目标，则在加沙的管理中发挥作用&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p >;巴勒斯坦权力机构曾经同时管理加沙和西岸，但在 2007 年被哈马斯强行驱逐出加沙，现在只管理西岸的部分地区，那里遍布着不断增长的犹太人定居点。&lt;/p>;&lt;p >;巴勒斯坦总理穆罕默德·什塔耶最近告诉外国记者，巴勒斯坦权力机构不会“骑着以色列坦克”返回加沙，这对以色列将寻求摆脱日常运作责任的猜测产生了严重怀疑&lt;/p>;&lt;p>;无论如何，巴勒斯坦权力机构长期以来一直在努力将其权威强加于约旦河西岸，理论上它负责那里的秩序，但遭到以色列和大国的不信任。部分巴勒斯坦人口。&lt;/p>;&lt;p>;取而代之的是，以色列军队在很大程度上承担了打击激进活动的任务。&lt;/p>;&lt;p>;在过去 18 个月里，以色列军队杀害了数百名巴勒斯坦人- 顽固的武装分子、投掷石块的年轻人和不参与其中的平民 - 并在西岸逮捕了数千人。同一时期，数十名以色列人在巴勒斯坦人的袭击中丧生。&lt;/p>;&lt;p>;纳布卢斯和杰宁等城市今年早些时候发生了一场为期两天的战斗，数百名以色列士兵在巴勒斯坦人的支持下参与其中。无人机和武装直升机已成为包括哈马斯在内的激进组织的据点。&lt;/p>;&lt;p>;德尔默表示，虽然以色列军队实际进入了约旦河西岸城镇，但在过去 17 年里他们基本上没有进入加沙。 “显然，我们不能重复（这一点）。因此，在哈马斯被赶下台后......以色列将不得不无限期地保留压倒性的安全责任。”&lt;/p>;&lt;p>;约旦前副总理马尔万·穆阿舍尔，告诉路透社，他没有看到关于冲突结束后如何治理加沙的令人信服的举措。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为目前还没有任何关于如何处理第二天的明确想法，”总部位于华盛顿的卡内基国际和平基金会负责研究的副总裁 Muasher 说道。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/UK3SUEY7E5NHXF6DVWXVIWJ3S4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;以色列总理本杰明·内塔尼亚胡在与国防部长约夫·加兰特和内阁部长举行的新闻发布会上2023 年 10 月 28 日，本尼·甘茨 (Benny Gantz) 在以色列特拉维夫基里亚军事基地。阿比尔苏丹泳池/泳池来自 REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east- 2.images.arcpublishing.com/reuters/AGNPLOPPUZLXRFI4RKJYKGES7U.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在持续的冲突中，流离失所的巴勒斯坦人在 Al Shifa 医院避难，烟雾升起2023 年 11 月 8 日，哈马斯和以色列在加沙城举行的会议。REUTERS/Doaa Rouqa&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 02:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Hezbollah“s anti-ship missiles bolster its threat to US navy]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-hezbollah-missiles/hezbollahs-anti-ship-missiles-bolster-its-threat-to-us-navy-idUSKBN3231OQ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-08T17:54:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/middle-east/what-is- 获得的强大俄罗斯反舰导弹消息人士称，真主党&lt;/a>;为其领导人提供了实现其领导人对美国军舰的隐秘威胁的手段，并强调了任何地区战争的严重风险熟悉该组织的军火库的说。&lt;/p>;&lt;p>;真主党领导人萨耶德&lt;a href=&quot;/world/middle-east/hezbollah-leader-says-hamas-oct-7-assault-was-100-palestinian-2023 -11-03/&quot;>;哈桑·纳斯鲁拉&lt;/a>;上周警告华盛顿，自从上个月巴勒斯坦组织哈马斯和以色列之间爆发战争，震动了整个中东地区以来，他的组织已经为部署到该地区的美国船只做好了准备。 &lt;/p>;&lt;p>;黎巴嫩的两名消息人士熟悉伊朗支持的组织的&lt;a href=&quot;/world/middle-east/lebanons-hezbollah-what-weapons-does-it-have-2023-10-30/ &quot;>;军火库&lt;/a>;说他指的是真主党大幅增强的反舰导弹能力，包括射程 300 公里（186 英里）的俄罗斯制造的 Yakhont 导弹。&lt;/p>;&lt;p>;媒体和媒体的报道分析人士多年来一直表示，真主党十多年前在叙利亚部署了 Yakhont 导弹，以帮助巴沙尔·阿萨德总统打内战。&lt;/p>;&lt;p>;真主党从未证实拥有该武器。&lt;/p>;&lt;p>;真主党从未证实拥有该武器。 >;&lt;p>;当记者联系到什叶派组织的媒体办公室对此事发表评论时，该办公室没有立即做出回应。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿表示，其地中海海军部署（包括两艘航空母舰及其支援舰艇）旨在防止通过威慑伊朗来阻止冲突蔓延。伊朗支持哈马斯、真主党和巴勒斯坦伊斯兰圣战组织等组织。&lt;/p>;&lt;p>;真主党将美国军舰视为直接威胁，因为它们有能力打击该组织及其盟友。&lt;/p>;&lt;p>;真主党将美国军舰视为直接威胁。 p>;&lt;p>;纳斯鲁拉周五在一次演讲中表示，美国在地中海的军舰“不会吓到我们，也不会吓到我们”。&lt;/p>;&lt;p>;“我们已经为你们威胁的舰队做好了准备”我们，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;纳斯鲁拉发表周五讲话后，白宫表示，真主党不得利用哈马斯与以色列的战争，美国也不希望看到冲突扩大到黎巴嫩。&lt; /p>;&lt;p>;其中一位消息人士称，自 2006 年以来，真主党的反舰能力得到了巨大发展，当时该组织在与以色列的战争中首次证明，它可以通过在地中海击中一艘以色列军舰来打击海上船只。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;“有Yakhont，当然还有其他东西，”消息人士说，但没有详细说明。&lt;/p>;&lt;p>;消息人士补充说，真主党使用这种武器来对付敌对军舰将表明冲突已升级为一场重大的地区战争。&lt;/p>;&lt;p>;三名现任和一名前任美国官员表示，真主党已经制造了一系列令人印象深刻的武器，包括反舰导弹。&lt;/p>;&lt;p>;“我们”显然，我们对此给予了很多关注……我们正在认真对待他们拥有的能力，”一名官员表示，但没有直接评论该组织是否拥有 Yakhont 导弹。&lt;/p>;&lt;p>;官员们表示美国官员补充说，美国最近部署到该地区的海军力量包括防御来袭导弹。他们没有详细说明。&lt;/p>;&lt;p>;自 10 月 7 日哈马斯枪手从加沙地带袭击以色列以来，五角大楼已向地中海东部部署军舰，以色列称此次袭击造成 1,400 人死亡。&lt;/p>;&lt;p >;巴勒斯坦官员称，自那时以来，以色列对加沙地带的袭击已造成一万多名巴勒斯坦人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;纳斯鲁拉周五警告华盛顿，防止地区战争取决于停止以色列的袭击。自 10 月 8 日以来，真主党一直在黎巴嫩边境与以色列军队交火。这标志着自 2006 年战争以来最严重的升级。&lt;/p>;&lt;p>;但真主党迄今为止仅使用了其武器库的一小部分，并且暴力活动大多被控制在边境地区。&lt;/p>;&lt;p>;也门胡塞武装等其他与伊朗结盟的组织也向以色列发射无人机，而伊朗支持的什叶派穆斯林民兵向驻伊拉克和叙利亚的美军开火.&lt;/p>;&lt;p>;根据华盛顿&lt;a href=&quot;https&quot;的一份报告，地面发射的 Yakhont 在低空接近目标 - 距地面 10 至 15 米（码） - 以避免被发现://missilethreat.csis.org/missile/ss-n-26/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;战略与国际研究中心&lt;/a>; (CSIS)。&lt;/p>;&lt;p>;Yakhont，一种变体CSIS 表示，P-800 Oniks 导弹于 1993 年首次开发，于 1999 年由一家俄罗斯国防公司开发用于出口，可以从空中、地面或潜艇发射。&lt;/p>;&lt;p>;被问及消息来源关于真主党获得 Yakhont 导弹的报道，克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫 (Dmitry Peskov) 表示：“首先，这是未经任何证实的消息。我们不知道这是否属实。”&lt;/p>;&lt;p>;“其次，我们没有此类信息。”&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯国防部没有回复书面置评请求. 叙利亚信息部没有立即回复路透社通过电子邮件提出的问题。&lt;/p>;&lt;p>;纳斯拉拉周五的讲话标志着他的&lt;a href=&quot;/world/middle-east/hezbollah-leader-says-hamas-oct -7-assault-was-100-palestinian-2023-11-03/&quot;>;向美国发出迄今为止最强烈​​的&lt;/a>;警告，美国认为他的组织对 1983 年摧毁美国海军陆战队贝鲁特总部的自杀式袭击负责，杀害 241 名军人，并于同年对美国大使馆发动自杀式袭击，造成 63 人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;虽然真主党否认是这些袭击的幕后黑手，但纳斯鲁拉在讲话中间接提到了这些袭击，称那些击败了真主党的人20 世纪 80 年代初，美国在黎巴嫩“还活着”。&lt;/p>;&lt;p>;与真主党关系密切的黎巴嫩政治分析家纳赛尔·坎迪尔 (Nasser Qandil) 解释了该组织军火库中的 Yakhont 导弹如何用于对抗美国军舰，上个月在他的私人 YouTube 频道上发表的言论。&lt;/p>;&lt;p>;他将导弹描述为真主党参与叙利亚战争的“最重要的战利品”，该组织帮助扭转了阿萨德领导下的内战局势。坎迪尔说：“是的，真主党已经做好了准备。”接受路透社采访的两位消息人士表示，真主党在支持阿萨德的战斗中从叙利亚获得了武器，其军队长期以来一直由俄罗斯武装。&lt;/p>;&lt;p>;真主党对其武器库及其来源保密。纳斯鲁拉在 2021 年就该话题发表了罕见的评论，解释了该组织如何通过叙利亚获得俄罗斯制造的“短号”反坦克导弹。&lt;/p>;&lt;p>;在接受与伊朗结盟的黎巴嫩广播公司 al-Mayadeen 采访时，他表示称叙利亚国防部从俄罗斯购买了这些武器供叙利亚使用，真主党后来将其视为保卫黎巴嫩的“支持”形式。&lt;/p>;&lt;p>;真主党在2006年战争中广泛使用了该武器。&lt; /p>;&lt;p>;莫斯科表示 2010 年签署了一项协议，向大马士革发送包括 Yakhont 版本在内的反舰巡航导弹。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt; br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https:// /feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 02:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Scientists detect oxygen in noxious atmosphere of Venus]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/space-exploration-venus/scientists-detect-oxygen-in-noxious-atmosphere-of-venus-idUSKBN3231QR]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-08T18:21:25Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FHCQ2HHND5KF7KF2OF7GHBIESM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;来自 NASA 麦哲伦航天器和先锋金星轨道飞行器的数据用于未注明日期的金星合成图像。 NASA/JPL-Caltech/讲义来自 REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;氧气约占地球空气的 21%，大气的其余部分主要是氮气。众所周知，大多数生物（包括人类）都需要氧气才能生存。&lt;/p>;&lt;p>;地球的&lt;a href=&quot;/lifestyle/science/new-analysis-reveals-dynamic-volcanism-venus-2023- 03-15/&quot;>;行星邻居金星&lt;/a>;提供了一个完全不同的故事。其浓稠而有毒的大气主要由二氧化碳（96.5%）以及少量的氮气和微量气体组成。氧气几乎不存在。事实上，与火星等其他行星相比，金星受到的科学关注要少得多&lt;/a>;，直接检测其氧气仍然很困难。&lt;/p>;&lt;p>;使用 SOFIA 机载观测站上的仪器 - 在 NASA 和德国的联合项目中，一架经过改装的波音 747SP 飞机可以携带红外望远镜航空航天中心 - 科学家们现在在夹在金星大气层的另外两层之间的薄层中检测到原子氧。&lt;/p>;&lt;p>;他们指出，这种原子氧由单个氧原子组成，与分子氧不同，它由两个氧原子组成，具有透气性。&lt;/p>;&lt;p>;研究人员首次在金星面向太阳的一侧直接检测到氧气（氧气实际上是在大气中产生的），并在背向太阳的一侧，此前曾被夏威夷的地面望远镜发现过。金星的自转速度比地球慢得多。&lt;/p>;&lt;p>;“金星大气层非常稠密。其成分也与地球有很大不同，”德国航空航天中心物理学家 Heinz-Wilhelm Hübers 说道，他是该研究的主要作者，该研究发表于期刊&lt;a href=&quot;https://www.nature.com/articles/s41467-023-42389-x&quot; target=&quot;_blank&quot;>;自然通讯&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;浓厚的气氛距离太阳第二远的行星在失控的温室效应中捕获了热量。&lt;/p>;&lt;p>;“金星并不适宜居住，至少对于我们在地球上认识的生物体来说是这样，”Hübers 补充道。&lt;/p>;&lt;p>;研究人员说，氧气是在地球的白天一侧通过太阳的紫外线辐射产生的，该紫外线辐射将大气中的二氧化碳和一氧化碳分解成氧原子和其他化学物质。然后，一些氧气被风输送到金星的夜间一侧。&lt;/p>;&lt;p>;“在金星上检测到原子氧是光化学作用（由太阳紫外线辐射触发）以及氧气输送的直接证据。德国马克斯·普朗克射电天文研究所的天体物理学家兼研究合著者赫尔穆特·威塞迈尔 (Helmut Wiesemeyer) 表示：“在地球上，我们保护生命的平流层臭氧层代表着金星大气层的风。”这是这种光化学的著名例子。”Wiesemeyer 补充道。&lt;/p>;&lt;p>;在金星上，有一层含有硫酸的云，距离行星表面约 40 英里（65 公里），其中与地球自转方向相反的飓风。在地表上方约 75 英里（120 公里）处，强风与行星自转方向相同。&lt;/p>;&lt;p>;人们发现氧气集中在这两个凶猛的层之间，海拔约 60 英里（ 100 公里）。研究发现，氧气的温度范围从地球白天一侧的约-184华氏度（-120摄氏度）到夜晚一侧的-256华氏度（-160摄氏度）。&lt;/p>;&lt;p>;之前使用的方法基于对其他分子的测量并结合光化学模型，间接检测金星白天的氧气。&lt;/p>;&lt;p>;金星的直径约为 7,500 英里（12,000 公里），比地球略小。在我们的太阳系中，地球舒适地居住在太阳周围的“宜居带”内——这个距离被认为离恒星不太近也不太远，足以容纳生命，金星靠近内边界，火星靠近外边界&lt;/p>;&lt;p>;“我们仍处于了解金星演化以及它为何与地球如此不同的开始阶段，”Hübers 说。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 02:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[White House continues to see unacceptable threats to US Jewish community]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-jews-threats/white-house-continues-to-see-unacceptable-threats-to-us-jewish-community-idUSKBN3231R6]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-08T18:22:55Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;白宫发言人表示，美国继续看到该国犹太社区面临令人震惊的威胁，并表示针对犹太人的行为是不可接受的卡琳·让-皮埃尔说。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 02:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Caesars averts strike as casino operator, Las Vegas unions reach deal]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-casinos-labor-caesars-entertai/caesars-averts-strike-as-casino-operator-las-vegas-unions-reach-deal-idUSKBN32317J]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-08T17:33:52Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HI3WFPUNEBPK3IQ43YN3MDDH6E。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;550 英尺高 (167.6 m) 的豪客观景轮是世界上最高的，是耗资 5.5 亿美元的 Linq 的核心部分项目，凯撒娱乐公司的零售、餐饮和娱乐区，2014 年 4 月 9 日在内华达州拉斯维加斯可见。轮子是。 REUTERS/Las Vegas Sun/Steve Marcus/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;代表拉斯维加斯酒店业工人的工会与凯撒娱乐公司达成了一项暂定协议&lt;a href=&quot;https://www.reuters.周三，即&lt;a href=&quot;/business/las -vegas-casino-hotel-works-set-strike-deadline-after-stalled-negotiations-2023-11-02/&quot;>;罢工截止日期&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;谈判正值各行业工会进行由于工人短缺，迫使雇主提高工资和福利。赌场度假村运营商&lt;a href=&quot;/business/caesars-entertainment-beats-q3-profit-estimates-steady-demand-las-vegas-casinos-2023-10-31/&quot;>;利润创历史新高&lt;/a>;拉斯维加斯旅游业在大流行后稳步复苏。&lt;/p>;&lt;p>;烹饪工人和调酒师工会表示，这份为期五年的合同将涵盖拉斯维加斯九家酒店的员工，包括服务员、服务员和厨房工人。&lt;/p>; &lt;p>;该协议的详细信息尚未立即公布。工会计划在当天晚些时候发表声明。&lt;/p>;&lt;p>;拉斯维加斯赌场运营商（按员工人数计算）凯撒娱乐公司表示，该交易提供了“有意义的工资增长”，并与更多的工会工作机会转移到拉斯维加斯大道。&lt;/p>;&lt;p>;拉斯维加斯工会被认为是美国最强大的工会之一，他们一直要求提高工资、针对可能威胁就业的新技术提供更强有力的保护、大幅削减配额&lt;/p>;&lt;p>;根据拉斯维加斯会议和旅游局的数据，9 月份该市的游客量比 2019 年同期减少了 4%。然而，房价却飙升了 47% 以上。&lt;/p>;&lt;p>;该市正在为包括本月一级方程式拉斯维加斯大奖赛在内的重大活动做准备，预计将吸引超过 100,000 名游客。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;/p>;&lt;p>;密歇根大学商学院教授埃里克·戈登 (Erik Gordon) 表示：“无法承受罢工停工的公司将面临做出重大让步的最大压力。”&lt;/p>;&lt;p>;“这需要采取“在我看来，时间太长了。”33 岁的丹尼尔·巴斯比 (Daniel Busby) 在交易达成之前说道，他是凯撒旗下巴黎拉斯维加斯酒店和赌场的一名油炸厨师。 “我们只是要求能够生活得舒服一点。”&lt;/p>;&lt;p>;工会已经与赌场进行了大约七个月的谈判，9月底95%的会员已经投票授权全市范围内的罢工。&lt;/p>;&lt;p>;与赌场运营商米高梅国际酒店集团进行谈判&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/MGM.N&quot; target=&quot;_blank&quot; >;(MGM.N)&lt;/a>; 和永利度假村 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/WYNN.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(WYNN.O)&lt;/a >; 尚未在周五罢工最后期限之前达成协议。&lt;/p>;&lt;p>;米高梅和永利的罢工将影响 9 个赌场度假村和 25,000 名工人，其中大多数受雇于米高梅。&lt;/p>; &lt;p>;据发言人称，米高梅表示他们将在下午与工会会面。&lt;/p>;&lt;p>;永利没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;米高梅表示，每 1 个据 Truist 分析师巴里·乔纳斯 (Barry Jonas) 称，工资增长 % 将相当于额外劳动力成本约 1000 万美元。&lt;/p>;&lt;p>;他估计，工资增长可能会使凯撒的年度成本增加 4000 万至 6000 万美元，而凯撒的年度成本将增加一倍。 MGM，根据其员工数据。&lt;/p>;&lt;p>;烹饪和调酒师工会代表拉斯维加斯约 53,000 名工人。&lt;/p>;&lt;p>;凯撒集团股价上涨 1%，MGM 股价上涨 1.4%，永利度假村 (Wynn Resorts) 上涨下降0.5%。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 01:55:02 +0800</pubDate></item></channel></rss>