<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Trafficked wildlife find safe haven in US zoos]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-wildlife-network/trafficked-wildlife-find-safe-haven-in-us-zoos-idUSKBN31V0NB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-31T10:13:23Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;一只鳄鱼 tomistoma 在他的水围场里爬行，一只辐射陆龟咀嚼着植物，一只八哥鸟栖息在树枝上- 从非法野生动物贩运中查获的所有生物，并放置在洛杉矶动物园进行护理和安置。&lt;/p>;&lt;p>;为了确保在贸易中被捕的野生动物能够生存和繁衍，美国鱼类和野生动物管理局(FWS) 与动物园和水族馆协会 (AZA) 合作，上周在南加州启动了野生动物没收试点网络。&lt;/p>;&lt;p>;他们的目标是将该计划推广到全国范围内并打击其他贩运活动迈阿密和德克萨斯州埃尔帕索等热点地区。&lt;/p>;&lt;p>;南加州被认为是贩运野生动物的中心，其中大部分来自亚洲国家。猴子、老虎、用于宠物贸易和战利品的珍奇鸟类、用于食品和药用目的的爬行动物和海参。&lt;/p>;&lt;p>;“这是基于人类的需求和贪婪，这些动物正在世界各地被贩运，基本上AZA 总裁兼首席执行官、FWS 前主管丹·阿什 (Dan Ashe) 表示，“这在很大程度上是美国的问题”。&lt;/p>;&lt;p>;犯罪网络和犯罪集团已将非法野生动物贸易融入其中。阿什说，这是一个每年数十亿美元的犯罪集团。 2015 年至 2019 年间，FWS 必须为近 50,000 只被贩运的动物寻找护理和收容所，这些动物与 800 多起犯罪转介有关。&lt;/p>;&lt;p>;莫卡是一只孟加拉虎幼崽，两个人试图从墨西哥偷运过境。 2017 年前往加利福尼亚州。它们被捕，Moka 接受了动物园兽医护理，现在住在圣地亚哥附近的狮子、老虎和熊救援组织。&lt;/p>;&lt;p>;当活体标本在港口或机场被拒绝通关时，速度至关重要，并且被查获或遗弃，需要专家的紧急护理才能生存。有些鸟，如巴厘岛八哥，是国际濒危野生动植物种国际贸易公约 (CITES) 条约规定的极度濒危物种，野外具有独特蓝眼斑纹的白色鸣禽数量不足 100 只。&lt;/p>;&lt;p>;“希望我们能够实现这一目标洛杉矶动物园保护主任杰克·欧文斯 (Jake Owens) 说：“让动物达到足够高的健康水平，并开始在动物园和水族馆繁殖并形成非常健康的种群。”&lt;/p>;&lt;p>;他们还需要确保没收的动物不会将疾病传播给其他动物或人类。&lt;/p>;&lt;p>;欧文斯说，被贩运的动物往往处境悲惨，被绑在走私者的腿上，放在用玻璃纸或卫生纸卷包裹的行李中。它们的嘴可能会被胶带封住，这样它们就不会发出声音，并且它们可能会忍受多次飞行。&lt;/p>;&lt;p>;“这些动物经历了非常痛苦的经历，”欧文斯说。&lt;/p>;&lt;p >; Star 是洛杉矶动物园的一只巴厘八哥，它在巴厘岛被非法捕获，被塞进袜子里并藏在手提箱里，然后在洛杉矶国际机场 (LAX) 被执法人员发现。她和她的伴侣生了三只小鸡，现在已经是祖父母了。&lt;/p>;&lt;p>;在洛杉矶国际机场的一个巨大仓库中，FWS 检查员和嗅探犬 Braxton 仔细检查运往水族馆的活热带鱼和珊瑚，寻找任何东西这可能不合法。&lt;/p>;&lt;p>;“如果没有适当的文件，某些物种是不允许进入的，”野生动物监察员雷内·加林多 (Rene Galindo) 说。 “如果其中一些物种是《濒危野生动植物种国际贸易公约》网络的一部分，它就会影响野生种群和未来的贸易，如果我们在没有适当许可的情况下继续引进这些物种，可能会导致种群数量大幅减少。”&lt;/p>;&lt;p>;回到 FWS执法办公室，一个房间里存放着被贩运的动物和鸟类的标本、角和象牙。&lt;/p>;&lt;p>;“我知道人们对这些东西有很多需求，”野生动物检查员兼犬类雷·埃尔南德斯 (Ray Hernandez) 说处理程序。 “我们试图传达的信息是，有一种合法的方式可以做到这一切。我们努力促进这一点。”&lt;/p>;&lt;p>;大多数被没收的动物将留在动物园或水族馆，但有些动物在条件允许的情况下，可以将它们放回野外。&lt;/p>;&lt;p>;“我们首先需要确保野外存在的威胁、贩运者以及从野外捕获它们的人，不会再带走那只动物了。”欧文斯说。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/66LDMYAQZ5MAHJIV3YY4ULXYOY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一只于 1998 年被没收并命名为 Ninja 的极度濒危辐射龟，正在洛杉矶动物园进食。 2023 年 10 月 27 日，美国鱼类和野生动物管理局以及动物园和水族馆协会宣布在美国加利福尼亚州洛杉矶启动南加州野生动物没收网络。 REUTERS/Mike Blake&lt;/small>;&lt;/div>; &lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZY5SSL556NN3JJV7MNIJUF4EGY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A 2023 年 10 月 27 日，美国加利福尼亚州洛杉矶，美国鱼类和野生动物管理局以及动物园和水族馆协会宣布在南加州启动野生动物没收网络，洛杉矶动物园展示了一对被没收的八哥鸟.REUTERS/Mike Blake&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FG7CL6QDE5JZXDWBQJCZVQAR4I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 26 日，美国加利福尼亚州托伦斯市的美国鱼类和野生动物设施中展示了一条被没收的亚洲龙鱼。REUTERS/Mike Blake&lt;/small>;&lt;/div>; &lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/G3PDDMWUUVMFLF4ANO3CPEQVT4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A 2023 年 10 月 26 日，美国鱼类和野生动物检查员在美国加利福尼亚州洛杉矶国际机场进行检查时举起一条热带鱼。REUTERS/Mike Blake&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QB777XROANOCJNHIABFE2AKZBQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一只被没收的金刚鹦鹉显示在洛杉矶动物园，美国鱼类和野生动物管理局以及动物园和水族馆协会于 2023 年 10 月 27 日在美国加利福尼亚州洛杉矶宣布在南加州启动野生动物没收网络。 REUTERS/Mike Blake&lt;/small>;&lt; /div>;</description><pubDate> Tue, 31 Oct 2023 18:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israel attacks Hamas gunmen inside Gaza tunnels]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians/israel-attacks-hamas-gunmen-inside-gaza-tunnels-idUSKBN31V017]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-31T09:56:38Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;世界卫生组织官员里克·布伦南 (Rick Brennan) 周一（10 月 30 日）加入了国际社会呼吁加沙停火的行列，他将那里的局势描述为“一场灾难之上的灾难”，联合国难民署表示，四个联合国援助分发中心和由于人们争夺食物，飞地内的民事秩序崩溃，一个储存设施无法使用。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列表示，其部队在加沙下方的伊斯兰主义者庞大的隧道网络内袭击了哈马斯枪手，总理本杰明·内塔尼亚胡驳回了停止战斗以缓解人道主义危机的呼吁。&lt;/p>;&lt;p>;这些隧道是以色列的一个关键目标，因为以色列在加沙地带扩大地面行动，以消灭执政的伊斯兰哈马斯运动。以色列当局称，三周前的袭击造成 1,400 多人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;“在过去一天，以色列国防军联合作战部队袭击了大约 300 个目标，包括竖井下方的反坦克导弹和火箭发射站，以及以色列国防军 (IDF) 在一份声明中表示，“这是属于哈马斯恐怖组织的地下隧道内的军事大院。”&lt;/p>;&lt;p>;武装分子以反坦克导弹和机枪进行回应，并补充道。&lt;/p>;&lt;p>;以色列国防军表示，“士兵们击毙了恐怖分子，并指挥空军对目标和恐怖基础设施进行实时打击。”&lt;/p>;&lt;p>;以色列武装部队还连夜从空中、海上和地面轰炸了加沙目击者周二表示，袭击的目标是巴勒斯坦飞地的西北部地区，以色列军队正在那里进行地面行动。&lt;/p>;&lt;p>;美国和阿拉伯国家敦促以色列推迟任何可能导致以色列军队数量成倍增加的地面行动。平民伤亡，并可能引发更广泛的冲突。&lt;/p>;&lt;p>;周二，以色列红海城市埃拉特地区响起空袭警报，以色列军方表示击落了一个逼近的“空中目标”。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;“平民没有受到威胁或风险，”它补充道。&lt;/p>;&lt;p>;目击者称，以色列军队周一袭击了加沙的主要南北公路，&lt;a href=&quot;https://www. reuters.com/graphics/ISRAEL-PALESTINIANS/MAPS/movajdladpa/&quot;>;从两个方向攻击加沙城&lt;/a>;。以色列表示，其军队&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israeli-soldier-freed-gaza-during-ground-operation-israeli-army-says-2023-10-30/&quot;>;从哈马斯的囚禁中解救了一名士兵&lt;/a>;.&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯迄今已释放以色列称在 10 月 7 日袭击中被俘的 240 名人质中的 4 名平民。据信许多人质被关在隧道中。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯武装组织卡萨姆旅表示，武装分子周二早些时候与“入侵加沙南部轴心”的以色列军队发生冲突，并补充说有四辆汽车被瞄准的是 al-Yassin 105 导弹，指的是当地生产的反坦克导弹。&lt;/p>;&lt;p>;al-Qassam 说，武装分子还瞄准了加沙西北部的两辆以色列坦克和推土机。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法证实有关战斗的报道。以色列军方没有立即发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;加沙卫生当局表示，自 10 月 7 日以来，已有 8,306 人在以色列袭击中丧生，其中包括 3,457 名未成年人。联合国官员称，加沙平民中约有 140 万以上230 万人无家可归。&lt;/p>;&lt;p>;不断上升的死亡人数引起了以色列最高盟友美国、其他国家和联合国的呼吁，要求暂停战斗，以便让更多人道主义援助抵达这片飞地。&lt; /p>;&lt;p>;内塔尼亚胡周一晚间表示，以色列不会同意停止敌对行动，并将继续推进消灭哈马斯的计划。&lt;/p>;&lt;p>;“呼吁停火就是呼吁以色列内塔尼亚胡在电视讲话中表示：“向哈马斯投降，向恐怖主义投降，向野蛮行为投降。这不会发生。”&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方表示，最近几天在加沙袭击了 600 多个武装分子目标。平民急需燃料、食物和清洁水。&lt;/p>;&lt;p>;周一晚上，以色列对加沙地带北部印度尼西亚医院外的空袭导致停电，医生表示他们担心 250 人受伤巴勒斯坦人因燃料不足而在那里接受治疗。&lt;/p>;&lt;p>;“燃料耗尽将意味着停电，而停电将意味着重症监护室的许多病人和外科手术室的许多病人将不可避免地死亡，”Moaeen 博士说Al-Masri 说道。&lt;/p>;&lt;p>;路透社获得的视频显示，巴勒斯坦人用驴车将以色列地面进攻受害者的尸体运送到印度尼西亚医院。数十名巴勒斯坦人走在推车后面并围着它高呼“真主至大”。&lt;/p>;&lt;p>;加沙市土耳其友谊医院的卫生官员还报告说，三楼的爆炸损坏危及癌症患者的生命。 &lt;/p>;&lt;p>;联合国人道主义事务办公室（OCHA）表示，周一，从以色列到加沙南部的一条管道供水“因不明原因”被切断，而已宣布修复通往加沙中部的另一条管道的消息并未生效。 &lt;/p>;&lt;p>;“在撰写本文时，以色列尚未向加沙提供任何水，”人道协调厅在其网站上表示。&lt;/p>;&lt;p>;抵达加沙的人道主义援助卡车数量明显少于需要。联合国官员表示，飞地被围困，民众冲进联合国仓库寻找食物，社会秩序已经崩溃。&lt;/p>;&lt;p>;这导致四个联合国援助物资分发中心和一个储存设施陷入困境&lt;a href=&quot;/world/联合国巴勒斯坦难民机构 (近东救济工程处) 表示，中东/加沙-崩溃命令-停止-四个援助分发中心-unwra-2023-10-30/&quot;>;已停止行动&lt;/a>;星期一。&lt;/p>;&lt;p>;“这是一场灾难之上的灾难。卫生需求正在飙升，而我们满足这些需求的能力正在迅速下降，”世界卫生组织区域紧急情况负责人里克·布伦南 (Rick Brennan) 表示，他重申国际社会呼吁停火，以开展更大规模的人道主义行动。&lt;/p>;&lt;p>;援助卡车已过去一周，援助物资从埃及经拉法流入加沙。拉法是不与以色列接壤的主要过境点。自10月7日以色列对加沙实施“全面围困”以来，拉法已成为援助物资运送的主要地点。&lt;/p>;&lt; p>;人道协调厅表示，周一有 26 辆卡车进入拉法过境点。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯周一发布了一段视频，显示 10 月 7 日伊斯兰运动扣押了三名人质。&lt;/p>;&lt;p>;这些妇女 -内塔尼亚胡确认，叶莲娜·特鲁帕诺布 (Yelena Trupanob)、丹妮尔·阿洛尼 (Danielle Aloni) 和里蒙·基尔什特 (Rimon Kirsht) 并肩坐在光秃秃的墙上，阿洛尼向总理发表了愤怒的信息。&lt;/p>;&lt;p>;内塔尼亚胡谴责该视频是“残酷的心理宣传”并表示以色列的地面行动为营救人质创造了可能性。&lt;/p>;&lt;p>;冲突导致&lt;a href=&quot;/world/middle-east/protesters-rally-beirut-solidarity-with-gaza-palestinians- 2023-10-29/&quot;>;世界各地支持巴勒斯坦人的示威活动，以及反犹太主义和仇视伊斯兰教的骚扰。&lt;/p>;&lt;p>;在俄罗斯，总统弗拉基米尔·普京指责西方和乌克兰煽动俄罗斯境内的骚乱在以穆斯林为主的达吉斯坦地区，骚乱者&lt;a href=&quot;/world/europe/airport-close-southern-Russia-after-people-pour-onto-runway- Russian-aviation-2023-10-29/&quot;>;袭击了机场&lt;/a>;“抓捕”从特拉维夫起飞的航班上的犹太乘客。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images .arcpublishing.com/reuters/E7HE7BLDXNNS5JE3XDU6I3LK4A.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 31 日从以色列看到的一辆以色列坦克在加沙地带内进行演习。 REUTERS/Evelyn Hockstein&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/NUNJYVK74FKCRLWOOQO7QY4CY4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt; small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 30 日，从以色列看到加沙地带发生爆炸。REUTERS/Amir Cohen &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https:/ /cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6BKOHNOAURN7VL7CH54EYEOAPQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;以色列吉普车在加沙地带机动，如拍摄于以色列，2023 年 10 月 30 日。REUTERS/Amir Cohen&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YJM26KJG4VLHVDM2O3DP3OMDAA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 30 日，加沙城圣城医院附近的住宅楼在以色列袭击后受损。 REUTERS/Mohammed Al-马斯里&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 31 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[No ceasefire in Gaza, no votes, Muslim Americans tell Biden]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-election-biden-muslims/no-ceasefire-in-gaza-no-votes-muslim-americans-tell-biden-idUSKBN31V0N7]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-31T10:02:49Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3DMWPVRF55O6LODKRX3S6ZLATA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登在美国华盛顿白宫东厅举行签署人工智能行政命令的活动， 2023 年 10 月 30 日。路透社/Leah Millis&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国穆斯林和一些民主党活动人士表示，他们将努力动员数百万穆斯林选民扣留对乔·拜登总统 2024 年连任的捐款和投票，除非他立即采取措施确保加沙停火。&lt;/p>;&lt;p>;全国穆斯林民主委员会成员包括密歇根州、俄亥俄州和宾夕法尼亚州等可能决定选举结果的激烈竞争州的民主党领导人，他们呼吁拜登利用他对以色列施加影响，在周二东部时间下午 5 点（格林尼治标准时间 2100）之前促成停火。&lt;/p>;&lt;p>;在一封题为“2023 年停火最后通牒”的公开信中，穆斯林领导人承诺动员穆斯林选民“暂不支持、支持，或投票给任何支持以色列对巴勒斯坦人民发动进攻的候选人。”&lt;/p>;&lt;p>;“你们的政府提供的无条件支持，包括资金和军备，在导致造成平民伤亡的暴力行为长期存在方面发挥了重要作用。并侵蚀了以前对你抱有信心的选民的信任。”该委员会写道。&lt;/p>;&lt;p>;前美国众议员基思·埃里森、明尼苏达州总检察长、第一位当选国会议员的穆斯林，以及印第安纳州众议员安德烈·卡森该组织的创始联合主席。&lt;/p>;&lt;p>;这封信是&lt;a href=&quot;/world/bidens-israel-stance-angers-arab-muslim-americans-could- jeopardize-2024-votes-2023-10-24/&quot;>;阿拉伯和穆斯林美国社区&lt;/a>;关于拜登未能谴责以色列对加沙地带的袭击，此前10月7日来自加沙的哈马斯武装分子发动袭击，以色列官员称已被击毙1,400 人，并劫持了 239 名人质。&lt;/p>;&lt;p>;周一加沙的医疗当局 &lt;a href=&quot;https://reuters.com/world/middle-east/israel-pounds-gazas-north-it-steps -up-ground-assault-2023-10-30/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;表示，在以色列持续三周的空中和地面袭击中，有 8,306 人&lt;/a>;丧生，其中包括 3,457 名儿童。&lt;/p >;&lt;p>;以色列总理本杰明·内塔尼亚胡&lt;a href=&quot;/world/middle-east/netanyahu-says-israel-will-not-pause-war-against-hamas-2023-10-30/&quot;>;周一表示&lt;/a>;他不会同意停止对加沙的袭击。美国国家安全发言人约翰·柯比表示，“哈马斯是目前唯一能从中受益的人。”&lt;/p>;&lt;p>;来自明尼苏达州的巴勒斯坦裔美国议员拉什达·特莱布 (Rashida Tlaib) 周一发布了一段 90 秒的视频社交媒体网站 X（前身为 Twitter）谴责拜登支持她所称的“以色列在巴勒斯坦的种族灭绝运动”，并补充道“不要指望我们在 2024 年的投票。”&lt;/p>;&lt;p>;执行官巴西姆·埃尔卡拉 (Basim Elkarra)萨克拉门托谷美国伊斯兰关系委员会 (CAIR) 主任表示，穆斯林选票对于拜登 2024 年连任至关重要，并指出 2020 年密歇根州仅以 2.6% 的微弱优势赢得了 16 张选举人票&lt;/p>;&lt;p>;拜登计划周三访问明尼苏达州的美国穆斯林上周发布了类似的停火最后通牒，截止日期为周二中午。他们说，他们计划在周三总统访问他们的州时举行抗议活动。&lt;/p>;&lt;p>;拜登的连任竞选活动没有立即发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;拜登上周四主持了与少数穆斯林领导人的会议，一位白宫官员表示，并补充说，政府官员将继续与对拜登处理危机的方式感到担忧的阿拉伯和穆斯林社区成员会面。&lt;/p>;&lt;p>;尽管自称&lt;a href=&quot;/world/us/i -am-zionist-how-joe-bidens-lifelong-bond-with-israel-shapes-war-policy-2023-10-21/&quot;>;犹太复国主义总统&lt;/a>;，拜登任命了更多&lt;a href=&quot;/ world/bidens-israel-stance-angers-arab-muslim-americans-could-jeopardize-2024-votes-2023-10-24/&quot;>;阿拉伯裔美国人和穆斯林担任政治职务的比例超过任何前任&lt;/a>;，以及前两名穆斯林联邦法官。&lt;/p>;&lt;p>;明尼苏达州 CAIR 执行董事 Jaylani Hussein 表示，对拜登 2024 年连任至关重要的其他有争议州的穆斯林美国领导人也将提出类似要求。&lt;/p>;&lt;p >;“我们预计威斯康星州、俄亥俄州和其他州本周也会这样做，”侯赛因说。&lt;/p>;&lt;p>;侯赛因表示，他别无选择，只能在 2024 年投票反对拜登，除非他呼吁停止战斗。他说他是作为个人发言，而不是代表 CAIR。&lt;/p>;&lt;p>;侯赛因说，2020 年大约 70% 的美国穆斯林支持拜登。&lt;/p>;&lt;p>;密歇根州的美国穆斯林社区领袖，俄亥俄州和威斯康星州没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;费城 CAIR 执行董事艾哈迈德·特克利奥格鲁 (Ahmet Tekelioglu) 表示，该州的穆斯林美国人呼吁立即停火，但他不知道有计划停火。截止日期。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 31 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Palestinian Americans fundraise for Gaza, as aid groups receive record donations]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-gaza-aid/palestinian-americans-fundraise-for-gaza-as-aid-groups-receive-record-donations-idUSKBN31V0NL]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-31T10:07:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OOYJV5KGVZOQRCM6LBUW2INOOA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名男子在布鲁克林湾岭的抗议活动中挥舞巴勒斯坦国旗，呼吁停火并结束加沙的暴力，美国纽约，2023 年 10 月 21 日。路透社/Aurora Ellis&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;巴勒斯坦裔美国人和美国的援助组织正在为加沙筹集资金，随着以色列-哈马斯战争进入第四周 - 但他们向被围困的飞地运送物资的能力仍然有限。&lt;/p>;&lt;p>;为加沙平民提供服务的援助组织表示，他们收到了创纪录数额的捐款，这表明了公众的支持尽管越来越多的物资库存仍然滞留在埃及拉法过境点，但仍需要开展救援工作。&lt;/p>;&lt;p>;在居住着 230 万人口的加沙地带，平民迫切需要清洁水、食品和药品、紧急情况医务人员说。加沙一半人口&lt;a href=&quot;/world/middle-east/gaza-unrest-sends-message-about-economic-misery-under-israeli-blockade-2023-10-04/&quot;>;已经生活在贫困中&lt; /a>; 危机发生前。&lt;/p>;&lt;p>;“我们看到捐款大幅增加，这是我们以前从未见过的”，总部位于美国的巴勒斯坦儿童救济基金会主席史蒂夫·索塞比 (Steve Sosebee) 说道。在加沙有 40 名工作人员提供医疗支持。他表示，该基金的年度预算通常约为 1200 万美元，但在短短 10 天内就筹集了 1500 万美元。&lt;/p>;&lt;p>;然而，在获得资金方面存在一系列政治和后勤障碍。 world/middle-east/scaling-up-gaza-aid-effort-faces-tangle-challenges-2023-10-24/&quot;>;援助&lt;/a>;，用于加沙的大部分资金和物资都处于困境，迫使援助组织在收集卡车货物时等待。&lt;/p>;&lt;p>;据以色列当局称，哈马斯武装分子于 10 月 7 日越过加沙边境，在以色列城镇肆虐，造成 1,400 人死亡，并劫持 229 名人质。作为回应，以色列对这片小小的飞地发动了最猛烈的空中轰炸，同时还发动了“&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-pounds-gazas-north-it-steps-up-ground-assault- 2023-10-30/&quot;>;全面围困&lt;/a>;”，禁止进口食品、水和燃料。&lt;/p>;&lt;p>;援助组织表示，他们正在积累物资，希望最终能够将这些物资送到加沙平民手中，其中近一半是儿童。&lt;/p>;&lt;p>;“与过去典型的紧急情况相比，捐赠者总数增加了五倍”，&lt;a href=&quot;https://www.a href=&quot;https://en.wikipedia.org/wiki/Derek Madsen] 首席开发官德里克·马德森 (Derek Madsen) ://www.anera.org/blog/gaza-and-west-bank-response-log/#:~:text=我们的%20Gaza%20team%20served%2030%2C000,足够的%20food%20for%20100%2C000 %20meals&quot; target=&quot;_blank&quot;>;Anera&lt;/a>;，一个为中东地区难民提供服务的无党派紧急救援组织。该组织致力于维护个人捐赠者的隐私，并表示最近收到了其 55 年来历史上最大的一笔个人捐赠。&lt;/p>;&lt;p>;大部分支持来自美国的捐赠者。他补充说，各州的个人捐款平均约为 138 美元。这些努力反映了&lt;a href=&quot;/world/us/with-bulletproof-vests-socks-soap-us-jews-rush-aid-israel-2023-10-11/&quot;>;美国犹太团体的努力&lt;/ a>; 和&lt;a href=&quot;/world/through-private-planes-challah-sales-canadian-jews-mobilize-israel-2023-10-12/&quot;>;加拿大&lt;/a>;，他们还为以色列筹集了数百万美元。&lt; /p>;&lt;p>;Anera 本周使用最后一批库存在加沙分发膳食和蔬菜包。他说，该组织的 12 名工作人员和加沙的每个人一样，都面临着“难以置信、难以想象的创伤”。&lt;/p>;&lt;p>;在密歇根州安娜堡，巴勒斯坦援助协会国家主任拉比亚·沙菲 (Rabia Shafie) 表示，她的团队正在与当地大学校园和社区中心的学生和穆斯林团体交谈，以提高认识并为红新月会和近东救济工程处（为巴勒斯坦难民提供服务的联合国援助机构）筹集捐款。&lt;/p>;&lt;p>;“需要这笔钱来帮助人们“在这个时候生存下来。医疗支持非常重要，”她说。&lt;/p>;&lt;p>;“人们都盯着电视……时时刻刻观看新闻，对这种情况感到非常紧张，”她说沙菲益补充说，作为一名巴勒斯坦裔美国人，很难看到“对我们家乡的人民进行的屠杀和不公正对待。”&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯统治的加沙是地球上人口最稠密的地方之一，其医疗条件也很差。当局表示，自空袭开始以来，已有 8,000 多名巴勒斯坦人丧生，其中包括 3,000 多名儿童。&lt;/p>;&lt;p>;Anera 的马德森呼吁停火并建立人道主义走廊，“这样人们就不会真的饿死，真的不会饿死”上周，在纽约最大的穆斯林和阿拉伯社区之一的布鲁克林贝里奇，数百名抗议者举着用阿拉伯语、西班牙语、希伯来语写着的标语，呼吁停火。 &lt;/p>;&lt;p>;新泽西州克利夫顿的巴勒斯坦美国人社区中心的教育主任巴斯马·巴拉特 (Basma Bharat) 表示，该中心的首要任务是倡导美国官员支持停火，并为被困在加沙的数百名美国人提供支持。中心。&lt;/p>;&lt;p>;该中心还一直在收集现金捐款，并发送给近东救济工程处。它要求人们不要捐赠物资，因为它没有简单的方法将这些物资发送给加沙有需要的人。&lt;/p>;&lt;p>;上周，无论如何，一名妇女拖着装满货物的袋子来到了该中心。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;“我们不知道如何说不，”Bsharat 说。 “她说，我只是想做点什么。我只是想以某种方式提供帮助。”&lt;/p>;&lt;p>;“这是一个非常困难的时期，事实上我们确实看到了支持，这给了一些帮助松了一口气，”她说。 “它给人某种安慰。”&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 31 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Supreme Court to decide if public officials can block critics on social media]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-court-social-media/us-supreme-court-to-decide-if-public-officials-can-block-critics-on-social-media-idUSKBN31V0NH]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-31T10:07:58Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/R6ESPQGERJODXF4ZED72RLHUFA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 2 日美国华盛顿新任期开始时，法律权威雕像矗立在美国最高法院外. REUTERS/Evelyn Hockstein/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国最高法院定于周二在加利福尼亚州和密歇根州涉及公职人员是否可以合法阻止他人的案件中探讨数字时代的言论自由权在社交媒体上，这是这些平台上经常用来压制批评者的功能。&lt;/p>;&lt;p>;下级法院在这两起案件中得出了不同的结论，反映出此类社交媒体活动是否受到美国宪法第一修正案约束的法律不确定性政府限制言论的能力受到限制。&lt;/p>;&lt;p>;最高法院的任务是判定公职人员是否参与了阻止批评者访问社交媒体账户的“国家行动”，或者仅仅是以个人身份行事。第一修正案限制政府行为者，但不限制私人。&lt;/p>;&lt;p>;第一个案件涉及来自加利福尼亚州波威市的两名公立学校董事会受托人，他们对下级法院的裁决提出上诉，支持家长，而父母在被阻止与他们的个人联系后起诉他们。 X 上的官员帐户（当时称为 Twitter）和 Facebook（由 Meta Platforms 拥有）&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/META.O&quot; target=&quot;_blank&quot; >;(META.O)&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;第二起案件涉及一名密歇根州男子的上诉，下级法院驳回了他对一名在 Facebook 上屏蔽他的休伦港市官员的诉讼。&lt;/p>;&lt;乔·拜登总统的政府在这两起案件中都站在官员一边。言论自由倡导团体敦促法官支持原告。最高法院此前曾在 2021 年就前总统唐纳德·特朗普试图屏蔽 Twitter 上的批评者提起诉讼时遇到过这一问题，但在他离任后认为该案没有实际意义，未能对此事作出裁决。&lt;/p>;&lt;p>;法官们也由于在当前九个月的任期内决定涉及社交媒体言论的其他重要案件。其中一项涉及对共和党支持的&lt;a href=&quot;/technology/us-supreme-court-weigh-state-laws-constraining-social-media-companies-2023-09-29/&quot;>;州法律&lt;/a>;的挑战限制社交媒体平台删除或调整被认为令人反感或错误信息的内容的能力。另一项涉及阻止拜登政府&lt;a href=&quot;/legal/us-supreme-court-blocks-order-curbing-biden-administration-social-media-contacts-2023-10-20/&quot;>;鼓励&lt;/ a>; 此类内容审核。&lt;/p>;&lt;p>;周二争论的加州案件涉及波威联合学区当选受托人米歇尔·奥康纳-拉特克利夫和 TJ·赞恩。他们屏蔽了学区学校三名学生的家长克里斯托弗·卡尼尔 (Christopher Garnier) 和金伯利·卡尼尔 (Kimberly Garnier)，因为这对夫妇就种族和学校财务等问题发表了数百条批评帖子。&lt;/p>;&lt;p>;赞恩 (Zane) 和奥康纳-拉特克利夫 (O&#39;Connor-Ratcliff) 都有公共 Facebook将他们标识为政府官员的页面。父母起诉奥康纳-拉特克利夫和赞恩，声称他们根据第一修正案享有的言论自由权利受到侵犯。&lt;/p>;&lt;p>;加利福尼亚州的一名联邦法官站在父母和位于旧金山的美国第九巡回法院一边。上诉获得同意，裁定赞恩和奥康纳-拉特克利夫将他们的社交媒体帐户作为有关学校董事会事务的“与公众沟通的渠道”。&lt;/p>;&lt;p>;“当国家行为者进入虚拟世界并援引他们的第九巡回法院写道，“第一修正案与他们一起进入。”&lt;/p>;&lt;p>;在密歇根州案件中，休伦港居民凯文·林德克在城市经理詹姆斯·弗里德阻止他后提起诉讼来自他的 Facebook 公共页面，关注与 COVID-19 大流行相关的关键帖子。林克指控弗里德侵犯了他的第一修正案权利。弗里德的帐户也是一个公开的 Facebook 页面，将他标识为公众人物。&lt;/p>;&lt;p>;一名联邦法官于 2021 年做出了对弗里德有利的裁决，总部位于辛辛那提的美国第六巡回上诉法院去年也同意了这一观点。第六巡回法院认定弗里德对林德克的屏蔽并不构成官方行为。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 31 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israeli forces demolish West Bank house of senior Hamas leader]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-arouri-house/israeli-forces-demolish-west-bank-house-of-senior-hamas-leader-idUSKBN31V0OC]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-31T10:18:23Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DHOET4UJHVJFPANPUYUJVBIDMY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;以色列对以色列占领的约旦河西岸杰宁发动袭击后，巴勒斯坦人站在杰宁难民营被毁的入口前2023 年 10 月 30 日。 REUTERS/Raneen Sawafta/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列军队周二摧毁了被占领约旦河西岸哈马斯部队流亡指挥官萨利赫·阿鲁里 (Saleh al-Arouri) 的家，以确保安全部队继续镇压激进伊斯兰组织的领导人。&lt;/p>;&lt;p>;目前，哈马斯领导人伊斯梅尔·哈尼亚 (Ismail Haniyeh) 的副手阿鲁里 (Arouri) 居住在黎巴嫩南部，他是以色列官员点名的一群领导人之一， have vowed to destroy Hamas in retaliation for the deadly Oct. 7 attack on southern Israel.&lt;/p>;&lt;p>;A veteran Hamas leader who has spent 17 years in Israeli jails, Arouri rose to prominence in 2014 by admitting to the abduction and killing of three Israeli teenagers from a West Bank settlement.&lt;/p>;&lt;p>;Since then he has been behind a steady expansion of Hamas political cadres and gunmen throughout the West Bank, where the rival Fatah faction of Palestinian President Mahmoud Abbas controls the Palestinian Authority.&lt;/p>;&lt;p>;His house, which local residents said was not occupied, had been scheduled for demolition since last week and security forces blew it up in the early hours of the morning, according to witnesses.&lt;/p >;&lt;p>;Following 18 months of steadily escalating violence in the West Bank, Israeli forces have clamped down further since the Oct. 7 attack, making hundreds of arrests and conducting regular raids that have resulted in clashes. At least 121 Palestinians have been killed there in the three weeks since the attack.&lt;/p>;&lt;p>;On Tuesday, a 14-year-old boy hit during a confrontation near the northern West Bank city of Nablus died of his wounds and in a separate incident, a 70 year-old man was killed during a clash in the city of Tubas.&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 31 Oct 2023 18:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>