<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Israeli troops fight Hamas in north Gaza, hospitals in firing line]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians/israeli-troops-fight-hamas-in-north-gaza-hospitals-in-firing-line-idUSKBN32404A]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T09:32:26Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周四，以色列军队在加沙地带北部的被炮弹炸毁的建筑物中与哈马斯武装分子作战，双方均声称随着巴勒斯坦领土的战斗愈演愈烈，给敌人造成了重大损失。&lt;/p>;&lt;p>;联合国人权事务高级专员呼吁停火，并表示双方在围绕飞地的战斗的一个月中都犯下了战争罪行。 &lt;/p>;&lt;p>;在巴黎，来自约 80 个国家和组织的官员正在开会，协调对加沙的人道主义援助，并寻找帮助受伤平民逃离围困的方法。&lt;/p>;&lt;p>;加沙城居民 - 武装分子哈马斯统治领土北部的据点 - 说以色列坦克驻扎在该城市周围。他们说，以色列军队正在靠近两家医院，数千名流离失所的巴勒斯坦人正在那里寻求庇护。&lt;/p>;&lt;p>;以色列对加沙发动袭击，以回应哈马斯 10 月 7 日对以色列南部进行跨境袭击。据以色列统计，枪手杀害了 1,400 人，其中大部分是平民，并劫持了约 240 名人质。这是以色列 75 年历史上最严重的流血事件。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦官员表示，截至周三，已有 10,569 名加沙居民被杀，其中约 40% 是儿童，而人道主义危机席卷了这片飞地。 ，基本物资耗尽，建筑物被以色列无情的轰炸摧毁。&lt;/p>;&lt;p>;以色列誓言要消灭哈马斯，表示有 33 名士兵在地面行动中丧生。&lt;/p>;&lt;p >;以色列军方表示，其部队已挺进加沙市中心。哈马斯表示，其武装分子在激烈的巷战中损失惨重。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军队与哈马斯和伊斯兰圣战武装分子进行了 10 个小时的战斗，占领了加沙北部贾巴利亚的哈马斯军事据点 17 号营地。以色列军方周三表示，以色列军队杀死了数十名武装分子，缴获了大量武器并暴露了隧道竖井。&lt;/p>;&lt;p>;以色列士兵还发现了哈马斯武器制造厂。据称，加沙北部谢赫拉德万 (Sheikh Radwan) 社区的一栋住宅楼内有一个储存点。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军事镜头显示，士兵们穿过瓦砾进入一栋建筑，其中一堵墙已被炸毁。&lt;/p>;&lt;他们在里面发现了武器制造设备和指导手册。他们还发现了一个装有冷却系统的隧道竖井，附近还有一间小女孩的卧室，里面有粉红色的墙壁、粉红色的衣柜和三张小床。&lt;/p>;&lt;p>;周三，联合国人权事务高级专员沃尔克·特克 (Volker Turk)呼吁立即停火 - 以色列及其主要盟友美国一直拒绝停火，因为这对哈马斯有利。&lt;/p>;&lt;p>;“巴勒斯坦武装团体 10 月 7 日犯下的暴行是令人发指的，它们是战争罪 - 正如现在一样继续扣押人质，”特克在埃及与加沙边境的拉法过境点说道。&lt;/p>;&lt;p>;“以色列对巴勒斯坦平民的集体惩罚也是一种战争罪，非法强行撤离平民也是一种战争罪”，他说。&lt;/p>;&lt;p>;周四在巴黎举行的会议由阿拉伯国家、西方大国、二十国集团成员和无国界医生组织等非政府组织参加，会议将讨论减轻加沙苦难的措施，但没有暂停战斗的预期很低。&lt;/p>;&lt;p>;讨论的选项之一是建立海上走廊，可能利用海上通道将人道主义援助物资运送到加沙或疏散伤员。&lt;/p>;&lt;p>;美国周三，已穿越该地区执行外交任务的国务卿安东尼·布林肯概述了华盛顿对冲突结束后对加沙的期望。他反驳了以色列关于以色列将无限期负责加沙安全的言论。&lt;/p>;&lt;p>;“冲突结束后不应重新占领加沙。不应试图封锁或围困加沙。不应减少领土面积”布林肯在东京举行的新闻发布会上表示，“加沙”。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯表示，冲突结束后可能需要“一段过渡期”，但危机后的加沙必须“包括巴勒斯坦人”加沙地带表示，巴勒斯坦权力机构 (PA) 在以色列占领的西岸部分地区行使有限的自治权。哈马斯自 2007 年起统治的地方，是其未来巴勒斯坦国设想的一个组成部分。&lt;/p>;&lt;p>;以色列官员 &lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-says-it-does -不打算重新占领加沙或控制它-长时间-2023-11-08/&quot;>;已表示&lt;/a>;他们不打算在战后占领加沙，但尚未阐明如何他们可能会确保安全。以色列于 2005 年从加沙撤军。&lt;/p>;&lt;p>;周三和周四，数万名巴勒斯坦平民逃离加沙北部，寻求庇护以躲避以色列的空袭和&lt;a href=&quot;/world/middle- east/how-hamas-aims-trap-israel-gaza-quagmire-2023-11-03/&quot;>;激烈的地面战斗&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;以色列已要求居民撤离被包围的加沙北部地区或面临陷入暴力的风险。&lt;/p>;&lt;p>;加沙 230 万人口中的大量流离失所者已经挤进了南部的学校、医院和其他场所。数千人仍留在北部，包括加沙市的主要阿尔希法医院。&lt;/p>;&lt;p>;“由于敌对行动加剧、严重过度拥挤以及健康、供水和卫生系统遭到破坏，加沙的伤亡人数持续上升造成额外的危险：传染病的迅速传播，”世界卫生组织表示。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/UYYGZDGQGBKGLBCA3CQUDWFUEU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在对巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯的持续地面入侵中，以色列士兵走过废墟加沙地带北部，2023 年 11 月 8 日。REUTERS/Ronen Zvulun。 &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YF252QV54NJWVDR6GUMHV4WDVI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot; color: #999;&quot;>;2023 年 11 月 9 日，以色列与巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯在加沙地带南部的汗尤尼斯持续发生冲突，巴勒斯坦人在以色列袭击房屋的地点搜寻伤亡人员。 REUTERS/Ibraheem Abu穆斯塔法&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Y73RTGLCOVJ47JFARC77FGE5AQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;2023 年 11 月 8 日，以色列士兵在加沙地带北部针对巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯的持续地面入侵中行动。REUTERS/Ronen Zvulun &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/PUNOC3NYKBIH7EV4YQADGHFUOU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;巴勒斯坦人从受损的窗户向外望去2023 年 11 月 9 日，在以色列和巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯之间持续冲突的情况下，他们在加沙地带南部汗尤尼斯检查以色列袭击房屋的地点。REUTERS/Ibraheem Abu Mustafa&lt;/small>;&lt;/div >;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/B4IOZI4DUBMK7M57ZWDR7FMHBE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>; 2023 年 11 月 8 日，一名以色列士兵在加沙地带北部针对巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯的持续地面入侵中执行任务。REUTERS/Ronen Zvulun&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us- east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YARWQDPEDNM6JODWULOQJKLJPA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;以色列士兵在持续不断的冲突中向以色列与加沙边境进发2023 年 11 月 8 日，以色列南部对巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯进行地面入侵。REUTERS/Ronen Zvulun&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing。 com/reuters/KJSBOF5IA5OUTKK2ZDXXNQEB74.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;11 月 8 日，一名以色列士兵在加沙地带北部针对巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯的持续地面入侵中行动，2023。REUTERS/Ronen Zvulun &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/5MZPSWIFENLQ7O35IBLSW5FORU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt; div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 11 月 8 日，以色列士兵在加沙地带北部针对巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯的持续地面入侵中穿过废墟。REUTERS/Ronen Zvulun&lt;/small>;&lt; /div>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 17:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[U.S. Treasury“s Yellen, Chinese vice premier He set to meet amid pre-APEC friction]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/apec-usa-china/u-s-treasurys-yellen-chinese-vice-premier-he-set-to-meet-amid-pre-apec-friction-idUSKBN3240KN]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T09:02:16Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3YZTFDIAZFNLFKE7LLFO5OJHCU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国财政部长珍妮特·耶伦 (Janet Yellen) 11 月在美国华盛顿国税局总部发表讲话时概述了国税局 2024 年将向纳税人提供的改进2023 年 7 月 7 日。路透社/凯文·拉马克&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国财政部长珍妮特·耶伦周四开始与中国国务院副总理何立峰举行为期两天的会议，以限制紧张关系造成的经济影响就国家安全到气候变化等话题保持沟通畅通。&lt;/p>;&lt;p>;美国财政部官员试图淡化对旧金山会议取得突破的预期，美国总统乔·拜登下周将在旧金山主持会议包括中国国家主席习近平在内的亚太经济合作组织国家领导人峰会。&lt;/p>;&lt;p>;预计拜登和习近平将在峰会间隙举行计划中的会晤，从而抢尽亚太经合组织的焦点。这是耶伦自她当选以来第二次面对面会面 &lt;a href=&quot;/world/yellen-says-china-us-have-significant-disagreements-that-must-be-communicated-2023-07-09/&quot;>; 7月访问北京&lt;/a>;是一系列内阁级别的接触之一，部分目的是确保两国领导人会晤。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦打算重申她的观点，即美国和中国不能脱钩，相反必须追求基于公平竞争环境的“良性竞争”，并就国家安全限制的意图进行明确沟通。&lt;/p>;&lt;p>;她上周表示，拜登政府不会选择一条会&lt;a href=&quot;/markets/yellen-us-comfilled-boosting-trade-investment-with-indo-pacific-2023-11-02/&quot;>;迫使亚洲经济体在中国和美国之间做出选择&lt;/a>;&lt;/p>; &lt;p>;她在旧金山举行的会议将标志着新的美中经济和金融论坛自 10 月成立以来首次面对面的聚会，双方都有工作人员级别的官员参加。&lt;/p>;&lt;p>;但在宣布耶伦表示，这不会是奥巴马时代战略与经济对话的重演，这是一个广泛的美中论坛，但因其无效而受到广泛批评。&lt;/p>;&lt;p>;一位美国财政部官员表示，关键是此次会议的目标是加深与中国的沟通，更好地了解两国关系，并避免对美国政策决定的任何误解。&lt;/p>;&lt;p>;前总统唐纳德·特朗普的前白宫贸易顾问凯利·安·肖(Kelly Ann Shaw)，耶伦表示，与中国重新接触很重要，但这次会面对改变美中关系的总体轨迹无济于事。&lt;/p>;&lt;p>;“这种关系从根本上破裂了。我认为在可预见的未来，这种关系将保持这种状态，”霍金路伟律师事务所合伙人肖说。&lt;/p>;&lt;p>;“因此，关键在于弄清楚，我们希望这种关系是什么样子的。”知道？仅仅因为你们不喜欢对方，并不意味着你们不能在利益一致的地方相处。”&lt;/p>;&lt;p>;耶伦在 &lt;a href=&quot;https://www.washingtonpost.html&quot; 中说道。 com/opinions/2023/11/06/china-relationship-good-american-economy/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;《华盛顿邮报》周一发表的评论文章&lt;/a>;称，全球挑战为中美关系提供了潜在的领域合作，包括气候变化、减免穷国债务以及阻止非法资金流向恐怖主义和非法毒品。&lt;/p>;&lt;p>;但她也表示，她将提出美国对中国国家补贴和其他经济政策的反对意见。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;“本周，我将与我的同行谈谈我们对北京不公平经济行为的严重关切，包括大规模使用非市场工具、市场准入壁垒以及针对美国企业的强制行动。中国，”耶伦写道。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 17:25:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[US forces under fire in Middle East as America slides towards brink]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-usa-bases/u-s-forces-under-fire-in-middle-east-as-america-slides-towards-brink-idUSKBN3240KL]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T09:03:14Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;伊拉克一架有缺陷的无人机可能有助于阻止美国进一步陷入不断扩大的中东冲突。&lt;/p据报道，这架无人机于 10 月 26 日日出前由伊朗支持的民兵在埃尔比勒空军基地发射，突破了美国防空系统，并于凌晨 5 点左右坠入驻有美军的军营二楼。两名熟悉此事的美国官员表示。&lt;/p>;&lt;p>;但要求匿名的官员表示，装有炸药的装置未能引爆，最终只有一名军人因撞击而遭受脑震荡。畅所欲言地谈论这次袭击。他们补充说，美国很幸运，因为这架无人机如果爆炸，可能会造成大屠杀。&lt;/p>;&lt;p>;这起事件是伊朗支持的至少 40 起针对美军的无人机和火箭袭击事件之一。根据五角大楼的数据和两名美国官员的数据，过去三周，伊拉克和叙利亚的民兵武装不断袭击，以回应美国在加沙战争中支持以色列。&lt;/p>;&lt;p>;轰炸仅造成数十人轻伤，因此，到目前为止，美国防空部队在伊拉克和叙利亚拦截了许多火箭弹和单向攻击无人机，那里总共驻有 3,400 名美军。&lt;/p>;&lt;p>;美国前助理国务卿戴维·申克 (David Schenker)华盛顿近东政策研究所的智库警告说，虽然伊朗及其盟国和美国似乎都不想直接对抗，但风险正在增加。他说，发生将美国卷入冲突的大规模袭击的可能性是“一个非常现实的担忧”。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为他们正在调整袭击目标，以骚扰而不是杀死大批美军，”他说。谈到伊拉克和叙利亚民兵。 “但他们还能做很多事情。”&lt;/p>;&lt;p>;目前还不清楚乔·拜登总统将如何应对导致大量美国人死亡的重大袭击。在明年总统选举之前，拜登在民调中举步维艰，到目前为止，他一直试图限制美国在冲突中的作用，主要是确保对以色列的军事援助。统治巴勒斯坦飞地加沙的武装组织于 10 月 7 日闯入以色列南部，造成 1,400 人死亡，其中大部分是平民，并劫持了 240 多名人质。此后，以色列无情地轰炸了沿海地区，造成 10,000 多人死亡，其中许多是儿童。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗表示，它没有参与哈马斯 10 月 7 日对以色列的袭击，尽管它对以色列的行动表示欢迎。周日，美国国务卿安东尼·布林肯飞往伊拉克——大多数针对美军的袭击都发生在伊拉克——敦促伊拉克总理穆罕默德·希亚·苏达尼镇压民兵组织苏丹政府的五名高级立法者表示，苏丹尼在说服民兵组织停止袭击或说服其在伊朗的资金来源控制他们方面运气不佳。总理及其政府的大约 10 名高级成员于 10 月 23 日在巴格达会见了大约 12 个民兵组织的指挥官，向他们施压出席会议或听取了会议简报的七人表示，要求各组织停止对美军的袭击。&lt;/p>;&lt;p>;不过，这一请求基本上被置若罔闻，大多数指挥官发誓要继续攻击美军。他们补充说，在以色列军队结束对加沙地带的围困和轰炸之前，我们将加大攻击力度。&lt;/p>;&lt;p>;“没有人 - 总理或其他任何人 - 可以反对我们的宗教义务，”阿里·图尔基说，执政联盟中的一名什叶派议员，以及强大的伊朗支持的 Asaib Ahl al-Haq 民兵组织的指挥官。&lt;/p>;&lt;p>;另一位什叶派议员阿里夫·哈马米 (Arif al-Hamami) 表示，外交前景看起来很黯淡：“只要以色列在美国的帮助下在加沙犯下暴行，我认为总理就没有权力阻止袭击。”&lt;/p>;&lt;p>;伊拉克和伊朗政府没有立即采取行动回应对民兵袭击和升级风险发表评论的请求。&lt;/p>;&lt;p>;伊拉克总理对民兵的控制有限，一年前他需要民兵的支持才能赢得权力，现在他在自己的国家中形成了一个强大的集团执政联盟。 2003 年美国领导的入侵推翻了萨达姆·侯赛因及其逊尼派政府后，这些激进组织在伊拉克激增，并受到什叶派势力伊朗的训练和资助。&lt;/p>;&lt;p>;对苏丹来说，这是据一位伊拉克高级政治家透露，周日与布林肯会面几小时后，总理飞往德黑兰，直接向最高领袖哈梅内伊和其他伊朗官员寻求帮助。向听取了此次访问通报的总理汇报。&lt;/p>;&lt;p>;苏达尼要求伊朗官员向民兵施压，要求其停止对驻伊拉克美军的袭击，因为他担心政治和经济不稳定的国家无法承受局势升级这位政客说，将会看到美国人对武装分子进行反击。&lt;/p>;&lt;p>;官员们告诉他，伊拉克的民兵组织自己做出决定，德黑兰不会干涉那里的局势，这位政客补充道。&lt; /p>;&lt;p>;伊朗谴责以色列对加沙的报复性袭击，称其为&lt;a href=&quot;/world/middle-east/irans-khamenei-says-israeli-officials-should-face-Trial-their-crimes-2023 -10-17/&quot;>;种族灭绝&lt;/a>;并警告说，如果不停止，美国将不会&lt;a href=&quot;/world/middle-east/un-iran-warns-us-will-not -be-spared-if-war-gaza-continues-2023-10-26/&quot;>;“免于这场火灾。”&lt;/a>; 与此同时，黎巴嫩德黑兰支持的真主党运动——消息人士称该组织已获得该组织的控制强大的俄罗斯&lt;a href=&quot;/world/middle-east/hezbollahs-anti-ship-missiles-bolster-its-threat-us-navy-2023-11-08/&quot;>;反舰导弹&lt;/a>; - 拥有&lt;a href=&quot;/world/middle-east/hezbollah-leader-says-hamas-oct-7-assault-was-100-palestinian-2023-11-03/&quot;>;警告华盛顿&lt;/a>;它将付出代价地区战争的沉重代价。&lt;/p>;&lt;p>;当拜登收到源源不断的有关该地区敌对行动的报告时，他也面临着自己的困境。美国军方官员称，在最近几周伊拉克和叙利亚境外的袭击中，与伊朗结盟的胡塞武装在也门海岸发射了 15 架无人机和 4 枚巡航导弹，这些导弹被美国海军驱逐舰和数百名水手击落。当前的危机是在美国多年来稳步从中东撤出包括防空系统在内的军事资产之后爆发的，因为华盛顿试图将注意力集中在俄罗斯入侵乌克兰以及与中国日益紧张的关系上。两年前，拜登从阿富汗完全撤军以及塔利班接管阿富汗后，这种重新关注的速度加快了。&lt;/p>;&lt;p>;到目前为止，拜登的反应一直很谨慎；上个月，他下令对叙利亚境内两个与伊朗有关的武器储存设施进行连夜袭击，当时这些设施尚未被占领，但他没有下令对伊拉克进行任何袭击。周三，拜登在叙利亚发动了类似的袭击，美国国防部长劳埃德·奥斯汀警告说：“我们敦促不要任何升级。”&lt;/p>;&lt;p>;拜登已警告该地区伊朗支持的组织，包括大型真主党黎巴嫩的运动，反对扩大冲突，但他和其他官员拒绝明确他们将采取什么回应。&lt;/p>;&lt;p>;美国希望通过军事展示来阻止任何严重的袭击，并已部署了两架飞机航空母舰打击群，甚至在周末采取了罕见的步骤，宣布一艘俄亥俄级潜艇已移至该地区。&lt;/p>;&lt;p>;除了派遣爱国者系统和高空系统等防空系统外，美国军方还采取了额外措施来保护其&lt;a href=&quot;/world/us-military-steps-up-middle-east-surveillance-threats-troops-grow-2023-10-24/&quot;>;数万名士兵据官员称，这些措施包括通过加强巡逻、限制出入和加强情报收集来加强该地区美国军事基地的安全。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;民主党人拜登对危机的反应对于他的许多批评者来说还不够强烈，包括国会中的共和党人。&lt;/p>;&lt;p>;“他们在德黑兰嘲笑我们，”说。共和党参议员汤姆·科顿，参议院军事委员会成员。 “伊朗将继续以美国人为目标，直到拜登总统认真考虑让伊朗付出沉重代价。”&lt;/p>;&lt;p>;在 10 月 31 日与奥斯汀举行的听证会上，共和党参议员林赛·格雷厄姆反复询问美国军人的死亡是否会造成影响。将引发针对伊朗的直接反应。奥斯汀表示反对，只是说伊朗应该“承担责任”。&lt;/p>;&lt;p>;“我希望你能说得更清楚，因为如果其中一名士兵被杀……”格雷厄姆说，暂停了一下以求效果。&lt; /p>;&lt;p>;对于一些人来说，最近针对美军的袭击激起了他们对 40 年前上个月发生在贝鲁特的大规模卡车炸弹袭击的痛苦回忆，那次袭击炸毁了一个海军陆战队营房，造成 241 名美国军人死亡。美国认为真主党对这起自杀式爆炸事件负责，尽管该组织否认参与其中。&lt;/p>;&lt;p>;1983 年，大卫·马达拉斯 (David Madaras) 被爆炸冲击波击中时，他是一名 22 岁的海军陆战队员。据他回忆，当时他正在挖掘透过埋葬他的一些朋友的废墟，他看到了现代的相似之处，这让他感到不安。&lt;/p>;&lt;p>;“在我们被大炸弹击中之前，我们遭受了火箭弹袭击、迫击炮袭击，”他说。 “历史会重演吗？”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/TKRPT4AZQJJLBJWCUGPC2U55TU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 18 日，从以色列南部的以色列与加沙地带边境看到的加沙地带烟雾。路透社/Amir Cohen /文件照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/NB7JKVB7KRJ6HIPSXMGYAEAROY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 11 月 5 日，美国国务卿安东尼·布林肯在伊拉克巴格达与美国海军陆战队大使馆保安分队交换挑战币。 REUTERS/Jonathan Ernst/Pool/File Photo&lt;/small >;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https: //feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt; br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 17:25:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Blinken says has real concern over Russia-North Korea military ties]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/southkorea-korea/blinken-says-has-real-concern-over-russia-north-korea-military-ties-idUSKBN32404L]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T08:39:09Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国国务卿安东尼·布林肯周四表示，他和韩国一样对朝鲜和俄罗斯之间日益加强的军事合作感到担忧，他称之为涉及武器流动和技术支持的“双向街道”。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯和韩国外交部长朴镇还表示，他们讨论了所谓的延伸威慑战略，以应对来自朝鲜的威胁，这意味着使用包括核力量在内的美国军事资产来防御攻击，并改善与日本的合作。&lt;/p>;&lt;p>;“就俄罗斯可能向朝鲜提供的支持而言，这是我们的事情”我们正在非常非常密切地关注，”布林肯在韩国首都举行的新闻发布会上说，他用朝鲜官方名称朝鲜民主主义人民共和国的首字母来指代朝鲜。&lt;/p>;&lt;p>;“我们确实感到担忧关于对朝鲜弹道导弹计划、核技术和太空发射能力的任何支持，”他说。 “我们正在努力……查明、揭露并在必要时反击这些行为。”&lt;/p>;&lt;p>;美国及其盟国韩国和日本谴责了他们所说的武器和军事流动朝鲜和俄罗斯否认有任何武器交易，尽管两国领导人在 9 月份在俄罗斯会晤时承诺更密切的军事合作。远东。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯称这种关系为“双向街道”。他说，朝鲜向俄罗斯提供军事装备，用于与乌克兰的战争，而俄罗斯则提供技术支持，帮助朝鲜取得军事进展。&lt;/p>;&lt;p>;“这是对朝鲜安全的真正担忧。”朝鲜半岛问题是全球核不扩散制度的真正关切，是俄罗斯对乌克兰的侵略的真正关切，也是对违反多项联合国安理会决议的真正关切。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯周三从日本抵达韩国。&lt;/p>;&lt;p>;他表示，美国及其两个东亚盟友正在加强在朝鲜问题上的合作，朝鲜无视联合国安理会决议，一直在发展核武器和导弹&lt;/p>;&lt;p>;“我们三个国家已经在采取措施，通过实时共享朝鲜导弹预警数据、三边防御演习以及打击朝鲜恶意网络活动来改善我们的联合应对，”布林肯说。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;朴槿惠表示，中国可以在解决朝鲜和俄罗斯之间关系造成的紧张局势方面发挥建设性作用，并称这种关系不符合北京的利益。&lt;/p>;&lt;p>;周三在日本，布林肯和其他七国集团外长谴责朝鲜向俄罗斯转让武器，他们称这直接违反了联合国安理会决议。&lt;/p>;&lt;p>;七国集团&lt;a href=&quot;/world/g7s-top-diplomats-discuss- What-happens-after-gaza-conflict-2023-11-08/&quot;>;部长们还呼吁以色列和哈马斯之间暂停战斗，以便在经过一个月的轰炸和增加的人员伤亡后，人道主义援助能够到达加沙平民手中以色列军队的地面行动。&lt;/p>;&lt;p>;朴槿惠表示，他与布林肯和七国集团部长一起敦促人道主义暂停战斗，并密切关注有关朝鲜参与帮助哈马斯的报道。&lt;/p>;&lt;p>;”我们正在密切关注朝鲜与哈马斯正在使用的武器、哈马斯的学说或战略以及所有这些活动的任何联系，”帕克说。 “如果任何联系得到证实，我认为朝鲜应该受到相应的谴责。”&lt;/p>;&lt;p>;朝鲜有&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/north-korea-denies-its-weapons-used -by-hamas-against-israel-2023-10-13/&quot;>;否认了一些军事专家关于哈马斯使用其武器的报道&lt;/a>;，称这一指控是美国的伎俩，目的是转移人们对其责任的注意力&lt;/p>;&lt;p>;布林肯抵达与朴槿惠会谈时，遇到了一群韩国抗议者，他们呼吁以色列宣布停火，并要求韩国不要加入一位与会者所说的“美以政策” ”。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯对韩国进行为期两天的访问是美国国务卿两年半以来的首次访问，也是更广泛的亚洲之行的一部分，其中还将访问印度。他从中东来到亚洲。&lt;/p>;&lt;p>;帕克说，布林肯和他还讨论了朝鲜发射间谍卫星的企图，并敦促其取消这一计划。&lt;/p>;&lt;p>;据信朝鲜在今年两次将一次发射送入轨道失败后，正准备进行第三次发射尝试。韩国上周表示，朝鲜正处于&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/north-koreas-chances-succeeding-spy-satellite-launch-high-skorea-2023-11-01/&quot;的最后阶段>;在显然获得俄罗斯的技术帮助后准备发射&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images. arcpublishing.com/reuters/GDQHVNMZCNPBTDZ4KCMCKF6D6Q.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯和韩国外交部长朴进在会谈结束后举行联合新闻发布会2023 年 11 月 9 日在韩国首尔外交部举行的会议。 REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images .arcpublishing.com/reuters/QTEPPNN4PZIRZC2UBNAWU4YY6U.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯在外交部会见韩国外交部长朴镇韩国首尔事务，2023 年 11 月 9 日。REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters /XKRD4Z5WQZPAXOJJPHUUWYRWXU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯在与韩国外交部长朴振（无图）举行的联合新闻发布会上发表讲话2023 年 11 月 9 日在韩国首尔外交部举行的会议。 REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images .arcpublishing.com/reuters/Z44JMESG3NKDHFGSMHRBXD5XTY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯在首尔乌山航空会议前抵达时挥手致意韩国基地，2023 年 11 月 8 日。REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DVPLIREE2ZJXZK65MD42UYNG44 .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯于2023年11月8日抵达韩国平泽乌山空军基地。REUTERS/Kim Hong-吉&lt;/小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 16:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Race to finish Indo-Pacific trade deals hit snags ahead of APEC summit]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/apec-usa-trade/race-to-finish-indo-pacific-trade-deals-hit-snags-ahead-of-apec-summit-idUSKBN3240J0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T08:50:03Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GUZ2QD7YXVJEDDWCYV6DWVPDSA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;即将举行的 APEC（亚太经济合作组织）峰会的广告牌，该市正准备接待来自亚太地区的领导人加利福尼亚州旧金山地区，2023 年 11 月 8 日。路透社/卡洛斯·巴里亚/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;随着环太平洋地区领导人齐聚一堂，拜登政府旨在表明其关键的亚洲经济举措正在取得进展知情人士称，谈判将于下周在旧金山举行，但与贸易相关的章节仍存在重大漏洞。&lt;/p>;&lt;p>;来自 14 个国家的谈判代表正在竞相完成《印太经济繁荣框架》的章节。本周匆忙安排了会谈，预计将宣布合作加速清洁能源转型以及打击腐败和逃税。&lt;/p>;&lt;p>;美国总统乔·拜登热衷于将 IPEF 描绘为为亚太地区领导人带来有意义的成果Economic Cooperation countries, as he seeks to offer them a US-led alternative to deeper economic ties to China.&lt;/p>;&lt;p>;When the administration launched the IPEF negotiations in 2023, it made clear that the US-hosted APEC summit was a key deadline, &quot;and that has raised expectations,&quot; said Wendy Cutler, a former US trade negotiator who now heads the Asia Society Policy Center in Washington.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;The importance of this is to show that the US is stepping up, through APEC and IPEF, to say &#39;we&#39;re back in Asia and we&#39;re going to remain a close economic partner,&#39;&quot; Cutler said.&lt;/p>;&lt;p>;The Trump administration abandoned the 12-country Trans-Pacific Partnership (TPP) free trade deal in 2017, but IPEF is far more limited in scope, foregoing traditional tariff reductions and other market access improvements. Instead it promised cooperation on supply chains and clean energy along with higher standards for labor, environment and regulatory practices and digital trade.&lt;/p>;&lt;p>;Countries participating in IPEF are Australia, Brunei, Fiji, India, Indonesia, Japan, South Korea, Malaysia, New Zealand, the Philippines, Singapore, Thailand, Vietnam and the United States. All but India and Fiji are also members of APEC.&lt;/p>;&lt;p>;Only one of the four IPEF &quot;pillars,&quot; on strengthening supply chains, &lt;a href=&quot;https://www.ups.com/WebTracking/processInputRequest?tracknum=1ZU0B01T0327140038&amp;loc=en_US&quot; target=&quot;_blank&quot;>;has a completed text&lt;/a>;, with deals reached in May on an early warning system for potential supply disruptions like those seen after the pandemic, as well as a council to consult on supply chain issues such as those involving national security or critical economic sectors.&lt;/p>;&lt;p>;People familiar with the talks say that two other pillars led by the Commerce Department are likely to reach substantial conclusion in the next week with announcements on boosting cooperation on de-carbonization efforts and to combat corruption and tax evasion.&lt;/p>;&lt;p>;The trade pillar has proven more difficult, with many countries not willing to meet US demands to meet certain labor and environmental standards or needing more time to consider them, three people familiar with the talks said.&lt;/p>;&lt;p>;Negotiations on digital trade standards -- once seen as a marquee feature of the IPEF trade pillar -- are largely frozen as the Biden administration has suspended discussions on key rules after reversing longstanding US positions on e-commerce.&lt;/p>;&lt;p>;The US Trade Representative&#39;s office last month &lt;a href=&quot;/world/us/us-drops-digital-trade-demands-wto-allow-room-stronger-tech-regulation-2023-10-25/&quot;>;dropped its insistence on rules&lt;/a>; to protect free cross-border data flows and to prohibit national requirements for data localization and reviews of software source code, arguing that the change was needed to give Congress room to enact stronger regulations on large technology firms. The move has pleased liberal democrats who want to rein in Big Tech but angered many business groups.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;It&#39;s tough. By adopting these fringe views on digital trade, USTR really brings the main substance on digital trade to a halt,&quot; said John Murphy, senior vice president for international policy for the US Chamber of Commerce.&lt;/p>;&lt;p>;But the Biden administration remains determined to announce some agreements on the trade pillar, with the most likely deals seen in the area of trade facilitation measures, such adoption of digital customs forms and electronic signature standards.&lt;/p>;&lt;p>;One of the sources familiar with the talks said that early enthusiasm on the IPEF trade pillar -- which excludes India -- has given way to frustration over the difficulty and complexity of issues involved.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;Trade negotiations take a long time, even when you&#39;re offering market access,&quot; said Cutler, who was USTR&#39;s lead negotiator on TPP a decade ago. &quot;But when you&#39;re not offering market access, the onus is more on the demander -- in this case, the United States -- to show these other countries that there are benefits.&quot;&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 16:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russian spies behind cyberattack on Ukrainian power grid in 2022 - researchers]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-cyber/russian-spies-behind-cyberattack-on-ukrainian-power-grid-in-2022-researchers-idUSKBN3240HH]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-11-09T08:07:34Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RXWNWIVM7NLNPN74WQ52TWZK3I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A hooded man holds a laptop computer as cyber code is projected on him in this illustration picture taken on May 13, 2017. REUTERS/Kacper Pempel/Illustration/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;Russian cyber spies were behind a hack which disrupted part of Ukraine&#39;s power grid in late 2022, US cybersecurity firm Mandiant, part of Google, said &lt;a href=&quot;https://www.mandiant.com/resources/blog/sandworm-disrupts-power-ukraine-operational-technology&quot; target=&quot;_blank&quot;>;in a report&lt;/a>; on Thursday, in a rare and advanced form of cyberwarfare.&lt;/p>;&lt;p>;Successful hacks against industrial control systems are relatively unique, with Russia one of the few countries with the capabilities to carry out such cyberattacks.&lt;/p>;&lt;p>;“This attack represents the latest evolution in Russia&#39;s cyber physical attack capability, which has been increasingly visible since Russia&#39;s invasion of Ukraine,” said the report, which did not identify the specific facility against which the attack had been carried out.&lt;/p>;&lt;p>;Last October, a massive wave of &lt;a href=&quot;/world/europe/blackouts-after-russian-strikes-deepen-ukraines-concerns-before-winter-2022-10-10/&quot;>;Russian missile strikes on Ukraine&#39;s power network&lt;/a>; caused blackouts in many parts of the country, prompting Kyiv to halt electricity exports and leaving four regions temporarily without electricity.&lt;/p>;&lt;p>;The hacking group, known in cybersecurity research circles by the moniker “Sandworm”, was able to cause a power cut in an unidentified area of Ukraine by tripping circuit breakers at an electrical substation at the same time as the missile strike, the report said. The group then deployed data-wiping malware in a bid to cover their tracks, the report added.&lt;/p>;&lt;p>;Sandworm has been previously identified as a cyberwarfare unit of Russia&#39;s GRU military intelligence agency.&lt;/p>;&lt;p>;Russia&#39;s foreign ministry did not respond to a request for comment. The GRU could not be reached for comment. Ukraine&#39;s foreign ministry and its SBU intelligence agency did not provide comment.&lt;/p>;&lt;p>;Sandworm hackers rose to prominence in 2015 after a separate cyberattack against &lt;a href=&quot;Successful hacks attacks against industrial systems are relatively unique, with Russia one of the few countries with the capabilities to carry out such cyberattacks&quot; target=&quot;_blank&quot;>;Ukraine&#39;s power grid&lt;/a>; which cut off power for around 255,000 people. The disruptive, digital, intrusion was widely considered to be one of the first, known, successful cyberattacks against a power network.&lt;/p>;&lt;p>;“There have only been a handful of incidents similar to this, with the majority carried out by Sandworm,” Mandiant analyst Nathan Brubaker said.&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 09 Nov 2023 16:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>