<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Mexican president backs ruling party candidate after disputed selection process]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/mexico-politics/mexican-president-backs-ruling-party-candidate-after-disputed-selection-process-idUSKBN30D174]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-07T14:33:33Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UBNUKVNU65KOZENIDZ4V2NLG5Q。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;墨西哥总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔和墨西哥城市长克劳迪娅·辛鲍姆出席纪念墨西哥独立200周年活动2021 年 9 月 27 日，墨西哥墨西哥城国家宫外。路透社/亨利·罗梅罗/资料照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;墨西哥总统周四大力支持该党选举前墨西哥城市长克劳迪娅·谢因鲍姆 (Claudia Sheinbaum)作为 2024 年接替他的候选人，驳回了她的主要竞争对手认为竞争不公平的反对意见。&lt;/p>;&lt;p>;执政的国家复兴运动 (MORENA) 在她最接近的竞争对手几个小时后宣布辛鲍姆为获胜候选人，前外交部长马塞洛·埃布拉德表示，初步程序因违规行为而受到损害。&lt;/p>;&lt;p>;总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩兹·奥夫拉多尔在例行新闻发布会上向埃布拉德伸出了援助之手，称他是一个“非常好的人” ，一位优秀的领导人和他的朋友，因为他敦促他与左翼莫雷纳保持团结。&lt;/p>;&lt;p>;但洛佩兹·奥夫拉多尔拒绝了埃布拉德重新进行初选的要求，并表示他支持希因鲍姆。&lt;/p>; &lt;p>;埃布拉德周三表示，他将在周一决定下一步行动，并保留与中左翼公民运动 (MC) 联手的可能性，该运动是唯一一个尚未支持 6 月 2 日总统候选人的重要反对党选举。&lt;/p>;&lt;p>;洛佩兹·奥夫拉多尔表示，埃布拉德可以自由地做他认为最好的事情，并敦促公众等待他的决定。&lt;/p>;&lt;p>;最新民意调查显示，莫雷纳极有可能赢得总统宝座。再次受到洛佩兹·奥夫拉多尔个人声望的支持。&lt;/p>;&lt;p>;胜利将使辛鲍姆成为墨西哥第一位女总统。&lt;/p>;&lt;p>;根据墨西哥法律，总统只能任期六年。&lt;/p>;&lt;p>; >;</description><pubDate> Thu, 07 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russians vote in tightly controlled regional elections]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-election/russians-vote-in-tightly-controlled-regional-elections-idUSKBN30D11U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-07T14:41:31Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯人于周日在严格控制的地区和地方选举中完成投票，当局可能将其解读为投票对弗拉基米尔·普京总统的信心。&lt;/p>;&lt;p>;从西伯利亚到黑海沿岸的俄罗斯 21 个地区，包括莫斯科有权势的市长在内的州长将参加选举。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯在乌克兰地区设立的当局莫斯科去年 9 月单方面宣布其领土的顿涅茨克、卢甘斯克、扎波罗热和赫尔松也正在举行&lt;a href=&quot;/world/europe/moscow-stages-local-elections-占领-parts-ukraine-2023-08-31 /&quot;>;民意调查&lt;/a>; - 基辅及其盟友对此表示谴责。&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫表示，这一轮选举的“重要性怎么强调都不为过”。&lt;/p>;&lt;p >;2018年，21个地区最后一次投票时，国家养老金年龄的提高不受欢迎，导致执政的统一俄罗斯党输掉了四场州长竞选，这对于克里姆林宫近乎垄断政治新闻报道的群体来说是一场惨痛的失败。&lt; /p>;&lt;p>;但是，自去年初俄罗斯入侵乌克兰（俄罗斯称之为“特别军事行动”）以来，多年来对异见的镇压明显收紧，这次似乎不太可能出现这样的意外。&lt;/p>;&lt;p>;反对派人物被吓倒、流放，或者像克里姆林宫最有力的批评者阿列克谢·纳瓦尔尼一样被监禁。选举权团体已被解散，批评媒体被关闭或驱逐到国外。&lt;/p>;&lt;p>;尽管他曾经有影响力的政治组织已基本被摧毁，纳瓦尔尼仍试图恢复鼓励其支持者投票给那些选举权团体的策略。 ” &lt;p>;即便如此，克里姆林宫还是不遗余力地避免不安。包括现任议会议员在内的强烈反对派候选人已被阻止竞选本地区州长。&lt;/p>;&lt;p>;只有一次州长竞选 - 在西伯利亚的哈卡斯小地区，那里的共产党推翻了克里姆林宫支持的政府2018 年任职 - 被观察家认为具有远程竞争力。&lt;/p>;&lt;p>;然而，随着这位共产党州长似乎即将连任，他的统一俄罗斯党对手 - 一位曾在乌克兰作战的议员 - 于 9 月 12 日出人意料地宣布。 2 他因健康原因退出竞选。&lt;/p>;&lt;p>;Golos 的联合主席斯坦尼斯拉夫·安德烈丘克 (Stanislav Andreychuk) 表示，克里姆林宫可能是想避免尴尬的局面。Golos 是一家投票权监管机构，莫斯科已将其列为“外国代理人”。 3月份的总统选举失败了。&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫还扩大了新的选举做法，批评者称这些做法有助于伪造结果。&lt;/p>;&lt;p>;批评者称，一些地区的投票持续了几天让观察者感到捉襟见肘。在俄罗斯控制的赫尔松，投票于 8 月 12 日开始。 1月31日，州长周四宣布9月8日放假，以鼓励那些尚未投票的人投票。&lt;/p>;&lt;p>;其他人将采用在线投票计划，反对派活动人士声称该计划被非法使用提高统一俄罗斯党在 2021 年议会下院国家杜马选举中的选票。&lt;/p>;&lt;p>;当局否认所有操纵选票的指控。但安德烈丘克表示，尽管有强大的压力（通常来自国家机构的雇主或大型企业）要求投票，但他预计各种选举的投票率仍将下降。&lt;/p>;&lt;p>;在 7 月份的一份报告中，Golos 比喻了围绕投票的气氛。选举实行“戒严”，并表示当局“正式承认他们愿意无视自己的宪法标准”。&lt;/p>;&lt;p>;在别尔哥罗德西南部地区，该地区多次遭受跨境炮击，原因是乌克兰，由于 15 个地点实施紧急状态，两个地方议会的投票被推迟。&lt;/p>;&lt;p>;（此报道已更正，以删除错误的提及，选举是战争开始以来的第一次，在标题和第 1 段中）&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 07 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Ukraine reports Danube port damage after latest Russian attack]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-odesa-drones/ukraine-reports-danube-port-damage-after-latest-russian-attack-idUSKBN30D080]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-07T14:47:16Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/NEN3IR4GPVL7BOJBPQDHJUN5VE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在这张讲义图片中，在俄罗斯对乌克兰发动袭击期间，乌克兰消防员在乌克兰敖德萨地区的俄罗斯无人机袭击现场工作2023 年 9 月 6 日发布。乌克兰国家紧急服务局/路透社讲义&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周四，俄罗斯对多瑙河上的乌克兰港口设施进行了五天内的第四次无人机袭击，造成粮食损失乌克兰官员表示，基辅重要出口路线上的筒仓和其他基础设施。&lt;/p>;&lt;p>;敖德萨南部地区伊兹梅尔区的袭击持续了三个小时，州长奥莱·基佩尔 (Oleh Kiper) 在 Telegram 上表示。总检察长办公室称，两名卡车司机受伤，爆炸波损坏了数人的房屋。&lt;/p>;&lt;p>;军方表示，农业公司也遭到破坏，但没有具体说明是哪家公司。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰人军方报告称，俄罗斯夜间发射了 33 架无人机，其中有 25 架被击落。报告补充说，大多数袭击目标是敖德萨地区，但也有一些针对的是北部城市苏梅。&lt;/p>;&lt;p>;一架无人机袭击了苏梅的一个住宅区，损坏了一栋私人住宅、一栋高层建筑中的 20 间公寓和两间公寓。当地政府在 Telegram 上表示。据报道没有人员伤亡。&lt;/p>;&lt;p>;自 7 月 17 日退出联合国斡旋的协议以来，俄罗斯加大了对乌克兰多瑙河和黑海港口枢纽敖德萨粮食出口基础设施的攻击力度。乌克兰粮食通过黑海安全出口。&lt;/p>;&lt;p>;州长奥列克桑德尔·普罗库丁 (Oleksandr Prokudin) 表示，周四上午，俄罗斯还炮击了赫尔松州南部的奥德拉多卡米扬卡 (Odradokamyanka) 村。他说，一名 50 岁男子在袭击中受伤死亡，另外两人在后来对该村的袭击中受伤。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 07 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: Kurdish-led Syria force vows to meet tribal demands after clash]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/syria-security-kurds-arabs/exclusive-kurdish-led-syria-force-vows-to-meet-tribal-demands-after-clash-idUSKBN30D18V]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-07T14:51:19Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国支持的叙利亚民主力量 (SDF) 领导人承诺满足叙利亚东部阿拉伯部落的要求并解决问题他说，在管理该地区、试图缓和导致数日致命战斗的紧张局势方面犯了“错误”。&lt;/p>;&lt;p>;自从阿拉伯部落战士在代尔祖尔反抗自卫队以来，已有数十人丧生。上周，这是自四年多前库尔德人领导的部队在美国的支持下将伊斯兰国赶出该地区以来的首次此类起义。&lt;/p>;&lt;p>;人们普遍认为，这场叛乱反映了阿拉伯国家日益激化的不满情绪，并促使美国努力镇压伊斯兰国。局势缓和，伊斯兰国或总统巴沙尔·阿萨德有可能利用任何持续的冲突。&lt;/p>;&lt;p>;在接受路透社采访时，自卫队指挥官马兹鲁姆·阿卜迪表示，他已经会见了部落领导人，并将向他们致敬他们要求释放数十名在自卫队平息骚乱时起义并被拘留的当地武装分子。&lt;/p>;&lt;p>;“我们决定对涉案人员进行大赦，”他说。 “我们已经释放了一半被捕的人，我们将释放其余的人，”阿卜迪在叙利亚东北部的视频通话中说。&lt;/p>;&lt;p>;阿卜迪承诺与阿拉伯部落知名人士和其他人举行一次内容广泛的会议。代尔祖尔的代表来解决从教育、经济到安全等方面长期存在的不满。&lt;/p>;&lt;p>;阿拉伯居民抱怨库尔德人领导的政府，称它歧视他们，并且不给他们应得的份额该地区的石油财富。&lt;/p>;&lt;p>;当被问及他打算如何解决不满时，阿卜迪广泛承认地方议会对不同部落的包容性存在“缺陷”。&lt;/p>;&lt;p>;“存在差距， ”他说。&lt;/p>;&lt;p>;在库尔德人民保卫军的带头下，包括阿拉伯战士在内，自卫队一直是美国领导的打击伊斯兰国联盟的主要合作伙伴。它拥有叙利亚四分之一的领土，包括油田和部署约 900 名美军的地区。&lt;/p>;&lt;p>;阿卜迪承诺重组管理该省的民政委员会和代尔祖尔军事委员会，这是阿拉伯军队的一个分遣队。 SDF，使他们更“代表代尔祖尔的所有部落和组成部分”。&lt;/p>;&lt;p>;战斗在&lt;a href=&quot;/world/middle-east/us-backed-库尔德领导的部队-东部叙利亚-战斗阿拉伯-部落-动乱-2023-08-30/&quot;>;自卫队逮捕了&lt;/a>;该委员会主席阿布·卡瓦拉，罪名是腐败和其他违法行为。他的部落盟友奋起回应。&lt;/p>;&lt;p>;联盟&lt;a href=&quot;/world/middle-east/us-led-coalition-urges-calm-northeast-syria-after-clashes- Between-arab -tribes-2023-08-31/&quot;>;呼吁结束暴力&lt;/a>;，称在打击伊斯兰国的斗争中分散注意力会增加其死灰复燃的风险，高级&lt;a href=&quot;/world/middle- east/us-officials-visit-syrias-deir-al-zor-bid-defuse-arab-tribal-unrest-2023-09-03/&quot;>;美国官员&lt;/a>;周日访问了该地区。&lt;/p>; &lt;p>;阿卜迪表示，自卫队不会从该地区撤出。&lt;/p>;&lt;p>;“我们对所有批评持开放态度，我们将研究所有这些批评，我们将克服它们......结果将是他还指责叙利亚政府在煽动骚乱方面发挥了作用，称他的部队逮捕了与大马士革有关的武装分子，这些武装分子曾与叙利亚民主军联合起来。部落叛乱分子，并且他们不会通过大赦而被释放。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 07 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russian businessman gets 9 years in US prison for hack-and-trade scheme]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-russia-insidertrading-crime/russian-businessman-gets-9-years-in-us-prison-for-hack-and-trade-scheme-idUSKBN30D18Y]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-07T14:52:14Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;一名与克里姆林宫有联系的俄罗斯商人因参与活动而于周四在美国被判入狱九年价值 9300 万美元的&lt;a href=&quot;/legal/kremlin-linked- Russian-businessman-faces-us-trial-hack-and-trade-scheme-2023-01-30/&quot;>;内幕交易计划&lt;/a>;涉及多家公司的秘密盈利信息被黑客入侵。&lt;/p>;&lt;p>;弗拉迪斯拉夫·克留申 (Vladislav Klyushin) 是一家总部位于莫斯科、名为 M-13 的信息技术公司的所有者，该公司曾为俄罗斯政府工作，他于波士顿陪审团于二月份&lt;a href=&quot;/world/us/ Russian-businessman-convicted-us-hack-and-trade-charges-2023-02-14/&quot;>;判定他有罪&lt;/a>;。&lt;/ p>;&lt;p>;从 2018 年到 2020 年，黑客查看并下载了包括特斯拉在内的数百家公司尚未公布的盈利报告&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/TSLA.O “ target=&quot;_blank&quot;>;(TSLA.O)&lt;/a>; 和 Microsoft &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/MSFT.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(MSFT.据检察官称，Klyushin 和其他人在消息公开之前曾进行过交易。&lt;/p>;&lt;p>;“被告在这里获得的巨额收益来自其他投资者的口袋，”美国助理检察官塞思科斯托在量刑听证会上说道。 “这对美国市场造成了真正的伤害。”&lt;/p>;&lt;p>;42 岁的克柳申是美国拘留中最引人注目的俄罗斯人之一。尽管他的案件发生在俄罗斯总统弗拉基米尔·普京去年下令入侵乌克兰之前，但克柳申与克里姆林宫的关系长期以来一直引起美国当局的兴趣。&lt;/p>;&lt;p>;M-13 不仅为普京政府工作，还雇用了伊万据检察官称，埃尔马科夫是一名前俄罗斯军事情报官员，因涉嫌参与旨在干扰 2016 年美国总统选举的黑客计划而被美国政府通缉。&lt;/p>;&lt;p>;埃尔马科夫与克柳申和其他三人一起受到指控实施黑客交易计划的俄罗斯公民。只有克柳申在 2021 年一次滑雪旅行中在瑞士被捕后面临审判，&lt;a href=&quot;/world/europe/swiss-extradite-kremlin-linked- Russian-businessman-united-states-2021-12-18/ &quot;>;被引渡到美国&lt;/a>;。预计克柳申将对他的定罪提出上诉。&lt;/p>;&lt;p>;在听证会上，科斯托敦促判处 14 年监禁，他告诉法官让克柳申很快返回俄罗斯将是“惯犯”，并称被告是一个与“俄罗斯社会最高层”有联系的“有权势的人”。&lt;/p>;&lt;p>;克柳申的律师马克西姆·涅姆采夫(Maksim Nemtsev)表示，长期的刑期将剥夺他的当事人在俄罗斯期间与孩子们在一起的能力。涅姆采夫说：“没有理由相信他会再次犯罪，从而危及家人的福祉。”他要求判处三年徒刑，并考虑到他已被美国拘留 2-1/2 年了。&lt;/p>;&lt;p>;Klyushin 的律师辩称，没有证据表明他拥有内幕信息并且知道任何黑客行为。他在瑞士的律师奥利弗·西里奇表示，克柳申受到指控的真正原因是他与俄罗斯政府的关系。 Ciric 表示，美国情报官员在 2019 年试图招募 Klyushin，一年后英国情报部门也采取了同样的做法。&lt;/p>;&lt;p>;Klyushin 和他的同伙根据尚未公布的信息进行股票交易，赚取了 9300 万美元：据检察官称，黑客从上市公司窃取信息。黑客闯入了两家帮助上市公司向美国证券监管机构提交报告的公司 Donnelley Financial Solutions &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/DFIN.N&quot; target=&quot;检察官称，_blank&quot;>;(DFIN.N)&lt;/a>; 和 Toppan Merrill。&lt;/p>;&lt;p>;这些公司的被盗财务信息使 Klyushin 能够将 200 万美元的投资变成近 2100 万美元，并且该集团作为检察官补充说，总共将约 900 万美元变成 9300 万美元。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 07 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[China suspected of using AI on social media to sway US voters, Microsoft says]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-election-china/china-suspected-of-using-ai-on-social-media-to-sway-us-voters-microsoft-says-idUSKBN30D10I]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-07T13:54:47Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/H6UEGWIWQJPIFGN2Q5R2PC6Q7Q。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国新墨西哥州拉斯克鲁塞斯即将举行的中期选举提前投票期间，多纳安娜县政府中心内的投票站， 2022 年 10 月 24 日。路透社/Paul Ratje/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;微软研究人员周四表示，他们发现了一个他们认为是由中国控制的虚假社交媒体帐户组成的网络，试图影响美国选民中国驻华盛顿大使馆发言人表示，有关中国利用人工智能创建虚假社交媒体账户的指控“充满偏见和恶意猜测”，中国主张安全使用人工智能.&lt;/p>;&lt;p>;在一份新的研究报告中，微软表示社交媒体帐户是&lt;a href=&quot;https://blogs.microsoft.com/on-the-issues/?p=65777&quot;的一部分target=&quot;_blank&quot;>;疑似中国&lt;/a>;信息操作。该活动与美国司法部 &lt;a href=&quot;https://www.justice.gov/d9/2023-04/squad_912_-_23-mj-0334_redacted_complaint_signed.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;>;开展的活动有相似之处微软表示，这归因于&lt;/a>;“（中国）公安部内的一个精英组织”。&lt;/p>;&lt;p>;研究人员没有具体说明哪些社交媒体平台受到影响，但他们报告中的屏幕截图显示了来自看起来是 Facebook 和 Twitter，现在被称为 X。&lt;/p>;&lt;p>;该报告强调了美国人为 2024 年总统选举做准备时令人担忧的社交媒体环境。&lt;/p>;&lt;p>;美国政府指责俄罗斯指控通过秘密社交媒体活动干预 2016 年选举，并警告中国、俄罗斯和伊朗随后为影响选民而做出的努力。&lt;/p>;&lt;p>;该报告仅提供了近期活动的有限示例，并未详细解释研究人员如何将这些帖子归因于中国。&lt;/p>;&lt;p>;微软发言人告诉路透社，该公司的研究人员使用了“多方面归因模型”，该模型依赖于“技术证据、行为证据和情境证据”。&lt;/p>; &lt;p>;微软表示，该活动于 2023 年 3 月左右开始使用生成式人工智能技术，用英语创建带有政治色彩的内容，并“模仿美国选民”。&lt;/p>;&lt;p>;生成式 AI 可以从以下内容创建图像、文本和其他媒体： &lt;/p>;&lt;p>;新内容比中国民族国家演员之前的竞选活动中使用的尴尬视觉效果更引人注目，这些视觉效果依赖于数字绘图、库存照片拼贴和其他手动图形设计，研究人员写道。&lt;/p>;&lt;p>;该论文引用了一张人工智能生成的图像的例子，微软称该图像来自中国帐户，该图像描绘了手持突击步枪的自由女神像，并附有标题：“一切都是被扔掉。暴力女神。”&lt;/p>;&lt;p>;微软发言人表示，所识别的帐户试图通过将其公共位置列为美国境内、发布美国政治口号以及分享与国内政治问题相关的标签来显得美国化。 &lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 07 Sep 2023 22:25:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>