<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[“Attention - do not panic“: Russia to conduct emergency public warning tests]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-warning/attention-do-not-panic-russia-to-conduct-emergency-public-warning-tests-idUSKBN31404O]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-04T05:37:09Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯将于周三对其紧急公共预警系统进行全国范围的测试，通过拉响警报并中断电视广播来发出警告这项测试于 2020 年首次进行，是一项新举措的一部分，该举措要求当局从 9 月 1 日开始每年进行两次测试。&lt;/p>;&lt;p >;不过，乌克兰战争正值乌克兰战争爆发之际，这场战争引发了自 1962 年古巴导弹危机以来俄罗斯与西方关系中最严重的危机。&lt;/p>;&lt;p>;莫斯科时间上午 10:43（格林尼治标准时间 0743），警报响起会哀号并发出严厉的公告，要求“大家注意！”会提醒公众，模仿真正的灾难或灾难中会发生的情况。&lt;/p>;&lt;p>;“当您听到警报声时，您需要保持冷静，不要惊慌，打开电视 - 任何可公开观看的电视紧急情况部在一份声明中表示：“警报系统旨在在发生威胁或威胁时及时向民众传达信号。”自然或人为的紧急情况。”&lt;/p>;&lt;p>;美国周三还通过美国手机、电视和广播电台对其公共预警系统进行大规模测试。&lt;/p>;&lt;p>;美国联邦紧急事务管理局（FEMA）在一份新闻稿中表示，美国测试的目的是确保该系统“继续有效地向公众发出紧急情况警报，特别是在国家层面”。 &lt;/p>;&lt;p>;近年来，许多其他国家也进行了危机和灾难警报系统测试。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯的测试适逢俄罗斯民防系统创建91周年，并在全国范围内进行据俄罗斯媒体报道，俄罗斯测试的目的是评估预警系统、负责启动预警系统的人员的准备情况，并提高公众意识、紧急事务部表示。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 04 Oct 2023 13:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Taiwan says China has “very diverse“ ways of interfering in election]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/taiwan-china-election/taiwan-says-china-has-very-diverse-ways-of-interfering-in-election-idUSKBN314098]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-04T05:44:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/KU53YLFUHBKEJPSNCAXHQZT42M。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在这张摄于 2023 年 4 月 11 日的插图中，透过碎玻璃可以看到中国和台湾的国旗。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration&lt;/small >;&lt;/div>;&lt;p>;台湾一名高级安全官员周三表示，中国干预台湾一月份选举的方式“非常多样化”，从军事压力到散布假新闻，包括操纵民意调查。&lt;/p>;&lt; p>;选举前，台湾经常强调北京干预的风险，北京声称这个民主管理的岛屿是​​自己的，并称中国试图影响可能对台湾更有利的候选人的选举结果。&lt;/p>;&lt;p >;“中共干涉选举的方式非常多样化”，台湾国安局局长蔡明彦在立法院会议上对议员们表示。&lt;/p>;&lt;p>;中国可以使用军事压力、经济胁迫或其他手段。蔡英文表示，假新闻在选举中制造“战争或和平”的错误选择，试图吓唬选民。&lt;/p>;&lt;p>;“我们特别关注中共与民意调查和公关公司合作”，他补充道，但没有点名任何公司。&lt;/p>;&lt;p>;中国台湾事务办公室没有回复寻求置评的电话。中国正处于为期一周的国庆假期。&lt;/p>;&lt;p>;据报道，执政党民进党的台湾副总统赖清德是下一任总统的热门人选，该党主张台湾与中国的独立地位。民意调查。&lt;/p>;&lt;p>;中国认为黎智英及其政党是分裂分子，并多次拒绝他们提出的会谈提议。赖表示，他并不寻求改变台海现状，但只有台湾人民才能决定自己的未来。&lt;/p>;&lt;p>;自 2020 年上次选举以来，中国增加了台湾周边的军事活动，并定期派遣军舰和战斗机进入台湾附近的海域和天空。&lt;/p>;&lt;p>;蔡说，中国最近在台湾附近的演习于上个月开始，台湾国防部长将其描述为“&lt;a href=&quot;/ world/asia-pacific/taiwan-says-detects-24-chinese-military-aircraft-air-defence-zone-2023-09-22/&quot;>;异常&lt;/a>;”，与往年基本相同&lt;/p>;&lt;p>;但是这次涉及的飞机和舰艇更多，而且负责监督中国常规和核能力的中国人民解放军火箭军（PLARF）也进行了更多的射击练习。他补充道，这可能与中国国家主席习近平寻求对解放军空军施加控制有关，蔡英文表示，中国军队的一个分支在其两名最高领导人被任命为国防部长后，一直受到关注。 7月底&lt;a href=&quot;/world/china/xi-appoints-new-chief-chinas-nuclear-arsenal-2023-07-31/&quot;>;突然被外部指挥官取代&lt;/a>;。&lt;/p >;&lt;p>;中国国防部也没有回应置评请求。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot; _blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 04 Oct 2023 13:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Australia to crack down on “significant abuse“ of immigration system]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/australia-immigration/australia-to-crack-down-on-significant-abuse-of-immigration-system-idUSKBN31407P]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-04T05:06:00Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;政府周四表示，澳大利亚将解决严重滥用其签证制度的问题，以打击人类人口贩运和其他形式的有组织犯罪。&lt;/p>;&lt;p>;政府将在内政部设立一个部门，负责解决滥用签证和移民制度的问题，并拨款 5000 万澳元（3148 万美元）。&lt;/p>; >;&lt;p>;前警察局长克里斯汀·尼克松 (Christine Nixon) 在 1 月份的一份报告中强调了移民系统中“滥用性剥削、人口贩运和其他有组织犯罪”的情况。&lt;/p>;&lt;p>;“尼克松审查发现了严重滥用和误用移民系统的情况”。澳大利亚的签证制度，”移民部长安德鲁·贾尔斯 (Andrew Giles) 说道。&lt;/p>;&lt;p>;“通过再次优先考虑移民的诚信，我们能够帮助保护弱势群体免受剥削，并使我们的签证制度对每个人都更加公平。”&lt; /p>;&lt;p>;澳大利亚长期依赖移民来供应目前世界上最紧张的劳动力市场之一，因此提议彻底改革其制度，以加快高技术工人的进入并为获得永久居留权铺平道路。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;政府在四月份表示，技术专业人士的签证流程将变得更快、更容易，同时将采取措施留住国际学生。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 04 Oct 2023 13:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Some veterans say Ukraine needs to face up to prospect of long war]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-veterans/some-veterans-say-ukraine-needs-to-face-up-to-prospect-of-long-war-idUSKBN31407X]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-04T05:06:46Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;从第三次战场受伤中恢复后，Oleksandr Yabchanka 对那些他说可能埋头苦干的乌克兰人发出了警告。与俄罗斯的战争已经结束了。&lt;/p>;&lt;p>;“伙计们，迟早它会追上你们的，”亚布昌卡说。他当时正在乌克兰西部的家中，等待受伤的腿痊愈，然后返回部队。 .&lt;/p>;&lt;p>;这位来自利沃夫的42岁儿科医生、前卫生部顾问现在是第1独立“达芬奇狼”营的排长，从战争初期就开始参加战斗。 &lt;/p>;&lt;p>;当两军在前线互相攻击时，利沃夫和乌克兰其他地方普遍存在着正常生活的幻觉，咖啡约会和鸡尾酒会为零星的空袭和平民伤亡的消息提供了一些喘息的机会.&lt;/p>;&lt;p>;像亚布昌卡这样的战士担心，虽然乌克兰人广泛团结，但有些人脱离了士兵们所看到的现实：战争可能会持续数年，需要更多的人来战斗，而俄罗斯的失败不应被视为理所当然。&lt;/p>;&lt;p>;在俄罗斯军队的坚韧和西方支持的鼓舞下，乌克兰人在 2022 年 2 月俄罗斯全面入侵后团结起来，支持总统弗拉基米尔·泽连斯基 (Volodymyr Zelenskiy) 的领导，并在许多情况下支持这一事业，拿起武器。&lt;/p>;&lt;p>;19个月后，公众士气依然高涨，人们仍然称赞这支部队是英雄。一个热门话题仍然是“胜利后”的个人计划。&lt;/p>;&lt;p>;在 2022 年战场失败以及招募数千名囚犯填补空缺之后，乌克兰人仍然经常认为俄罗斯军队无能。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;然而，基辅大肆吹嘘的夏季反攻仅取得了渐进的进展，有迹象表明俄罗斯军队现在更加有效，双方的损失都在增加。&lt;/p>;&lt;p>;随着战争的深入，乌克兰正在调整军队招募工作，包括更换地区征兵办公室负责人、惩罚逃兵行为以及修改前线作战医疗豁免规则。&lt;/p>;&lt;p>;18岁至60岁之间的男性通常被禁止出境，但大多数人到目前为止尚未被征召。&lt;/p>;&lt;p>;总体动员计划尚未宣布改变，分析人士表示，政府必须考虑更广泛的经济和社会稳定。&lt;/p>;&lt;p>;阿德里安娜·罗曼科 (Adriana Romanko)，领导一个为军队提供服务的志愿者组织 UAID 的心理治疗师表示，对于一个陷入困境的社会来说，在为生存而战的过程中将其捍卫者神话化是很自然的。&lt;/p>;&lt;p>;但他提到了一个流行的口号——“我相信AFU（乌克兰武装部队）” - 她补充说，这还有可能使人们与战斗人员疏远。&lt;/p>;&lt;p>;“这个口号让人们陷入了拥有这个‘大爸爸’的幼稚境地，在这种情况下罗曼科说：“AFU，来吧，处理好一切。”&lt;/p>;&lt;p>;许多没有直接参与战争的乌克兰人仍然积极支持这一事业。根据 Ilko Kucheriv 民主倡议基金会的数据，大约 68% 的人通过志愿服务或捐赠的方式帮助受战争影响的军队或人民，高于去年 12 月的 61%。民意调查组织评级集团的另一项调查发现，朋友曾经参加过战斗或正在参加战斗。&lt;/p>;&lt;p>;尽管如此，身经百战的退伍军人仍向当地媒体表达了他们的担忧，担心他们的战争对乌克兰长期恢复力的影响。描述为对战争的玫瑰色看法或一些公众人物和记者煽动的不耐烦感。&lt;/p>;&lt;p>;“前线局势可能会恶化，我们需要做好准备为此，”亚速旅参谋长博赫丹·克罗特维奇 (Bohdan Krotevych) 8 月底在 Telegram 上发帖，敦促乌克兰人坚强起来，不要再问战争会持续多久。&lt;/p>;&lt;p>;Yabchanka哥萨克式的胡子和发型，表示那些接近某人战斗的人往往更加真实。但他担心，许多军龄男子如果被征召入伍，还没有准备好面对激烈的近战和猛烈的炮火。&lt;/p>;&lt;p>;“这是某人的丈夫，某人的儿子，某人的父亲， “ 他说。 “这是一个乌克兰人，当他被杀时，上帝保佑，我会感到痛苦。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east- 2.images.arcpublishing.com/reuters/L7VUCRSD55KCLK76W3VJCLK57Q.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在俄罗斯对乌克兰的袭击中，一名受伤的乌克兰军人 Oleksandr Yabchanka 走在街上，乌克兰利沃夫中部，2023 年 10 月 1 日。REUTERS/Roman Baluk&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZT3A6HEZN5IU7BYPQRG4B5SOHU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 1 日，在乌克兰利沃夫中部，一名受伤的乌克兰军人 Oleksandr Yabchanka 在俄罗斯对乌克兰的袭击中走在街道上。 /Roman Baluk&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/S4L33AVGRFNSZL7J7WZBCKEWYI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 29 日，乌克兰利沃夫中部，俄罗斯袭击乌克兰期间，人们在咖啡馆里休息。REUTERS/Roman Baluk&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DHWZPIXMTRJIBJENHUHJLSOMRA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;人们在咖啡馆里休息，周围俄罗斯对乌克兰的袭击，乌克兰利沃夫中部，2023 年 9 月 29 日。REUTERS/Roman Baluk&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/ reuters/3AQRKKC6U5ISDAOHV65755ZFW4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 29 日，乌克兰利沃夫中部，俄罗斯袭击乌克兰期间，人们在咖啡馆里休息。 REUTERS/罗曼·巴鲁克&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 04 Oct 2023 13:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Schumer confirms US Senate trip to China, Japan, South Korea]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-china-senate/schumer-confirms-us-senate-trip-to-china-japan-south-korea-idUSKBN3130S2]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-04T05:10:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6CD6IWYE3VLH7JQX5NAGPLMZTA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国参议院多数党领袖查克·舒默（纽约州民主党）在两党人工智能 (AI) 洞察论坛休息期间在新闻发布会上发表讲话2023 年 9 月 13 日，美国华盛顿美国国会大厦向所有美国参议员致辞。 REUTERS/Julia Nikhinson&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国参议院两党代表团将于 10 月访问中国、日本和韩国，参议院多数党领袖查克·舒默的办公室周二表示。&lt;/p>;&lt;p>;这个由六名参议员组成的小组将由共和党人迈克·克拉波 (Mike Crapo) 共同领导，他的办公室早些时候表示，这次访问计划于下周进行，参议员们希望与中国国家主席习近平。&lt;/p>;&lt;p>;舒默一再敦促美国对中国采取更强硬的立场，并敦促立法者在今年早些时候开始新的立法，旨在解决对世界第二大经济体的担忧。此次访问是在一系列拜登政府官员访问之后进行的，其中包括商务部长吉娜·雷蒙多于 8 月份进行的访问。&lt;/p>;&lt;p>;舒默办公室表示，此行的目标是促进美国在该地区的经济和国家安全利益，并将举行会议”以及保持美国在国家安全先进技术方面的领导地位。”他的办公室表示。&lt;/p>;&lt;p>;此行的其他参议员包括共和党人比尔·卡西迪和约翰·肯尼迪以及民主党人玛吉·哈桑和乔恩·奥索夫。&lt;/p>;&lt;中国外交部周三表示，中国欢迎舒默的访问，希望此次访问能够加深美国参议院对中国的“客观”了解，并促进两国立法机构之间的对话。&lt;/p>;&lt;p>;雷蒙多在 8 月表示，美国公司曾向她抱怨中国已经变得“无法投资”，并指出罚款、突击搜查和其他行动使得在中国开展业务面临风险。&lt;/p>;&lt;p>;“在很多情况下，对于美国企业来说，耐心正在消失。 ，现在是采取行动的时候了，”她说，并补充说，公司面临着“没有任何解释的巨额罚款，反间谍法的修订，这些都不清楚，并在美国社会引起了震动；对企业的突袭——这是一个全新的挑战，我们需要解决这个问题。”&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 04 Oct 2023 13:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Explainer: What Macron means when he says he wants to “take back control“ of French power prices]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/eu-electricity-reform-macron-explainer/explainer-what-macron-means-when-he-says-he-wants-to-take-back-control-of-french-power-prices-idUSKBN31407R]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-04T05:13:29Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;法国总统马克龙上周表示，他的政府将在年底前“收回对电价的控制权” ，但没有具体说明他将采取什么措施。&lt;/p>;&lt;p>;他发表此番言论之际，欧盟国家正在就欧盟 27 个国家的电价计算方式改革进行谈判，这些国家都在努力适应引发的供应冲击两名了解法国立场的消息人士表示，马克龙的言论提出了一种可能性，即如果巴黎在可能达成的欧盟谈判中未能取得进展，它可能会推出自己的价格机制。马克龙政府已将电力公司 EDF（其 56 个核反应堆的运营商）完全收归国有，马克龙决定加倍投入原子能，长期以来，法国三分之二以上的电力都由原子能提供。 &lt;/p>;&lt;p>;他去年宣布，法国将在未来几十年内建造六座新的巨型 EPR 核反应堆，将其宣传为一种无碳能源，将帮助法国实现气候目标、重新工业化、并确保廉价电力。&lt;/p>;&lt;p>;马克龙在 9 月 25 日宣布了一项多年环境计划时，还&lt;a href=&quot;/business/energy/macron-says-take-back-control-electricity- prices-2023-09-25/&quot;>;投下重磅炸弹&lt;/a>;，称他的政府将“收回对电价的控制权”，这在欧盟国家正在谈判新电力改革的布鲁塞尔引起了轰动。&lt;/p>;&lt; p>;“有一点对于我们的竞争力至关重要，我们将在 10 月份宣布，那就是收回对电价的控制权，”马克龙说道。&lt;/p>;&lt;p>;“我们将能够“我们将在 10 月份宣布符合我们竞争力的电价”，他补充道，这将适用于家庭和企业。&lt;/p>;&lt;p>;“到今年年底，我们将重新控制电价在法国和欧洲层面，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;马克龙发表此番言论之际，法国正在&lt;a href=&quot;/business/sustainable-business/france-new-row-with-germany-spain-over -nuclear-衍生-氢-2023-02-08/&quot;>;与德国就核能在欧盟层面与欧盟委员会及其 25 个欧盟国家谈判的一系列立法中的地位展开了一场斗争&lt;/a>; &lt;/p>;&lt;p>;德国在 2011 年日本福岛灾难后决定逐步淘汰核能，并于 4 月份关闭了最后一批核电站，并正在推动欧盟立法支持可再生能源而不是核能。&lt;/p>; &lt;p>;然而，法国官员表示，由于担心廉价核电可能为法国企业提供相对于德国企业的竞争优势，德国正在削弱法国的传统优势。&lt;/p>;&lt;p>;德国官员指责法国想要投入数十亿美元法国官员表示，法国纳税人通过投资和支付一系列核电站的费用，赢得了竞争优势，这些核电站现已完全摊销，并带来了现金给法国电力公司，因此应该获得回报。&lt;/p>;&lt;p>;在当前的边际定价体系下，欧洲电价与最昂贵的发电资产挂钩。&lt;/p>;&lt;p>;意味着它们实际上与天然气价格挂钩，在俄罗斯削减供应以报复西方对其入侵乌克兰的制裁后，天然气价格飙升，并且远远高于生产核能的成本。&lt;/p>;&lt;p>;法国表示这是不公平的，因为它的企业和消费者支付的电价与法国的能源供应关系不大，法国的能源供应不太依赖天然气。&lt;/p>;&lt;p>;“我已经告诉我们的德国朋友和合作伙伴，”法国财政部长布鲁诺·勒梅尔 (Bruno Le Maire)上周告诉商界领袖。 “核电对法国政府来说是一条绝对的红线。”&lt;/p>;&lt;p>;“我们国家有权以平均生产成本支付电费，当然不能以最新燃气发电的边际成本支付电费。” ”&lt;/p>;&lt;p>;马克龙的言论实际上是一种威胁，如果欧盟电力改革不能给法国带来它想要的东西，即反映其核电机组竞争优势的电价，那么马克龙的言论实际上是一种单独行动的威胁，两个消息来源了解法国立场的人士告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;法国官员认为，现行制度为法国提供了法律工具，可以通过不同的方法（称为差价合同或电力采购协议）设计一个在 EDF 和消费者之间签订合同的系统。&lt; /p>;&lt;p>;理论上，法国可以向欧盟委员会进行双边谈判，就像伊比利亚半岛所做的那样。&lt;/p>;&lt;p>;但这会有缺点。&lt;/p>;&lt;p>;“可见Rystad 分析师写道，从欧盟的角度来看，此类事情会产生很多额外的噪音。&lt;/p>;&lt;p>;“它还可以向其他国家发出信号，表明寻求‘单一国家解决方案’可能没问题。而不是欧盟整个地区市场改革的目标。”&lt;/p>;&lt;p>;在 10 月 17 日欧盟能源部长会议之前，法国和其他国家仍在努力就欧盟改革寻求妥协。 &lt;/p>;&lt;p>;法国在保加利亚、克罗地亚、捷克、匈牙利、波兰、罗马尼亚、斯洛伐克和斯洛文尼亚的支持下发布了一项提案&lt;a href=&quot;/business/energy/france-digs-eu-power-market- Reform-position-sources-document-2023-10-03/&quot;>;路透社周二&lt;/a>;看到，这驳回了一些国家对未来发电厂国家援助实行更严格控制的尝试。&lt;/p>;&lt; p>;通常得到反核卢森堡和奥地利支持的德国正在单独制定自己的提案，但尚未提交给目前担任欧盟轮值主席国的西班牙。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊： &lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DFWV4XMKYZMC3CVY7B5JWIYFCE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999 ;&quot;>;2023 年 8 月 1 日，法国布尚看到高压电线塔。REUTERS/Pascal Rossignol/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront- us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7XCAHKG3YVONBPKMPDHZAN24BY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;法国总统埃马纽埃尔·马克龙出席为已故法国历史学家举行的国家悼念活动2023 年 10 月 3 日，法国科学院前常任秘书长 Helene Carrere d&#39;Encausse 在法国巴黎荣军院酒店。 REUTERS/Sarah Meyssonnier/Pool/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 04 Oct 2023 13:25:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>