<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Risking revival of unrest, Iran rulers tighten curbs on dissent]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/iran-women/risking-revival-of-unrest-iran-rulers-tighten-curbs-on-dissent-idUSKBN2YY0FX]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-18T08:30:57Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;在一名年轻女子被道德警察拘留的死亡周年纪念日前夕，伊朗的神职统治者正在压制异见，担心几个月来震撼伊斯兰共和国的全国性抗议活动卷土重来。&lt;/p>;&lt;p>;记者、律师、活动人士、人权倡导者和学生在一场运动中被逮捕、传唤或面临其他措施，一位活动人士将其描述为“灌输恐惧和恐吓”。&lt;/p>;&lt;p>;二月份，伊朗司法部门宣布了一项广泛的大赦，其中包括释放、赦免或减刑那些在之前的骚乱中被捕、指控或拘留的人。&lt;/p>;&lt; p>;伊朗司法官员未能立即对当前局势发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;不过，高级官员辩称新的镇压行动是维持稳定所必需的。但一些政界人士和内部人士表示，在民众对经济困境的不满情绪日益高涨之际，日益严厉的镇压可能会加深神职人员领导层与整个社会之间的危机。&lt;/p>;&lt;p>;警方周日宣布，道德警察部队已经加大对违反强制性着装规定的妇女的打击力度。自去年9月16日22岁的马赫萨·阿米尼去世以来，不戴面纱的女性频繁出现在公共场合，这是一种非暴力反抗的表现。&lt;/p>;&lt;p>;阿米尼陷入昏迷，三天后去世。她因涉嫌违反伊斯兰着装规范而被道德警察逮捕。&lt;/p>;&lt;p>;这一事件释放了人们多年来压抑的愤怒，从加强社会和政治控制到经济困难等问题，引发了宗教机构几十年来最严重的合法性危机.&lt;/p>;&lt;p>;安全部队镇压了持续数月的骚乱，在此期间，各行各业的抗议者呼吁伊斯兰共和国垮台，妇女们愤怒地脱下并焚烧了强制性头巾。&lt;/p>;&lt;p>;A伊朗前高级官员表示，这次当局不应该忽视当地的现实。&lt;/p>;&lt;p>;“人们仍然对阿米尼的死感到愤怒，并且因为每天努力将食物送到餐桌上而感到沮丧，”这位要求匿名的前官员说道。&lt;/p>;&lt;p>;“这些错误的决定可能会给当权派带来痛苦的后果。人们无法承受更大的压力。如果这种情况继续下去，我们将再次目睹街头抗议。”&lt;/p>;&lt;p>;社交媒体上充斥着伊朗人的愤怒评论，他们批评道德警察的回归，自从阿米尼在拘留期间死亡后，道德警察基本上就从街道上消失了。&lt; /p>;&lt;p>;权利倡导者表示，在阿米尼逝世周年纪念日之前，国家加强了镇压，“让人们远离街头”。&lt;/p>;&lt;p>;“伊斯兰共和国感到受到威胁。通过重新部署道德警察，该政权正在推动人民革命，”伊朗著名人权活动人士阿特纳·达米(Atena Daemi)表示。&lt;/p>;&lt;p>;“人们对镇压、侵犯人权和日益恶化的经济问题感到非常愤怒。所有这些都将导致街头抗议活动死灰复燃。”&lt;/p>;&lt;p>;伊朗前总统、支持改革的神职人员穆罕默德·哈塔米谴责此类措施是“自我毁灭”，“将使社会比以前更加愤怒” ，伊朗媒体报道。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗遭受了美国对其核计划持续制裁和管理不善的双重打击，这给承担大部分负担的中低收入伊朗人带来了很少的安慰。经济困境，从超过 50% 的通货膨胀到不断上涨的公用事业、食品和住房价格。&lt;/p>;&lt;p>;对于定于明年 2 月举行的议会选举来说，这种情绪是不祥之兆，届时伊朗统治者希望高投票率来表明他们的意愿。即使结果不会改变任何重大政策，也具有合法性。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters /QTWVT32MRBJKHMMPBT4NVK5N2E.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在针对 Mahsa Amini 之死的抗议活动中，一辆警用摩托车被烧毁，一名妇女在被伊斯兰共和国逮捕后死亡。 “道德警察”，伊朗德黑兰，2022 年 9 月 19 日。WANA（西亚通讯社）来自 REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/YDA4G4JLJZPNNBD6XUT7QSOC4U.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 4 月 9 日，一名伊朗妇女走在伊朗德黑兰的街道上。 Majid Asgaripour/WANA（西亚通讯社）来自 REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 18 Jul 2023 16:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Thai PM candidate Pita open to managing pace of reform agenda]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/thailand-election/thai-pm-candidate-pita-open-to-managing-pace-of-reform-agenda-idUSKBN2YY088]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-18T08:36:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;泰国总理候选人周二表示，如果他愿意的话，他愿意掌控前进党雄心勃勃的改革进程成为领导人，但发誓不会放弃修改禁止侮辱君主制的法律的计划。&lt;/p>;&lt;p>;在第二次竞选最高职位前夕，皮塔·利姆贾罗恩拉特 (Pita Limjaroenrat) 接受路透社采访。他的政党在 5 月份的选举中获胜，称军方机构阻止他的努力就像“打破了记录”，并表示泰国已进入一个公众渴望变革的新时代。&lt;/p>;&lt;p>;Pita，42 岁，计划于周三就总理职位进行第二次&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/can-thailands-pita-succeed-second-pm-vote-2023-07-18/&quot;>;议会投票&lt;/a>;上周，由于军方任命的保守派参议院联合起来阻挠他，未能赢得半数以上立法机构所需的支持。&lt;/p>;&lt;p>;“这绝对是预料之中的，同样的事情，同样的事情。”场地。被打破的记录。但时代的情绪已经改变，”他在采访中说。&lt;/p>;&lt;p>;“尽管明天会发生什么，但社会已经进步了。他们要求一些新的、新鲜的东西。”&lt;/p>;&lt;p>;在大量年轻人对其颠覆性、反建制改革议程的支持下，前进党在 5 月 14 日的选举中出人意料地获胜，在人们所看到的情况下击败了保守派竞争对手这是对近十年来由保皇党军队领导或支持的政府的彻底拒绝。&lt;/p>;&lt;p>;但它受到军方起草的宪法的阻碍，这使得民选政党很难在没有军队的情况下组建政府参议院的认可，参议院通常会根据强大的军队和保守派的建制派进行投票。&lt;/p>;&lt;p>;皮塔周三面临更多障碍，一些参议员将试图阻止他的第二次总理提名，提出一项动议未经批准的提案不得重新提交。&lt;/p>;&lt;p>;同日，宪法法院将审议针对他的申诉，要求他因持股问题被视为违反选举规则而取消其议员资格。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;“法院的判决、议会的规则以及参议员——一天之内碰巧发生了三到四个障碍，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;“没关系。这是预先计划好的事情。”&lt;/p>;&lt;p>;前进议程是有争议的，它涉及了泰国长期以来被视为不可触碰的问题，包括解决商业垄断、结束征兵和将将军从政治中剔除的计划。&lt; /p>;&lt;p>;他说前进党“不是激进派或年轻人的政党”，但有机会为整个泰国服务。&lt;/p>;&lt;p>;其最大胆的目标是改变《宪法》第 112 条。根据《刑法》，数百人被指控侮辱君主制，最高可判处 15 年监禁。&lt;/p>;&lt;p>;几十年来，军方一直援引其捍卫君主制的职责，为干预政治辩护。 .批评者称，它利用反对王室侮辱的法律来压制异议。&lt;/p>;&lt;p>;皮塔表示，112 的决定最终是议会的决定，前进不会主导这个问题，也不会放弃其议程以便更顺利地就职。&lt;/p>;&lt;p>;他说，修改112不会对王室构成威胁，但会确保君主制不被政治化，法律不会被滥用。&lt;/p>; &lt;p>;“我仍然坚持我对选民的承诺......该机构高于政治。这是这个国家治理的唯一选择，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;他补充道：“如果我放弃这个问题，我就无法直视他们的眼睛。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UY2TLIH5TRNYZNS5KCPMHL4SLY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color : #999;&quot;>;前进党领袖 Pita Limjaroenrat 于 2023 年 7 月 18 日在泰国曼谷接受路透社采访时发表讲话。REUTERS/Athit Perawongmetha&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront- us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VNYXXEBA5VPQ7FL6TLS76VUB4A.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;前进党领袖 Pita Limjaroenrat 在接受路透社采访时发表讲话2023 年 7 月 18 日于泰国曼谷。REUTERS/Athit Perawongmetha&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DF4OGSYTXVJ3NHVSANSKCQHLE4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;前进党领袖 Pita Limjaroenrat 于 2023 年 7 月 18 日在泰国曼谷接受路透社采访后合影。REUTERS/Athit Perawongmetha&lt;/小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 18 Jul 2023 16:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Odesa port infrastructure damaged in Russian air strikes]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-attack-odesa/odesa-port-infrastructure-damaged-in-russian-air-strikes-idUSKBN2YX1OY]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-18T08:43:20Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯连夜对乌克兰南部和东部发动导弹和无人机袭击，破坏了乌克兰黑海港口敖德萨的基础设施官员周二表示。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰主要粮食出口港口之一敖德萨遭到袭击，此前俄罗斯在&lt;a href=&quot;/world/europe/crimea-周一，连接俄罗斯和克里米亚半岛的桥梁钥匙俄罗斯供应线损坏了两个死亡报告爆炸物桥&lt;/a>;，莫斯科将此归咎于乌克兰。&lt;/p >;&lt;p>;乌克兰空军表示，夜间发射的全部六枚“口径”导弹以及 36 架无人机中的 31 架均被击落。导弹和​​大部分无人机在南部敖德萨和尼古拉耶夫地区上空被击落，其余无人机在顿涅茨克、哈尔科夫和第聂伯罗彼得罗夫斯克东部地区被摧毁。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰南部军事指挥部表示，坠落的碎片和爆炸海浪损坏了敖德萨的几处房屋和未具体说明的港口基础设施，但没有提供任何细节。据称，目前没有人员死亡的消息，但一名老人受伤。&lt;/p>;&lt;p>;自 2022 年 2 月俄罗斯全面入侵乌克兰以来，敖德萨经常遭到袭击，尽管该港口是联合国斡旋的港口的一部分&lt;a href=&quot;/world/europe/black-sea-grain-deal-expire-monday-if-Russia-quits-2023-07-17/&quot;>;协议&lt;/a>;允许安全黑海出口谷物俄罗斯周一退出。&lt;/p>;&lt;p>;最近的袭击“进一步证明，国家恐怖分子想要危及依赖乌克兰粮食出口的各国 4 亿人民的生命”，安德烈·叶尔马克 (Andriy Yermak) 说。总统办公厅主任在 Telegram 上表示。&lt;/p>;&lt;p>;邻国摩尔多瓦谴责袭击事件以及俄罗斯决定不延长黑海粮食协议。&lt;/p>;&lt;p>;“昨晚对敖德萨地区的轰炸，包括俄罗斯外交部长尼库·波佩斯库 (Nicu Popescu) 在推特上表示：“俄罗斯将粮食武器化，剥夺了最需要帮助的人的粮食。”&lt;/p>;&lt;p>;美国援助负责人萨曼莎·鲍尔 (Samantha Power) Chief-announce-over-5亿-aid-visit-ukraine-2023-07-17/&quot;>;周一访问乌克兰期间宣布&lt;/a>;提供超过5亿美元的人道主义援助，预计将于2023年7月访问敖德萨周二。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰当局还报告周一晚间尼古拉耶夫港一处未指明的设施发生火灾，该港为乌克兰提供通往黑海的通道，但没有透露任何细节。&lt;/p>;&lt;p>;在俄罗斯最近的炮击中，顿涅茨克地区州长表示，过去一天该地区有三名平民丧生，总检察长办公室表示，扎波罗热南部地区的奥里希夫有一名妇女被杀。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立核实这些报告。对于来自俄罗斯的攻击没有立即发表评论。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ CAS54KZIHRIAZHIQQJAXPJZB3Q.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;7 月 18 日，乌克兰敖德萨，在俄罗斯对乌克兰的袭击中，一座建筑物在俄罗斯导弹和无人机袭击中受损，2023 年。乌克兰武装部队南部作战指挥部新闻服务/路透社的讲义&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/CML5HOMHUFKM7GECXOLNY3H6JU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在俄罗斯导弹和无人机袭击中受损的建筑物内可以看到俄罗斯巡航导弹 Kalibr 的一部分， 2023 年 7 月 18 日，俄罗斯在乌克兰敖德萨袭击乌克兰。乌克兰武装部队南部作战司令部新闻处/路透社讲义 &lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 18 Jul 2023 16:55:07 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[China may launch next-generation crewed spacecraft as early as 2027]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/space-exploration-china-spacecraft/china-may-launch-next-generation-crewed-spacecraft-as-early-as-2027-idUSKBN2YY0EO]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-18T07:59:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;中国下一代载人飞船最多可搭载七名宇航员，预计将于 2027 年至 2027 年首次飞行一位资深中国宇航员说，2028年。&lt;/p>;&lt;p>;中国的载人航天飞行始于2003年，当时前战斗机飞行员杨利伟乘坐小型青铜色太空舱神舟五号被送入轨道，成为中国第一个载人航天飞行太空人，立即成为国内数百万人欢呼的英雄。&lt;/p>;&lt;p>;“未来，新一代航天器将用于载人登月任务，建造我们的空间站，并进行深空探索”，国营《广州日报》周一援引杨在中国一所大学的话说。&lt;/p>;&lt;p>;近期&lt;a href=&quot;https://www.globaltimes.cn/content/1189223.shtml&quot; target=现任中国载人航天工程副总设计师杨说，下一代航天器返回舱的测试“非常成功”，预计将于 2027 年至 2028 年进行首次飞行&lt;/p>;&lt;p>;下一代航天器于2020年首次测试。&lt;/p>;&lt;p>;自去年年底中国空间站投入运行以来，焦点又回到了将宇航员送往太空的项目。到 2030 年登陆月球&lt;/a>;，工程师最近披露了该计划的更多细节- 从用于运载火箭的类型到运送宇航员和其他设备的航天器。&lt;/p>;&lt;p>;中国目前的神舟飞船基于俄罗斯联盟号，最多可将三名宇航员运送到近地轨道。它由生命支持和推进舱、供人类短期居住的在轨舱以及供人类返回地球的再入舱组成。&lt;/p>;&lt;p>;新一代载人航天器将包括新一代航天器试验版总设计师张柏南在2020年表示，只需推进模块和返回模块两部分，就可以容纳更大的模块和最多7人的运载能力。&lt;/p>; &lt;p>;返回模块的高耐热性也使其大部分可以重复使用。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 18 Jul 2023 16:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Ukraine says “complicated“ situation in fighting in east, some success in south]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-fighting/ukraine-says-complicated-situation-in-fighting-in-east-some-success-in-south-idUSKBN2YY0F7]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-18T08:09:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;基辅报告称乌克兰东部的战斗局势“复杂”，周二在南部部分地区取得了胜利” p>;&lt;p>;他说，俄罗斯已将兵力集中到哈尔科夫东北部地区的库皮扬斯克方向，但乌克兰军队正在阻止他们。&lt;/p>;&lt;p>;自基辅6月初发动反攻以来，在乌克兰军队的协助下国防部副部长汉娜·马利亚尔周一表示，俄罗斯已经收回了超过 210 平方公里（81 平方英里）的土地。&lt;/p>;&lt;p>;但是，俄罗斯在其西方盟友提供的武器之后仍然拥有大片领土。 2022年2月全面入侵，乌克兰军队遭遇重兵防守的阵地和雷区。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯总统普京曾表示反攻“没有成功”，莫斯科也在进行频繁的&lt;a href =&quot;/world/europe/ Russia-launches-air-attacks-ukraines-south-east-ukraines-air-force-2023-07-17/&quot;>;对乌克兰发动空袭&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p >;乌克兰官员越来越多地指出，俄罗斯在库皮扬斯克和东北部莱曼附近的军事活动正在加剧。乌克兰去年年底重新夺回了这两座城市。&lt;/p>;&lt;p>;周一，乌克兰东部部队发言人表示，俄罗斯军队已在该地区集结了超过 10 万军队和 900 多辆坦克。&lt;/p>;&lt; p>;Syrskyi 补充说，俄罗斯军队正在乌克兰东部巴赫穆特地区抽调预备队，试图阻止乌克兰军队前进。&lt;/p>;&lt;p>;军方发言人安德烈·科瓦廖夫表示，乌克兰军队继续对巴赫穆特南部和北部进行进攻行动，一座小城市，于 5 月被俄罗斯军队占领。&lt;/p>;&lt;p>;在南部，乌克兰军队将俄罗斯军队赶出村庄群后，在 Mala Tokmachka-Novopokrovka 和 Velyka Novosilka-Urozhayne 方向取得了成功科瓦廖夫说，但没有透露细节。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰军事媒体中心报道了他的讲话，“敌人正在顽强抵抗，激烈战斗正在进行中”。&lt;/p>;&lt;p>;马利亚尔周二表示，南部局势稳定，但对乌克兰有利。塔夫里亚（南部）司令部的一名发言人也报告了一些成功，称乌克兰军队在向南部推进后正在巩固阵地。&lt;/p>;&lt;p>;他说，俄罗斯军队正集中精力在该地区的阿夫季夫卡和马林卡方向进行战斗。顿涅茨克地区，但乌克兰军队正在阻止俄罗斯在顿涅茨克市以西的 Maryinka 和 Krasnohorivka 附近推进的企图。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZD2QMJUREFJBTAQ2TXSQCRKNLE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;无人机镜头显示一辆坦克被弹药击中后起火俄罗斯对乌克兰顿涅茨克地区巴赫穆特西北部发动攻击时从空中拍摄的静态图片，取自乌克兰军队 2023 年 7 月 15 日发布的视频。第 57 机械化旅第 420 营的空中侦察/路透社的讲义 &lt; /small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/L2OR2HSSU5KWTBMXVVKRFWNVPY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color : #999;&quot;>;乌克兰武装部队第 10 独立山地突击旅的一名乌克兰军人，在俄罗斯攻击乌克兰巴克穆特市附近的前线阵地上发射反坦克榴弹发射器2023 年 7 月 13 日，乌克兰顿涅茨克地区。REUTERS/Sofiia Gatilova &lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 18 Jul 2023 16:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Wildfire burns forests north of Athens, fires weaken in southeast and west]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/europe-weather-greece-wildfire-trunk/wildfire-burns-forests-north-of-athens-fires-weaken-in-southeast-and-west-idUSKBN2YY0EV]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-18T08:15:29Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;当局称，一场野火在一夜之间加剧，周二连续第二天席卷雅典北部的森林，消防队员成功控制了希腊首都东南部和西部的其他大火。&lt;/p>;&lt;p>;周二，一名消防官员表示，雅典以北约 30 公里的 Dervenochoria 地区，一场大火失控地肆虐，烧毁了森林。据希腊媒体报道，这场大火威胁到了一个养猪场。&lt;/p>;&lt;p>;另一场大火于周一在希腊首都东南约 27 公里（17 英里）处的库瓦拉斯村首次爆发，周二火势减弱。在风向变化的推动下，火势迅速蔓延至阿纳维索斯、拉格尼西和萨罗尼达等沿海城镇，迫使人们逃离家园。&lt;/p>;&lt;p>;然而，230 名消防员在 76 辆消防车和 5 架直升机的协助下仍在灭火。希腊消防局官员周二表示，在该地区的不同地点。&lt;/p>;&lt;p>;“民防部队进行了整夜的战斗，”希腊消防局发言人扬尼斯·阿托波奥斯 (Ioannis Artopoios) 在电视简报中表示，补充说，已经更换了工作人员，以在多个方面控制火势。&lt;/p>;&lt;p>;一位市长告诉希腊电视台，沿海地区超过 7,000 英亩的土地被化为灰烬，许多雅典人在那里拥有度假屋。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;首都以西约 80 公里的海滨度假胜地路特奇 (Loutraki) 附近发生第三起火灾，从雅典可以看到一层厚厚的白烟。&lt;/p>;&lt;p>;希腊气象部门警告说，本周，正当该国正从夏季第一场重大热浪中恢复过来时，火灾风险很高。预计本周晚些时候将出现第二次热浪。&lt;/p>;&lt;p>;希腊仍对 2018 年的一场野火灾难记忆犹新，当时雅典东部海滨小镇马蒂的一场大火导致 101 人死亡。&lt;/p>;&lt; h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UTHYB2PPIBJQ5CCCAOHBQ7NASE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 18 日，希腊雅典附近的库瓦拉斯 (Kouvaras) 发生野火，烧焦的地区可见被烧毁的树木。REUTERS/Stelios Misinas&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BLTDNJVPEJMRTDS4BJVNNIITVM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在2023 年 7 月 18 日，希腊雅典附近的拉格尼西郊区发生野火。REUTERS/Louiza Vradi&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 18 Jul 2023 16:25:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>