<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[World Court to hear Syria torture claims on July 19 and 20]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/syria-crisis-torture-world-court/world-court-to-hear-syria-torture-claims-on-july-19-and-20-idUSKBN2YN11G]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-07T13:31:18Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QGJ3WEJVGJI33MJXJATOI3YBPI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;叙利亚总统巴沙尔·阿萨德出席 2023 年 5 月 19 日在沙特阿拉伯吉达举行的阿拉伯联盟峰会。沙特通讯社/讲义来自路透社/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;世界法院将于 7 月 19 日至 20 日听取荷兰和加拿大的请求，要求命令叙利亚停止一切酷刑和任意拘留行为，作为指控该国违反联合国反酷刑条约的案件。&lt;/p>;&lt;p>;在海牙法院所在地和平宫举行的听证会将标志着国际法院首次审理涉嫌在该国实施的虐待行为。叙利亚12年冲突期间。&lt;/p>;&lt;p>;国际法院（又称世界法院）上个月宣布，荷兰和加拿大已对大马士革提起诉讼，指控其自2011年以来违反了联合国禁止酷刑公约.&lt;/p>;&lt;p>;叙利亚政府和总统巴沙尔·阿萨德否认了关于在这场战争中使用酷刑和法外处决的指控，联合国称这场战争夺去了数十万人的生命。&lt;/p>;&lt;p>;在他们的申请中对于紧急措施，加拿大和荷兰要求法院命令叙利亚停止一切酷刑和残忍待遇行为，并结束任意拘留等。&lt;/p>;&lt;p>;国际法院可以发布此类命令，以确保法院通常需要几年时间才能对主要索赔做出裁决，情况不会恶化。&lt;/p>;&lt;p>;但是，法院无权执行其裁决。&lt;/p>;&lt;p>;法院审理的案件国际法院是联合国最高法院，这是国际法院首次审理试图追究阿萨德政府严重侵犯人权和酷刑责任的案件。&lt;/p>;&lt;p>;一些叙利亚政权官员因以下行为受到起诉：普遍管辖权案件中的酷刑，特别是在德国，但这些案件以个人刑事责任为中心。&lt;/p>;&lt;p>;“这是不同的，因为它要求国家对工业规模的酷刑负责，”英国律师说托比·卡德曼 (Toby Cadman) 在此案中为荷兰政府提供咨询。&lt;/p>;&lt;p>;叙利亚长达 12 年的内战已造成数十万人死亡，数百万人流离失所，并吸引了地区和世界大国的介入。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 07 Jul 2023 21:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Mercedes-Benz picks Tesla“s charging standard for North America EVs from 2025]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/mercedes-benz-gr-tesla-supercharger/mercedes-benz-picks-teslas-charging-standard-for-n-america-evs-from-2025-idUSKBN2YN0ZR]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-07T13:40:18Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CK4AU5RLLBJI7A2D4HQDI5CLF4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2018 年 9 月 14 日，美国加利福尼亚州卡尔斯巴德，特斯拉超级充电站的汽车充电器。REUTERS/Mike Blake/File Photo &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;德国汽车制造商梅赛德斯-奔驰 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/MBGn.DE&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(MBGn.DE) &lt;/a>; 周五表示，其在北美的电动汽车将从 2025 年起采用特斯拉开发的充电技术，并从明年开始使用其超过 12,000 个超级充电站。&lt;/p>;&lt;p>;特斯拉股价上涨约早盘交易中上涨 1%。&lt;/p>;&lt;p>;该公司与众多采用北美充电标准 (NACS) 的汽车制造商一起，试图扩大其快速充电器网络，以使拥有电动汽车变得更加容易&lt;/p>;&lt;p>;根据美国能源部的数据，特斯拉的超级充电桩约占美国快速充电桩总数的 60%。&lt;/p>;&lt;p>;梅赛德斯-奔驰也计划同步扩张其充电网络在北美拥有超过 2,500 个大功率充电器。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 07 Jul 2023 21:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: Syria brought Wagner Group fighters to heel as mutiny unfolded in Russia]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-syria/exclusive-syria-brought-wagner-group-fighters-to-heel-as-mutiny-unfolded-in-russia-idUSKBN2YN11Z]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-07T13:45:37Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CNNFNGOLGFI2DGLIUOKPRQ3Z2M。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 6 月 24 日，俄罗斯圣彼得堡，俄罗斯执法人员在 PMC 瓦格纳中心外站岗。REUTERS/Anton Vaganov&lt;/small >;&lt;/div>;&lt;p>;据六位消息人士称，随着瓦格纳雇佣军在六月下旬企图叛乱中向莫斯科挺进，叙利亚当局和俄罗斯军事指挥官对当地瓦格纳特工采取了一系列迅速措施，以防止起义蔓延。熟悉此事。&lt;/p>;&lt;p>;之前未报道的镇压行动包括封锁电话线、召集大约十几名瓦格纳指挥官到俄罗斯军事基地，以及命令雇佣兵与俄罗斯国防部签署新合同或立即离开叙利亚据消息人士称，这些消息人士包括叙利亚安全官员、部署在俄罗斯军队附近的消息人士以及地区官员。&lt;/p>;&lt;p>;消息人士拒绝透露姓名，以便讨论敏感的军事信息。叙利亚政府、俄罗斯国防部和俄罗斯瓦格纳没有回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;这些措施表明，叙利亚当局担心其主要军事伙伴俄罗斯分心，迅速采取行动让雇佣军就范。据两名了解部署情况的叙利亚消息人士称，这是由国内发生的事件造成的。&lt;/p>;&lt;p>;“瓦格纳在叙利亚的角色——就像以前那样——已经结束了，”奥姆兰战略研究中心研究员纳瓦尔·沙班说是一个总部位于伊斯坦布尔的独立研究小组，专注于叙利亚问题。 “鉴于这些事件，他们与叙利亚国防部的关系现已结束。”&lt;/p>;&lt;p>;大马士革尚未公开评论&lt;a href=&quot;/world/europe/how-mercenary-revolt-has-gathered -pace-Russia-2023-06-24/&quot;>;6 月 23 日至 24 日瓦格纳叛变&lt;/a>;，雇佣军头目叶夫根尼·普里戈任 (Yevgeny Prigozhin) 命令他在乌克兰为俄罗斯而战的士兵在 &lt;a href=&quot;/world/ 之前向莫斯科进军Europe/putin-pays-tribute- Russian-pilots-killed-fighting-mutineers-2023-06-27/&quot;>;白俄罗斯斡旋的一项协议&lt;/a>;让他们回头，许多人被流放。&lt;/p>;&lt;p>;然而，叙利亚共和国卫队一名高级军官和一名了解事态发展的叙利亚消息人士称，叙利亚高级军事和情报官员私下表示担忧，因为他们看到事态的发展，认为叛变可能会扰乱他们长期以来依赖的俄罗斯军事存在。两名叙利亚消息人士称，该雇佣军组织在叙利亚的人数相对较少，在 250 至 450 人之间，大约是俄罗斯估计军力的十分之一。没有关于人员配置的官方数据，而且人员配置会随着时间的推移而变化。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯于 2015 年向叙利亚部署了军队，最重要的是，还部署了空中力量，帮助巴沙尔·阿萨德总统击退了意图推翻他的叛军。 &lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳此后一直参与叙利亚的战斗任务和石油设施的安全保障，早在 2015 年就报道了第一例瓦格纳疑似死亡事件。&lt;/p>;&lt;p>;多年来，莫斯科否认有任何联系。与瓦格纳一起，但该组织在俄罗斯乌克兰战争中发挥了非常公开的作用。弗拉基米尔·普京总统在兵变后表示，他的政府为该组织提供资金。&lt;/p>;&lt;p>;据一位消息人士称，普里戈任宣布起义后，一批俄罗斯军官迅速被派往叙利亚，帮助指挥那里的瓦格纳部队。靠近大马士革的地区军事消息来源和两名了解该事件的叙利亚消息来源，他们没有提供进一步的细节。&lt;/p>;&lt;p>;叙利亚军事情报部门于 6 月 23 日星期五连夜切断了俄罗斯瓦格纳部队所在地区的固定电话和互联网连接。三名消息人士称，部署这些设备是为了防止他们相互之间、与在俄罗斯的瓦格纳甚至与家乡的亲戚进行沟通。&lt;/p>;&lt;p>;到 6 月 24 日星期六上午，叙利亚军事情报部门和俄罗斯国防官员正在进行协调据共和国卫队高级军官、一名叙利亚安全消息人士和两名了解事态发展的叙利亚消息人士称，他们正在密切隔离和控制瓦格纳特工。&lt;/p>;&lt;p>;大约有十几名瓦格纳军官部署在叙利亚中部霍姆斯省和其他地区。据共和国卫队军官和一名了解事态发展的叙利亚消息人士称，这些地区已被召集到俄罗斯位于拉塔基亚省西部赫梅米姆的作战基地。该官员表示，这发生在“叛变初期”。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法确定他们发生了什么。总部位于赫梅米姆基地的俄罗斯叙利亚和解中心将所有媒体询问转给国防部，但国防部没有回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;到 6 月 24 日，叙利亚的瓦格纳战士被要求签署一位了解瓦格纳部署的消息人士和另外两名了解相关事件的消息人士称，他们通过新合同直接向俄罗斯国防部汇报。&lt;/p>;&lt;p>;这三位消息人士称，他们的薪酬也被削减。&lt;/p>;&lt;p>;其中两名消息人士称，那些拒绝这些条件的人将在接下来的几天内乘坐俄罗斯伊柳辛飞机离开。一位人士称，他们的数量“有数十人”，这让叙利亚官员感到惊讶，他们原本预计会有更多人拒绝并流亡。&lt;/p>;&lt;p>;6 月 25 日至 27 日期间，Flightradar24 的航班跟踪数据显示，一名俄罗斯人至少进行了 3 次旅行。伊柳辛飞机往返于叙利亚拉塔基亚和西非国家马里的首都巴马科，瓦格纳也在该国开展业务。路透社无法确定瓦格纳人员是否在飞机上。&lt;/p>;&lt;p>;马里当局没有回应对这些航班以及是否有任何瓦格纳战斗机已从叙利亚重新部署到马里发表评论的请求。&lt;/p>; &lt;p>;据叙利亚分析人士和一名熟悉瓦格纳活动的叙利亚退役军官称，瓦格纳去年已从叙利亚撤出许多经验丰富的俄罗斯战士，前往乌克兰进行俄罗斯全面入侵。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳武装分子占领了叙利亚油田，西方官员称瓦格纳与&lt;a href=&quot;/world/europe/eu-hits- Russian-mercenary-group-wagner-with-sanctions-2021-12-13/&quot;>;Evro Polis&lt;/>;有联系a>;，一家从这些资产中获利的公司。欧盟于 2021 年对该公司实施制裁。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯国防部在叙利亚和俄罗斯对瓦格纳采取行动后，路透社无法确定这些商业利益的命运。 Evro Polis 没有立即回复发送到其网站上的联系地址的电子邮件。&lt;/p>;&lt;p>;赫梅米姆基地已成为将瓦格纳战斗机转运到利比亚和&lt;a href=&quot;/world/europe/据叙利亚安全部门消息人士和驻该地区的西方外交官称，瓦格纳斯-全球运营-战争-石油-黄金-2023-06-29/&quot;>;在非洲其他地方&lt;/a>;。这位外交官表示：“我们正在关注瓦格纳的这些行动将如何被扰乱。”&lt;/p>;&lt;p>;与瓦格纳在非洲的其他行动不同，瓦格纳在非洲的存在规模更大，而且不屈服于俄罗斯军队，它在叙利亚的角色随着俄罗斯空中力量扭转了冲突的局势，战争一开始几乎没有引起人们的注意。&lt;/p>;&lt;p>;其存在的细节逐渐浮出水面，特别是在 2018 年，数百名瓦格纳战斗机在与美国军队在附近的对抗中丧生。消息人士当时告诉路透社，叙利亚代尔祖尔市。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳起义后，叙利亚领导层迅速公开重申其与俄罗斯军事联盟的重要性。&lt;/p>;&lt;p >;几天后，叙利亚第一夫人阿斯玛·阿萨德前往俄罗斯参加儿子从莫斯科国立大学毕业典礼，一名记者问她是否因最近发生的事件而害怕去探望。&lt;/p>;&lt;p>;“我们的俄罗斯朋友当他们在我们的战争中与我们站在一起时，我们毫不犹豫。因此，我们毫不犹豫，也不会犹豫，在他们的战争中与他们站在一起，”她说。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 07 Jul 2023 21:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[New hazards of war enclose Belarusian town with turbulent past]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-belarus/new-hazards-of-war-enclose-belarusian-town-with-turbulent-past-idUSKBN2YN121]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-07T13:52:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YP3WQF2DIFP4ZNBWIZHDZHKUHM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名记者走在一个帐篷营地里，据白俄罗斯国防部称，这个帐篷营地是为了在附近的一个废弃军事基地进行演习而设立的2023 年 7 月 7 日，白俄罗斯阿西波维奇区的 Tsel 村。路透社/Maxim Shemetov&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;一个有着动荡过去的白俄罗斯小镇可能隐藏着一些令人难以忘怀的新秘密：一个空荡荡的营地，里面有叛变的俄罗斯人雇佣军尚未使用，甚至可能还没有使用过俄罗斯所说的在白俄罗斯部署的战术核武器储存设施。&lt;/p>;&lt;p>;在奥西波维奇以北的一个被冷杉和桦树林包围的前军营中，有 300 多个大型武器白俄罗斯军队已经搭建了帐篷，但瓦格纳雇佣兵尚未表示是否要使用这些帐篷。&lt;/p>;&lt;p>;白俄罗斯邀请外国记者参观 Tsel 村旁边的空营地，试图有报道称，该营地是专门为瓦格纳准备的，作为结束俄罗斯 6 月 24 日兵变协议的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;该营地除了蚊子之外空无一人，引发了人们对总统弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 协议命运的质疑这是自 1991 年针对米哈伊尔·戈尔巴乔夫 (Mikhail Gorbachev) 的强硬派政变失败以来，俄罗斯政府面临的最大挑战。&lt;/p>;&lt;p>;总统亚历山大·卢卡申科 (Alexander Lukashenko) 已向瓦格纳首席执行官叶夫根尼·普里戈任 (Yevgeny Prigozhin) 提供使用营地的机会，其中包括采尔 (Tsel) 的营地，不过他表示周四，普里戈任和他的战士仍在俄罗斯。目前尚不清楚原因。&lt;/p>;&lt;p>;白俄罗斯国防部负责意识形态工作的助手、少将列昂尼德·卡辛斯基 (Leonid Kasinsky) 表示，瓦格纳的人还没有参观过该营地。&lt;/p>;&lt;p>;“你们这些记者不应试图无中生有地引起轰动，”卡辛斯基在营地对外国记者说，该营地位于首都明斯克以南约 90 公里（56 英里）、乌克兰边境以北约 230 公里（140 英里）处。&lt;/p>; &lt;p>;“这是作为训练演习的一部分而创建的夏令营，”卡辛斯基说。 “瓦格纳还没有人来这里视察集中营。”&lt;/p>;&lt;p>;奥西波维奇早已跟随欧洲历史的潮流。它曾经是立陶宛大公国和俄罗斯帝国的一部分，这里居住着布尔什维克革命者，在第二次世界大战中被红军夺回之前被纳粹德国占领。&lt;/p>;&lt;p>;在今天的乌克兰战争中，在这场自 1945 年以来欧洲最大规模的陆地战争中，这座小镇再次被远处骚乱的触手所包围。&lt;/p>;&lt;p>;就在小镇东边，森林后面，坐落着一个美国中央情报局认为的秘密设施据美国科学家联合会称，一名俄罗斯高级官员参观了该基地，作为核武器储存的潜在升级。&lt;/p>;&lt;p>;其顶级核研究员汉斯·克里斯滕森 (Hans Kristensen) 在一份研究报告中表示，该基地已&lt;a href =&quot;https://fas.org/publication/ Russian-nuclear-weapons-deployment-plans-in-belarus-is-there-visual-confirmation/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;尚未找到视觉证据&lt;/a>;最终表明白俄罗斯领土上存在一个活跃的核武器设施。&lt;/p>;&lt;p>;当被问及表明该设施可能用于核武器的研究时，卡辛斯基说：“也许中央情报局认为；我不知道这是基于什么。&lt;/p>;&lt;p>;“没有人会告诉你战术核武器驻扎在哪里 - 你应该明白这一点，”卡辛斯基说。他一再拒绝证实或否认核武器是否在奥西波维奇境外。&lt;/p>;&lt;p>;奥西波维奇以西是一个训练基地，俄罗斯于2022年向白俄罗斯转让的可携带核弹头的伊斯坎德尔短程导弹发射器曾在此训练。斑。伊斯坎德尔是核弹头的运载工具之一，明斯克和莫斯科现在称核弹头位于白俄罗斯。&lt;/p>;&lt;p>;该镇的南部是白俄罗斯的军事基地。&lt;/p>;&lt;p>;在该镇，弗拉基米尔·列宁的巨大雕像大步迈向已不复存在的共产主义未来，现在主广场上有几家药店、一家名为“青年”的咖啡馆、一家超市、一家银行和少量外国汽车。&lt;/p>; &lt;p>;“我们到底为什么需要瓦格纳？”我不认为他们在这里有什么好处，”50 岁的居民伊利亚·彼得罗夫 (Ilya Petrov) 说。“我们不需要这样的同志，就像我们不需要任何战争一样。我们是一个和平的人民，一个和平的国家 - 但似乎有人想让我们变得完全不和平。”&lt;/p>;&lt;p>;另一位居民要求不公开他的名字，因为谈论白俄罗斯政治的敏感性对在乌克兰作战后被招募到瓦格纳并承诺赦免的罪犯表示担忧。&lt;/p>;&lt;p>;卢卡申科周四表示，俄罗斯已经在其领土上部署了战术核武器，并嘲笑西方间谍错过了弹头的运输，他说弹头不是通过陆路运输的。&lt;/p>;&lt;p>;“你不应该试图用战术核武器制造某种恐怖故事，”卡辛斯基说。&lt;/p>;&lt;p >;“我们不想与任何人战斗，但是......如果西方有人希望在我们遭受侵略时只有白俄罗斯人的妻子和孩子会哭泣，那么他们就大错特错了。”&lt;/ p>;</description><pubDate> Fri, 07 Jul 2023 21:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Explainer: What NATO leaders will decide at the Vilnius summit]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/nato-summit/explainer-whats-on-the-table-for-nato-at-vilnius-summit-idUSKBN2YM12O]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-06T14:05:36Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/TJQQLPN3WNISZEY2HOEWQRMJ5I。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 4 月 30 日，北约旗帜在爱沙尼亚塔帕军事基地飘扬。REUTERS/Ints Kalnins&lt;/small>;&lt;/div>; &lt;p>;北约领导人将于 7 月 11 日至 12 日在维尔纽斯举行会议，讨论一系列广泛的话题，包括乌克兰问题&lt;a href=&quot;/world/europe/ukraine-wants-nato-invite-vilnius-summit-urges-勇气-zelenskiy-aide-2023-06-29/&quot;>;会员出价&lt;/a>;和&lt;a href=&quot;/world/swedish-pm-says-vilnius-summit-natural-time-nato-bid-finale-2023 -07-05/&quot;>;瑞典加入&lt;/a>;增加弹药库存并审查第一个&lt;a href=&quot;/world/nato-reaches-back-cold-war-past-with-first-major-defence-plans -decades-2023-05-18/&quot;>;几十年来的防御计划&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;这将是自俄罗斯入侵乌克兰以来第四次北约峰会，第一次峰会实际上于 2 月 25 日举行， 2022 年，即袭击发生后的第二天，随后在布鲁塞尔和马德里举行会议。&lt;/p>;&lt;p>;这次非同寻常的聚会与北约年度峰会之前的节奏形成鲜明对比，并表明家门口的战争给其带来了怎样的影响。联盟重新成为焦点。&lt;/p>;&lt;p>;维尔纽斯的安全措施将非常严格，将部署三架德国爱国者防空部队来保护会场，这在北约峰会上尚属首次。&lt;/p>;&lt;p>;增加战斗机喷气式飞机将在立陶宛上空巡逻，立陶宛位于俄罗斯飞地加里宁格勒和白俄罗斯之间，长期以来一直被视为北约东翼的一个薄弱环节。&lt;/p>;&lt;p>;以下是要解决的主要问题清单在维尔纽斯讨论：&lt;/p>;&lt;p>;这次峰会似乎将主要取决于北约将如何定义其&lt;a href=&quot;/world/europe/what-would-happen-if-ukraine-joined-nato-2023- 07-05/&quot;>;与乌克兰的未来关系&lt;/a>;，在弗拉基米尔·泽伦斯基总统多次呼吁基辅接受维尔纽斯加入联盟的邀请之际。&lt;/p>;&lt;p>;北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格已明确表示基辅不会&lt;a href=&quot;/world/europe/ukraine-joining-nato-mid-war-not-agenda-stoltenberg-2023-05-24/&quot;>;战争继续时&lt;/a>;成为成员国，并且维尔纽斯峰会将&lt;a href=&quot;/world/europe/nato-summit-will-not-formally-invite-ukraine-join-alliance-stoltenberg-2023-06-19/&quot;>;不会发布&lt;/a >; 也可以是正式邀请。&lt;/p>;&lt;p>;不过，盟友们对于战争结束后应多快允许乌克兰加入存在分歧。&lt;/p>;&lt;p>;虽然东欧国家表示应该提供路线图在基辅峰会上，美国和德国对任何可能使联盟与俄罗斯更接近战争的举动保持警惕。&lt;/p>;&lt;p>;在维尔纽斯峰会之前，更多国家支持英国的一项提议允许基辅跳过所谓的成员行动计划（MAP）计划，该计划规定了候选人必须达到的政治、经济和军事目标，以及其他东欧国家在加入北约之前必须通过的目标。&lt;/p>;&lt;p>;通过此举，该联盟可以满足超越 2008 年布加勒斯特峰会宣言的要求，该宣言称乌克兰最终将成为成员国，而无需向基辅发出实际邀请或时间表。&lt;/p>;&lt;p>;北约也有可能找到比 2008 年更有力的措辞来强调基辅加入该联盟的观点。&lt;/p>;&lt;p>;领导人可以就“乌克兰在北约的合法地位”等问题达成一致，呼应斯托尔滕贝格四月份访问基辅时的言论，或者强调“没有乌克兰，跨大西洋安全将是不完整的”。&lt;/p>;&lt;p>;领导人预计将讨论基辅在战后应获得哪些安全保证，尽管这些承诺将是双边的，而不是由联盟本身。&lt;/p>;&lt;p>;它们可能包括承诺继续向基辅提供军事和财政援助，以阻止俄罗斯在战争结束后再次发动攻击。&lt;/p>;&lt;p>;斯托尔滕贝格强调，北约- 根据《华盛顿条约》第 5 条 - 将为全面&lt;a href=&quot;/world/europe/nato-needs-discuss-security-assurances-kyiv-stoltenberg-2023-06-07/&quot;>;提供全面的安全保证仅限联盟成员。&lt;/p>;&lt;p>;领导人将审查冷战以来联盟制定的第一份防御计划，详细说明北约将如何应对俄罗斯的攻击。&lt;​​/p>;&lt;p >;所谓的&lt;a href=&quot;/world/nato-reaches-back-cold-war-past-with-first-major-defence-plans-decades-2023-05-18/&quot;>;区域计划的复兴&lt;/a>; 意味着根本性的转变。通过这些计划，该联盟还为各国提供了如何升级其部队和后勤的指导。&lt;/p>;&lt;p>;几十年来，北约认为没有必要制定大规模的防御计划，但欧洲自 1945 年以来最血腥的战争刚刚超出了其范围。乌克兰边境，它现在警告说，必须在与莫斯科等对手的冲突可能爆发之前就做好所有计划。&lt;/p>;&lt;p>;土耳其已经&lt;a href=&quot;/world/europe/ nato-meeting-fails-approve-first-defence-plans-since-cold-war-sources-2023-06-16/&quot;>;因塞浦路斯等地理位置的措辞而阻碍计划的批准&lt;/a>;。除非盟友在峰会前达成协议，否则这个问题将留给领导人解决。&lt;/p>;&lt;p>;北约还将提高&lt;a href=&quot;/world/europe/natos-stoltenberg-we-plan-increase”的目标-targets-ammunition-stockpiles-2023-02-13/&quot;>;储存弹药&lt;/a>;，因为基辅燃烧炮弹的速度远远快于西方国家生产弹药的速度，而且在乌克兰冲突一年多后，盟军已经离开基辅库存严重耗尽。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，盟国将展示他们如何实现北约在去年马德里峰会上达成的目标，即派遣超过 30 万军队&lt;a href=&quot;/world/europe/natos -plan-vastly-increase-combat-ready-forces-counter-Russia-2022-06-30/&quot;>;处于高度戒备状态&lt;/a>;，从过去的 40,000 人增加到对抗俄罗斯。&lt;/p>;&lt;p >;北约一直致力于在维尔纽斯欢迎瑞典成为该联盟的第32个成员国，但土耳其仍在阻止斯德哥尔摩的加入。&lt;/p>;&lt;p>;盟国希望土耳其总统塔伊普·埃尔多安在峰会上消除反对意见，但目前尚不清楚这是否会发生。&lt;/p>;&lt;p>;安卡拉指责瑞典在其领土上窝藏激进组织成员，并表示必须在加入北约之前打击他们。&lt;/p>;&lt;p>;斯托尔滕贝格的目标是让北约成为目前军费开支占国民生产总值 2% 的目标只是最低要求，而不是目标。&lt;/p>;&lt;p>;但到 2022 年，即使是旧目标，当时的 30 个成员国中也只有不到四分之一实现了这一目标。根据北约三月份发布的估计，该联盟。这一目标是在 2014 年设定的，当时北约领导人同意在十年内将国防支出增加到占国内生产总值的 2%。&lt;/p>;&lt;p>;北约年度报告显示希腊、美国、立陶宛、波兰、英国、爱沙尼亚拉脱维亚实现了目标。排在最后的是比利时、西班牙和卢森堡，其国防开支占GDP的比例不到1.2%。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 07 Jul 2023 21:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Tesla rolls out global customer referral incentive as EV price war heats up]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/tesla-rebates/tesla-rolls-out-global-customer-referral-incentive-as-ev-price-war-heats-up-idUSKBN2YN0WV]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-07T13:15:49Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/WHP6NWRTRZKSVE76GKKTAVASCI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 6 日在中国上海举行的世界人工智能大会 (WAIC) 上看到特斯拉标志。 REUTERS/Aly Song/File照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;电动汽车制造商特斯拉&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/TSLA.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(TSLA.O ）&lt;/a>; 在全球范围内推出了一项新计划，允许买家通过现有客户的推荐获得额外奖励，这是传统汽车制造商长期以来用来促进销售的策略。&lt;/p>;&lt;p>;特斯拉将这种奖励称为“推荐”并在其网站上赚取”，相当于为购买 Model 3 和 Model Y 的美国买家提供约 500 美元的现金返还。美国的激励措施还包括三个月的全自动驾驶功能。&lt;/p>;&lt;p>;据地区网站周五称，该计划已在特斯拉最大的市场推出，包括美国、中国、德国、法国、加拿大、墨西哥、香港和新加坡。&lt;/p>;&lt;p>;传统汽车制造商历来都使用员工以及忠诚度折扣以降低汽车的标价。到目前为止，特斯拉一直专注于对其网站上发布的价格进行实时调整。&lt;/p>;&lt;p>;该公司表示，将在 &lt;a href=&quot;/business/ 中为 Model Y 和 Model 3 车辆的新买家提供服务autos-transportation/tesla-offers-cash-rebate-top-models-china-2023-07-07/&quot;>;中国&lt;/a>; 如果他们能引用现有车主的推荐，可获得 3,500 元人民币（483.69 美元）的现金回扣.&lt;/p>;&lt;p>;特斯拉自去年年底开始在中国大幅降价，目前已放慢了新订单的降价速度，但增加了&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/tesla-offering-discounts-对其已生产的汽车提供超过 1300-some-us-model-3-cars-website-2023-05-19/&quot;>;折扣&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;周日，这家汽车制造商交付了创纪录的价格&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/tesla-beats-second-quarter-delivery-estimates-2023-07-02/&quot;>;第二季度&lt;/a>;的车辆数量超出了市场预期。特斯拉的&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/tesla-byds-china-deliveries-hit-record-high-q2-2023-07-04/&quot;>;中国制造汽车的交付量也创下了纪录&lt;/a >; 第二季度。&lt;/p>;&lt;p>;特斯拉首席执行官埃隆·马斯克 (Elon Musk) 4 月份加大了价格战力度，表示在经济疲软和竞争加剧的情况下，公司将优先考虑销售增长而不是利润。&lt;/p>;&lt; p>;（1 美元 = 7.2360 人民币）&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 07 Jul 2023 21:25:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>