<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[DeSantis“ Bud Light brawl marks his latest move in anti-corporate gambit]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-election-desantis/desantis-bud-light-brawl-marks-his-latest-move-in-anti-corporate-gambit-idUSKBN2Z80R7]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:07:34Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IHTCKRC3VJMHJAH7IYNE6RRAYM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯在爱荷华州家庭领导峰会期间接受前福克斯新闻评论员塔克·卡尔森（未图示）采访时发表讲话活动中心，美国爱荷华州得梅因，2023 年 7 月 14 日。路透社/斯科特·摩根/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;当共和党人罗恩·德桑蒂斯 (Ron DeSantis) 试图重振其萎靡不振的总统竞选活动时，一个基本特征是佛罗里达州州长的候选资格保持不变：他愿意在文化和政治问题上对抗美国企业界。&lt;/p>;&lt;p>;德桑蒂斯上周命令佛罗里达州官员对拥有百威淡啤的公司展开调查，因为担心该公司违反了公司法与跨性别社交媒体明星达成的营销协议引发了保守派的抵制并导致销售额下降，此举表明德桑蒂斯不会放弃对所谓觉醒者的讨伐，此举表明德桑蒂斯不会放弃对股东的责任即使冒着失去赢得共和党提名或明年大选所需的温和派选民的风险，德桑蒂斯仍落后共和党领跑者唐纳德·特朗普 20 多2024 年初选全国积分。州长与美国一些最大的公司挑衅的倾向让一些富有的捐助者和共和党人感到不安，他们担心该党正在偏离其传统的“不干涉”经济方针。&lt;/p>;&lt;p>;但这符合近年来，共和党的基础发生了戏剧性的重新定位，从富有的精英转向对跨国公司持怀疑态度的工人阶级和农村选民。&lt;/p>;&lt;p>;德桑蒂斯最引人注目的迪士尼因抵制佛罗里达州一项限制向学童教授性别认同和性概念的法律而与迪士尼展开斗争。他还就一系列问题对金融公司、科技巨头和制药行业进行了调查。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿共和党顾问亚历克斯·科南特(Alex Conant)拥有一份企业客户名单，他表示，选民焦点小组已经表明，一些共和党人对政府干预公司内部管理持谨慎态度。&lt;/p>;&lt;p>;“共和党人必须小心，不要变成民主党人，”科南特说。 “仅仅因为选民不喜欢大企业，并不意味着他们希望共和党人经营大企业。”&lt;/p>;&lt;p>;路透社/益普索 4 月份迪士尼之争最激烈时进行的一项民意调查显示，62% 的美国人认为包括 55% 的共和党人在内，不太可能支持因政治观点而惩罚公司的候选人。&lt;/p>;&lt;p>;但华盛顿一位代表多家财富 500 强公司的共和党说客表示，德桑蒂斯的做法对于赢得选举来说是合理的。共和党初选。&lt;/p>;&lt;p>;这位游说者表示，“德桑蒂斯正在做他正在做的事情，因为这是好的政治。”他要求保持匿名，以免在总统竞选中偏袒任何一方。 “我们的选民已经转向商界。这种转变已经发生了。”&lt;/p>;&lt;p>;‘不是你的朋友’&lt;/p>;&lt;p>;该党对美国企业界的背弃已经酝酿了十年，其根源在于多种社会经济因素，包括叛逃受过大学教育的选民转向民主党、制造业工作外包以及富裕的沿海地区和内陆地区之间日益加剧的经济不平等。&lt;/p>;&lt;p>;德桑蒂斯和他的竞选团队反驳了迪士尼首席执行​​官的说法鲍勃·艾格 (Bob Iger) 和其他批评者指出他是反商业的，并指出他如何促进佛罗里达州的经济增长和创造就业机会。&lt;/p>;&lt;p>;截至 6 月，该州的私营部门就业增长率根据州官员的说法，连续 26 个月超过了全国的增长率。&lt;/​​p>;&lt;p>;当被问及德桑蒂斯的理念时，他的竞选团队提到了这位候选人 5 月份接受一家保守派杂志的采访，其中他说：“美国企业界在很多事情上都不是你的朋友。”&lt;/p>;&lt;p>;如果企业获得太多权力，德桑蒂斯说，“你最终会看到经济和社会朝着不利于企业发展的方向发展。大多数人。”&lt;/p>;&lt;p>;周三，德桑蒂斯在一个保守的公共政策团体的演讲中表示，遵循环境、社会和公司治理原则的公司“实际上正在执行许多统治精英的命令”在政府中，他们正在通过经济做他们在投票箱中永远无法实现的事情。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普在迪士尼斗争中抨击了德桑蒂斯，同时还批评该公司“觉醒了”。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;在与跨性别影响者迪伦·马尔瓦尼达成代言协议后，保守派发起了对百威淡啤的抵制，特朗普的儿子小唐纳德·特朗普敦促停止抵制，并指出百威淡啤的母公司百威英博，长期以来一直向共和党候选人捐款。&lt;/p>;&lt;p>;公司发言人告诉路透社，“百威英博认真对待我们对股东、员工、分销商和客户的责任。”&lt;/p>;&lt;p>;上周德桑蒂斯表示，他已对金融评级公司晨星公司展开调查，称该公司利用其评级歧视以色列，违反了佛罗里达州法律。晨星公司在一份声明中表示，它已经进行了内部审查，以确保其评级不存在偏见。&lt;/p>;&lt;p>;在此过程中，德桑蒂斯指责美国食品和药物管理局被制药行业“俘获”。他还抨击科技公司所谓的社交媒体政治偏见。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，德桑蒂斯的竞选活动和支持他的顶级超级政治行动委员会“永不退缩”都从企业利益中受益，因为他们依赖于财力雄厚的捐助者网络的大量捐款。尤其是 Never Back Down，自 3 月份推出以来已筹集了超过 7000 万美元。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[American families of IS victims sue cement maker Lafarge over Syria payments]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/lafargeholcim-syria-usa/american-families-of-is-victims-sue-cement-maker-lafarge-over-syria-payments-idUSKBN2Z80QU]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:07:38Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;被伊斯兰国和胜利阵线杀害或受伤的美国援助人员和士兵的家属已提出法律索赔水泥制造商拉法基因其向极端主义团体支付款项而被起诉。&lt;/p>;&lt;p>;去年，拉法基承认向这两个组织支付费用，以使其继续存在，成为美国历史上第一家因贿赂外国恐怖组织而被定罪的公司。在叙利亚开展业务。&lt;/p>;&lt;p>;拉法基被瑞士上市公司 Holcim 收购 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/HOLN.S&quot; target=&quot;_blank&quot; >;(HOLN.S)&lt;/a>; 2015 年，同意支付 7.78 亿美元的没收和罚款，作为 &lt;a href=&quot;/legal/french-cement-maker-lafarge-plead-guilty-us-charges- support-islamic-state-2022-10-18/&quot;>;去年 10 月的认罪协议&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;法庭文件显示，这家法国公司向叙利亚的 IS 和 Al-Nusrah Front 支付了近 600 万美元周四向纽约东区地方法院提交的文件称。&lt;/p>;&lt;p>;文件称，“被告的付款帮助了针对原告及其家人的恐怖袭击。”&lt;/p>;&lt;p >;除了拉法基公司外，被告还包括其前董事长布鲁诺·拉方特和其他高管，该诉讼寻求惩罚性赔偿和赔偿。&lt;/p>;&lt;p>;“在接受拉法基去年的认罪时，法院认定其犯罪投诉文件称，“正如拉法基根据《反恐怖主义法》犯有罪行一样，它也根据同一法规对其犯罪行为的受害者承担民事责任阴谋，”它补充道。&lt;/p>;&lt;p>;拉法基周五表示，尚未收到诉讼，因此不会对此发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;索赔人包括美国记者和军人的家属努斯拉阵线和伊斯兰国在叙利亚、伊拉克和更远地区的袭击中造成伤亡的人员。&lt;/p>;&lt;p>;其中包括被强奸和谋杀的美国援助人员凯拉·穆勒 (Kayla Mueller) 的家人，以及记者史蒂文·索特洛夫 (Steven Sotloff) 和詹姆斯·弗利 (James Foley) 于 2014 年在镜头前被 IS 斩首。该投诉还包括在叙利亚、伊拉克和尼日尔的 IS 袭击中丧生或受伤的 10 名美国军人的家人，一名美国人在土耳其的一次袭击中受伤。&lt;/p>;&lt;p>;“拉法基对 ISIS 和 ANF 的支持根深蒂固。它在叙利亚北部经营着一家利润丰厚的水泥厂，它认为贿赂叙利亚恐怖分子是保护其从该工厂获得利润的最佳方式，”法庭文件称。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href= “https://feedx.best” style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Sudan war’s death toll in Khartoum is double official figures, independent tallies show]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/sudan-politics-shambat-insight/sudan-war-kills-more-than-twice-as-many-civilians-in-khartoum-as-officially-reported-independent-tallies-show-idUSKBN2Z80R5]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:12:23Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;5月初，苏丹首都喀土穆北部的沙姆巴特社区发生了巨大的爆炸。当地人赶忙扑灭吞噬一处临时住所的大火，他们说这处大火是在空袭中被点燃的。&lt;/p>;&lt;p>;他们为时已晚。据五名目击者称，在阴燃的废墟中，有一名孕妇、一名男子和五名儿童烧焦的尸体。两名目击者称，5 月 7 日袭击事件发生后，妇女和儿童被埋葬在现场，男子被埋葬在附近的墓地。&lt;/p>;&lt;p>;Shambat 罢工的七名受害者与许多人有一些共同点。自四月中旬以来蹂躏苏丹的战争中的死亡人数：这些人不包括在喀土穆州的官方死亡人数中，该州见证了苏丹军队与该国主要准军事组织之间的大部分战斗，&lt;a href=&quot; /world/africa/who-are-sudans-rapid-support-forces-2023-04-13/&quot;>;快速支援部队&lt;/a>; (RSF)。由于冲突破坏了当地卫生和政府服务，通常登记死亡人数的实体大部分都瘫痪了。&lt;/p>;&lt;p>;路透社对当地活动人士和志愿者团体记录的死亡人数进行的统计表明，平民死亡人数更广泛的资本可能是官方统计数字的两倍多，突显了长达 100 多天的战争对苏丹人民造成的毁灭性影响。&lt;/p>;&lt;p>;路透社看到的一份分发给援助机构的卫生部报告指出，截至 7 月 5 日，喀土穆州的死亡人数为 234 人。报告指出，这些数据仅从民用医院收集。&lt;/p>;&lt;p>;但在包括首都及其姐妹城市恩图曼和巴赫里在内的整个喀土穆州，截至 7 月 26 日，活动人士和志愿者团体已记录至少 580 名平民因空袭、炮火和枪击而死亡。&lt;/p>;&lt;p>;喀土穆州的数字差异表明，全国官方死亡人数截至 7 月 5 日，卫生部估计有 1,136 人，也可能被低估。&lt;/p>;&lt;p>;苏丹卫生部的一位官员告诉路透社，官方数字只是“冰山一角”。他说，这是因为许多平民是在社区或家中死亡，而不是在医院，因此他们的死亡不会被记录下来。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立确认该机构记录的死亡人数。团体，或目击者描述的 5 月 7 日的七人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;军队和无国界医生组织的代表没有回应置评请求，包括平民死亡人数和 5 月 7 日袭击事件。&lt;/p>; &lt;p>;无国界医生组织指责军队使用战​​机和重型火炮轰炸喀土穆州，伤害平民。军方指责无国界医生组织通过向居民区发射导弹来杀害平民，然后将袭击归咎于军队，并在抢劫房屋和企业时杀人。&lt;/p>;&lt;p>;军队和无国界医生组织分享了四个国家的权力2019 年推翻前长期独裁统治者奥马尔·巴希尔 (Omar al-Bashir) 数年后。双方因在向民主过渡期间整合力量的计划而发生争执，&lt;a href=&quot;/world/africa/whats-behind-sudans- Crisis-2023-04-17/&quot;>;引发了当前从 4 月 15 日开始的敌对行动&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;据统计，这场战争还造成超过 12,000 人受伤，超过 350 万人流离失所。联合国称其为世界上最大的人道主义危机之一。&lt;/p>;&lt;p>;民主活动人士（通常以所谓的邻里“抵抗委员会”和应急响应志愿者团体的形式组织）一直在记录发生在根据医院、临时诊所和目击者提供的信息，喀土穆州涉及平民伤亡。路透社审查了来自构成大喀土穆地区的三个姐妹城市的数十个此类团体在社交媒体上或直接与新闻机构分享的数据。&lt;/p>;&lt;p>;即使是路透社的非官方统计也可能被低估，因为一些沙姆巴特社区所在的巴里市应急响应志愿者小组成员萨拉·阿尔巴希尔 (Salah Albashir) 表示，当地团体比其他团体更有组织性，也更有能力记录事件。 Shambat 袭击中的七人死亡就是低估的一个例子。此前并未报道过 5 月 7 日的事件。死亡人数不属于政府统计的一部分，也没有记录在当地志愿者团体公布的数字中。&lt;/p>;&lt;p>;苏丹军队和无国界医生组织之间最激烈的战斗集中在人口稠密的喀土穆州，已成为战区。当地人说，无国界医生组织在居民区呈扇形展开，车辆上配备了步枪和大炮，士兵们则埋伏在房屋和学校等建筑物中。控制天空并拥有重型火炮的军队从远处袭击了喀土穆州的目标。&lt;/p>;&lt;p>;在 5 月 7 日发生在巴赫里 Shambat 社区的事件中，六名目击者表示，这次袭击是一次空袭，因为他们听到或看到只有军队拥有的战机。两名目击者分享了一段视频片段，显示田野里滚滚浓烟，他们说这段视频捕捉到了袭击发生后的瞬间。路透社确认了两段视频的拍摄地点，但无法独立核实它们的拍摄时间。&lt;/p>;&lt;p>;六名目击者称，居民纷纷赶到袭击现场，并试图用水扑灭爆炸引起的大火。来自附近的灌溉沟渠。他们在现场发现了烧焦的尸体。&lt;/p>;&lt;p>;“你以为它是木头，结果却是一个人。你意识到他们的皮肤正在脱落，”现场一名三十多岁的工程师说道，他和其他目击者一样，由于担心交战双方的报复而要求匿名。&lt;/p>;&lt; p>;据当地活动委员会和应急志愿者团体称，自战斗爆发以来，住宅区的致命袭击已变得司空见惯。&lt;/p>;&lt;p>;5 月下旬，在人口稠密的喀土穆南部，仅 3 起袭击事件就有 50 多人死亡根据志愿者组织南方急诊室的社交媒体声明，六月。在与首都隔尼罗河相望的恩图曼市，至少 &lt;a href=&quot;/world/africa/four-civilians-killed-rsf-drone-attack-hospital-sudans-omdurman-health-ministry-2023-07 -15/&quot;>;国家卫生部 7 月 15 日表示，无国界医生组织本月早些时候发动无人机袭击，造成四名平民死亡，四名平民受伤。据卫生部称，这次袭击针对的是一家军方医院。据恩图曼市翁巴达区应急小组称，九天后，恩图曼发生炮击，造成 15 人死亡，数十人受伤。路透社无法独立确认袭击的细节或责任人。&lt;/p>;&lt;p>;军队和无国界医生组织都没有回应对这些事件发表评论的请求。无国界医生组织公开指责军队对喀土穆南部发生的两起袭击事件（分别是 5 月 31 日和 6 月 17 日）负责。军方表示，无国界医生组织对 6 月 11 日发生在喀土穆的第三次袭击以及 7 月 15 日发生在恩图曼的无人机袭击负责。双方都没有公开回应这些指控，也没有就 7 月晚些时候的袭击发表公开声明。&lt;/p>;&lt;p>;冲突还间接导致平民死亡，这场冲突严重打击了该国本已捉襟见肘的医疗保健系统和其他基础设施。 &lt;a href=&quot;/world/africa/dozens-babies-die-orphanage-sudan-war-takes-grim-toll-khartoum-2023-05-29/&quot;>;数十名婴儿和幼儿死于孤儿院&lt;/ a>; 据路透社 5 月份报道，由于战斗导致工作人员无法离开并导致停电。&lt;/p>;&lt;p>;由于空袭和炮击无休无止，冲突直接导致首都各地几乎每天都有平民死亡，根据活动家和志愿者团体的说法。数十名居民告诉路透社，对于那些留在 Shambat 等地区的人来说，生活已经变得地狱般。&lt;/p>;&lt;p>;Shambat 的主要道路上布满了无国界医生组织的士兵，该地区靠近一个名为 al-Mazalat 的重要无国界医生组织基地长期以来，这里一直是抗议军队和无国界医生组织的温床。&lt;/p>;&lt;p>;根据声明，香巴特和首都其他地区的居民表示，无国界医生组织部队经常拦截他们怀疑为军队工作的年轻人由抵抗委员会和至少三名居民组成。 5 月 7 日事件的两名目击者——一名三十多岁的工程师和另一名当地机场雇员——表示，事件发生几天后，无国界医生部队士兵在街上拦住了他们，因为其中一人使用了“金戈威德”一词。 ”该词经常被用作对 RSF 起源于被称为金戈威德 (Janjaweed) 的阿拉伯民兵组织的贬义词，该组织与军队一起被指控在 2000 年代在达尔富尔地区实施种族灭绝。无国界医生组织和军队都否认种族灭绝指控。&lt;/p>;&lt;p>;这两个人说，无国界医生组织士兵将他们带到马扎拉特基地，并用棍棒和枪托殴打他们。机场工作人员表示，在这场磨难中，一名无国界医生组织的战斗机命令另一名战斗机杀死了他。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立证实这两个人的说法，他们说他们在一小时后被释放。该通讯社通过电话与其中一名男子在苏丹进行了交谈，另一名男子在埃及进行了电话交谈，后者在据称遭到无国界医生组织殴打后逃离。&lt;/p>;&lt;p>;无国界医生组织没有回应要求提供帮助的请求。对这两个人的帐户发表评论。回应&lt;a href=&quot;/world/africa/sudans-paramilitary-rsf-detained-5000-some-tortured- human-rights-groups-2023-07-14/&quot;>;本月早些时候苏丹人权组织提出的指控该准军事组织告诉路透社，关于无国界医生组织对平民和战斗人员的拘留和不人道待遇，这些报道不正确，所有战俘都受到了良好的对待。无国界医生组织此前还表示，将起诉任何被发现侵犯平民行为的士兵。&lt;/p>;&lt;p>;居民表示，持续不断的空袭和炮击给他们的孩子带来了精神创伤，并损坏了他们的家园。他们认为战斗不会很快结束，称军队和无国界医生组织之间的战斗似乎陷入僵局。区域和国际大国的调解尝试&lt;a href=&quot;/world/africa/sudan-army-mediation-team-returns-home-jeddah-for-consultations-2023-07-27/&quot;>;未能找到出路&lt;/a>; 一场日益棘手的冲突。&lt;/p>;&lt;p>;“除非你想摧毁整个地区，否则你不可能赢得这样的战斗，”来自 Shambat 的一位 40 岁的两个孩子的父亲说道。&lt; /p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/KHLRMB34LFIJ5L4J6UY72XNYUQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在苏丹喀土穆北部准军事快速支援部队与军队发生冲突期间，中央市场受损建筑物附近的地面上可见炮弹。 2023 年 4 月 27 日。REUTERS/ Mohamed Nureldin Abdallah/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZBOCOHDCNJNWBEFXEUYHNU7TBQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 4 月 27 日苏丹喀土穆北部准军事快速支援部队与军队之间的冲突期间，中央市场上看到受损的汽车和建筑物. REUTERS/ Mohamed Nureldin Abdallah/档案照片/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VBKONFWGYFPK7G2J4NS3ZXFO2A.jpg&quot; alt =&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在苏丹喀土穆北部准军事快速支援部队和军队之间的冲突中，中央市场上可以看到一辆受损的汽车和建筑物。 2023 年 4 月 27 日。路透社/Mohamed Nureldin Abdallah/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RCEL5TXMT5NTXD6YKJPL7KJI6E.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 5 月 1 日，无人机镜头显示前景中的鸟类，黑烟云在苏丹巴赫里上空翻腾。 REUTERS/File Photo 获取的视频&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MSFTSQUYTBPTNJEHJ7UJHAXI3Y.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt; div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 5 月 13 日，苏丹喀土穆北部，一名男孩拿着子弹，苏丹准军事快速支援部队 (RSF) 与军队之间的冲突仍在继续。 REUTERS/Mohamed Nureldin阿卜杜拉/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Senate Democrats push “Buy America“ bills ahead of tough 2024 elections]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-buy-america/us-senate-democrats-push-buy-america-bills-ahead-of-tough-2024-elections-idUSKBN2Z80RG]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:13:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HEH7GWTSTRPWJJSANEGETSERQA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2020 年 10 月 1 日，美国宾夕法尼亚州伊斯顿北安普顿县商店橱窗里的标牌上写着“购买美国货”。 路透社/Brian Snyder/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;面对 2024 年艰苦的连任之战，弱势的参议院民主党人正在推动促进“购买美国货”政策的立法，试图以经济品牌来支持他们的政党他们希望民粹主义能够让他们保持多数地位。&lt;/p>;&lt;p>;参议院商业委员会周四提出了民主党参议员塔米·鲍德温和共和党参议员 JD 万斯的一项法案，要求为网上销售的商品贴上原产国标签，将它们带入美国。周三，参议院委员会批准了民主党参议员谢罗德·布朗的法案，要求美国政府购买的所有美国国旗均在美国制造，上周参议院委员会批准了该法案通过了鲍德温对年度国防政策法案的一项修正案，要求海军使用美国材料在美国建造船只。&lt;/p>;&lt;p>;“这绝对是势头，”来自密歇根州的民主党参议员、参议院主席加里·彼得斯 (Gary Peters) 说道。参议院民主党竞选委员会将新冠肺炎 (COVID-19) 大流行视为一股激励力量。 “我们拥有非常高效的供应链，但它们缺乏弹性。获得弹性的方法是确保所有这些产品都在美国制造。”&lt;/p>;&lt;p>;参议员任期六年，并且民主党在众议院占据微弱多数。明年，民主党将面临阻力，因为民主党将有更多的成员捍卫席位，而不是共和党。其中许多民主党人来自前总统唐纳德·特朗普在 2016 年或 2020 年获胜的州，包括俄亥俄州、威斯康星州和宾夕法尼亚州，这些州都拥有主要的制造业和大量的工会人口。&lt;/p>;&lt;p>;“购买美国货”政策是“妈妈”美国制造业联盟主席斯科特·保罗表示，美国选民的“苹果派问题”几乎得到了“普遍支持”。 “除了产生良好的就业影响外，还有良好的政治影响。”&lt;/p>;&lt;p>;尽管民主党长期以来一直是工会政党，但特朗普在 2016 年发表的反华、亲美工人的信息对特朗普提出了挑战。代表国内生产商的繁荣美国联盟副主席尼克·亚科维拉 (Nick Iacovella) 表示，在没有大学学位的蓝领选民纷纷转向他之后，这一想法就出现了。&lt;/p>;&lt;p>;在特朗普获胜后，两党都Iacovella 说，他们正在争先恐后地“找出如何成为 21 世纪美国工人的政党”。 “归根结底，‘选民认为中国问题很重要，我们应该毫无歉意地支持工人、反对大企业和反华尔街。’”&lt;/p>;&lt;p>;此类立法优先事项长期以来一直由鲍德温和布朗。明年，两人都将面临艰难的连任之战——俄亥俄州的布朗，特朗普在 2020 年以 53% 的选票获胜，威斯康星州的鲍德温，2016 年特朗普和美国总统乔·拜登的得票率不到 1% 2020 年。&lt;/p>;&lt;p>;“当我们使用纳税人的钱时，我们应该支持美国的就业和小企业，”鲍德温说。 “我们的前任总统对此谈了很多，但未能成功地让这些条款获得通过。”&lt;/p>;&lt;p>;“购买美国货”法案经常遭到具有企业意识的立法者和亲商业协会的反对。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;美国商会负责国际政策的高级副会长约翰·墨菲表示，“购买美国货”政策具有“严重的局限性”，会在不增加产量的情况下增加企业成本。&lt;/p>;&lt;p>;但是民主党人的潮流正在转向反对这些论点。&lt;/p>;&lt;p>;“人们正在看到我们作为一个国家多年来在中国贸易问题上所犯的错误，”布朗告诉路透社。 “太多民主党人——实际上是两党总统，从布什到特朗普——都是同谋。我们失去了太多工作。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best “ style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Focus: Drugmakers go under the skin, skirting early US Medicare price negotiations]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/health-usa-drugpricing/drugmakers-go-under-the-skin-skirting-early-us-medicare-price-negotiations-idUSKBN2Z80RE]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:14:54Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;一些广泛使用的癌症药物的注射版本，包括强生公司的&lt;a href=&quot;https://www. reuters.com/markets/companies/JNJ.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(JNJ.N)&lt;/a>; 重磅多发性骨髓瘤治疗药物 Darzalex 可能会被排除在美国政府新的价格谈判之外，制药商告诉路透社，保护数十亿美元的收入。&lt;/p>;&lt;p>;华尔街正在密切关注政府是否同意添加一种成分，使注射药物能够通过注射给药，从而使它们被视为新药，并大大推迟价格谈判的资格。和制药商。&lt;/p>;&lt;p>;强生、默克公司&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/MRK.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(MRK.N) &lt;/a>;，该公司正在测试其最畅销的免疫疗法 Keytruda 的注射版本，以及 Halozyme Therapeutics &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/HALO.O&quot; target=&quot;_blank&quot; >;(HALO.O)&lt;/a>; 获得了用于皮下注射药物的关键新成分透明质酸酶的许可，他们都告诉路透社，他们相信重新配方使这些药物有资格像新药一样进行治疗。&lt;/p>;&lt;p>;百时美施贵宝施贵宝 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/BMY.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(BMY.N)&lt;/a>; 和罗氏 &lt;a href=&quot;https:// www.reuters.com/markets/companies/ROG.S&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(ROG.S)&lt;/a>; 分别表示，该公司正在开发癌症免疫疗法 Opdivo 和 Tecentriq 皮下注射的版本现在下结论还为时过早。&lt;/p>;&lt;p>;拜登总统签署的《减少通货膨胀法案》(IRA) 首次允许政府医疗保险健康计划就一些最昂贵的药物进行价格谈判，起价最低为 25 美元% 药品价格。它的目标是到 2031 年为处方药支付费用最高的国家每年节省 250 亿美元。&lt;/p>;&lt;p>;Medicare 为 65 岁及以上的美国人提供服务，正在努力选择 10 种药物作为第一批药物将于 2026 年生效的价格谈判浪潮。这些药物将从已上市至少 9 年的药物中选择，更复杂的生物技术药物则为 13 年，该机构认为没有充分的直接竞争。&lt;/ p>;&lt;p>;每年，医疗保险都会在清单中添加更多药物，但具体名称尚未披露。到 2028 年，它将开始就通常在此类医院环境中使用的药物进行谈判。&lt;/p>;&lt;p>;为超过 6000 万美国人提供医疗保险计划的美国医疗保险和医疗补助服务中心拒绝透露评论是否会将添加透明质酸酶的旧药物视为新药物。&lt;/p>;&lt;p>;Evercore ISI 生物技术分析师 Michael DiFiore 表示，他预计 Medicare 会这样做，因为透明质酸酶是一种活性成分，可以让身体吸收更多药物&lt;/p>;&lt;p>;“这是独特的专业技术，”DiFiore 说。&lt;/p>;&lt;p>;今年早些时候，当 Medicare 发布谈判指南时，它堵住了许多漏洞，这些漏洞本来可以让制药商通过对药物进行微小的改变来欺骗系统。他说，从立即释放制剂到缓释制剂就是一个例子。&lt;/p>;&lt;p>;DiFiore 说，包括透明质酸酶在内的可注射癌症治疗不属于这一类。&lt;/p>;&lt;p>;强生首席财务官 Joseph Wolk 在上周接受采访时表示，他预计 Darzalex 的皮下版本（称为 Darzalex Faspro）要到 2033 年或 2034 年才有资格进行谈判。&lt;/p>;&lt;p>;这可能是 5 或 5 个月。到 2028 年，Darzalex 将上市 13 年。Faspro 于 2020 年推出，已占 Darzalex 收入的 80% 以上，预计今年将增至 95 亿美元。&lt;/p>; &lt;p>;默克表示希望推出 Keytruda 注射剂&lt;a href=&quot;/business/healthcare-pharmaceuticals/merck-could-keep-its-patent-edge-by-shifting-keytruda-cancer-drug-simple-shot -2022-12-02/&quot;>;几年内&lt;/a>;，获得批准后开始 13 年时钟，直至获得谈判资格。输注版本的 Keytruda 最早可能会在 2028 年纳入该计划。&lt;/p>;&lt;p>;默克公司此前告诉路透社，预计该版本的 Keytruda 可以取代大多数患者更耗时的输注。据分析师估计，Keytruda 今年的收入预计将超过 240 亿美元，最快到 2026 年可能超过 300 亿美元。&lt;/p>;&lt;p>;总部位于圣地亚哥的 Halozyme 2022 年收入为 6.6 亿美元。该公司表示，预计来自含有透明质酸酶的皮下注射药物的收入将推动其未来的增长。&lt;/p>;&lt;p>;首席执行官 Helen Torley 在 Halozyme 看来，医疗保险已经就单独药物的定义“非常非常明确”表达了自己的观点。 ”并且这些用透明质酸酶制成的注射剂将被视为新药。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing .com/reuters/UQIJTV4NCFLTXPWPWQRGP5OS7I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Pharmaceutical tablets and capsules are arranged in the shape of a US dollar sign on a table in this picture illustration taken in Ljubljana August 20, 2014. REUTERS/Srdjan Zivulovic/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3OETD2QV6FIRXJW7NL6KA6DKFQ. jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Boxes of Darzalex are seen at the Huntsman Cancer Institute at the University of Utah in Salt Lake City, Utah, US, July 22, 2022 . REUTERS/George Frey/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/456ORV6CURNHRHF6UOAPK33XJ4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>; &lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Bottles of Opdivo are seen at the Huntsman Cancer Institute at the University of Utah in Salt Lake City, Utah, US, July 22, 2022. REUTERS/George Frey/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6RZWLYBPDBMEHMBDUXUDUZBHD4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;The Johnson &amp; Johnson logo is displayed on a screen on the floor of the New York Stock Exchange (NYSE) in New York, US, May 29, 2019. REUTERS/Brendan McDermid/File Photo/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/EWV6JM4L7ZPKBCPYZ37X6Q3Z4A.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;Signage is seen at the Merck &amp; Co. headquarters in Kenilworth, New Jersey, US, November 13, 2021. REUTERS/Andrew Kelly/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Wall Street futures rise ahead of inflation data; chip stocks rally]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-stocks/wall-street-futures-rise-ahead-of-inflation-data-chip-stocks-rally-idUSKBN2Z80RV]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-28T10:17:47Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UCDOFKWETVLFDCLOOTXMHTN3HM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A trader works on the floor of the New York Stock Exchange (NYSE) in New York City, US, July 26, 2023. REUTERS/Brendan McDermid/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;US stock index futures rose on Friday, setting Wall Street on course to end a data- and earnings-heavy week higher, with investors eagerly awaiting key inflation figures later in the day.&lt;/p>;&lt;p>;The Dow snapped its longest &lt;a href=&quot;/markets/us/nasdaq-futures-rise-after-meta-results-fed-optimism-2023-07-27/&quot;>;winning streak since 1987&lt;/a>; in the previous session as US Treasury yields pressured stocks lower after news that the Bank of Japan will allow long-term interest rates to rise.&lt;/p>;&lt;p>;On Friday, the &lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/boj-seen-keeping-ultra-low-rates-may-debate-tweak-yield-cap-2023-07-27/&quot;>;Bank of Japan&lt;/a>; made its yield curve control policy more flexible and loosened its defense of a long-term interest rate cap, in moves seen by investors as a prelude to an eventual shift away from massive monetary stimulus.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;The biggest impact you would expect to see would be in the bond markets obviously, and this would be selling of US Treasuries as Japanese investors moved to repatriate funds back home instead,&quot; said Stuart Cole, chief macro economist at Equiti Capital.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;This effectively means we could see upwards pressure on yields globally, and that is not great news for stocks.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;The yield on the US 10-year note slipped but still hovered close to its 4% level hit in the previous session.&lt;/p>;&lt;p>;Chipmaker &lt;a href=&quot;/technology/intel-forecasts-third-quarter-profit-above-estimates-2023-07-27/&quot;>;Intel&lt;/a>; &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/INTC.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(INTC.O)&lt;/a>; on Thursday posted a surprise quarterly profit as a PC market slump started to ease, and forecast third-quarter earnings above Wall Street expectations, sending its shares up 7.1% in premarket trading.&lt;/p>;&lt;p>;Other chipmakers like Nvidia &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/NVDA.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(NVDA.O)&lt;/a>;, Micron Technology &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/MU.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(MU.O)&lt;/a>; and Marvell Technology &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/MRVL.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(MRVL.O)&lt;/a>; gained between 0.6% and 1.2%.&lt;/p>;&lt;p>;On the economic front, the Fed&#39;s preferred inflation gauge - personal consumption expenditures (PCE) price index - figures for June are due later in the day. In the 12 months through June, the core PCE price index likely rose 4.2%, according to economists polled by Reuters.&lt;/p>;&lt;p>;All three major US indexes are on track to end the week marginally higher, supported by Big Tech earnings, hopes that the Fed&#39;s monetary policy tightening was ending and the world&#39;s largest economy was heading for a soft landing.&lt;/p>;&lt;p>;At 05:24 am ET, Dow e-minis were up 55 points, or 0.16%, S&amp;P 500 e-minis were up 15.5 points, or 0.34%, and Nasdaq 100 e-minis were up 99.5 points, or 0.64%.&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/ford-raises-annual-pre-tax-profit-view-supply-chain-woes-ease-2023-07-27/&quot;>;Ford Motor&lt;/a>; &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/FN&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(FN)&lt;/a>; shed 2.2% after Chief Executive Jim Farley outlined a change in the automaker&#39;s product strategy, slowing the ramp-up of money-losing EVs, shifting investment to its commercial vehicle unit and citing plans to quadruple sales of gas electric hybrids over the next five years.&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/sustainability/sustainable-finance-reporting/first-solar-plans-11-bln-investment-fifth-us-panel-factory-2023-07-27/&quot;>;First Solar&lt;/a>; &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/FSLR.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(FSLR.O)&lt;/a>; jumped 8.7% after its second-quarter earnings beat estimates and the company announced plans to spend up to $1.1 billion on its fifth US factory.&lt;/p>;&lt;p>;Enphase Energy &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/ENPH.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(ENPH.O)&lt;/a>; fell 14.0% after the solar inverter maker&#39;s third-quarter revenue forecast missed expectations.&lt;/p>;&lt;p>;Oil giants Exxon Mobil &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/XOM.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(XOM.N)&lt;/a>; and Chevron &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/CVX.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(CVX.N)&lt;/a>; are expected to report quarterly results later in the day, along with Procter &amp; Gamble &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/PG.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(PG.N)&lt;/a>; and Colgate-Palmolive &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/CL.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(CL.N)&lt;/a>;.&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 28 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>