<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[NATO summit seeks agreement on Ukraine bid after Turkey deal on Sweden]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/nato-summit/nato-summit-seeks-agreement-on-ukraine-bid-after-turkey-deal-on-sweden-idUSKBN2YQ1Q8]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-11T00:04:02Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CPIKQUBIBRJMVLTNPGDOK7LLDU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格、土耳其总统塔伊普·埃尔多安、瑞典首相乌尔夫·克里斯特森和土耳其国防部长亚萨尔·古勒出席会议， 2023 年 7 月 10 日，北约峰会前夕，立陶宛维尔纽斯。 REUTERS/Yves Herman/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;北约领导人周二齐聚维尔纽斯，寻求克服乌克兰成员国身份分歧在&lt;a href=&quot;/world/turkey-sweden-locked-talks-break-imasse-over-nato-membership-2023-07-10/&quot;>;达成协议&lt;/a>;解除土耳其对瑞典加入欧盟的阻碍后出价军事联盟。&lt;/p>;&lt;p>;在立陶宛首都举行的&lt;a href=&quot;/world/europe/whats-table-nato-vilnius-summit-2023-07-10/&quot;>;峰会&lt;/a>;将主要受到俄罗斯入侵乌克兰的影响，领导人将批准北约的第一个&lt;a href=&quot;/world/europe/nato-allies-agree-regional-plans-defence-against- Russian-attack-sources-2023-07 -10/&quot;>;自冷战结束以来防御来自莫斯科的任何攻击的全面计划&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;外交人士表示，在乌克兰推动加入北约方面的分歧正在缩小。虽然北约成员国一致认为基辅在战争期间不能加入，但他们对于战争结束后多久才能加入以及在什么条件下加入存在分歧。&lt;/p>;&lt;p>;受邀参加维尔纽斯聚会的乌克兰总统弗拉基米尔·泽连斯基 (Volodymyr Zelenskiy) 已敦促北约为他的国家提供加入峰会公报的明确途径，以便其能够在战争结束后尽快加入。&lt;/p>;&lt;p>;“我们仍在研究措辞......但我们已经了解了乌克兰将加入该联盟这一事实，”泽连斯基周一晚间在推特上表示。&lt;/p>;&lt;p>;他表示乌克兰正在“努力使获得会员资格的算法尽可能清晰、快速”。&lt;/p>; &lt;p>;东欧北约成员国支持基辅的立场，认为将乌克兰置于北约集体安全保护伞之下是阻止俄罗斯再次发动攻击的最佳方式。&lt;/p>;&lt;p>;北约成立于 1949 年，其主要目标是应对苏联袭击盟国领土的风险。&lt;/p>;&lt;p>;美国和德国等国家一直更加谨慎，担心任何可能使北约陷入与俄罗斯直接冲突的举动，并有可能引发全球战争。&lt;/p>;&lt;p>;外交官称，最终文本讨论的措辞包括“乌克兰在北约的合法地位”以及“在条件允许时”加入北约的主张。&lt;/p>; &lt;p>;乌克兰的一些东部盟友希望加入“邀请”或“邀请”一词。&lt;/p>;&lt;p>;谈判的重点还在于乌克兰加入北约必须满足哪些条件以及其进展应如何进行外交官表示，正在追踪。&lt;/p>;&lt;p>;北约秘书长斯托尔滕贝格周一表示，他已提议乌克兰可以跳过成员国行动计划（MAP）——一个实现政治、经济和军事目标的过程。&lt;/p>;&lt;p >;“我绝对确信我们将在乌克兰问题上团结一致并发出强烈的信息，”斯托尔滕贝格对记者说。&lt;/p>;&lt;p>;莫斯科提前批评了为期两天的峰会。据俄新社报道，俄罗斯外交部发言人玛丽亚·扎哈罗娃（Maria Zakharova）预测，这将是“西方最恶劣的操纵传统中的一场丰富多彩的奇观”。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯去年 2 月入侵乌克兰，促使北欧邻国芬兰和俄罗斯瑞典放弃数十年的军事不结盟，申请加入北约。&lt;/p>;&lt;p>;芬兰于 4 月成为北约第 31 个成员国，但瑞典的加入因与土耳其的争端而受阻。&lt;/p>;&lt;p>;周一晚上在维尔纽斯举行会谈后，僵局似乎已经结束，土耳其总统塔伊普·埃尔多安同意将瑞典的申请提交土耳其议会批准。斯托尔滕贝格称赞此举是“历史性的”。&lt;/p>;&lt;p>;土耳其指责瑞典在打击安卡拉视为恐怖分子的武装分子方面做得不够，这些武装分子主要是被视为恐怖组织的库尔德工人党（PKK）成员”周一晚间，乌尔夫·克里斯特森部长和埃尔多安同意采取进一步措施，包括制定一项新的反恐“安全契约”。&lt;/p>;&lt;p>;两人还同意加强经济合作，瑞典承诺支持重振国家安全的努力。克里斯特森告诉记者，“这对瑞典来说是美好的一天”，他表示联合声明代表着瑞典向最终批准北约迈出了“非常大的一步”会员资格。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https ://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>; &lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 08:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US lawmakers consider changes to TikTok crackdown bill -senator]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-tiktok-senator/us-lawmakers-consider-changes-to-tiktok-crackdown-bill-senator-idUSKBN2YQ1OJ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-11T00:12:49Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IBTNMUW3LBLMTDBNXA4Q6372EI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;这张摄于 2023 年 6 月 2 日的插图中可以看到美国国旗和 TikTok 徽标。 REUTERS/Dado Ruvic/Illustration&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;p>;美国立法者正在考虑进行修改，以解决人们对一项法案的担忧，该法案将赋予拜登政府新的权力，禁止中国拥有的 TikTok，共同发起该法案的参议院情报委员会主席周一表示。&lt;/ p>;&lt;p>;民主党参议员马克·沃纳 (Mark Warner) 告诉路透社，字节跳动旗下的短视频应用程序 TikTok 积极游说反对《限制法案》，“在该法案于 3 月份推出后，我们的势头有所放缓”。&lt;/p>;&lt;p>;华纳表示立法者有“一项关于一系列修正案的提案，以明确明确这一点”，并回应批评，包括美国人个人可能受到影响，或者该法案代表了政府权力的广泛扩张。&lt;/p>;&lt;p>;“我们可以以公平的方式解决这些问题。”华纳说。&lt;/p>;&lt;p>;白宫批准的立法将授予商务部新的权力，以审查、阻止和处理涉及外国信息和信息的一系列交易。构成国家安全风险的通信技术。&lt;/p>;&lt;p>;“我会同意 TikTok——他们花费了 1 亿美元进行游说，并减缓了我们的势头，”华纳说，并补充说，最初看起来这几乎是“ “太容易了”，让该法案获得批准。&lt;/p>;&lt;p>;TikTok 没有立即回应华纳对其游说评估的置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;3 月份，共和党参议员兰德·保罗 (Rand Paul) 阻止了一项收购提议快速推进参议员乔什·霍利 (Josh Hawley) 提出的一项禁止 TikTok 的单独法案，霍利表示，《限制法案》“并未禁止 TikTok”。它赋予了总统一大堆新的权力。”&lt;/p>;&lt;p>;拜登政府在 3 月份要求 TikTok 的中国所有者剥离股份，否则将面临美国禁令。时任总统唐纳德·特朗普在 2020 年禁止 TikTok 的尝试遭到阻止&lt;/p>;&lt;p>;华纳表示，有关该法案的讨论很多，并补充说，该法案可能会附加到年度国防法案中，或者可能成为参议院民主党&lt;a href= &quot;/world/us/us-senate-draft-new-legislation-counter-china-2023-05-03/&quot;>;领导人查克·舒默&lt;/a>;想要。&lt;/p>;&lt;p>;立法的必要性是明确的”，他说。&lt;/p>;&lt;p>;“另外三四个应用程序已经问世，是由中国控制的，因此我们需要一个基于公平规则的流程来处理这个问题，而不是一次性的基础”，Warner 说道。&lt;/p>;&lt;p>;TikTok 有超过 1.5 亿美国人使用，该公司表示已花费超过 15 亿美元用于严格的数据安全工作，并否认间谍指控。&lt;/p>;&lt;p>;公司&lt;a href=&quot;/legal/tiktok-asks-us-judge-block-montana-ban-before-jan-1- effective-date-2023-07-06/&quot;>;正在与&lt;/a>;战斗&lt;a href=&quot;/technology/why-does-us-want-ban-tiktok-allegations-against-it-2023-05-18/&quot;>;蒙大拿州的禁令将于 1 月 1 日生效&lt;/a>; . 法官已安排 10 月 12 日就 TikTok 的请求举行听证会。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 08:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Nearly a sixth of Ecuador“s prisoners held without sentence -census]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ecuador-prisons/nearly-a-sixth-of-ecuadors-prisoners-held-without-sentence-census-idUSKBN2YQ1Q0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T23:24:11Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VUYWB3L735PFBBVRLNO7764AJA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 4 月 14 日，厄瓜多尔瓜亚基尔发生骚乱后，人们聚集在 Penitenciaria del Litoral 监狱外。 REUTERS/Vicente Gaibor del Pino/周一的全国人口普查显示，厄瓜多尔监狱中近六分之一的囚犯尚未被判刑，总统吉列尔莫·拉索敦促司法系统加快步伐，帮助减轻负担拉索将于今年晚些时候在提前选举后离任，他告诉记者，目前监狱人口为 31,321 人，大多数囚犯因贩毒、抢劫或杀人而被捕。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;这个数字高于监狱机构 SNAI 所说的 36 个监狱系统在 2022 年 12 月的容纳人数 30,134 名囚犯。&lt;/p>;&lt;p>;SNAI 在 6 月份表示，过度拥挤率为 12.9%，但官员们没有给出具体数字。周一更新了过度拥挤的数据。&lt;/p>;&lt;p>;厄瓜多尔的监狱系统几十年来一直面临结构性问题，过度拥挤和囚犯的生活条件不稳定，但骚乱变得越来越普遍，自 2020 年底以来已造成 400 多名囚犯死亡。&lt;拉索说，人口普查显示，有超过 5,000 人，即囚犯总数的 16%，已被定罪但尚未判刑或正在监狱候审，并补充说这个数字应该是一个理由”拉索在一次关于人口普查结果。&lt;/p>;&lt;p>;政府将监狱暴力归咎于犯罪集团之间为控制监狱和贩毒路线而进行的斗争。&lt;/p>;&lt;p>;但是，美洲人权委员会 (IACHR) ）表示，暴力事件的另一个原因是人口过剩率高、康复预算减少等。人口普查还显示，囚犯抱怨基本服务和食物供应的质量。&lt;/p>;&lt;p>;囚犯抱怨基本服务和食物供应的质量。 p>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 07:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Madonna“s North American concerts postponed as singer recovers]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/music-madonna/madonnas-north-american-concerts-postponed-as-singer-recovers-idUSKBN2YQ1EU]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T23:29:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/435d31af-3ab8-4710-8a37-c111242f8850 /mp4/OV599710072023RP1v4_570584_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;流行巨星麦当娜周一（7 月 10 日）表示，她即将进行的巡演中的所有北美演出都将在由于严重感染而住院多天，康复期间推迟。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FYVPTETTL5PBZHQYA7SQ23S6XY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国歌手麦当娜出席 9 月 15 日在英国伦敦举行的“披头士乐队：每周八天 - 巡演岁月”全球首映式2016. REUTERS/Neil Hall/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;流行巨星麦当娜周一表示，她即将开始的巡演的所有北美日期都将推迟，而她正在从多天的住院治疗中恢复过来。严重感染。&lt;/p>;&lt;p>;“庆典”巡演原定于本月在温哥华开始。这位《Vogue》歌手在 Twitter 上表示，现在计划于 10 月份开始欧洲巡演。&lt;/p>;&lt;p>;旅行社 Live Nation &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com /markets/companies/LYV.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(LYV.N)&lt;/a>; 表示新的北美日期将“尽快”公布，并鼓励粉丝保留门票。&lt;/p >;&lt;p>;64 岁的麦当娜上个月在重症监护室接受了几天的细菌感染治疗。&lt;/p>;&lt;p>;“我现在的重点是我的健康和变得更强，我向你保证，我会我会尽快回到你身边！”麦当娜在住院后的首次公开讲话中说道。&lt;/p>;&lt;p>;这位歌手还感谢歌迷的“正能量、祈祷和鼓励的话语。”&lt;/p>;&lt;p>;“我感受到了你们的爱， “ 她说。 “我正在康复的路上，并且非常感谢我生命中所有的祝福。”&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 07:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Ukraine says Russian troops “trapped“ in eastern city of Bakhmut]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-front/ukraine-says-russian-troops-trapped-in-eastern-city-of-bakhmut-idUSKBN2YP0I2]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T23:41:43Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;乌克兰周一表示，其军队在支离破碎的东部城市巴赫穆特“陷入了陷阱”，俘虏了俄罗斯占领军，作为反攻的一部分，其军队正在那里取得进展。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯对战斗的描述称，莫斯科军队已经击退或遏制了乌克兰在东部和南部的进攻。&lt;/p>;&lt;p>;超过入侵 500 天后，乌克兰上月初开始的反攻重点是占领东南部的村庄群，并向占领巴赫穆特的俄罗斯军队进发。&lt;/p>;&lt;p>;官员们周一注意到这两个地区都取得了进展。&lt; /p>;&lt;p>;“巴赫穆特。敌人陷入了陷阱，”负责乌克兰地面部队的亚历山大·西尔斯基将军在 Telegram 消息应用程序上直言不讳地说。 “这座城市处于（我们的）国防军的火力控制之下……敌人正在被赶出阵地。”&lt;/p>;&lt;p>;在南部，亚历山大·塔尔纳夫斯基将军在电报上表示，乌克兰军队“正在进攻”。 ”，俄罗斯军队在 24 小时内损失了相当于数百人的兵力。&lt;/p>;&lt;p>;总统弗拉基米尔·泽连斯基表示，在西方先进武器供应的推动下，反攻的进展速度比乌克兰希望的要慢.&lt;/p>;&lt;p>;军事分析人士表示，基辅希望向参加周二开始在立陶宛举行的北约峰会的领导人展示至少一定程度的成功。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯国防部表示，其部队已击退乌克兰在顿涅茨克地区的三个地区发动袭击，其中包括克利什奇夫卡，这是最近几天巴赫穆特附近冲突的焦点。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯国防部还表示，俄罗斯军队挫败了乌克兰在南部的袭击，包括里夫诺波尔村附近的袭击。乌克兰军队表示，他们两周前占领了该地区。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰国防部副部长汉娜·马利亚尔 (Hanna Maliar) 在 Telegram 上表示，过去一周基辅军队夺回了南部 10.2 平方公里（3.9 平方英里）的领土以及东部 4 平方公里。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰军方表示，自反攻开始以来，乌克兰军队现已夺回南部前线 169 平方公里的土地以及巴赫穆特周围 24 平方公里的土地。&lt;/p>;&lt;p >;路透社无法核实战场情况，俄罗斯也没有承认乌克兰的进展。&lt;/p>;&lt;p>;莫斯科表示，自反攻开始以来，战斗一直很激烈。在 2022 年 2 月 24 日全面入侵后，其军队仍然控制着乌克兰东部和南部的大片领土。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰还报告了俄罗斯对平民场所的新袭击。&lt;/p>;&lt;p>;紧急服务部门表示，东南部一个人道主义援助分发点遭到的袭击造成七人死亡，俄罗斯东部地区的炮击造成两人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯否认针对平民地区。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3WOYENVCWJLOZG7SPZLKGHN2VM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color : #999;&quot;>;在俄罗斯攻击乌克兰期间，乌克兰顿涅茨克地区巴赫穆特市附近的阵地，第 57 Kost Hordiienko 独立机动步兵旅的乌克兰军人准备向俄罗斯军队发射 2S22 Bohdana 自行榴弹炮2023 年 7 月 5 日。REUTERS/Sofiia Gatilova/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CCPPZ2OTZ5OLVAMXFKUVRWCZO4.jpg&quot; alt =&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 6 日，乌克兰总统弗拉基米尔·泽连斯基在捷克共和国布拉格城堡会见捷克总统彼得·帕维尔后发表讲话。 REUTERS/纵梁/档案照片&lt;/小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 07:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Wagner fighters neared Russian nuclear base during revolt]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-wagner/wagner-fighters-neared-russian-nuclear-base-during-revolt-idUSKBN2YQ1F3]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T23:51:54Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/6795c08f-8427-4803-b76f-b78bfcc0df83 /mp4/OV599510072023RP1v2_570583_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;乌克兰军事情报部门负责人凯里洛·布达诺夫在接受路透社独家采访时表示，瓦格纳战斗机已抵达俄罗斯核基地在叛变期间被称为沃罗涅日-45，他们的目的是获得苏联时代的小型核装置，以“提高赌注”。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us- east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HYEQSQFIVFOW5DFJMB34ZMAOZQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;乌克兰军事情报局局长凯里洛·布达诺夫少将讲话2023 年 7 月 6 日，俄罗斯进攻乌克兰期间，乌克兰基辅接受路透社采访。 REUTERS/Valentyn Ogirenko/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;6 月 24 日，瓦格纳叛军向北驶向莫斯科根据网上发布的视频和对当地居民的采访，一队军车在高速公路上向东转向，前往拥有核武器的俄罗斯军事基地。&lt;/p>;&lt;p>;一旦瓦格纳战斗机到达更多农村地区距离沃罗涅日 45 号核基地约 100 公里，监视踪迹变得冷淡。路透社无法证实接下来发生了什么，西方官员一再表示，俄罗斯的核储备在起义期间从未处于危险之中，当天晚些时候，起义迅速而神秘地结束了。&lt;/p>;&lt;p>;但在一次独家采访中，乌克兰领导人军事情报局局长凯里洛·布达诺夫 (Kyrylo Budanov) 表示，瓦格纳战士走得更远。他说，他们到达了核基地，他们的目的是获得苏联时代的小型核装置，以便“提高叛变的赌注”。布达诺夫说：“因为如果你准备好战斗到最后一人，这就是显着增加风险的设施之一。”&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳战斗机和核武器之间的唯一障碍，布达诺夫说，是核储存设施的门。 “仓库的门是关着的，他们没有进入技术部分，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立确定瓦格纳战斗机是否成功抵达沃罗涅日-45。布达诺夫没有提供证据证明他的说法，他拒绝透露与美国和其他盟国就该事件进行了哪些讨论（如果有的话）。他也没有说明武装分子随后撤退的原因。&lt;/p>;&lt;p>;一位与克里姆林宫关系密切、有军事关系的消息人士证实了布达诺夫的部分说法。这位人士表示，瓦格纳特遣队“设法进入了一个特别感兴趣的区域，结果美国人因为那里储存了核弹药而感到不安”，但没有进一步说明。&lt;/p>;&lt;p>;俄语消息来源被占领的东乌克兰了解此事后表示，这引起了克里姆林宫的担忧，并推动了在白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科的斡旋下于 6 月 24 日晚通过仓促谈判结束叛乱。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员们对这一说法表示怀疑。在回答有关瓦格纳部队是否到达基地并试图获取核武器的问题时，白宫国家安全委员会发言人亚当·霍奇说：“我们无法证实这一报道。我们没有任何迹象表明核武器或核武器材料面临风险。”&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫和瓦格纳指挥官叶夫根尼·普里戈任 (Yevgeny Prigozhin) 没有回答本文提出的问题。&lt;/p>;&lt;p>;马特·科尔达 (Matt Korda)，核信息高级研究员兼项目经理美国科学家联合会的项目表示，“非国家行为者几乎不可能”破坏俄罗斯的核安全。瓦格纳可能拥有数千名士兵，他说，但他们中不太可能有人知道如何引爆炸弹。&lt;/p>;&lt;p>;“如果有一个恶意行为者能够获得一枚炸弹，核武器，他们会发现储存的武器处于未完整组装的状态，”他说。 “它们需要通过安装专门设备，然后解锁许可行动链接来完成，为此，它们需要来自负责保护俄罗斯核武库的第十二局人员的合作。”&lt;/p>;&lt;p>;布达诺夫是第一位暗示瓦格纳武装分子差点获得核武器并进一步升级武装叛变的官员，这场叛变被广泛解读为对俄罗斯总统弗拉基米尔·普京权力的最大挑战。美国官员长期以来一直担心俄罗斯的冲突可能会导致核装置落入流氓手中，这是一场噩梦。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳战斗机在脱离了一支规模更大的重型武器车队后，向沃罗涅日-45 的方向驶去。沿着从叛乱开始地罗斯托夫向北延伸的 M4 高速公路前进。据居民和社交媒体帖子称，这支较小的部队向东行进，在到达的第一个村庄与俄罗斯军队交火。但随后，这支队伍似乎毫无阻碍地行驶了 90 公里，其中包括毫无障碍地驶过一座设有军事基地的城镇中心。&lt;/p>;&lt;p>;路透社跟踪该队伍前往塔洛瓦亚镇，该镇距离巴布亚新几内亚约 100 公里。该基地的历史可以追溯到苏联时代。根据&lt;a href=&quot;https://www.unidir.org/sites/default/files/publication/pdfs/lock-them-up”，它是俄罗斯 12 个“国家级核武器储存设施”之一-zero-deployed-non-strategic-nuclear-weapons-in-europe-en-675.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;>;联合国科学家的报告&lt;/a>;。据接受路透社采访的当地人称，在塔洛瓦亚，俄罗斯军队袭击了该纵队。一架俄罗斯直升机被击落，两名机组人员丧生。&lt;/p>;&lt;p>;路透社在布达诺夫位于基辅的办公室采访了布达诺夫，俄罗斯最近在 5 月对其进行了空袭。布达诺夫身穿军装，腰带别着一把黑色手枪，在一幅画作前发表讲话，画中描绘了一只猫头鹰（乌克兰间谍局的象征），抓着一只蝙蝠（俄罗斯军事情报机构的象征）。他说，Voronezh-45 装有小型核装置，可以放在背包中携带。 “这是这些背包的关键存储设施之一，”他说，但没有提供这一说法的证据。路透社无法确定 Budanov 提到的背包大小的核弹是否保存在 Voronezh-45。&lt;/p>;&lt;p>;这种小型核弹 - 轻到足以由一个人携带 - 是冷战时期的核弹遗迹。美国军队接受了从身上绑有核武器的飞机上跳伞的训练，而苏联军队则接受了步行将核武器部署到敌后的训练。但到了 20 世纪 90 年代初，随着紧张局势缓和，两国同意将其从武库中移除，尽管俄罗斯保留了一些在港口布雷，美国科学家联合会核信息项目负责人汉斯·克里斯滕森 (Hans Kristensen) 表示。华盛顿。&lt;/p>;&lt;p>;几位美国前核不扩散官员警告说，很难确定俄罗斯是否履行了销毁其背包式核武器的承诺。 “我不相信俄罗斯人仍然拥有它们，但我不会把我的生命押在它上面，”美国国家核安全管理局前总法律顾问戴维·乔纳斯说，该局负责追踪全球的原子武器和放射性材料。 p>;&lt;p>;1988 年至 2022 年期间在国会图书馆担任美国议员核武器专家的艾米·伍尔夫 (Amy Woolf) 对此类武器是否仍然存在的威力表示怀疑。 “有可能某些地方还藏着一些旧垃圾，”她说。 “但是它能运行吗？几乎肯定不能。”为五角大楼高级官员提供防扩散建议的乔纳斯对此表示同意，并指出这种便携式武器需要维护和更新，并且会随着时间的推移而退化。他说，俄罗斯一直在努力维持其常规力量，更不用说其原子库存了。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳由普里戈任和俄罗斯格鲁乌军事情报部门前特种部队军官德米特里·乌特金创立。瓦格纳扮演私人军队，使俄罗斯能够完全否认地涉足叙利亚、利比亚和马里等国家的战争。美国官员还表示，普里戈任的企业经营着一家社交媒体巨魔工厂，干扰了 2016 年美国总统选举。最近几天，普京证实了&lt;a href=&quot;http://kremlin.ru/events/president/news/71535&quot; target=&quot;_blank&quot;>;俄罗斯国家资助瓦格纳&lt;/a>;。国家电视台报道说，普里戈任的行动从俄罗斯预算中获得了超过 1.7 万亿卢布（190 亿美元）。&lt;/p>;&lt;p>;普里戈任于 6 月 23 日指责俄罗斯军方发射导弹，开启了他的叛变开端。袭击了俄罗斯占领的乌克兰东部的瓦格纳营地。俄罗斯否认有任何此类行动。&lt;/p>;&lt;p>;至少有六位俄罗斯国内外消息人士表示，冲突已经酝酿了一段时间，而金钱和敌对部族之间的紧张关系是其核心。几个月来，普里戈任一直公开侮辱普京最高级的军事人员，将国防部长谢尔盖·绍伊古和总参谋长瓦列里·格拉西莫夫形容为腐败和无能，并指责他们导致了俄罗斯在乌克兰战争中的逆转。&lt;/p>;&lt;p>;很长一段时间，公开的侮辱都没有得到回应。随后绍伊古进行了反击。 6月10日，他命令瓦格纳战士与他的部门签署合同，同意在月底前加入正规军。普里戈任拒绝了。 6月13日，普京公开站在绍伊古一边。俄罗斯国内外消息人士告诉路透社，国家正在采取行动削减瓦格纳的资金，这引发了叛乱。&lt;/p>;&lt;p>;6 月 24 日凌晨，瓦格纳的部队抵达南部城市俄罗斯。罗斯托夫是俄罗斯在乌克兰行动的重要指挥中心。瓦格纳接管了那里的基地，几个小时内，普里戈任与俄罗斯指挥官聊天的视频就出现了。大约在同一时间，瓦格纳部队的其他特遣队向北进攻，沿着 M-4 高速公路向莫斯科方向前进。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳战士几乎没有遇到抵抗。&lt;/p>;&lt;p>;一些俄罗斯部队据五位消息人士透露，挡在他们路上或被指示拦截他们的人没有采取任何行动：一名俄罗斯安全部门消息人士、三名与克里姆林宫关系密切的人士，以及一名与俄罗斯在乌克兰东部任命的领导层关系密切的人士。安全消息人士称，该国西南部的两个俄罗斯军事编队收到了抵抗瓦格纳的命令，但他们没有按照命令采取行动。&lt;/p>;&lt;p>;一些俄罗斯部队没有采取任何行动，因为他们感到措手不及，并被消息人士称，他们的枪械处于劣势，而其他人则袖手旁观，因为他们认为瓦格纳是按照克里姆林宫的命令行事，直到普京在莫斯科时间上午 10:00 上电视谴责普里戈任。消息人士称，一些军官不愿对瓦格纳采取行动，因为他们与私人军队团结一致，并且与普里戈任一样，对国防部高层管理战争的方式感到失望。&lt;/p>;&lt;p>;在乌克兰和乌克兰之间的布加耶夫卡过境点俄罗斯，瓦格纳附属 Telegram 频道 6 月 24 日上午发布的图片显示，数十名俄罗斯士兵手无寸铁地排成一排。标题说他们已经放下武器。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰国家安全与国防委员会秘书奥列克西·丹尼洛夫 (Oleksiy Danilov) 告诉路透社，俄罗斯军队中的许多人都站在普里戈任一边。他说：“有很多指挥官同情瓦格纳，但不想追随普京。”他补充说，他知道有 14 名俄罗斯将军支持普里戈任。路透社无法独立核实他对将军的描述。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳部队的一支部队沿着 M-4 高速公路向北前往莫斯科方向。他们的路线正好经过博古查尔，这是一个驻有俄罗斯部队的驻军城镇。接受路透社采访的三名当地居民表示，当地军队没有采取任何抵抗行动，镇上有相当多的人，包括在军队服役的人，都对瓦格纳部队表示同情。&lt;/p>;&lt;p>;其中一人一位女士谈到普里戈任时说：“我们还应该支持谁？至少有一个有尊严的人没有被吓倒。”另一位女性居民也表示，瓦格纳在该镇得到了广泛的支持，许多瓦格纳战士都来自博古查尔。 “他们都是朋友，”她说。&lt;/p>;&lt;p>;当瓦格纳主力纵队向北向莫斯科推进时，一群军用车辆以及一些民用皮卡车和货车转向东边。沃罗涅日地区新闻网站上发布的视频捕捉到了这一时刻。路透社将视频定位到巴甫洛夫斯克镇附近的一个路口。突围部队隆隆地穿过村庄，沿着一条穿过大片森林和平坦农田的道路，绕过顿河支流划出的沟壑。&lt;/p>;&lt;p>;当地在线公告牌上发布的一段视频显示了一片田野6 月 24 日，黎明时分，Elizavetovka 村附近。远处传来爆炸声和枪声，还有一个男声惊慌失措的叫喊声：“战争开始了吗？”&lt;/p>;&lt;p>;然后是新一轮的战争。自动枪声，这次更近了。&lt;/p>;&lt;p>;路透社采访了该男子的邻居，后者表示俄罗斯军队袭击了瓦格纳部队。上午 8 点 24 分，同一在线公告板上的用户安娜·桑德拉科娃 (Anna Sandrakova) 写道：“炮弹飞来，直升机低空飞行，我们可以听到爆炸声、自动枪声。”巴甫洛夫斯克区当地政府负责人马克西姆·扬佐夫（Maxim Yantsov）在他的 Telegram 频道上写道，叶利扎维托夫卡（Elizavetovka）周围的枪击事件导致 19 户家庭受损。&lt;/p>;&lt;p>;几个小时后，车队经过另一个村庄沃龙佐夫卡（Vorontsovka），仍然朝着核设施的方向前进。 Telegram 上发布的两段视频显示，有十几辆车辆，包括装甲运兵车、坦克和卡车，装有机枪或运载火炮。&lt;/p>;&lt;p>;根据网站上的帖子，车队在接下来的路线上到达了布图利诺夫卡 (Buturlinovka)。镇上的在线公告牌和路透社确认的一段视频是在该镇录制的。距离核设施更近的布图利诺夫卡 (Buturlinovka) 是一个军事空军基地的所在地。&lt;/p>;&lt;p>;到周六晚上，VKontakte 在线论坛上的用户开始报告塔洛瓦亚 (Talovaya) 镇存在一支军事纵队，110距离军事基地公里。当地居民向路透社分享的一段视频显示，一队军车穿过该镇郊区。另一位居民提供的第二段视频显示，该镇边缘的车队中至少有 75 辆车，其中包括 5 辆装甲运兵车、两辆救护车和一辆卡车后面拖着的一门大炮。第三位居民说，当地人向瓦格纳部队提供了食物和水。他说，当时局势很平静，直到一架俄罗斯直升机向该纵队开火。它还击，直升机坠落到地面，随后发生爆炸并冒出浓烟。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯官方媒体随后播放了塔洛瓦亚区现场竖立的木制十字架的视频，直升机是一架 Ka 直升机。 -52攻击机，坠毁。普斯科夫地区州长米哈伊尔·维德尔尼科夫表示，两名遇难船员驻扎在俄罗斯西北部地区的一个军事基地。他在 Telegram 频道上发布的视频地址中表示：“他们恪守誓言，竭尽全力保护我们的国家。”&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法确定该专栏接下来会做什么。塔洛瓦亚的一名居民表示，据他所知，队伍没有进一步移动，第二天，在宣布停战后，纵队掉头按原路返回。&lt;/p>;&lt;p>;布达诺夫在接受采访时表示，实际上有数量不详的战斗机逼近沃罗涅日 45 号设施，目的是夺取该设施中储存的便携式苏联时代核武器。&lt;/p>;&lt;p>;沃罗涅日 45 号核设施由第 1 号军事单位操作和守卫。根据俄罗斯国防部网站和公开记录，第14254号是国防部第12总局的一部分，负责保护俄罗斯核武器库。那里存储的内容是一个严格保密的秘密。俄罗斯甚至没有公开承认在那里拥有核武器；该信息来自外国科学家的报告。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法确定布达诺夫提到的背包大小的核装药是否保存在该设施中。但有证据表明此类设备是由苏联开发的。 &lt;a href=&quot;https://www.congress.gov/congressional-record/volume-147/issue-174/senate-section/article/S13280-1?q=%7B%22search%22%3A%5B% 22Alexei+Yablokov%22%5D%7D&amp;s=8&amp;r=1&quot; target=&quot;_blank&quot;>;1997 年，俄罗斯前总统科学顾问 Alexei Yablokov 在向美国国会作证&lt;/a>;时，&lt;a href=&quot;https: //www.pbs.org/wgbh/pages/frontline/shows/Russia/suitcase/yablokov.html&quot; target=&quot;_blank&quot;>;说苏联科学家&lt;/a>;在20世纪70年代制造了手提箱大小的核弹药供秘密使用&lt;/p>;&lt;p>;美国科学家联合会研究员克里斯滕森表示，俄罗斯和美国在 20 世纪 90 年代丢弃了数千枚手提箱大小的核武器，并表示他怀疑是否还有任何储存的沃罗涅日-45。他说，他相信（但不能确定）沃罗涅日 45 号仓库还储存着其他核武器，卫星图像显示该设施维护良好。&lt;/p>;&lt;p>;鉴于第 12 总局对该设施的控制，该运动他补充说，武器的释放需要时间，而且可能会被美国卫星探测到。&lt;/p>;&lt;p>;在更北的地方，有证据表明俄罗斯军方采取了严厉措施，封锁了另一条通往沃罗涅日-45 的潜在通道。 E-38 公路在一个名为 Rogachevka 的定居点从 M-4 高速公路分支出来。这条路也通向沃罗涅日-45。 6月24日晚，当地居民报告听到爆炸声。 Telegram 频道上发布的一段视频捕捉到了飞机爆炸后的声音。一名沿着 E-38 公路行驶的司机发布了一段视频，显示比图格河上一座桥附近的道路被碎片覆盖。一条车道上有一个深坑。&lt;/p>;&lt;p>;6月24日晚，白俄罗斯官方媒体意外宣布了这一消息。该国总统亚历山大·卢卡申科通过谈判与普里戈任达成了停止其军队进攻的协议。普里戈任在音频消息中表示，他的部队已进入莫斯科 125 英里范围内，并正在“掉头”返回训练营。根据协议，俄罗斯不会起诉叛乱分子，瓦格纳战士要么撤回白俄罗斯，要么加入俄罗斯正规军。&lt;/p>;&lt;p>;一位欧洲情报人士称，普里戈任在意识到自己没有能力后被说服放弃叛乱。军方提供了足够的支持。&lt;/p>;&lt;p>;普里戈任的行踪和未来计划尚不清楚。&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫周一表示，普京于 6 月 29 日与瓦格纳领导人举行了会谈，并“给予了他的支持”。 assessment of the events&quot; of June 24.&lt;/p>;&lt;p>;One of Prigozhin&#39;s private jets has made multiple trips between Belarus and Russia in the days since the rebellion, according to flight tracking data.&lt;/p>;&lt;p>;When Belarusian president Lukashenko hosted a group of journalists in Minsk on July 6, he said Wagner&#39;s fighters had yet to arrive at their new Belarusian base. &quot;As for Yevgeny Prigozhin, he&#39;s in St Petersburg. Or perhaps this morning he flew to Moscow. Or perhaps he&#39;s somewhere else. But he&#39;s not in Belarus,&quot; Lukashenko said.&lt;/p>;&lt;p>;(Reporting by Mari Saito and Tom Balmforth in Kyiv, John Shiffman and Phil Stewart in Washington, Polina Nikolskaya in London, Maria Tsvetkova in New York, Anton Zverev, Christian Lowe in Paris, David Gauthier-Villars in Istanbul, Stephen Grey, Reade Levinson and Eleanor Whalley in London, Milan Pavicic and Daria Shamonova in Gdansk; edited by Janet McBride)&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 07:55:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>