<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[Fighting rages in Sudan“s capital as army tries to cut off supply routes]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/sudan-politics/fighting-rages-in-sudans-capital-as-army-tries-to-cut-off-supply-routes-idUSKBN2YK0LO]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-04T10:25:42Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2RP7AIE2TZICDNICYZMZGXIVFE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 4 月 26 日，苏丹喀土穆看到一辆被烧毁的车辆。REUTERS/El-Tayeb Siddig/档案照片&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;p>;周二，苏丹首都西部地区的恩图曼爆发了激烈的战斗，军队试图切断其准军事对手用来向该市增援的补给路线。&lt;/p>;&lt;p>;目击者称，军队发动了空袭和重炮攻击，恩图曼多个地区还发生了地面战斗。无国界医生组织表示击落了一架战斗机，居民发布的视频似乎显示飞行员从飞机上弹射。军队没有立即发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;军队与准军事快速支援部队（RSF）之间的冲突于4月15日爆发，给首都带来了日常冲突，并在西部地区引发了种族动机的杀戮达尔富尔地区，并威胁将苏丹拖入旷日持久的内战。&lt;/p>;&lt;p>;无国界医生组织迅速控制了首都的大片地区，并随着冲突的加深从达尔富尔和科尔多凡引进了更多战士，将他们转移到各地从恩图曼到巴赫里和喀土穆的桥梁，这两个城市构成了尼罗河交汇处的更广泛的首都。&lt;/p>;&lt;p>;居民表示，周二恩图曼的冲突是数周以来最严重的，而且随着军队的试图取得进展，同时也在抵御无国界医生组织对警察基地的袭击。&lt;/p>;&lt;p>;“持续数小时的猛烈轰炸、空袭、大炮和子弹。这是我们第一次出现这样的情况。”恩图曼 Al-Tawra 街区的 33 岁居民马纳赫尔·阿巴斯 (Manahel Abbas) 说：“从各个方向持续进行这一级别的罢工。”&lt;/p>;&lt;p>;冲突爆发的原因是对一项国际支持的过渡计划存在争议。四年前，长期执政的独裁者奥马尔·巴希尔在一场民众起义中被推翻。&lt;/p>;&lt;p>;沙特阿拉伯和美国在吉达举行的会谈中促成了几项停火协议，该协议上个月暂停。双方都违反了停战协议。&lt;/p>;&lt;p>;南达尔富尔州的部落领导人周一宣布效忠无国界部队，此举可能会加剧苏丹西部的冲突。无国界医生组织起源于 2003 年之后帮助镇压达尔富尔叛乱的阿拉伯民兵，后来发展成为一支国家和官方认可的部队。&lt;/p>;&lt;p>;自 2017 年中期战斗开始以来，已有近 280 万人流离失所。根据联合国最新数据，4 月份有近 65 万人越境进入邻国。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 04 Jul 2023 18:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Federal agency powers in the crosshairs at the US Supreme Court]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-court-regulation/federal-agency-powers-in-the-crosshairs-at-the-us-supreme-court-idUSKBN2YK0L2]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-04T10:03:50Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YPPWLJJIIVIEJGWO4PY2JPJIDA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;该视图显示了美国最高法院大楼的山形墙饰，预计将于今天在美国华盛顿特区发布裁决 6 月 25 日2021. REUTERS/Ken Ceden&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;即使它给美国法律和社会带来了彻底的变化 - &lt;a href=&quot;/world/us/us-supreme-court-overturns- abortion-rights-landmark-2022-06-24/&quot;>;堕胎&lt;/a>;，&lt;a href=&quot;/legal/government/us-supreme-court-strikes-down-new-york-limits-concealed-handguns- 2022-06-23/&quot;>;持枪权&lt;/a>;和&lt;a href=&quot;/legal/us-supreme-court-strikes-down-university-race-sensitive-admissions-policies-2023-06-29/&quot; >;平权行动&lt;/a>; - 美国最高法院一直在关注保守派多数派非常感兴趣的另一个问题：控制联邦监管权力。&lt;/p>;&lt;p>;这个问题将在法院的下一个任期中占据重要地位。审判将于 10 月开始，因为法官们已经同意对几起案件进行裁决，这些案件可能会削弱美国机构在金融、渔业等领域发布法规和执行法律的权力。&lt;/p>;&lt;p>;这些案件涉及的内容被称为“行政国家”，是解释法律、制定联邦规则和实施行政行动的机构官僚机构。近年来，最高法院的保守派以 6 比 3 的多数票控制了环境保护局 (EPA) 和其他机构的政府越权行为。&lt;/p>;&lt;p>;“下一届任期将是宪法问责中心自由法律团体首席顾问布里安·戈罗德 (Brianne Gorod) 表示：“涉及行政国家的案件在法庭上是一个巨大的案件。” “这些案件都代表着挑战，这些挑战是保守派对行政国家进行长期、多方面攻击的一部分，而联邦政府有效运作的能力正受到威胁。”&lt;/p>;&lt;p>;法院在周五结束最后一届任期后的夏季休会期间，同意在下一届任期内审理质疑《&lt;a href=&quot;/legal/us-supreme-court-hear-consumer-watchdog-agencys-appeal”合宪性的案件-2023-02-27/&quot;>;消费者金融保护局 (CFPB) 和内部&lt;a href=&quot;/legal/us-supreme-court-decide-legality-sec-in的资金结构&lt;/a>; -house-enforcement-2023-06-30/&quot;>;美国证券交易委员会 (SEC) 的执行制度&lt;/a>;。它还可能推翻一个已有数十年历史的先例，该先例帮助联邦机构在法庭上为其监管行为辩护。&lt;/p>;&lt;p>;法律专家看到了这些机构面临的潜在麻烦。&lt;/p>;&lt;p>;“这对法院来说更难了克利夫兰凯斯西储大学法学院教授乔纳森·阿德勒（Jonathan Adler）表示：“在不宣布该机构所做的很多事情违法的情况下，就裁定该机构的组成或资助机制违宪。”&lt;/p>;&lt;p>;事实证明，法院的保守派愿意对法律进行重大修改。去年，他们终止了对妇女堕胎的宪法权利的承认，并扩大了持枪权。上周，他们拒绝了许多大学为提高黑人和西班牙裔学生入学率而使用的平权行动政策，并允许某些企业拒绝为&lt;a href=&quot;/legal/us-supreme-court-rule-web-designer-with-anti -gay-marriage-stance-2023-06-30/&quot;>;同性婚礼&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;他们上周还阻止了乔·拜登总统的&lt;a href=&quot;/world/us/us -supreme-court-decide-fate-biden-student-loan-forgiveness-2023-06-30/&quot;>;学生债务减免&lt;/a>;计划，并于 5 月接受了一项严格的新测试来宣布&lt;a href=&quot;/legal /us-supreme-court-rules-against-epa-wetlands-regulation-challenge-2023-05-25/&quot;>;湿地&lt;/a>;受到具有里程碑意义的反污染法的保护 - 这些裁决限制了美国政府的作用行政部门并削减其监管权力。&lt;/p>;&lt;p>;在即将审理的 CFPB 案件中，法官将听取该机构对该机构对该下级法院裁决的上诉，该裁决认为其融资机制违反了赋予国会财政权的宪法条款。此案涉及代表发薪日贷款行业的贸易团体对执行消费者金融法的机构提起的诉讼。&lt;/p>;&lt;p>;在针对金融市场监管机构 SEC 的最新法律攻击中，法官们将听取拜登政府的裁决对下级法院驳回该机构执行程序的决定提出上诉，认为该决定侵犯了陪审团审判的宪法权利。此案涉及一名对冲基金经理，美国证券交易委员会发现他犯有证券欺诈罪。&lt;/p>;&lt;p>;法院还将权衡新泽西州渔业公司对联邦法规提出的挑战，该法规要求商业渔民帮助资助一项监测鲱鱼的计划在新英格兰海岸捕获。这些公司要求法院推翻自己的先例，该先例要求法官尊重联邦机构对美国法律的解释，这一原则被称为“雪佛龙尊重”。&lt;/p>;&lt;p>;对于保守派法官来说，此类案件经常会引发一个核心问题是：美国政府行政、立法和司法部门之间权力分立的宪法原则。&lt;/p>;&lt;p>;“这是一个对权力分立案件非常感兴趣并感到满意的法院，并且非常愿意有兴趣对此发表意见，”律师莎拉·哈里斯（Sarah Harris）说，她是一名行政法专家，曾在法官面前对案件进行辩论。&lt;/p>;&lt;p>;法院对“重大问题”原则的拥护使其在处理问题的方法上发生了巨大的转变。代理权。这种司法方法赋予法官广泛的自由裁量权，可以使行政部门具有“巨大经济和政治意义”的行动无效，除非国会明确授权。&lt;/p>;&lt;p>;法院的保守派今年援引了这一原则，使拜登和去年的学生债务减免无效。遏制 EPA 减少发电厂碳排放的权力。在对学生贷款裁决的异议中，自由派法官埃琳娜·卡根称该原则是“捏造的”。&lt;/p>;&lt;p>;德克萨斯大学法学教授托马斯·麦加里蒂（Thomas McGarity）是该原则的批评者，他表示法院的做法正在减弱“国会指定负责保护人民、保护环境和保护消费者的机构。”&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 04 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Fukushima: Japan gets UN nuclear watchdog approval for water release]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/japan-fukushima-iaea/fukushima-japan-gets-un-nuclear-watchdog-approval-for-water-release-idUSKBN2YK01T]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-04T03:41:03Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BWC7FAI3BVL3RGCTV4VXOCFTQQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;从距离核电站约 7 公里的浪江市海滩上可以看到已失效的福岛第一核电站的通风塔和起重机。 2023 年 2 月 28 日，日本福岛县核电站。路透社/Kim Kyung-Hoon/资料照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;日本周二获得了联合国核监督机构的批准，计划释放处理过的核废料尽管北京和一些当地居民强烈抵制，但还是将海啸失事的福岛核电站的放射性水排入海洋。&lt;/p>;&lt;p>;经过两年的审查，国际原子能机构 (IAEA) 表示日本的计划是一致的原子能机构总干事拉斐尔·格罗西在向日本首相岸田文雄递交了一份证书之前告诉他，“这是一个非常特别的夜晚”。装有最终报告的蓝色厚文件夹。&lt;/p>;&lt;p>;格罗西后来在日本国家新闻俱乐部告诉记者，他在那里遇到了一小群抗议者，他将设法减轻挥之不去的担忧，并将派驻原子能机构工作人员&lt;/p>;&lt;p>;“我们必须认识到，以前没有发生过这样的事情，”他说，并补充说，日本将对释放问题拥有最终决定权，这是因为跨越 30 到 40 年。&lt;/p>;&lt;p>;日本政府坚称这一过程是安全的，因为它已经对水进行了处理，足以填充 500 个奥林匹克规模的游泳池，用于冷却福岛核电站的燃料棒。日本尚未指定启动&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/how-japan-plans-release-contamerated-fukushima-water- into-ocean-2023-07-04/&quot;>;放水&lt;/a>;等待东京电力国家核监管机构 (Tepco) 的正式批准&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets /companies/9501.T&quot;>;(9501.T)&lt;/a>;，其关于 2021 年公布的计划的最终决定最早可能将于本周公布。&lt;/p>;&lt;p>;日本渔业工会长期以来一直反对该计划，称2011年灾难后多个国家禁止某些日本食品后，修复声誉的工作将付诸东流。&lt;/p>;&lt;p>;自该提案首次提出以来，来自工厂周边地区的请愿书已获得超过25万个签名。 &lt;/p>;&lt;p>;多年来，一些邻国也抱怨海洋环境和公众健康受到威胁，其中北京成为最大的批评者。&lt;/p>;&lt;p>;“日本将继续向日本提供解释”岸田在会见格罗西时表示，“以基于科学证据和高度透明度的真诚态度，向日本人民和国际社会展示了这一成果。”&lt;/p>;&lt;p>;北京通过驻日本大使馆表示，国际原子能机构的报告不能成为放水的“通行证”，并要求暂停该计划。&lt;/p>;&lt;p>;处理过的水&lt;/p>;&lt;p>;日本表示，水已经过过滤，去除了除氚之外的大多数放射性元素，氚是一种放射性元素。难以与水分离的氢同位素。处理后的水在排放到太平洋之前将被稀释到远低于国际认可的氚水平。&lt;/p>;&lt;p>;上个月在中国向外国记者发表演讲时，日本官员表示，处理后的水中的氚含量为低于包括中国在内的世界各地核电站定期排放的废水中的含量。&lt;/p>;&lt;p>;官员们表示，他们已多次尝试向北京解释东京立场背后的科学依据，但他们的提议&lt;/p>;&lt;p>;中国周二表示，日本对处理后的水和废水中氚含量的比较“完全是混淆概念，误导公众舆论”。&lt;/p>;&lt;p>;格罗西将访问日本周三，福岛核电站。日本之行结束后，他将前往韩国，那里的消费者&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/south-korea-shoppers-buy-up-salt-before-japans-fukushima-water-dump- 2023-06-29/&quot;>;在放水前抢购海盐&lt;/a>;和其他物品。&lt;/p>;&lt;p>;预计他还将访问新西兰和库克群岛，以缓解担忧据媒体报道，该计划已通过。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 04 Jul 2023 17:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[U.N. agencies “alarmed“ at scale of Jenin raid, concerned about access]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-violence-un/u-n-agencies-alarmed-at-scale-of-jenin-raid-concerned-about-access-idUSKBN2YK0JP]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-04T09:40:23Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/4I3SNJQRY5OXDHRA6647357SSI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 4 日，在以色列占领的西岸杰宁，以色列军事行动中冒出浓烟。REUTERS/Mohamad Torokman&lt; /small>;&lt;/div>;&lt;p>;联合国援助机构周二对约旦河西岸城镇杰宁正在进行的行动规模表示震惊，那里有十名巴勒斯坦人被杀，并表示医疗准入受到限制。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;联合国人道主义办公室发言人凡妮莎·胡格宁（Vanessa Huguenin）表示：“我们对被占领的约旦河西岸杰宁发生的空中和地面行动的规模以及对人口稠密的难民营的空袭感到震惊” ，在简报中说，遇难者中有三名未成年人。&lt;/p>;&lt;p>;她没有立即回应就受害者年龄发表评论的请求。&lt;/p>;&lt;p>;“急救人员已被阻止世卫组织发言人克里斯蒂安·林德迈尔（Christian Lindmeier）在谈到以色列军队实施的限制时表示：“禁止进入（杰宁）难民营，包括接触重伤者。”&lt;/p>;&lt;p>;医疗慈善机构无国界医生组织在一份声明中表示周二，军用推土机摧毁了通往营地的道路，导致救护车几乎无法到达患者身边。声明称：“巴勒斯坦护理人员被迫在枪林弹雨和无人机袭击的地区徒步前行。”&lt;/p>;&lt;p>;以色列表示，其行动的目标是铲除伊朗支持的巴勒斯坦派系。枪支和炸弹袭击以及制造火箭的初步努力。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 04 Jul 2023 17:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Putin reassures Asian allies of Russia“s stability after mutiny]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/india-sco-russia-putin/putin-reassures-asian-allies-of-russias-stability-after-mutiny-idUSKBN2YK0IA]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-04T09:45:50Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯总统弗拉基米尔·普京周二向亚洲领导人保证了俄罗斯的稳定和团结，这是他自俄罗斯成立以来首次出席国际论坛上个月发生的短暂武装叛变震惊了俄罗斯。&lt;/p>;&lt;p>;普京在上海合作组织 (SCO) 的虚拟会议上表示，“俄罗斯人民前所未有地团结起来”，该组织还包括中国和印度.&lt;/p>;&lt;p>;“俄罗斯政界和全社会在联合战线反对武装叛变时，清楚地表明了他们的团结和对祖国命运的高度责任感。”&lt;/p>; &lt;p>;普京在与主要盟友的会议上强调俄罗斯的团结，这似乎表明，在上个月末瓦格纳雇佣兵创始人叶夫根尼·普里戈任领导的短暂叛变之后，他多么渴望消除对自己在世界舞台上的权威的任何怀疑。 &lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳武装分子于 6 月 24 日控制了南部城市并向莫斯科挺进，普京面临着自 1999 年最后一天接任俄罗斯最高领导人以来对他权力的最严峻挑战。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;在白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科的斡旋下，叛乱被平息。此后，普京感谢他的军队和安全部门避免了混乱和内战。&lt;/p>;&lt;p>;普京在讲话中感谢上合组织成员，他说这些成员表达了对他“保护宪法秩序、公民的生命和安全”。&lt;/p>;&lt;p>;他告诉他们，俄罗斯将勇敢地面对西方压力、制裁和针对莫斯科所谓的在乌克兰的“特别军事行动”而施加的“挑衅”。&lt;/p>; &lt;p>;他表示，莫斯科计划加强与上合组织的关系，并支持对外贸易转向以本币结算。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯对中国、印度和伊朗等上合组织最新成员国的看法- 作为对抗美国并抵制其所描绘的美国试图主宰世界秩序的关键伙伴。&lt;/p>;&lt;p>;普京告诉该组织，发达国家引发的新的全球经济和金融危机的风险越来越大各国的债务以及日益恶化的粮食和环境安全。&lt;/p>;&lt;p>;“所有这些问题，每一个都以其自身的方式复杂且多样，总体上导致冲突可能性显着增加，”他说。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/5EH3DMM7DFP4DNQNEUN45CULDM.jpg&quot; alt=&quot;&quot; >;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;俄罗斯总统弗拉基米尔·普京于 2023 年 7 月 4 日在俄罗斯莫斯科克里姆林宫通过视频电话会议出席上海合作组织 (SCO) 领导人峰会.Sputnik/Alexander Kazakov/克里姆林宫，来自 REUTERS &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XJQDDADZBZN4VJ7BOEIEV6FAEM.jpg&quot; alt=&quot;&quot; >;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;7 月，俄罗斯莫斯科克里姆林宫举行视频会议，屏幕上出现上海合作组织 (SCO) 各国领导人和官员2023 年 4 月。Sputnik/Alexander Kazakov/Kremlin via REUTERS &lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 04 Jul 2023 17:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Prominent female Russian journalist and lawyer brutally attacked in Chechnya]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/russia-journalist/prominent-female-russian-journalist-and-lawyer-brutally-attacked-in-chechnya-idUSKBN2YK0DN]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-04T09:52:28Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周二上午，武装蒙面男子在俄罗斯车臣地区袭击并严重伤害了一名著名的俄罗斯女记者和一名律师这名记者、她的雇主和人权组织表示，在迫使他们的车停下来后。&lt;/p>;&lt;p>;《新报》的知名记者叶莲娜·米拉希娜 (Yelena Milashina) 正从当地机场前往车臣首都格罗兹尼。亚历山大·涅莫夫 (Alexander Nemov)，一名律师，当他们遭到袭击时。&lt;/p>;&lt;p>;米拉希纳 (Milashina) 和涅莫夫 (Nemov) 原计划参加法庭听证会，他们认为一名妇女因政治原因受到不公正迫害，现在被转移到人权组织称，邻近地区的一家医院。&lt;/p>;&lt;p>;“这是一次典型的绑架……他们将（我们的司机）按倒在地，把他从车里扔了出来，然后钻进车里，低下头，绑住我的手，把我跪在那里，用枪指着我的头，”米拉希娜在被转移之前躺在格罗兹尼的医院里，对车臣人权官员曼苏尔·索尔塔耶夫说。&lt;/p>;&lt;p>;纪念碑，一个在俄罗斯被取缔的人权组织表示，米拉希娜和涅莫夫“遭到残酷的踢打，包括脸部，受到死亡威胁，有人用枪指着他们的头，他们的装备被拿走并砸碎。”&lt;/p>;&lt;p >;“在被殴打时，他们被告知：‘你已被警告过。离开这里，不要写任何东西。”Memorial 在 Telegram 上的一份声明中说道。&lt;/p>;&lt;p>;Milashina 的一张照片显示她坐在一张报纸上，她的报纸去年在俄罗斯被吊销了执照。她躺在医院病床上，脸上涂满绿色染料，剃光头，左臂和右手缠着绷带，有报道称她的几根手指被折断。&lt;/p>;&lt;p>;官方没有立即对这一事件发表评论车臣当局是一个以穆斯林为主的南部地区，由总统弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 的亲密盟友拉姆赞·卡德罗夫 (Ramzan Kadyrov) 统治，卡德罗夫在 1991 年苏联解体后经历了两场血腥战争后上台。&lt;/p>;&lt;p>;一些俄罗斯议员和官员俄罗斯国家通讯社援引车臣参议员穆罕默德·艾哈迈多夫的话说，他相信卡德罗夫会查清事情的真相，而且他认为这次袭击并未受到制裁。 &lt;/p>;&lt;p>;米拉希娜花了数年时间调查车臣据称的侵犯人权行为，包括她所说的该地区对同性恋者的大规模逮捕和酷刑，并且之前收到过许多威胁，包括威胁她的生活。&lt;/p>;&lt;p>;去年，她的雇主&lt;a href=&quot;urn:newsml:newsroom.refinitiv.com:20220204:nL8N2UF24U:0&quot; target=&quot;_blank&quot;>;将她从俄罗斯撤离&lt;/a>;卡德罗夫在社交媒体帖子中将她描述为恐怖分子，她于 2020 年在车臣&lt;a href=&quot;urn:newsml:newsroom.refinitiv.com:20200207:nM1L8N2A71WK:0&quot; target=&quot;_blank&quot;>;遭到袭击&lt;/a>; .&lt;/p>;&lt;p>;卡德罗夫否认侵犯权利，称此类指控是不怀好意的人捏造的，试图抹黑车臣及其当局。&lt;/p>;&lt;p>;周二袭击米拉希娜的蒙面男子剃光了她的头，摔碎了据纪念馆称，她的几根手指被刺伤，头上涂着绿色染料，称她多次失去知觉。&lt;/p>;&lt;p>;人权组织“反酷刑小组”称，陪同她的律师内莫夫被刺伤并援引他的话称，蒙面袭击者用三辆车挡住了他和米拉希纳乘坐的车辆。&lt;/p>;&lt;p>;米拉希纳和涅莫夫在车臣报道扎雷马·穆萨耶娃的判决，一名车臣妇女被指控袭击警察和欺诈（她否认了这些指控），批评者认为这是对她的儿子和丈夫的报复，她的儿子和丈夫被卡德罗夫视为不忠并逃离了该国。&lt;/p>;&lt;p>;车臣法院周二，穆萨耶娃被判有罪，并判处她在流放地服刑五年半。&lt;/p>;&lt;p>;去年，俄罗斯一家法院剥夺了诺贝尔和平奖获得者德米特里·穆拉托夫领导的《新报》的刊物。媒体许可证，穆拉托夫称此举是出于政治动机。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color :orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https ://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 04 Jul 2023 17:55:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>