<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Ukraine repels new Russian air barrage as Moscow contends with cross-border attacks]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis/ukraine-repels-new-russian-air-barrage-as-moscow-contends-with-cross-border-attacks-idUSKBN2XO0PE]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-02T12:28:03Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;乌克兰一夜之间在首都及其周边地区击退了俄罗斯的 36 次空袭，而亲基辅的俄罗斯战士表示他们正在与俄罗斯作战军队连续第二天进入俄罗斯境内，将两名平民的死亡归咎于莫斯科。&lt;/p>;&lt;p>;自 5 月初以来，俄罗斯已对基辅发动了大约 20 波袭击，政府称袭击激增似乎旨在破坏乌克兰为结束俄罗斯入侵而进行的大规模反攻的准备工作。&lt;/p>;&lt;p>;两个人中有一个孩子 &lt;a href=&quot;/world/europe/belgorod-governor-says-eight- hound-by-ukrainian-shelling-cilians-be-2023-06-01/&quot;>;受伤&lt;/a>;在乌克兰首都以外的一个地区，防空系统击落了空军周五所说的 15 名俄罗斯人巡航导弹和 21 架无人机。&lt;/p>;&lt;p>;“占领者并没有停止使用无人机和导弹恐吓乌克兰首都的企图，”它说。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯官员报告说 &lt;a href= &quot;/world/europe/russias-bryansk-governor-says-border-village-shelled-ukraine-2023-06-02/&quot;>;周五来自乌克兰北部几个地区的跨境炮击&lt;/a>;最新迹象在经历了 15 个多月的俄罗斯全面进攻之后，基辅开始向境外推进。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯别尔哥罗德地区的州长说，当乌克兰军队炮击乌克兰边境附近 Maslova Pristan 镇的道路。&lt;/p>;&lt;p>;“炮弹的碎片击中了过往的汽车。两名妇女乘其中一辆旅行。他们当场因伤死亡，”州长维亚切斯拉夫·格拉德科夫 (Vyacheslav Gladkov) 说。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯周四表示，它已经击退了第二次企图&lt;a href=&quot;/world/europe/russia-maintains-counter-terrorism- operation-belgorod-governor-2023-05-23/&quot;>;在一周多的时间里被它称为亲乌克兰武装分子的人入侵&lt;/a>;别尔哥罗德地区。乌克兰否认参与其中。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯周四表示，它击退了被它称为亲乌克兰武装分子的入侵别尔哥罗德地区的企图。乌克兰政府否认参与。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯自由军团指责俄罗斯对 Telegram 进行炮击，同时发布据称是附近俄罗斯村庄 Novaya Tavolzhanka 的其中一辆坦克和枪战期间士兵躲在墙后的图像。&lt;/p>;&lt;p>;“在 Tavolzhanka 附近，敌人摧毁了一辆雷诺汽车和平民，误以为它是为了我们破坏小组的汽车。至少有两名平民被杀，这是普京军队缺乏专业精神的直接后果，”军团在电报消息应用程序上说。&lt;/p>;&lt;p>;该组织自称是俄罗斯人与俄罗斯总统弗拉基米尔作战普京政府创建一个将成为“自由世界”一部分的俄罗斯。与极右翼俄罗斯民族主义者创立的俄罗斯志愿军一起，它说他们是俄罗斯志愿者，他们在自己的动力下进行攻击，而不是根据命令进行攻击乌克普京说，在任何情况下都不允许他们这样做。&lt;/p>;&lt;p>;布良斯克、库尔斯克、斯摩棱斯克和卡卢加地区的州长都报告遭到炮击或无人机袭击，一些建筑物遭到破坏，能源基础设施成为目标，尽管没有石油设施起火或人员伤亡的报道。&lt;/p>;&lt;p>;在乌克兰境内，俄罗斯表示车臣特种部队在顿涅茨克省东部发动了新的攻势，而一名俄罗斯派驻的官员表示乌克兰军队袭击了东顿涅茨克省扎波罗热地区的一个“疗养院”。&lt;/p>;&lt;p>;顿涅茨克和扎波罗热是乌克兰东部和南部四个地区中的两个，俄罗斯声称在普京于 2022 年 2 月 24 日发动的入侵中吞并了这两个地区，以“实现非军事化” ” 它说，一个国家威胁说俄语的国家和俄罗斯向西方迈进。&lt;/p>;&lt;p>;自那以后，乌克兰的数千人在俄罗斯的袭击中丧生，数百万人逃离，城镇和城市遭到破坏，尤其是在俄语区。与此同时，乌克兰的军队在西方装备和训练的帮助下得到了极大的加强。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/Q5WFUAQL3ZMOXLEPI3SH5AAMYU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一张视图显示在俄罗斯-乌克兰冲突过程中据称是乌克兰军队炮击后被毁的车辆在这张 2023 年 5 月 31 日发布的讲义图片中，俄罗斯别尔哥罗德地区的 Shebekino 镇。俄罗斯别尔哥罗德地区州长 Vyacheslav Gladkov 通过电报/讲义通过 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https: //cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MPK3CSL5RBJIBOVX4SGQOVBWUM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;视图显示损坏的弹壳在 2023 年 5 月 31 日发布的这张讲义图片中，据称是乌克兰军队在别尔哥罗德地区的 Shebekino 镇发生俄乌冲突期间炮击的街道。俄罗斯别尔哥罗德地区州长 Vyacheslav Gladkov 通过电报/讲义通过 REUTERS &lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 02 Jun 2023 20:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: Despite chaos and risk, Washington sticks with its debt ceiling]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-debt-risks/analysis-despite-chaos-and-risk-washington-sticks-with-its-debt-ceiling-idUSKBN2XO0PJ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-02T12:28:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FZKATQWOIBNATCYS6QADM6M7EE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国会警察站在国会大厦外，因为参议院就债务上限立法进行投票，以避免华盛顿美国国会大厦发生历史性违约，美国，2023 年 6 月 1 日。REUTERS/Evelyn Hockstein&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国最新的对峙&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/graphics/USA-DEBT/HISTORY /znvnbkznlvl/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;债务上限&lt;/a>;在政府面临毁灭性违约前几天得到解决，促使一些人呼吁该国放弃自行设定的借贷上限。&lt;/p>;&lt; p>;这不太可能很快发生。&lt;/p>;&lt;p>;尽管摊牌让投资者感到不安，并引发了十多年来美国债务第二次降级的威胁，但废除债务上限的提议在美国几乎没有得到支持。近年来的国会。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人没有表现出放弃他们用来赢得民主党政府数万亿美元开支削减的杠杆点的兴趣。&lt;/p>;&lt;p>;“没有其他共和党参议员迈克·朗兹 (Mike Rounds) 说。&lt;/p>;&lt;p>;今年的债务僵局和过去的两个主要僵局——2011 年和 2013 年——都以类似的方式结束华盛顿的权力分化，民主党总统和参议院占多数，共和党控制众议院。&lt;/p>;&lt;p>;但民主党在控制白宫和国会两院时并没有试图废除债务上限2021 年和 2022 年。现在他们没有办法这样做。&lt;/p>;&lt;p>;去年 11 月，在民主党失去众议院多数席位之后但在共和党多数席位宣誓就职之前，财政部长珍妮特·耶伦 &lt;a href =&quot;/world/us/exclusive-split-congress-odds-increase-yellen-warns-need-lift-debt-ceiling-2022-11-12/&quot;>;警告&lt;/a>;民主党立法者应对债务上限然后避免危机。她的呼吁无人理会。&lt;/​​p>;&lt;p>;因此，华盛顿将不得不在当前协议于 2025 年 1 月 1 日到期之前再次面对这个问题。&lt;/p>;&lt;p>;一些之前支持债务的预算鹰派天花板现在争辩说，华盛顿日益严重的机能失调使得违约的风险太大。&lt;/p>;&lt;p>;“如果它曾经是一个有用的工具，那么它已经不再有用了，现在是时候摆脱它了，”史蒂夫说埃利斯是常识纳税人组织的主席，该监督组织今年早些时候放弃了对债务上限的支持。&lt;/p>;&lt;p>;美国是仅有的两个要求政策制定者批准债务支付的工业化国家之一已经招致。另一个国家丹麦已将其上限提高到足以使其无关紧要。&lt;/p>;&lt;p>;“我们确实是唯一一个对自己这样做的国家，事实证明它在限制赤字方面完全失败了无论如何，”民主党代表比尔福斯特说，他起草了废除债务上限的立法。&lt;/p>;&lt;p>;福斯特的法案得到了 44 名众议院民主党人的支持，他说共和党人私下告诉他他们支持主意。但没有人公开支持它。&lt;/p>;&lt;p>;民主党控制的参议院的类似立法同样未能获得共和党的支持。&lt;/p>;&lt;p>;国会已投票决定提高或暂停债务上限 21 次自该国上一次公布预算盈余是在 2001 年以来。&lt;/p>;&lt;p>;在此期间，政府统计数据显示，债务负担已从占 GDP 的 27% 增长到 98%，同时立法者签署了战争协议，减税和经济刺激计划，同时扩大安全网计划。&lt;/p>;&lt;p>;但债务上限有时被证明是有用的，可以作为迫使立法者面对其税收和支出政策后果的一种方式。&lt;/p>;&lt; p>;国会在 1980 年代和 1990 年代将数次债务上限上调与两党预算协议结合起来，导致到本世纪末实现预算平衡。&lt;/p>;&lt;p>;最近，共和党人利用债务上限投票赢得了胜利2011 年民主党总统巴拉克奥巴马的支出限制超过 1 万亿美元，这次拜登的支出限制为 1.3 万亿美元。&lt;/p>;&lt;p>;“债务限制是解决赤字的一个糟糕工具，但它是我们唯一的工具”保守派曼哈顿研究所的研究员布赖恩·里德尔 (Brian Riedl) 说。&lt;/p>;&lt;p>;里德尔和其他独立预算专家已经为国会提出了解决国家债务问题的方法，同时将违约威胁排除在外。 &lt;/p>;&lt;p>;两党政策中心建议，当国会通过年度预算时，债务上限可以自动提高，而 Riedl 表示预算过程本身应该不那么孤立和灵活。&lt;/p>;&lt;p>;缺席对于这些改革，许多预算专家表示，债务上限是强制实行某种财政紧缩的唯一途径。&lt;/p>;&lt;p>;“我永远不会只是降低债务上限而不采取任何其他措施来取而代之。这是唯一的财政减速带，”负责联邦预算委员会的 Maya MacGuineas 说。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 02 Jun 2023 20:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[NATO official calls for transparency over nuclear weapons]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/asia-security-nuclear/nato-official-calls-for-transparency-over-nuclear-weapons-idUSKBN2XO0P9]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-02T12:39:46Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;北约一位高级官员周五敦促北京对其加速核武器建设更加开放，并表示随着作为一个全球大国，中国有责任提高透明度。&lt;/p>;&lt;p>;北大西洋公约组织 (NATO) 负责国防政策和规划的助理秘书长安格斯·拉普斯利 (Angus Lapsley) 在新加坡香格里拉地区安全会议上表示北约愿意就此问题与中国对话。&lt;/p>;&lt;p>;“作为一个全球大国，它负有提高透明度的全球责任，”拉普斯利说，并补充说中国集结的规模和步伐是“真的很引人注目”。&lt;/p>;&lt;p>;拉普斯利说，拥有核武器的北约成员美国、法国和英国不想干涉该地区，但希望参与其中，并指出中国有权&lt;/p>;&lt;p>;“北约对对话持开放态度，但它不能取代美国和中国之间的对话，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;拉普斯利注意到五角大楼的报告称，中国的核武库的规模和复杂性都在增加，美国官员呼吁加强与中国的对话。&lt;/p>;&lt;p>;五角大楼于 2022 年 11 月发布的年度中国报告指出，北京似乎在 2021 年加速扩张，现在已经超过 400 枚现役核弹头 - 这一数字仍远低于美国和俄罗斯的武库。&lt;/p>;&lt;p>;到 2035 年 - 当执政的共产党领导层希望其军队实现全面现代化时 - 中国可能拥有 1,500 枚核弹头储备五角大楼表示，还有先进的导弹阵列。&lt;/p>;&lt;p>;虽然中国没有代表参加小组讨论，但听众中的中国人民解放军军官质疑美国及其盟友最近采取的提供核动力武器的行动将潜艇运往澳大利亚并加强韩国的保护。&lt;/p>;&lt;p>;有人说，对其长期建设的估计是“空想”。&lt;/p>;&lt;p>;中国自 1960 年代初以来一直是核大国，几十年来一直是核大国根据“不首先使用”的承诺，维持少量核弹头和导弹作为威慑力量。&lt;/p>;&lt;p>;该承诺仍然是官方政策，但近年来作为北京的一部分，围绕它的武库迅速增长习近平主席领导下的更广泛的军事现代化。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OBSII2JLZBNDPK37PKGKNELHVU.jpg &quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;4 月 4 日，在比利时布鲁塞尔联盟总部举行的北约外长会议上，芬兰加入升旗仪式上旗帜飘扬， 2023.REUTERS/Johanna Geron/Pool/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/5SDKHOAU5JLZNGK2DRPRSJWUTY.jpg&quot; alt= &quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;土耳其驻北约大使 Zeki Levent Gumrukcu、英国外长詹姆斯·克莱弗利、美国国务卿安东尼·布林肯、瑞典外长托拜厄斯·比尔斯特罗姆、北约副秘书长Mircea Geoana 和北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格出席 2023 年 6 月 1 日在挪威奥斯陆举行的北约外交部长非正式会议。Lise Aserud/NTB/via REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 02 Jun 2023 20:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[British teen jailed over “imminent“ terrorism plot]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/britain-security-teenager/british-teen-jailed-over-imminent-terrorism-plot-idUSKBN2XO0OX]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-02T12:44:10Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;侦探们认为一名英国少年可能距离对警察或士兵发动袭击只有几个小时的路程，周五因恐怖主义罪行被判处至少六年监禁。&lt;/p>;&lt;p>;19 岁的马修·金在 COVID-19 封锁期间皈依了伊斯兰教，然后通过在互联网上观看极端主义材料而迅速变得激进，他曾观察过走出军营和警察局，并在网上张贴一张军官守卫法院的图片，标题为“目标已获”。&lt;/p>;&lt;p>;他还讨论了折磨和杀死一名美国或英国士兵的愿望，说伦敦警方反恐司令部司令多米尼克·墨菲 (Dominic Murphy) 指挥官表示，金的自我激进化速度惊人。&lt;/p>;&lt;p>;当被问及警方去年 5 月突袭时是否及时逮捕了他时，墨菲表示同意。 &lt;/p>;&lt;p>;“我很高兴地说它迫在眉睫，”他说。 “我们非常清楚，金正计划并有坚定的意图和愿望进行恐怖袭击。”&lt;/p>;&lt;p>;金在 1 月份承认准备实施恐怖活动，被判无期徒刑伦敦的老贝利。&lt;/p>;&lt;p>;警方表示，他们在 2022 年 4 月收到了这名少年的警报，这名少年与他的母亲和两个姐妹住在伦敦东北部的埃塞克斯，他们接到了几个人的电话，他们对他越来越多的情况感到震惊明显的极端主义行为。&lt;/p>;&lt;p>;他曾在伦敦东部斯特拉特福德的一个警察局进行侦察，观察了在火车站和当地法院值班的警察，在被捕前一天，他拍摄了附近一支军队&lt;/p>;&lt;p>;他被捕后，警方发现他曾试图在网上购买刀具和剑。他们还发现他有一个背包，里面装着他购买的特种行动眼镜和手套，还有一面与伊斯兰国有关的旗帜和一顶巴拉克拉法帽。&lt;/p>;&lt;p>;在与 Snapchat 上一位不愿透露姓名的年轻女性的在线对话中，他谈到成为一名烈士，不分青红皂白地攻击公众，并想杀死非信徒。&lt;/p>;&lt;p>;但是，墨菲说他似乎没有与其他任何人一起行动，而且金曾去过许多他曾说过话的清真寺关于暴力圣战，但他的行为受到了质疑和警告。&lt;/p>;&lt;p>;虽然他被学校开除并上过专业教育单位，但他没有前科，侦探说他激进化的原因是谜。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https //feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>; &lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 02 Jun 2023 20:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US job growth beats expectations in May; unemployment rate rises to 3.7%]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-economy/us-job-growth-beats-expectations-in-may-unemployment-rate-rises-to-3-7-idUSKBN2XO06O]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-02T12:46:35Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DEKMFH4QYVLXXBG7RM4PCOX544。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2022 年 7 月 8 日，一名行人经过美国马萨诸塞州剑桥市一家五金店门口的“求助”标志。 REUTERS/Brian Snyder&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国 5 月就业增长超过预期，但工资放缓可能使美联储本月自开始加息以来首次跳过加息一年多前就采​​取了激进的紧缩政策行动。&lt;/p>;&lt;p>;美国劳工部周五在其备受关注的就业报告中表示，上月非农就业人数增加了 339,000 个。 4 月份的数据被向上修正，显示就业人数增加了 294,000 个，而不是之前报告的 253,000 个。&lt;/p>;&lt;p>;路透社调查的经济学家预测就业人数将增加 190,000 个。&lt;/p>;&lt;p>;尽管招聘强劲，但失业率从 4 月份的 53 年低点 3.4% 升至 3.7%。&lt;/p>;&lt;p>;工资压力也在消退，这应该会给美联储官员带来一些安慰，他们正在努力将通胀带回美国中央银行的 2 ％ 目标。平均时薪继 4 月份上涨 0.4% 后上涨 0.3%。继 4 月份上涨 4.4% 之后，工资同比涨幅降至 4.3%。在大流行之前，年工资增长率平均约为 2.8%。&lt;/p>;&lt;p>;该报告表明劳动力市场依然强劲，并提供了更多证据表明经济远离可怕的衰退，尽管正在出现更多的疲软点。 &lt;/p>;&lt;p>;尽管在 COVID-19 大流行期间公司过度招聘以及住房和制造业借贷成本上升的拖累导致技术部门大规模裁员，但包括休闲和酒店在内的服务业仍在迎头赶上在过去两年企业努力寻找工人之后。医疗保健和教育等行业也经历了加速退休。&lt;/p>;&lt;p>;这些退休人员的回填和对服务的需求增加是推动就业增长的一些因素。劳工部本周的数据显示有 1010 万个&lt;a href=&quot;/markets/us/us-job-openings-unexpectedly-rise-april-2023-05-31/&quot;>;职位空缺，突显了对工人被压抑的需求&lt;/a>; 到 4 月底，每个失业人员有 1.8 个职位空缺。&lt;/p>;&lt;p>;大多数经济学家预计，就业人数增长至少会持续到今年年底。&lt;/p>;&lt;p>;早些时候根据 CME Group 的 FedWatch 工具，周五金融市场认为美联储在 6 月 13 日至 14 日的会议上维持政策利率不变的可能性超过 70%。自 2022 年 3 月以来，美联储已将基准隔夜利率上调 500 个基点。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 02 Jun 2023 20:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[BRICS meet with “friends“ seeking closer ties amid push to expand bloc]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/safrica-brics/brics-meet-with-friends-seeking-closer-ties-amid-push-to-expand-bloc-idUSKBN2XO0O8]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-02T12:01:30Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;沙特阿拉伯、伊朗等十几个国家的高级官员就加强与金砖国家集团的联系进行了会谈周五，新兴经济体举行会议以加深联系，并将自己定位为抗衡西方的力量。&lt;/p>;&lt;p>;现在由巴西、俄罗斯、印度、中国和南非组成的金砖国家正在考虑扩大其成员数量，越来越多的国家（主要来自南半球）表示有兴趣加入。&lt;/p>;&lt;p>;金砖国家曾被视为不同新兴经济体的松散联盟，但近年来在最初由中国，以及自 2022 年 2 月乌克兰战争爆发以来，在俄罗斯的推动下。&lt;/p>;&lt;p>;东道主南非外交部长纳莱迪潘多尔在周五的讨论开幕式上表示，该集团是发展中国家的捍卫者她说，在 COVID-19 大流行期间，富裕国家和全球机构抛弃了这个世界。&lt;/p>;&lt;p>;“世界的合作步履蹒跚。发达国家从未履行过对发展中国家的承诺，并试图将所有责任转移到全球南方，”Pandor 说。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗、沙特阿拉伯、阿拉伯联合酋长国、古巴、刚果民主共和国官方节目显示，科摩罗、加蓬和哈萨克斯坦都派代表前往开普敦参加所谓的“金砖国家之友”会谈。&lt;/p>;&lt;p>;埃及、阿根廷、孟加拉国、几内亚比绍和印度尼西亚以虚拟方式参加.&lt;/p>;&lt;p>;金砖国家重量级人物 &lt;a href=&quot;/world/china/china-says-it-wants-expand-brics-bloc-emerging-economies-2022-05-19/&quot;>;中国去年表示&lt;/a>; 它希望欧盟启动接纳新成员的程序。其他成员指出了他们希望看到加入该俱乐部的国家。&lt;/p>;&lt;p>;但是，官员们周四表示，仍有工作要做巴西外交部长毛罗·维埃拉说：“金砖国家是成功的历史。” ”&lt;/p>;&lt;p>;印度外交部长 Subrahmanyam Jaishankar 表示，周四的会谈包括讨论扩大后的金砖国家集团的指导原则、标准、标准和程序。&lt;/p>;&lt; p>;“这项工作仍在进行中，”他补充说。&lt;/p>;&lt;p>;印度外交部此前曾强调需要为这种扩张制定共同政策，而不是根据个人情况考虑候选人。&lt; /p>;&lt;p>;南非的 Pandor 表示，外长们的目标是在金砖国家领导人于 8 月在约翰内斯堡举行的峰会上会面之前完成接纳新成员框架的工作。&lt;/p>;&lt;p>;该峰会的筹备工作正在进行中由于俄罗斯总统弗拉基米尔·普京可能会出席，他是国际刑事法院 (ICC) 发出的逮捕令的目标，因此在争议云中前进。&lt;/p>;&lt;p>;作为 ICC 成员，南非将面临如果普京前往峰会，他将面临逮捕普京的压力。&lt;/p>;&lt;p>;比勒陀利亚表示，&lt;a href=&quot;/world/africa/south-africa-mulls-options-icc-arrest-warrant-potential- visitor-putin-2023-05-31/&quot;>;仍在考虑&lt;/a>;接待俄罗斯总统的合法选择。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ESZYEBUG7FOR7C3A6BEA7AXZLA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;金砖国家外长合影留念2023 年 6 月 2 日在南非开普敦举行的峰会上与来自非洲和全球南方的代表会面。俄罗斯外交部/讲义来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FNDGQ6HNRRP55OC3M6VZGVKRCA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;俄罗斯外交部长谢尔盖拉夫罗夫与阿拉伯联合酋长国握手&#39;外交部长谢赫·阿卜杜拉·本·扎耶德·阿勒纳哈扬 (Sheikh Abdullah bin Zayed Al Nahyan) 于 2023 年 6 月 2 日在南非开普敦举行的金砖国家外长会议期间举行会议。俄罗斯外交部/REUTERS 提供的讲义&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 02 Jun 2023 20:25:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>