<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Russian sexologists to target homosexuality, other “disorders“ under new rules]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/russia-lgbt/russian-sexologists-to-target-homosexuality-other-disorders-under-new-rules-idUSKBN2YF13U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T14:31:37Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DN2EGBNASBND5HQ2PJX7UX3VE4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2019 年 8 月 3 日，执法人员阻止了在俄罗斯圣彼得堡市中心举行的 LGBT 社区集会“X 圣彼得堡骄傲”的参与者。路透社/安东·瓦加诺夫/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;卫生部的一项最新命令称，俄罗斯诊所很快将配备性学家，帮助患者“克服”同性恋和各种性“精神障碍”克里姆林宫对其所谓的“非传统生活方式”进行攻击。&lt;/p>;&lt;p>;该命令于 7 月 1 日生效，正值 LGBT 权利受到压制，弗拉基米尔·普京总统试图将其描绘成道德的证据西方国家的腐败现象，俄罗斯必须受到保护。&lt;/p>;&lt;p>;“如果一个人想要从性冷淡、阳痿或恋物癖、受虐狂和虐待狂等侵犯性行为中恢复过来，这些专家的帮助是必要的”，俄罗斯议会的官方报纸称。&lt;/p>;&lt;p>;根据普京签署的命令，专家还将帮助患者应对“非标准偏好，如自体性行为、同性恋、兽交”。 &lt;/p>;&lt;p>;世界卫生组织于 1990 年将同性恋从其精神疾病清单中删除。俄罗斯于 1999 年也这样做了。&lt;/p>;&lt;p>;然而，去年 12 月，普京&lt;a href=&quot;/world/europe /putin-signs-law-expanding- Russias-rules-against-lgbt-propaganda-2022-12-05/&quot;>;签署了&lt;/a>;一项法律，扩大了对所谓“LGBT 宣传”的限制，实际上取缔了俄罗斯境内女同性恋、男同性恋、双性恋或跨性别者的行为或生活方式的任何公开表达。&lt;/p>;&lt;p>;当局已经利用这项法律和旧法律来阻止同性恋骄傲游行并拘留同性恋权利活动人士。&lt;/p>;&lt;p>;当局已经利用这项法律和旧法律来阻止同性恋骄傲游行并拘留同性恋权利活动人士。 >;&lt;p>;本周，LGBT 支持团体 Vykhod（“出柜”）的负责人被地区法院处以 150,000 卢布（1,715 美元）的罚款，原因是该团体未能在社交媒体帖子中表明自己是“外国代理人”据《欧洲新报》报道，按照新法律的要求。&lt;/p>;&lt;p>;同样，周四，一家在线影院服务公司因未能提供电影中 LGBT 内容的警告而被罚款 370 万卢布（42,295 美元）本月早些时候，俄罗斯议会下院国家杜马&lt;a href=&quot;/world/europe/ Russian-parliament-expected-back-sex-reassignment-surgery-ban- 2023-06-14/&quot;>;初步支持&lt;/a>;禁止性别重置手术的立法。&lt;/p>;&lt;p>;根据卫生部的新命令，医务人员还将帮助已婚夫妇“实现性和谐”议会文件称，“并建议家长如何对孩子进行性教育。&lt;/p>;&lt;p>;（1 美元 = 87.4805 卢布）&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 22:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Democrats aim to pressure Republicans with abortion, gun bills ahead of 2024]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-democrats/us-democrats-aim-to-pressure-republicans-with-abortion-gun-bills-ahead-of-2024-idUSKBN2YF145]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T14:38:44Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XOKRM2QVQVOOXAI3T66XHS55JE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2022 年 9 月 27 日美国华盛顿美国国会大厦全景。REUTERS/Mary F. Calvert/档案照片&lt;/小>;&lt;/div>;&lt;p>;美国国会民主党人正试图迫使人们对堕胎和枪支管制法案进行投票，这些法案今年成功的机会很小，但可能会引起温和派共和党人所代表选区的选民的共鸣，他们希望在选举中将其赶下台。 2024 年选举。&lt;/p>;&lt;p>;民主党在参议院仅以 51 比 49 获得多数席位，共和党在众议院以 222 比 212 获得控制权，因此民主党希望利用这些法案收紧枪支管制销售并保护堕胎机会。那些在竞争激烈的选区的共和党温和派会附和或投票，这可能会令他们的选民感到不安。&lt;/p>;&lt;p>;“你不能回到你的选区，说你是一个温和、理性的共和党人，然后归结为华盛顿则恰恰相反，”民主党代表吉姆·麦戈文说。 “所以我们要把他们叫出来。”&lt;/p>;&lt;p>;参众两院的控制权将在 2024 年发挥作用，届时民主党总统乔·拜登将竞选连任，民主党的目标是重新夺回拜登表现出色的国会选区2020 年，包括纽约州和加利福尼亚州在内的州。&lt;/p>;&lt;p>;今年夏天晚些时候，众议院民主党人正试图对两项加强枪支购买者背景调查的法案和第三项禁止已成为枪支购买武器的突击式步枪的法案进行强制投票。关于热点问题的法案不太可能获得足够的共和党支持以取得成功，但参议员克里斯·墨菲表示，他相信共和党人可能会提供一些支持，“至少在普遍问题上”背景调查。”&lt;/p>;&lt;p>;美国最高法院推翻了半个世纪之久的罗伊诉韦德案（Roe v. Wade）保障全国堕胎权的裁决一年后，参议院民主党人计划再次尝试强制投票，将堕胎权编纂成法典。避孕权，防止反堕胎国家阻碍其居民在其他地方合法堕胎，并禁止“数据经纪人”出售寻求堕胎的妇女的信息。&lt;/p>;&lt;p>;即使现在的努力还不够，参议员迪克说众议院排名第二的民主党人杜宾“进行记录投票是有价值的。”&lt;/p>;&lt;p>;似乎有足够多来自坚定保守州的参议院共和党人来阻止民主党在堕胎立法方面的努力。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;“我非常自豪，反堕胎运动的胜利来自我所在的密西西比州，扭转了罗伊诉韦德案的道德污点，”参议员辛迪·海德-史密斯 (Cindy Hyde-Smith) 说道。&lt;/p>;&lt;p>;民意调查显示，民主党在堕胎和枪支问题上支持民主党。路透社/益普索 4 月 11 日至 12 日进行的一项调查发现，56% 的受访者表示，他们不太可能投票支持支持限制堕胎的立法的政客，而 28% 的受访者则更有可能投票。&lt;/p>;&lt;p>;关于枪支，路透社/益普索去年的一项民意调查发现，84% 的美国人支持扩大对所有枪支购买的背景调查，这是共和党长期以来反对的政策。&lt;/p>;&lt;p>;至于民主党是否能够吸引足够多的枪支共和党对今年任何新的枪支措施的支持，共和党参议员约翰科宁说，“我不相信我们会看到任何立法”取得成功。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 22:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Mike Pence, former US VP and presidential hopeful, visits Ukraine, NBC reports]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-usa-pence/mike-pence-former-us-vp-and-presidential-hopeful-visits-ukraine-nbc-idUSKBN2YF14J]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T14:42:02Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3H4RL6VGQNLKTFOLZCRWF5N5S4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国共和党总统候选人、前副总统迈克·彭斯 (Mike Pence) 于 6 月在美国华盛顿举行的信仰与自由联盟 2023 年“多数派之路”会议上发表讲话2023年2月23日。路透社/Elizabeth Frantz/资料图&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;正在角逐2024年总统大选共和党提名的美国前总统迈克·彭斯周四突然访问乌克兰，据 NBC 新闻报道，我会见了该国总统弗拉基米尔·泽伦斯基。&lt;/p>;&lt;p>;访问乌克兰“坚定了我尽自己职责的决心，继续呼吁美国大力支持我们的乌克兰朋友和盟友，”彭斯告诉 NBC来自基辅的采访消息。他是第一位在竞选期间与泽连斯基会面的共和党总统候选人。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 22:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Mexico president vows to clean up corruption at food security agency Segalmex]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/mexico-politics-corruption/mexico-president-vows-to-clean-up-corruption-at-food-security-agency-segalmex-idUSKBN2YF14R]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T14:44:47Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/M3OUPBPSF5PWDA6CKQASQZHOVA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;墨西哥总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔于 2023 年 6 月 5 日在墨西哥墨西哥城国家宫举行的新闻发布会上发表讲话。 REUTERS/亨利·罗梅罗/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;墨西哥总统安德烈斯·曼努埃尔·洛佩斯·奥夫拉多尔周四发誓要清理 Segalmex 的欺诈和腐败案件，Segalmex 是一家旨在促进农业部门粮食自给自足的政府组织.&lt;/p>;&lt;p>;洛佩兹·奥夫拉多尔 (Lopez Obrador) 创建的 Segalmex 一直是多项腐败指控的目标，数名前雇员被总检察长办公室 (FGR) 逮捕，罪名包括贪污和有组织犯罪等。&lt;/p>; &lt;p>;洛佩兹·奥夫拉多尔在例行新闻发布会上表示：“这是最臭名昭著的腐败案件，我认为这是我们执政期间面临的唯一一起腐败案件。”&lt;/p>;&lt;p>;约 95 亿比索（5.5575 亿美元）官员们表示，自 2019 年以来，该组织管理不善，尽管这个数字是初步的，仍在调查中。&lt;/p>;&lt;p>;洛佩兹·奥夫拉多尔 (Lopez Obrador) 将根除腐败作为其总统任期的核心。&lt;/p>;&lt;p>;洛佩兹·奥夫拉多尔领导的左翼国家复兴运动 (MORENA) 目前正在竞选 2024 年总统选举的候选人。墨西哥法律禁止总统寻求连任。&lt;/p>;&lt;p>;对 Segalmex 的指控包括使用公共资金购买未入账的商品和服务。官员补充说，该机构的员工试图隐藏发票，以防止提出投诉。&lt;/p>;&lt;p>;官员们表示，到目前为止，至少有 87 人受到指控，其中 41 人是前公务员。调查正在进行中。&lt;/p>;&lt;p>;洛佩兹·奥夫拉多尔表示，“本届政府不会容忍腐败和有罪不罚现象。”&lt;/p>;&lt;p>;（1 美元 = 17.0941 墨西哥比索）&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr >;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt; br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 22:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Key voices in the decades-long debate over affirmative action]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-race-voices/key-voices-in-the-decades-long-debate-over-affirmative-action-idUSKBN2YF150]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T14:48:38Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/C66KHYEPDBOUTKFTA6YOECE33I。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;反平权行动活动家爱德华·布鲁姆 (Edward Blum) 在美国最高法院听取了他创立的一个组织提起的两起案件的上诉后离职2022 年 10 月 31 日，美国华盛顿美国最高法院大楼外，涉及哈佛大学和北卡罗来纳大学的种族意识招生政策。REUTERS/Jonathan Ernst/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;几十年来除其他因素外，美国的一些学院和大学还考虑了申请者是否来自代表性不足的少数群体，包括黑人、西班牙裔和美洲原住民。长期以来，平权行动的批评者一直质疑具有种族意识的招生政策是否公平或合理。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/legal/us-supreme-court-strikes-down-university- race-意识-招生-政策-2023-06-29/&quot;>;最高法院周四介入，推翻了哈佛大学和北卡罗来纳大学的平权行动政策。路透社采访了多年来为这场有关种族、历史和教育的对话做出贡献的几位倡导者。&lt;/p>;&lt;p>;71 岁的法律学者、前股票经纪人爱德华·布鲁姆 (Edward Blum) 追溯了他结束种族的运动——到了 20 世纪 90 年代，他代表了被休斯敦特许学校拒绝入学的白人学生。&lt;/p>;&lt;p>;在接下来的三十年里，布鲁姆致力于与他认为的针对大多数白人和亚裔学生的歧视作斗争。大学招生。 2014 年，他创立了“学生公平招生”组织，该组织是最高法院对平权行动的几项重大挑战背后的组织，其中包括导致周四裁决的案件。&lt;/p>;&lt;p>;“你无法通过以下方式治愈过去发生的种族歧视：今天出现了新的歧视，”布鲁姆说。 “种族和民族在美国生活和法律中没有地位。”&lt;/p>;&lt;p>;布鲁姆说，他的使命感部分来自于他在 20 世纪 60 年代的一个自由派犹太家庭中长大，当时种族和民族歧视是美国社会的中心话题。二十年前，作为密歇根大学校长，Lee Bollinger 在美国最高法院 2003 年 Grutter 诉 Bollinger 案的裁决中帮助确保了平权行动的合法性，该裁决基本上维持了平权行动的合法性。 77 岁的博林格说：“社会有一段复杂的历史——伟大而悲惨——并且在人生的一个又一个课程中不断出现。”在最近的一次采访中。 “如果你没有以任何方式接触过这一点，从那段历史和现在的不同经历来看，你知道，你不是一个受过教育的人。”&lt;/p>;&lt;p>;平权行动的价值几乎延伸到每个人将于 6 月 30 日从哥伦比亚大学校长职位上退休的博林格说，因为它为少数族裔学生提供了原本会被剥夺的机会。&lt;/p>;&lt;p>;他的母校密歇根大学已经见证了它在美国社会中的地位。自 2006 年密歇根州选民宣布平权行动非法以来，尽管人们努力寻找其他方法来改善多样性，但黑人学生人数却下降了近一半。加州和其他已通过禁令的州的大学也报告了类似的变化。&lt;/p>;&lt;p>;“如果这种情况蔓延到全国，这将重塑美国高等教育，”博林格说。&lt;/p>;&lt; p>;沃德·康纳利 1939 年在路易斯安那州出生的证明上有 C 符号，代表“有色人种”。&lt;/p>;&lt;p>;这个种族名称导致他的家人逃离种族隔离南方并最终定居在加利福尼亚州，并让他对任何事物都感到厌恶这感觉像是歧视或标签。&lt;/p>;&lt;p>;共和党州长皮特·威尔逊任命当时担任政策顾问和顾问的康纳利为加州大学董事会成员后，当一对白人夫妇说他们的儿子被加州大学医学院拒绝是一个歧视案例。&lt;/p>;&lt;p>;康纳利的祖先是黑人、白人和美洲原住民，他进行了调查，结果认为这所考虑种族和其他因素的大学存在歧视。在随后的战斗中，一位非裔美国议员宣称康纳利想成为白人。&lt;/p>;&lt;p>;“他们称我们为一群种族主义者，因为我们正在挑战一个旨在为代表性不足的群体提供平权行动的制度少数族裔，”他在萨克拉门托地区的家中接受电话采访时说道。&lt;/p>;&lt;p>;“就在那时，我成为了一名真正的信徒，不仅因为这在道德上是错误的，而且……因为我”我是一名战士，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;康纳利说服他的摄政同僚禁止平权行动。 1996 年，他向加州选民提出了这个问题，后者禁止在公共招聘、合同签订和大学招生中考虑种族因素。然后他将战斗转移到其他州。总共有九个州禁止在大学招生中采取平权行动。&lt;/p>;&lt;p>;小克里斯托弗·埃德利。&lt;/p>;&lt;p>;当前总统比尔·克林顿要求小克里斯托弗·埃德利审查联邦政府的平权行动时在 20 世纪 90 年代中期的倡议中，最高法院宣布基于配额的平权行动为非法，加州选民很快就会禁止在公共招聘、签约和大学招生中对种族进行哪怕是细微的考虑。&lt;/p>;&lt;p>;Edley，70 岁，他认为平权行动是必要的，直到奴隶制的遗留问题不再明显，贫困不再集中在一个群体中，而不是另一个群体，并开始发挥作用。&lt;/p>;&lt;p>;他的结论是，平权行动是旨在实现这一目标的方法的一部分。弥补历史劣势，不偏袒不合格的申请人，但仍可使用。克林顿在 1995 年的一次演讲中提出了“修补它，但不要结束它”的口号。&lt;/p>;&lt;p>;不久之后，埃德利帮助提出了法律论据，表明多样性不仅有助于代表性不足的群体，而且还支持大学和工作场所的卓越表现。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为，在画面不血腥之前，工作就完成了，”前哈佛大学法学教授、现就职于加州大学伯克利分校法学院的埃德利说。 “我认为仍有工作要做，并且必须有有效的工具来做到这一点。”&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 22:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Virgin Galactic rocket plane poised for first commercial flight to edge of space]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/space-exploration-virgin-galactic/virgin-galactic-rocket-plane-carried-aloft-for-commercial-launch-to-space-idUSKBN2YF0GF]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-29T08:10:00Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RXF6JMDMHRORVNDTG2O7FTSF2M。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;维珍银河的客运火箭飞机 VSS Unity 由名为 VMS Eve 的双机身运载飞机搭载，与亿万富翁企业家理查德·布兰森 (Richard Branson) 和他的同事一起起飞2021 年 7 月 11 日，美国新墨西哥州真相或后果附近的美国航天港，机组人员前往太空边缘。路透社/Joe Skipper/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;一架双机身喷气式飞机停在那里周四准备好将一架载有三名机组人员的维珍银河火箭飞机从意大利运送到新墨西哥州的天空，以进行该公司首次付费客户飞往太空边缘的高空发射。&lt;/p>;&lt;p>;两名意大利空军上校和一名来自意大利国家研究委员会的航空航天工程师原计划与他们的维珍银河教练和航天飞机的两名飞行员一起进行亚轨道飞行，预计将把六人带到沙漠上空约 50 英里（80 公里）的地方&lt;/p>;&lt;p>;这次飞行标志着维珍银河控股公司的决定性时刻&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/SPCE.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;( SPCE.N）&lt;/a>;，英国亿万富翁理查德·布兰森 (Richard Branson) 于 2004 年创立的太空旅游企业，在经历了数年的发展挫折后推出了商业服务。&lt;/p>;&lt;p>;维珍航空成为最新的商业企业，与杰夫·贝佐斯 (Jeff Bezos) 的蓝色起源 (Blue Origin) 和亿万富翁埃隆·马斯克 (Elon Musk) 的 SpaceX 合作，迎合愿意花大笔钱体验超音速火箭速度、微重力和从太空观看地球曲率奇观的富有客户的需求。&lt;/p>;&lt;p>;然而，意大利团队周四飞行的任务被宣传为一项科学任务，三名男子计划收集生物识别数据、测量认知能力并记录某些液体和固体在微重力条件下如何混合。&lt;/p>;&lt;p >;对于被任命为指挥官的意大利空军上校沃尔特·维拉迪 (Walter Villadei) 来说，乘坐这架名为 VSS Unity 的太空飞机的飞行也是他为未来前往国际空间站执行任务而进行的宇航员训练的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;与他一起参加星期四有两位意大利同事：空军中校安杰洛·兰多尔菲 (Angelo Landolfi)，一名医生和飞行外科医生，以及潘塔莱奥内·卡鲁奇 (Pantaleone Carlucci)，一名研究委员会成员，担任飞行工程师和有效载荷专家。&lt;/p>;&lt;p>;最后的机组人员是他们的维珍银河公司培训师 Colin Bennett（公司首席“宇航员教练”）以及 Unity 的两名飞行员 Michael Masucci 和 Nicola Pecile。&lt;/p>;&lt;p>;这架闪闪发光的白色火箭飞机将于美国东部时间上午 11 点（格林尼治标准时间 1500）左右升空。当运载机从新墨西哥州真相或后果镇附近的美国太空港起飞时，它附着在运输机 VMS Eve 的底部。&lt;/p>;&lt;p>;Unity 的设计目的是与其双机身母舰分离高度约为 50,000 英尺（9.5 英里/15.24 公里），然后随着飞行员点燃飞行器发动机，火箭飞机以大约三倍音速的近乎垂直爬升速度飞向漆黑的太空。高度为 50-55 英里（80-89 公里）。&lt;/p>;&lt;p>;在飞行的最高点，机组人员将在发动机关闭的情况下经历几分钟的失重状态，然后飞行器将进入再入模式并进入大气层。滑翔回太空港并在跑道上着陆。整个飞行，从起飞到着陆，应该不会超过大约 90 分钟。&lt;/p>;&lt;p>;两年前，布兰森本人与其他五名维珍银河人员一起参加了 Unity 的首次全载人测试太空飞行。 2021 年 7 月。当时，该公司的目标是在进行额外的试飞后于 2022 年开始定期商业服务。&lt;/p>;&lt;p>;但在联邦监管机构批准后，测试计划的完成时间比预期的要长&lt;a href=&quot;/ Business/aerospace-defense/faa-closes-probe-into-july-11-virgin-galicate-launch-2021-09-29/&quot;>;Unity 停飞&lt;/a>; 11 周，期间该公司因偏离规定而接受调查在 2021 年 7 月的飞行期间，其指定的上升空域。五周前，最后一次载人太空试飞没有大张旗鼓地进行。&lt;/p>;&lt;p>;周四的飞行概况预计将在很大程度上遵循两年前和五月再次飞行时的事件顺序。该公司表示，如果一切顺利，Unity 将于 8 月初再次飞行，此后每月都有航班。&lt;/p>;&lt;p>;维珍银河表示，它已经预订了约 800 名积压的客户，每人收费从 25 万美元到 45 万美元不等。座位，并设想最终建立一支足够大的机队，每年可容纳 400 架次航班。&lt;/p>;&lt;p>;建立可靠的安全记录至关重要。 2014 年，维珍银河火箭飞机的一架早期原型机在加州莫哈韦沙漠上空试飞时坠毁，造成一名飞行员死亡，另一名飞行员重伤。乘客必须在飞行前签署一份弃权书，承认太空旅游的风险和缺乏政府监管。&lt;/p>;&lt;p>;体验真正的太空飞行的高度也可能是影响因素之一。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;贝索斯的天文旅游企业蓝色起源已经执行了几次商业客运航班，他贬低维珍航空未达到目标。&lt;/p>;&lt;p>;贝索斯表示，与 Unity 不同的是，蓝色起源的亚轨道新谢泼德号火箭飞越了 62 英里（100 公里）高线，即卡门线，该线由国际航空机构设定，定义了地球大气层和太空之间的边界。&lt;/p>;&lt;p>;美国宇航局 (NASA) 和美国空军都将宇航员定义为飞行高度达到 50 英里（80 公里）或以上的任何人。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 29 Jun 2023 22:55:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>