<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title><![CDATA[China News | Today's Breaking Stories | Reuters]]></title><link/> https://www.reuters.com/world/china/ <atom:link href="https://rsshub.app/reuters/world/china" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><description><![CDATA[Reuters.com is your online source for the latest China news stories and current events, ensuring our readers up to date with any breaking news developments - Made with love by RSSHub(https://github.com/DIYgod/RSSHub)]]></description><generator> RS集线器</generator><webmaster>i@diygod.me (DIYgod)</webmaster><language> zh-cn</language><image/><url> https://www.reuters.com/pf/resources/images/reuters/logo-vertical-default-512x512.png?d=116</url><title><![CDATA[China News | Today's Breaking Stories | Reuters]]></title><link/> https://www.reuters.com/world/china/<lastbuilddate> 2023 年 12 月 6 日星期三 13:48:58 GMT</lastbuilddate><ttl> 120 </ttl><item><title><![CDATA[Italy tells China it is leaving Belt and Road Initiative]]></title><description><![CDATA[Summary:<ul><li>意大利2019年签署协议预计出口大幅增长</li><li>期望的经济收益并未实现</li><li>罗马称仍期望与北京保持良好关系</li></ul><p>政府消息人士周三表示，意大利已正式通知中国将退出“一带一路”倡议，消除了此举可能恶化关系并损害意大利经济的担忧。</p><p> 2019年，意大利成为第一个也是迄今为止唯一一个加入该贸易和投资计划的西方主要国家，无视美国可能让中国控制敏感技术和重要基础设施的警告。</p><p>然而，总理乔治亚·梅洛尼(Giorgia Meloni)去年上任时表示，她想退出习近平主席倡导的这项协议，称该协议没有给意大利带来任何重大收益。</p><p> 2019 年协议将于 2024 年 3 月到期，意大利政府消息人士称，罗马“最近几天”致函北京，通知中国不会续签该协议。</p><p>中国没有立即发表评论。</p><p>另一位政府消息人士表示：“即使我们不再参与‘一带一路’倡议，我们也完全愿意与中国保持良好的关系。”</p><p> “其他七国集团国家与中国的关系比我们更密切，尽管它们从未参与过（一带一路），”他补充道。</p><p>意大利将于2024年担任七国集团主席国。</p><p>自2013年该计划启动以来，已有100多个国家与中国签署了“一带一路”基础设施和建筑项目合作协议。时任意大利总理朱塞佩·孔戴(Giuseppe Conte)在2019年签署协议时希望能带来贸易繁荣，但中国企业似乎主要受益者。</p><p>去年，意大利对中国的出口总额从2019年的130亿欧元增至164亿欧元（合177亿美元）。相比之下，根据意大利数据，同期中国对意大利的出口额从317亿增至575亿。</p><p>意大利的主要欧元区贸易伙伴法国和德国去年对中国的出口大幅增加，尽管它们不是“一带一路”的一部分。“一带一路”是以连接中国与西方的古老丝绸之路为蓝本的。</p><p>为了保持战略关系，外交部长安东尼奥·塔亚尼于九月访问了北京，总统塞尔吉奥·马塔雷拉也将于明年某个阶段访问中国。</p><p>梅洛尼本人也表示她想去北京，但具体日期尚未确定。</p><p>尽管是“一带一路”倡议的一部分，但罗马历届政府都通过否决一些拟议的收购或限制中国企业对意大利同行的影响力来表达对该协议的疑虑。</p><p> 6月，梅洛尼内阁利用旨在保护战略资产的“黄金权力”规则， <a href="https://www.reuters.com/business/chinas-sinochem-expected-keep-pirelli-stake-despite-italy-curbs-sources-2023-06-22/">遏制了</a>中国股东中化集团<a href="https://www.reuters.com/markets/companies/600500.SS" target="_blank">（600500.SS）</a>对意大利轮胎制造商倍耐力的影响。</p><p>领导保守派联盟的梅洛尼一直热衷于提升自己作为坚定的亲北约领导人的信誉，一位政府消息人士称，她今年早些时候已向美国总统乔·拜登保证，意大利将退出“一带一路”倡议。</p><span>由 Angelo Amante、Crispian Balmer 和 Giuseppe Fonte 报道，由 Giulia Segreti 和 Crispian Balmer 撰写，由 Keith Weir 和 Toby Chopra 编辑</span>]]>;</description><pubDate> Wed, 06 Dec 2023 13:40:23 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> VSCJCSOQP5I6JH5R2LRPBFZNTI</guid><link/> https://www.reuters.com/world/china/italy-tells-china-it-is-leaving-belt-road-initiative-sources-2023-12-06/<author><![CDATA[Crispian Balmer, Angelo Amante]]></author><category>意大利</category><category>中国/（更新2） </category></item><item><title><![CDATA[UK announces more sanctions as police warn Russia trying to circumvent measures]]></title><description><![CDATA[<figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/NAbzp697Vp9ycHnyiqXuqdWwi0k=/1920x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/EZTNQYJ56NKJ5G7BL55QZIYHJ4.jpg" alt="俄罗斯导弹袭击赫尔松的后果" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption> 2023 年 12 月 5 日，乌克兰赫尔松，一名当地居民正在观看俄罗斯导弹袭击现场的弹坑。REUTERS/Ivan Antypenko </figcaption></figure><figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/3G6DkFMGPlBymzsf2fG85zOUT6s=/1920x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RDH76W5OVFLYFIBA33HPD27KSA.jpg" alt="伦敦乌克兰复兴会议" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption>外交、联邦与发展办公室国务部长 Anne-Marie Trevelyan 于 2023 年 6 月 22 日在英国伦敦举行的乌克兰复兴会议第二天发表讲话。Dan Kitwood/Pool 图片来源：路透社</figcaption></figure><p>英国周三宣布对来自不同国家的参与俄罗斯军事供应链的个人和团体实施 46 项新制裁，并警告克里姆林宫试图规避现有障碍。</p><p>自俄罗斯于 2022 年 2 月入侵乌克兰以来，英国一直坚定支持乌克兰，并表示其目标是第三国供应商，以限制俄罗斯绕过制裁获取限制商品的能力。</p><p>英国外交部表示，最新受到制裁的实体包括在中国、土耳其、塞尔维亚、阿拉伯联合酋长国和乌兹别克斯坦运营的企业。</p><p> “我们将继续加大对普京的压力，并打击向俄罗斯提供受限制商品和技术的第三方，无论他们在哪里，”外交部副部长安妮-玛丽·特里维廉表示。</p><p>英国制裁了 31 名与无人机和导弹零部件设计和制造以及电子元件进口有关的个人和实体，据称涉及俄罗斯石油贸易的 4 家位于阿联酋的实体，以及与瓦格纳雇佣军集团有关的其他实体。</p><p>这些指定还包括一个白俄罗斯国防组织，英国称该组织制造了明斯克用于支持俄罗斯战争努力的军事技术。</p><p>与此同时，英国国家犯罪局表示，已向银行和其他金融机构以及英国监管部门的成员发出警告，称俄罗斯试图通过中间国获取受制裁的商品。</p><p> NCA 表示：“俄罗斯因入侵乌克兰而对其实施的制裁对其在国际市场上购买包括军事用品在内的产品的能力产生了重大影响。”</p><p> “然而，为了规避这些控制，俄罗斯正在利用复杂的供应链和替代供应路线来获取受制裁的产品。”</p><p>自俄罗斯入侵乌克兰以来，英国已制裁了超过 1,600 名个人和约 250 个实体。</p><span>莎拉·杨 (Sarah Young)、阿利斯泰尔·斯莫特 (Alistair Smout) 和迈克尔·霍尔登 (Michael Holden) 报道；亚历山德拉·哈德森编辑</span>]]>;</description><pubDate> Wed, 06 Dec 2023 13:36:20 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> 5ATJFOTC5BKYHJQAGW25ONVDN4</guid><link/> https://www.reuters.com/world/uk/britain-announces-46-new-sanctions-aimed-Russias-military-supply-chain-2023-12-06/<author><![CDATA[Reuters]]></author><category>乌克兰</category><category>危机/英国</category><category>俄罗斯（更新 2） </category></item><item><title><![CDATA[US research advances on alternative to bomb-grade uranium in Navy vessels -documents]]></title><description><![CDATA[<figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/i4b2U29iXkjj56JV4ER5wZSosis=/1920x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7YOZI4B43VOTFHC7IQIU5O65X4.jpg" alt="世界上最大的航空母舰杰拉尔德·R·福特号抵达地中海。" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption>世界上最大的航空母舰杰拉尔德·R·福特号与美国海军拉勒米号 (T-AO-203) 一起在地中海东部进行海上加油，按照计划部署在美国海军欧洲行动区，美国第六舰队捍卫美国、盟国和合作伙伴的利益，这张照片拍摄于 2023 年 10 月 11 日，美国海军于 2023 年 10 月 14 日发布。美国海军中央司令部/美国第六舰队/路透社的讲义</figcaption></figure><figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/niRwR7yFvy6FpkcmOsa45Q9XM20=/1920x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/NQBADQTWBVMDFHKBT4SDHXZXQQ.jpg" alt="美国核动力潜艇安纳波利斯号停泊在济州岛的海军基地" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption> 2023 年 7 月 24 日，美国核动力潜艇安纳波利斯号停泊在韩国济州岛的一个海军基地。国防部/路透社的讲义</figcaption></figure><p>周三的<a href="https://sites.utexas.edu/nppp/files/2023/12/NNSA-reports-on-Navy-LEU-fuel-RD-2022-2023.pdf" target="_blank">文件显示，</a>美国研究正在推进将海军潜艇和航空母舰上的核反应堆燃料从炸弹级铀改为更安全的选择的可能性，尽管该计划的资金在国会面临风险。</p><p>为了降低高浓缩铀库存的扩散风险，美国政府自2018年以来一直在探索如何使用不能用作武器裂变材料的低浓缩燃料。</p><p>美国国家科学院去年向国会提交的一份报告称，美国的研究计划在 2021 财年从规划阶段进入了“迭代实验阶段”，早期发现代表了可能需要 20 至 25 年设计工作的进展。核安全管理局（NNSA）。</p><p>路透社看到的这份报告此前并未披露过。</p><p>海军舰艇中的高浓缩燃料问题因<a href="https://www.reuters.com/world/eyeing-china-biden-allies-unveil-nuclear-powered-submarine-plan-australia-2023-03-13/">AUKUS与澳大利亚和英国价值2450亿美元的国防技术伙伴关系</a>而变得更加严重，该伙伴关系规定出售美国核动力潜艇并与澳大利亚分享核推进技术，以应对中国日益增长的实力在印度-太平洋地区。</p><p>防扩散专家表示，向澳大利亚派遣使用高浓缩铀的潜艇可能会为其他国家使用这种燃料开创先例。</p><p>国家核安全局的报告称，低浓铀燃料计划旨在满足“美国海军对功率输出、紧凑尺寸和长寿命的严格要求”。</p><p>该文件的结论是：“初步活动只是漫长而昂贵的燃料开发道路上的第一步，成功并不能保证。”</p><p>它还提到了 2016 年报告的调查结果，即开发替代燃料可能需要超过 10 亿美元。早些时候的报告还表示，低浓缩燃料将对反应堆耐久性、船舶成本和运行效率产生负面影响。</p><p> 2022 年报告警告称，这些成本可能会影响更优先的防扩散和海军推进研发活动。</p><p>尽管如此，国家核安全局负责人吉尔·赫鲁比在文件中表示，她对该项目“在这项技术上具有挑战性的工作中”取得的进展感到高兴。</p><p>国家核安全局没有立即回应有关这些文件的问题。</p><p>自 2016 年以来，国会已为该计划提供了 1 亿美元，但在共和党控制的众议院小组委员会今年投票阻止该计划后，资金出现了问题。参议院已批准拨款，两院预计将共同努力确定拨款方案。</p><p>德克萨斯大学奥斯汀分校教授兼核扩散预防项目协调员艾伦·库珀曼（Alan Kuperman）推动政府为海军舰艇采用低浓铀，并从国家核安全局获得了文件。</p><p>库珀曼说：“这些文件首次澄清了三件事：该计划对于防止核武器扩散至关重要，正在迅速取得进展，并且只有在能够保持美国海军舰艇性能的情况下才会实施。”</p><p>他表示，与海军核舰队花费的数万亿美元相比，燃料的潜在成本 10 亿美元是很小的。</p><p>国防部没有立即回应有关该计划的置评请求。</p><span>蒂莫西·加德纳的报道；杰米·弗里德编辑</span>]]>;</description><pubDate> Wed, 06 Dec 2023 13:20:21 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> 7II56YVI4JOIBMPMTEDFHHCEIA</guid><link/> https://www.reuters.com/world/us/us-research-advances-alternative-bomb-grade-uranium-navy-vessels-documents-2023-12-06/<author><![CDATA[Timothy Gardner]]></author><category>美国</category><category>海军/铀（更新 1，PIX） </category></item><item><title><![CDATA[Volkswagen shareholders demand more scrutiny after Xinjiang audit]]></title><description><![CDATA[Summary:<ul><li>审计提出的问题多于它回答的问题 - DKA</li><li>大众必须定期审查新疆工厂 - 联合投资</li><li>审计结果缓解，股价上涨 3.4% </li></ul><figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/gY55hNnxJ2TQ9hNKd-5bcKrFOYw=/1920x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UWNRNJBIZNOGVO7R3CRZRHT3U4.jpg" alt="雷泽一家汽车经销商的陈列室里展示着一辆大众 ID.5" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption> 2023 年 11 月 13 日，法国南特附近雷泽一家汽车经销商的陈列室里，一辆大众 ID.5 电动汽车上展示着大众汽车标志。路透社/Stephane Mahe</figcaption></figure><p>大众汽车公司的两名投资者表示，在对其合资的新疆工厂<a href="https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-audit-xinjiang-site-found-no-signs-forced-labour-2023-12-05/">进行审计</a>后，没有发现强迫劳动的迹象，大众汽车公司必须定期检查其在中国的业务，以确保其供应链安全并遵守人权法。</p><p>联合投资和德卡投资周三提出的要求反映了人们对大众汽车在新疆地区参与的持续<a href="https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagen-picks-firm-xinjiang-site-labour-audit-sources-2023-10-17/">担忧</a>，人权组织记录了新疆地区的虐待行为，包括在拘留营中强迫劳动。</p><p>北京否认有任何此类侵权行为。</p><p>大众汽车委托的审计结果出炉之际，德国正在谨慎地<a href="https://www.reuters.com/markets/europe/derisking-dilemma-how-german-companies-are-tackling-china-risk-2023-10-19/">重新调整</a>与其最大贸易伙伴中国的关系，以减少其对这个也是系统性竞争对手的市场的敞口。</p><p>大众汽车周二表示，由德国鲁宁人权与责任商业有限公司和深圳一家公司的两名中国律师进行的备受期待的审计没有发现强迫劳动的证据。</p><p>不过，洛宁指出，审计仅限于与上汽集团<a href="https://www.reuters.com/markets/companies/600104.SS" target="_blank">（600104.SS）</a>的合资企业，并补充说新疆的情况以及收集审计数据的挑战是众所周知的。</p><p>在环境、社会和治理问题上代表小投资者的德国关键股东协会（DKA）表示，审计提出的问题多于它回答的问题。</p><p> DKA 联合董事总经理蒂尔曼·马萨 (Tilman Massa) 表示：“如果一次审计……都如此困难，而且只有在没有言论自由和工会权利的情况下才能进行……进一步的审计很难被视为有效措施。”</p><h 1="">没有“一次性锻炼”</h><p> Union Investment 可持续发展和 ESG 主管 Henrik Pontzen 称此次审计是朝着正确方向迈出的一步，但他表示大众汽车尚未实现其目标。</p><p> “还有很多工作要做：在中国，审计不能只是一次性的。还必须建立一个有效的投诉管理体系，”他说。</p><p>他还表示，大众汽车公司的公司治理招致了一些小股东的<a href="https://www.reuters.com/business/autos-transportation/volkswagens-efforts-boost-valuation-stifled-by-lack-succession-plan-2023-07-19/">批评</a>，这仍然是这家欧洲顶级汽车制造商的致命弱点。</p><p> Deka Investment 的 Ingo Speich 对审计结果表示欢迎，但要求提高大众供应链的透明度。根据 LSEG 的数据，Deka Investment 拥有价值 9900 万美元的大众优先股。</p><p> “投资者的压力发挥了作用。大众汽车效仿了巴斯夫<a href="https://www.reuters.com/markets/companies/BASFn.DE" target="_blank">(BASFn.DE)</a>的榜样，该公司很早就开始在中国进行审核，”他表示。</p><p>截至格林威治标准时间 1144 日，大众汽车股价上涨 3.4%，至 112.26 欧元，成为德国蓝筹股指数涨幅最大的股票，指数提供商 MSCI <a href="https://www.reuters.com/markets/companies/MSCI.N" target="_blank">(MSCI.N)</a>向其发出“危险信号”后，交易员表示松了口气。在 2022 年的社会问题类别中，促使一些投资者放弃了该股票。</p><p>过去两年，大众汽车的股票市值已减半至576亿欧元。其股价今年迄今已下跌 26%，表现落后于 STOXX Europe 600 汽车指数 37% 的涨幅。</p><p>该汽车制造商的未来 12 个月预期市盈率仅为 3 倍，低于两年前的 8.8 倍，是欧洲竞争对手中最高的。</p><p>金融市场广泛用于衡量股票相对价值的市盈率，目前欧洲汽车行业的市盈率低于 5。</p><span>维多利亚·瓦尔德西报道；约瑟芬·梅森的补充报道；克里斯托夫·施泰茨 (Christoph Steitz) 撰写；亚历山大·史密斯和马克·波特编辑</span>]]>;</description><pubDate> Wed, 06 Dec 2023 12:43:09 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> KQBTQJXUJJN3FMIUW6I2VK3AOI</guid><link/> https://www.reuters.com/business/autos-transportation/deka-investment-more-transparency-vws-value-chain-desirable-2023-12-06/<author><![CDATA[Victoria Waldersee]]></author><category>大众汽车</category><category>中国/股东（更新 3，PIX） </category></item><item><title><![CDATA[China e-cigarette titan behind 'Elf Bar' floods the U.S. with illegal vapes]]></title><description><![CDATA[<figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/xz3xTy9cBjvqK0NgZpsCt-dHU5A=/1920x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XGKAAAHBFNIXHC7774E3ZFKYQ4.jpg" alt="Elf-Bar一次性电子烟产品" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption> 2023 年 11 月 30 日这张插画图片中展示了新品牌 Elf-Bar 一次性电子烟设备。 REUTERS/Mike Blake </figcaption></figure><figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/iwZtaUWIBYtF5JfBb5o2FSAVbRc=/1920x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FF5IK47445OCHGWC4WW2BGLYBY.jpg" alt="Elf-Bar一次性电子烟产品" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption> 2023 年 11 月 30 日这张插画图片中展示了新改名的 Elf-Bar 一次性电子烟设备。 REUTERS/Mike Blake</figcaption></figure><p>一种新型电子烟在廉价的一次性包装中提供蓝色棉花糖和粉色柠檬水等口味，让青少年上瘾，并让世界各地的监管机构感到困惑。</p><p>主导这一最新浪潮的大亨是 50 岁的张胜伟，他是中国南部制造业中心深圳的电子烟行业资深人士。</p><p>大多数人从未听说过他。 15年来，张先生从一家精品出口商悄然崛起，成为全球最大的电子烟制造商之一。他的主要公司 Heaven Gifts 目前在美国、英国和整个欧洲与行业巨头 Juul Labs Inc 和英美烟草公司<a href="https://www.reuters.com/markets/companies/BATS.L" target="_blank">(BATS.L)</a>竞争。</p><p>张曾应对各国打击糖果味电子烟的不断变化的法规，许多健康倡导者表示，糖果味电子烟的目的是为了吸引青少年。在美国，该公司根本无视新产品的法规，并利用执法不力。该公司的调味电子烟充斥美国市场，其中包括 Elf Bar、EBDesign 和 Lost Mary，这些电子烟一直是美国最畅销的品牌之一。相比之下，在英国，张先生遵守了要求降低尼古丁含量和政府注册的法规，同时建立了无与伦比的分销网络，并推动了青少年电子烟数量的激增。</p><p>在中国——世界上90%以上的电子烟设备都是在中国生产的——张先生避开了国内销售，抵制了可能有3亿烟民转向电子烟的庞大市场的诱惑。当北京去年禁止调味电子烟的所有国内销售时，他对出口的关注看起来很有先见之明，压垮了张的一些在中国市场大举押注的竞争对手。</p><p>张也以深圳 IMiracle Technology 名义开展业务，他拒绝接受采访。 Heaven Gifts 发言人雅克·李 (Jacques Li) 表示，该公司不向儿童推销产品，并严肃对待青少年吸电子烟的问题。他承认该公司的口味可能会吸引青少年，但表示该公司正在修改其包装，以减少对年轻人的吸引力，并停止某些口味，例如“彩虹糖”。</p><p>他说，调味电子烟比那些模仿香烟的电子烟更能有效地帮助吸烟者戒烟。</p><p> “成年人也喜欢口味，”李说。 “调味电子烟不应该被妖魔化。他们并不邪恶。”</p><p>张的灵巧的操作说明了尽管全球努力阻止新一波青少年尼古丁成瘾，但减少青少年吸电子烟仍然困难重重。它还凸显了中国国内的糖果电子烟打击行动取得了罕见的成功——尽管其本土电子烟行业继续主导着制造和出口。</p><p>中国的执法胜利归功于其共产党政府对企业的更大权力以及征收严厉处罚的意愿。中国官方媒体大肆宣扬打击行动，其中包括 3 月份对全国分销网络进行的突袭，当局查获了价值 1.5 亿元人民币（2100 万美元）的电子烟库存，并逮捕了 10 人。根据市场研究公司 Euromonitor International 的数据，目前仅允许以不受欢迎的烟草口味销售的电子烟在中国的销售额从 2021 年的 29 亿美元骤降至去年的 17 亿美元。预计今年的销售额将进一步下降。</p><p>在禁止口味方面，中国与其他国家政府一样，也提到了青少年吸电子烟的健康问题。但北京在打击行动中存在独特的利益冲突：它还经营着国家卷烟专卖店，占中国税收收入的8.7%，并直接受益于严格的电子烟监管。 Euromonitor 的数据显示，中国烟草总公司去年销售了超过 2.4 万亿支卷烟，几乎是美国烟草巨头菲利普莫里斯国际公司去年报告的销售量的四倍。</p><p> “有关法规的一切都是为了保护卷烟，”加拿大滑铁卢大学国际烟草控制政策评估项目的创始人 Geoff Fong 说，该项目评估了 31 个国家烟草监管的影响。</p><p>中国国家烟草总局和负责监管卷烟和电子烟的国家烟草专卖局没有发表评论。</p><p>随着中国在国内打击电子烟，它继续帮助包括Heaven Gifts在内的电子烟制造商出口数百万支糖果味电子烟。随着国产香精禁令的实施，中国还对电子烟制造商、进口商和国内经销商征收新税。但这些税收不适用于瞄准海外市场的电子烟制造商。根据Heaven Gifts和中国电子烟协会去年发布的帖子，当局去年还通过在深圳机场将Heaven Gifts和许多其他中国电子烟公司列入“白名单”，减少了出口检查，为海外运输铺平了道路。</p><p>中国总局的数据显示，在中国国内调味电子烟禁令实施后，2023年上半年，中国电子烟及相关产品出口额同比增长29.9%，达到54.8亿美元。海关管理。</p><p>相比之下，由于公众对青少年吸电子烟的愤怒，美国食品和药物管理局 (FDA) 自 2020 年以来实施的限制措施在限制调味电子烟方面收效甚微。 Heaven Gifts 和许多其他中国制造商在美国销售数百万支电子烟，但其产品并未获得 FDA 授权，而这是任何外国或国内电子烟供应商都需要获得 FDA 授权的。</p><p>通过推进非法销售，中国公司正在从那些试图遵守 FDA 漫长而昂贵的审批要求的公司手中夺取市场份额。 FDA 要求进行广泛的研究，以证明任何电子烟产品都可以帮助成年人戒烟而不会让新使用者对尼古丁上瘾，从而对公共健康产生净效益。</p><p> FDA 负责监管电子烟的烟草产品中心负责人布莱恩·金 (Brian King) 在接受采访时表示，该机构不能对外国公司实施处罚或提起诉讼。他说，FDA 也缺乏足够的执法资源来阻止廉价中国电子烟到达美国海岸后的浪潮。当被问及对张的了解时，金拒绝对任何个人或公司发表评论，但表示该机构“显然了解 Elf Bar 产品”。</p><p>英美烟草公司在一份声明中呼吁 FDA 和执法部门严厉打击来自 Heaven Gifts 和其他“占领”美国市场的非法产品。报告称，这些制造商“公然违反了 FDA 发布的几乎所有规则和指南。这些产品继续涌入我们的国界并瞄准年轻人。”</p><p> Juul 在一份声明中表示，针对非法一次性产品的“执法不力”“削弱了 FDA 监督适当监管市场的能力”。</p><p>公司发言人李表示，Heaven Gifts 正在“尽力保持在美国的合规性”，但没有回答有关该公司是否已提交 FDA 所需申请的问题。他称 FDA 的规定不连贯且不清楚“必须满足哪些标准”，但没有引用具体细节。</p><p> FDA 对李的批评没有发表评论。</p><p>自冠状病毒大流行以来，美国青少年的电子烟使用率大幅下降。但 Elf Bar 已迅速成长为最受青少年欢迎的产品。美国疾病控制与预防中心 (CDC) 6 月份发布的一项研究发现，Elf Bar 在 2022 年 12 月（即上市大约一年后）成为美国排名第一的一次性电子烟品牌。美国疾病控制和预防中心 (CDC) 和 FDA 上个月发布的另一项针对青少年烟草使用情况的全国调查发现，Elf Bar 是 56.7% 的初中和高中电子烟使用者的首选品牌。</p><p>马修·迈尔斯 (Matthew Myers) 最近退休，担任无烟儿童倡导组织主席，他表示，政府未能执行法律，导致像 Heaven Gifts 这样的公司能够赚取“巨额利润”，同时却让“任何试图做正确事情的人”陷入困境。 ” 处于劣势。</p><p>未经 FDA 授权公开销售产品“是我见过的最明目张胆的事情”，迈尔斯说。他曾担任烟草监管者和反吸烟倡导者长达四十年之久。 “你所面对的是一个对美国政府嗤之以鼻的人。”</p><p>李在周二的一份声明中表示，该公司正在“与美国监管机构合作解决这个问题”，但没有详细说明这些沟通内容。 FDA 没有立即就是否与该公司进行互动发表评论。</p><h 1="">赢家和输家</h><p>张的迅速崛起留下了一系列受损的竞争对手，他们对全球监管浪潮做出了不同的反应。</p><p>总部位于北京的RLX Technology <a href="https://www.reuters.com/markets/companies/RLX.N" target="_blank">(RLX.N)</a>成立于2018年，却采取了相反的举措：大举押注中国市场并遵守美国新法规。</p><p>该公司于 2021 年 1 月在纽约证券交易所首次公开募股，估值近 350 亿美元。现在，在北京实施禁令之后，它的价值已达 33 亿美元。</p><p>在美国，RLX 一直深陷监管审批流程。自 2020 年以来，该公司已花费数百万美元进行 FDA 要求的广泛研究，但仍在等待机构决定。 RLX 拒绝对此报道发表评论。</p><p> Heaven Gifts 和其他公司通过无视美国法规而蓬勃发展。根据芝加哥市场研究公司 Circana（前身为 IRI）的私人零售数据，截至 2023 年 10 月中旬的一年里，张的果味电子烟在美国的销售额超过 6.5 亿美元。 Circana 外部一位不愿透露姓名的人士向路透社分享了这些数据，统计了 2018 年 1 月至今年 10 月中旬的购买情况。</p><p>数据显示，截至 2023 年 9 月的一年，Heaven Gifts 的销售额占美国电子烟市场的 9% 以上。这使得张的一次性品牌的市场份额仅次于英美烟草公司生产的 Vuse Alto 和 Juul。</p><p>今年5月，在Heaven Gifts开始涌入美国商店一年多后，FDA将目标瞄准了Elf Bar，向海关官员发出警报，指示他们停止运送该公司的产品。李说，该公司的货物都没有被“扣押或退回”。</p><p>路透社对列出港口被拦截货物的 FDA 数据库进行的审查显示，FDA 和海关官员于 11 月 6 日阻止了某张公司的数量不详的产品进入美国。 FDA 和海关官员没有对被扣留的产品发表评论。</p><p>李表示，该公司已停止销售 Elf Bar 和 EBDesign 品牌的电子烟，这些品牌均在 5 月份的进口警报中被点名。李没有透露该公司是否已停止以“Lost Mary”等其他产品名称发货。他表示，“我们认为我们在美国仍然不是领先品牌”，而且该公司认为其产品的假冒版本“猖獗”。</p><p> FDA 表示，仍在评估有关被扣押进口产品的信息，但此类数据无法反映其警报的“真正影响”。该机构表示，相信这些警报可能会导致“无数公司”自愿停止进口非法电子烟。</p><p>中国电子烟行业的五名现任和前任高管告诉路透社，Heaven Gifts 藐视 FDA 规则的行为遵循了整个中国电子烟行业的共同做法。他们表示，遵守规则会让公司损失数百万美元的合规费用并损失利润，而竞争对手非法进入美国市场却几乎没有后果。</p><p>根据 Circana 的数据，在截至 9 月份的季度中，Elf Bar 和其他 Heaven Gifts 品牌仍然是一次性电子烟的市场领导者。</p><p> FDA 的 King 表示，一旦有数据显示该产品最畅销并深受年轻人欢迎，该机构就对 Elf Bar 采取了行动。他表示，针对销售非法电子烟的美国供应商或零售商建立执法案件需要时间。</p><p> “我们不可能每时每刻都在，”金说。 “所以我必须优先考虑我们现有的资源。”</p><p>金表示，该机构用于追查电子烟公司的资金相对较少，因为它不会为此目的对该行业进行收费。它现在正在寻求国会的授权来这样做。金表示，在起诉违法者之前需要咨询美国司法部，而且该机构在采取行动之前向分销商和零售商发出警告的做法也导致了执法速度的放缓。</p><p>自 6 月份开始，该机构向 300 多家销售 Elf Bar 的零售商发出警告信后，已对 60 多家企业处以罚款，其中许多是加油站和便利店。</p><h 1="">认识“韦恩”</h><p> Elf Bar 等一次性电子烟的尼古丁液含量通常比早期版本的电子烟（包括 Juul 的电子烟）高得多。而且它们更易于使用：只需打开盒子即可开始吸食。</p><p>在 2020 年美国规则出台之前，Juul 凭借一款使用多种口味的尼古丁液体“烟弹”的设备主导了美国电子烟市场，该设备深受青少年欢迎，使该公司成为公众愤怒的首要目标。</p><p>一个 Juul 烟弹大约可吸 200 口；有些 Heaven Gifts 电子烟的吸量高达 5,000 口。 Juul 入门套件包含充电器、设备和四个烟弹套装，售价至少为 40 美元。张的设备通常售价约为 20 美元。</p><p> Juul 在 2020 年 FDA 限制措施出台之前撤下了芒果等流行口味，该限制禁止在基于烟弹的设备中使用口味。 Heaven Gifts 提供柠檬糖、草莓冰镇果汁朗姆酒和热带彩虹爆炸等产品。</p><p>澳大利亚悉尼大学公共卫生副教授贝基·弗里曼 (Becky Freeman) 表示，包括 Elf Bar 在内的一次性电子烟销量呈爆炸式增长，因为用户认为它们物有所值，而且未经授权的电子烟也急剧增加。来自中国，青少年使用。</p><p> “如果你们是一群孩子，你们就会投入一些钱，然后大家分享，”弗里曼说。 “这是合适的产品，合适的价格，而且您可以买到所有这些口味。”</p><p>五年前，Heaven Gifts 还没有生产自己的产品，而是作为 Suorin 和 Smok 品牌等其他中国制造的电子烟产品的出口商和经销商。张最初出口的是中国公司如烟生产的电子烟产品，该公司被誉为现代电子烟的发明者。</p><p>在该行业的早期，即 2000 年代末，张在在线电子烟论坛上被广泛称为“Wayne”。公司发言人李说，他与其他五名员工在上海的一间公寓里创办了这家公司。张说，他把浴室当作办公室。李说，Heaven Gifts成立于2007年。这个名字让人联想到电子烟是治疗烟草带来的痛苦的灵丹妙药。</p><p>像张这样的贸易公司的目标是夫妻电子烟商店和区域经销商，他们无法购买深圳“电子烟谷”制造商所要求的大量最低订单。</p><p> 2014年，Heaven Gifts从上海搬到了深圳，以生产自己的产品。电子烟论坛.com 的创始人奥利弗·克肖 (Oliver Kershaw) 表示，早期的努力失败了，该网站是行业参与者和电子烟爱好者的热门中心。但 Heaven Gifts 在与经销商建立联系方面表现出色，尤其是在英国。</p><p> 2019年，张先生仍然决心制造自己的电子烟，他开始在整个生产链上进行大规模投资。根据中国企业数据网站天眼查的数据，Heaven Gifts 收购了 Suorin 电子烟产品制造商深圳优美科技 14.6% 的股份。深圳优美未发表评论。</p><p>张还投资了电池、加热芯片、尼古丁液制造商，以及附近城市珠海的一家高度自动化的电子烟工厂。李表示，此类投资对Heaven Gifts来说是“非常重要”的战略举措。</p><p>李表示，该公司于 2021 年首先在英国推出了 Elf Bar，随后又在美国推出了 Elf Bar。李说，Heaven Gifts 的员工人数已从大约一年前的 200 名增加到今天的 700 多名。在许多中国毕业生难以找到工作的时候，该公司却以友好和国际化的形象展现自己，其宣传视频显示，20 多岁的员工在明亮的现代空间中击拳、碰杯珍珠奶茶。</p><p>与张共事的两个人都形容他为人低调。尽管他新获得了财富，但他的穿着很简单，穿着牛仔裤和有领衬衫。他是销售、研究和战略团队的一位亲力亲为的经理，但在会议上却相对安静。</p><p>李说，他仍然被称为韦恩。</p><h 1="">引发英国青少年电子烟热潮</h><p>在推出 Elf Bar 之前，Heaven Gifts 在英国建立了分销滩头阵地。在作为中间商运营，通过当地经销商从中国电子烟谷运输产品的同时，张还建立了自己的品牌网站“Deepvaping”，直接向消费​​者和零售商销售产品。</p><p>英国提供了更加宽松的监管环境。当美国就禁止口味展开辩论时，英国却允许了，同时对尼古丁含量设定了限制，并要求电子烟公司向监管机构注册。 Heaven Gifts 表示，它遵守英国的规定。</p><p> 2018 年和 2019 年，随着 Juul 的崛起，美国青少年电子烟数量激增，但在英国，电子烟受到更多控制，直到 Elf Bar 和类似口味的一次性电子烟推出。随后，这一数字跃升：英国公共卫生组织吸烟与健康行动组织 (ASH) 6 月发布的一项调查发现，到 2023 年，超过 20% 的 11 至 17 岁儿童尝试过吸电子烟，而 2023 年这一比例约为 14%。 2020 年。调查发现，这一增长主要是由一次性用品推动的，其中 Elf Bar 最受欢迎。</p><p> ASH 副首席执行官 Hazel Cheeseman 表示，Heaven Gifts 等一次性电子烟制造商“并没有认真对待他们的产品如此吸引人并被 18 岁以下青少年广泛使用”。</p><p> e-香烟论坛.com 创始人 Kershaw 表示，英国和欧盟都有限制尼古丁含量的法规，这意味着欧洲精灵棒中的尼古丁含量不足以满足大多数试图戒烟的吸烟者的需求。但这足以吸引不吸烟者并可能使他们上瘾。</p><p> 7 月，消费品和电子烟批发商 Supreme Plc 宣布达成一项协议，向英国几家大型超市和便利店连锁店供应 Elf Bar 和 Lost Mary。 Supreme 在其 Elf Bar 产品网页上表示，英国每周售出约 250 万件。 Supreme 没有回答有关公共卫生倡导者对这些产品的担忧的问题，但表示该公司预计在截至 2024 年 3 月的财年中，这些产品将带来 4000 万英镑（5040 万美元）的收入。</p><p> Elf Bar 和其他调味电子烟在欧洲某些地区是非法的，包括匈牙利，当地法律比欧盟烟草法规更严格。</p><p>匈牙利反烟草工作负责人蒂博尔·德姆詹 (Tibor Demjen) 表示，一年多来，匈牙利一直在与非法一次性电子烟的激增作斗争。他说，政府已经放慢了销售速度，但并没有阻止销售。他指责一次性产品供应商试图“向年轻人渗透尼古丁”。</p><p> “这是他们的工作，”德姆詹说，“而且他们做得很好。”</p><p> Heaven Gifts 发言人李表示，该公司正在“高度关注”这一问题，并指责将原本销往其他市场的产品非法走私到匈牙利。</p><h 1="">拙劣的镇压行动</h><p>当美国 FDA 在 2020 年收紧电子烟法规时，它犯了公共卫生组织所说的一个巨大错误，导致了对青少年口味有吸引力的一次性电子烟的生产量激增。</p><p>在这些规则实施的前一年，Juul 以其深受青少年喜爱的调味烟弹主导了市场。 FDA 禁止在基于豆荚的设备中使用甜味剂，但豁免其他类型的设备，包括一次性设备。该机构表示，它不想限制可能使用其他类型电子烟戒烟的成年人的选择。所有公司仍需要 FDA 授权才能销售特定产品。</p><p>结果：该行业集体转向为美国市场生产糖果味一次性用品。</p><p>在 FDA 2020 年口味限制之前，Juul 于 2019 年底取消了除烟草和薄荷醇以外的所有口味。根据 Circana 零售数据，该公司的市场份额从 2018 年第四季度 71% 的峰值下降到 2023 年第三季度的 21%。Heaven Gifts 等一次性调味品牌的市场份额从 4% 攀升至 2023 年第三季度。数据显示，同期市场增长率为43%。</p><p>去年退休的 FDA 烟草部门负责人 Mitch Zeller 告诉路透社， FDA 办公厅主任 Keagan Lenihan 于 2019 年 12 月通知他，白宫希望仅对烟弹式电子烟进行口味限制。同年 9 月，时任总统唐纳德·特朗普宣布计划禁止除烟草以外的所有电子烟口味，因为它们在青少年中很受欢迎，此举引发了行业和成年电子烟爱好者的强烈反对。</p><p>泽勒说，他告诉雷尼汉青少年只会改用有味道的一次性用品，而 FDA 需要阻止白宫。 “我非常担心这项政策划错了界限，”泽勒说，他现在为一家开发戒烟药物的制药公司提供咨询。</p><p>泽勒表示，勒尼汉表示白宫的决定是最终决定。现任菲利普莫里斯国际公司对外事务主管的勒尼汉没有发表评论。特朗普发言人也没有发表评论。</p><p> FDA 在给路透社的一份声明中表示，2020 年的数据显示青少年“压倒性地喜欢”像 Juul 这样的烟弹电子烟，并且该机构“有能力根据新数据和信息改变执法重点”。</p><p> FDA 面临的更大问题是：其审批程序被认为非常繁琐，以至于许多电子烟制造商直接跳过它，尽管一次性电子烟中的甜味仍然可能是合法的。</p><p>从表面上看，美国的电子烟法规比欧洲和英国的法规要严格得多，要求公司证明对公共健康的净效益。迄今为止，该机构仅向 23 种电子烟产品授予了授权，全部为烟草味。</p><p>然而，根据 Circana 的数据，这 23 种产品加起来仅占美国 7 月至 9 月电子烟销量的不到 3%。数据显示，过去一年总共有超过 3,000 种新的电子烟产品引入美国市场。</p><p> Heaven Gifts 于 2021 年底在美国推出了 Elf Bar，但未获得 FDA 销售授权。销量猛增。根据 Circana 提供的数据，张看到 Elf Bar 和他的其他美国品牌的每周销售额从 2022 年 2 月上旬的每周不到 10 万美元增长到 2023 年 10 月上旬的每周超过 900 万美元。数据显示，从 7 月到 9 月，Heaven Gifts 产品的销量大约是 FDA 授权产品总销量的三倍。</p><p>推出美国销售后，张迅速建立了自己的分销网络，然后在 Elf Bar 旁边引入了新品牌。当该机构于 5 月份发布进口警报，试图阻止 Heaven Gifts 发货时，其中包括了一些品牌，但忽略了其他品牌，包括 Lost Mary 和 Funky Republic。</p><p>数据显示，Lost Mary 的销售额从 2022 年 9 月的每周不到 10 万美元跃升至 10 月第一周的超过 300 万美元，跻身美国一次性电子烟十大品牌之列。</p><p>李说，Heaven Gifts 定期添加新品牌以使其产品组合多样化。</p><p> “老实说，保持领先于监管机构并不在我们的议程上，”他在一份声明中表示。 “我们必须与监管机构合作，而不是小心翼翼地绕过他们。”</p><p>北卡罗来纳大学教堂山分校公共卫生教授库尔特·里比斯尔 (Kurt Ribisl) 表示，FDA 在阻止非法电子烟进口激增方面面临着复杂的挑战，但反应速度“慢得令人难以接受”。</p><p> “这有点像猫捉老鼠的游戏，”他说，“但 FDA 是一只慢动作的猫。”</p> <span>Chris Kirkham 在洛杉矶和 David Kirton 在中国深圳的报道；由 Vanessa O&#39;Connell 和 Brian Thevenot 编辑</span>]]>;</description><pubDate> Wed, 06 Dec 2023 11:44:21 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> O3PU5QYKS5MXRONLMI4MCV5DYQ</guid><link/> https://www.reuters.com/world/china/china-e-香烟-titan-behind-elf-bar-floods-us-with-illegal-vapes-2023-12-06/<author><![CDATA[Chris Kirkham, David Kirton]]></author><category>中国</category><category>电子烟/法规（特别报告，PIX） </category></item><item><title><![CDATA[China starts up world's first fourth-generation nuclear reactor]]></title><description><![CDATA[<p>官方媒体周三称，中国的新一代核反应堆已开始商业运营，这是世界上第一座此类核反应堆。</p><p>与以前的反应堆相比，随着中国转向<a href="https://www.reuters.com/business/energy/china-expects-ok-6-8-nuclear-power-units-per-year-green-energy-drive-2023-09-27/">核电</a>以努力实现碳排放目标，位于中国北部山东省的第四代石岛湾核电站旨在更有效地使用燃料，并改善其经济性、安全性和环境足迹。</p><p>新华社还称，由国有公用事业公司华能、清华大学和中国核工业集团公司联合开发的200兆瓦高温气冷堆（HTGCR）电站采用模块化设计。</p><p>模块化电站是指可异地建设的小于300MW的电站。支持者表示，它们可以在偏远地区运行，并为传统上难以减少的重工业部门提供动力，但批评者称它们太昂贵了。</p><p> <a href="https://www.reuters.com/business/energy/nuscale-power-uamps-agree-terminate-nuclear-project-2023-11-08/">NuScale Power</a>此前预计将成为第一家获得建造小型模块化反应堆许可的美国公司，该公司本月表示，由于成本上升，将终止计划在犹他州进行的 462MW 项目。</p><p>中国的目标是到2035年核电发电量达到10%，到2060年核电发电量达到18%，但截至今年9月，尚未实现<a href="https://www.reuters.com/business/energy/china-expects-ok-6-8-nuclear-power-units-per-year-green-energy-drive-2023-09-27/">2020年核电装机容量58吉瓦的目标</a>。</p><p>中国也没有在迪拜举行的<a href="https://www.reuters.com/sustainability/cop/">COP28</a>气候会议上签署 20 个国家承诺到 2050 年将核电容量增加两倍的承诺。</p><span>科琳·豪的报道；芭芭拉·刘易斯编辑</span>]]>;</description><pubDate> Wed, 06 Dec 2023 11:29:56 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> ZMNHHBKKNVOKRLKBHLNFKS5JRE</guid><link/> https://www.reuters.com/world/china/china-starts-up-worlds-first-fourth- Generation-nuclear-reactor-2023-12-06/<author><![CDATA[Colleen Howe]]></author><category>中国</category><category>核电/</category></item></channel></rss>