<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Jim Jordan, longtime critic of top US House Republicans, grasps at gavel]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-jordan/jim-jordan-longtime-critic-of-top-us-house-republicans-grasps-at-gavel-idUSKBN31D23B]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T20:27:04Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2J5VEGPOHRIWJED64JBNBZJALI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;代表吉姆·乔丹 (R-OH) 在众议院监督和问责委员会针对美国总统乔·拜登的弹劾调查听证会上发表讲话，重点关注他的言论儿子亨特·拜登的对外商业交易，2023 年 9 月 28 日在美国华盛顿国会山。路透社/乔纳森·恩斯特&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;共和党人吉姆·乔丹，美国强硬派众议院核心小组的创始人，前共和党人被嘲笑为“立法恐怖分子”的发言人，周五被&lt;a href=&quot;/world/us/republican-infighting-returns-us-house-speaker-race-square-one-2023-10-13/&quot;>;提名&lt;/ a>; 由他的政党占据首位，考验一位长期批评者是否能够领导不安的核心小组。&lt;/p>;&lt;p>;59 岁的乔丹被提名为这一职位 - 继副总统之后的美国总统职位第二顺位- 在八名众议院共和党议员之后，在民主党的支持下，&lt;a href=&quot;/world/us/mccarthy-says-he-thinks-he-will-survive-leadership-challenge-us-house-2023-10-03/ &quot;>;投票&lt;/a>;他的前任&lt;a href=&quot;/world/us/kevin-mccarthys-wild-ride-us-house-speaker-ends-historic-fall-2023-10-04/&quot;>;凯文·麦卡锡&lt; /a>; 历史性地首次失去领导地位，显然是继承人 &lt;a href=&quot;/world/us/republican-steve-scalise-path-us-house-speaker-turbulent-time-2023-10-11/&quot;>;史蒂夫·斯卡利斯&lt;/a>;放弃了他的竞选。&lt;/p>;&lt;p>;周四很明显，斯卡利斯不会赢得 221 名众议院共和党人中的 217 名共和党人的支持，而且还不清楚乔丹是否会做得更好。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;2024 年共和党总统提名的领跑者、前总统唐纳德·特朗普在麦卡锡下台几天后支持乔丹。乔丹是特朗普最直言不讳的捍卫者之一，当时特朗普在 2017-21 任期内两次被弹劾。&lt;/p>;&lt;p>;乔丹于 2006 年首次当选，代表俄亥俄州北部一个极其保守的农村地区，也是强硬派的创始人之一众议院自由核心小组，该组织被前共和党议长约翰·博纳称为“立法恐怖分子”。&lt;/p>;&lt;p>;虽然麦卡锡是第一位被同事正式投票赶出领导地位的众议院议长，但他的两位共和党前任博纳和保罗·瑞安也在右翼的压力下辞职。&lt;/p>;&lt;p>;乔丹晋升为议长，说明过去十年中共和党以 221 比 212 的微弱多数向右转，但也可能考验他团结多数派的能力，而这些多数派可以承受仅仅失去的代价。对民主党联合反对的任何措施都有四票。&lt;/p>;&lt;p>;在进入政界之前，乔丹在高中和大学冠军摔跤手的职业生涯中磨练了自己的拳击风格，后来在俄亥俄州立大学担任摔跤教练.&lt;/p>;&lt;p>;2018年，这段过去威胁到了他的政治生涯，当时乔丹的前学生指责他对摔跤队医生对大学摔跤手进行猖獗的性虐待视而不见，当时乔丹还是助理教练。&lt;/p>; &lt;p>;乔丹否认了所有指控，大学调查没有发现确凿的证据表明他知道虐待行为。但前摔跤手坚称，医生的虐待行为是众所周知的，而且报告本身还发现，学生们曾在教练组面前抱怨医生的偷窥行为。&lt;/p>;&lt;p>;乔丹经常在提及他的摔跤背景时提到了他的摔跤背景。他在国会享有“斗士”的声誉。&lt;/p>;&lt;p>;他以在委员会听证会上咄咄逼人的质询风格而闻名，最近担任司法委员会主席，该委员会一直在调查对国税局和国家税务局进行政治干预的指控。联邦调查局。&lt;/p>;&lt;p>;乔丹在四月份的一次采访中告诉《纽约时报》，“我把这看作一场摔跤比赛”，并解释了他如何准备听证会。 “我将尽力做好准备。你不能即兴发挥。”&lt;/p>;&lt;p>;乔丹是 2013 年因前总统巴拉克·奥巴马标志性医疗改革而导致政府关门的策划者，推动了政府关门。 2018 年，他再次因移民改革问题而停摆。&lt;/p>;&lt;p>;2015 年，他参与了一个威胁时任议长博纳的组织，威胁要提出辞职动议，这与麦卡锡下台的程序相同。该动议从未提交众议院，但来自共和党极右翼的威胁和持续压力最终导致博纳提前退休。&lt;/p>;&lt;p>;博纳在 2021 年接受哥伦比亚广播公司新闻采访时谈到乔丹：“我从来没有见过一个人会花更多的时间来破坏事情。”&lt;/p>;&lt;p>;研究机构有效立法中心一直将乔丹评为在国会任职 16 年来效率最低的立法者之一.&lt;/p>;&lt;p>;约旦还赢得了特朗普在国会最忠实盟友之一的声誉，特别是在弹劾程序期间以及宣扬特朗普关于 2020 年选举因广泛欺诈而受到损害的虚假说法。&lt;/p>;&lt;p >;从 2020 年 8 月开始，他暗示民主党试图通过邮寄选票欺骗选举结果，接受多家媒体采访，坚称特朗普赢得了选举，出现在宾夕法尼亚州的“停止盗窃”集会上，并在众议院发表讲话2021 年 1 月 6 日上午，反对亚利桑那州的选举结果。&lt;/p>;&lt;p>;数小时后，数千名特朗普支持者冲进美国国会大厦。&lt;/p>;&lt;p>;“吉姆·乔丹更了解什么调查 1 月 6 日骚乱的前共和党众议员、现已解散的众议院特别委员会主席利兹·切尼 (Liz Cheney) 在上周的一次演讲中表示，唐纳德·特朗普比任何其他众议院议员都更计划在 1 月 6 日举行骚乱。 p>;&lt;p>;乔丹否认自己参与其中。&lt;/p>;&lt;p>;乔丹作为煽动者的名声在他竞选议长期间一直困扰着他，尤其是温和派人士，他们担心他的名字会损害他们在摇摆选区的连任竞选活动&lt;/p>;&lt;p>;“关键是要团结会议，”乔丹在宣布参选意向时告诉记者。 “我想我能做到。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 14 Oct 2023 04:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US House Republicans nominate Jim Jordan for speaker, testing hardline appeal]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-speaker/us-house-republicans-nominate-jim-jordan-for-speaker-testing-hardline-appeal-idUSKBN31D0UN]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T20:40:08Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周五美国众议院共和党提名强硬保守派&lt;a href=&quot;/world/us/jim- jordan-longtime-critic-top-us-house-republicans-grasps-gavel-2023-10-13/&quot;>;吉姆·乔丹&lt;/a>;领导众议院，此举将考验这位长期批评共和党领导层的人是否能够赢得足够的支持来夺取议长的木槌。&lt;/p>;&lt;p>;共和党的内讧已使众议院瘫痪了 10 天，立法者在&lt;a href=&quot;/world/us/us-house-republicans-eye 问题上陷入僵局-scalise-jordan-possible-next-speaker-2023-10-11/&quot;>;&lt;a href=&quot;/world/us/kevin-mccarthys-wild-ride-us-house-speaker-ends 的继任者&lt;/a>; -historic-fall-2023-10-04/&quot;>;凯文·麦卡锡&lt;/a>;，10月3日被一小群共和党叛乱分子赶下台。&lt;/p>;&lt;p>;约旦在闭门比赛中获胜投票给了佐治亚州议员奥斯汀·斯科特(Austin Scott)，他在国会的12年里一直保持相对低调。一位不愿透露姓名的共和党助手表示，投票结果为 124 比 81。&lt;/p>;&lt;p>;要成为议长（仅次于副总统的第二号总统职位），乔丹仍必须赢得选举。众议院多数票，目前尚不清楚他是否能够团结共和党同僚支持他的竞选。&lt;/p>;&lt;p>;共和党以 221 比 212 的微弱优势控制众议院，这意味着他们有能力如果民主党投票反对他，他们将失去不超过四票，正如他们预计的那样。&lt;/p>;&lt;p>;乔丹获胜后，共和党人准备进行第二轮投票，看看他是否能筹集到获胜所需的 217 票。全体投票。&lt;/p>;&lt;p>;乔丹周三以微弱优势输给了&lt;a href=&quot;/world/us/republican-steve-scalise-path-us-house-speaker-turbulent-time-2023-10 -11/&quot;>;史蒂夫·斯卡利斯&lt;/a>;，众议院共和党二号人物，被视为麦卡锡的法定继承人。但斯卡利斯在周四放弃了他的竞选，因为他显然无法巩固共和党人对他的支持。&lt;/p>;&lt;p>;一些共和党人的问题不仅仅是缺乏领导力。&lt;/p>;&lt;p>;“缺乏领导力”信任。缺乏透明度，”众议员凯特·卡马克 (Kat Cammack) 说。 “这就是我们在真正接触到演讲者之前需要解决的问题。”&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/us/jim-jordan-longtime-critic-top-us-house-republicans -grasps-gavel-2023-10-13/&quot;>;担任众议院司法委员会主席的乔丹&lt;/a>;多年来，作为党内右翼的直言不讳的倡导者，一直折磨着共和党领导人。他得到了麦卡锡和 2024 年共和党总统提名领跑者、前总统唐纳德·特朗普的支持。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为我可以团结整个会议，我认为我可以告诉全国我们正在做什么，并且为什么这很重要，”乔丹在投票前告诉记者。&lt;/p>;&lt;p>;随着中东战争的扩大、俄罗斯继续袭击乌克兰以及政府面临 11 月 17 日的大选，众议院陷入了僵局。共和党人一直希望避免重演 1 月份发生的尴尬场面，当时强硬的保守派迫使麦卡锡在四天内忍受了 15 场全场投票，然后才赢得了木槌。 .&lt;/p>;&lt;p>;乔丹的支持者表示，即使他在前几轮投票中没有获胜，他最终也能巩固支持。他们表示，他的对抗风格可能有助于与民主党总统乔·拜登和民主党的谈判-控制参议院。&lt;/p>;&lt;p>;“我们需要一个强硬、聪明并且能够在那个房间里谈判的人。我认为吉姆·乔丹可以做到这一点，”众议员妮可·马利奥塔基斯说。&lt;/p>;&lt;p>;但乔丹面临着那些对他的支持者未能团结在斯卡利斯身后感到愤怒的人的怀疑。&lt;/p>;&lt;p>;“我只是认为史蒂夫得到了不公平的待遇，”众议员弗恩·布坎南 (Vern Buchanan) 说。&lt;/p>;&lt;p>;虽然麦卡锡是美国历史上第一位因众议院投票而被罢免的议长，但最后两位担任该职位的共和党人 - 约翰·博纳 (John Boehner) 和Paul Ryan - 也在右翼的压力下离开。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters /ZC33DXNQK5JS3IJN5A6STVIP6Y.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;众议院司法委员会主席众议员吉姆·乔丹 (R-OH)，下一届议长竞选的主要竞争者美国众议院议员抵达众议院共和党会议，共和党人正在努力重新开始为美国众议院挑选新领导人，此前党派内讧导致提名人史蒂夫·斯卡利斯退出国会山议长竞选2023 年 10 月 13 日于美国华盛顿。REUTERS/Elizabeth Frantz &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IALWBLGLRFMRJLQEXTAXM4YCEE.jpg &quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国众议院众议员马乔里·泰勒·格林 (R-GA) 抵达众议院共和党会议，共和党人正在努力重新开始挑选候选人2023 年 10 月 13 日，美国华盛顿国会山，党派内讧后，美国众议院新任领导人导致提名人史蒂夫·斯卡利斯 (Steve Scalise) 退出议长竞选。 REUTERS/Kevin Lamarque&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DTZ6KFRWMVJG7CFTWLAMDIR6OU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国代表迈克尔麦考尔（德克萨斯州共和党人）抵达国会山参加众议院共和党会议，共和党人正在努力重新选举美国众议院新领导人，此前党派内讧导致提名人史蒂夫·斯卡利斯退出议长竞选。美国华盛顿，2023 年 10 月 13 日。REUTERS/Kevin Lamarque&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/G33FGNWWHFO6LAURERVTGYR67U.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国众议院议长的主席空着，手里拿着木槌和刚擦亮的墨水瓶，在民主党众议院议长交接之前不久就准备好了南希·佩洛西 (Nancy Pelosi) 在 2011 年 1 月 5 日第 112 届美国国会开幕日向新任共和党议长约翰·博纳 (John Boehner) 致辞。 REUTERS/Jim Young/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront- us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/WYH52VBZGRNVPARKTUEZWRBICI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国众议员吉姆·乔丹 (R-OH) 抵达2023 年 10 月 13 日，美国华盛顿国会山，共和党人在党内内讧导致提名人史蒂夫·斯卡利斯 (Steve Scalise) 退出议长竞选后，召开众议院共和党会议，共和党人正在努力重新挑选美国众议院新领导人。 .REUTERS/Elizabeth Frantz&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/S2JJBHYUTRPTVECWEBWI2RWY4I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名男子走过国会大厦，继上周凯文·麦卡锡 (Kevin McCarthy) 于 2023 年 10 月 12 日在美国华盛顿国会大厦被驱逐后，今天众议院共和党人将继续选举新众议院议长.REUTERS/Kevin Lamarque/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color :orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https ://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 14 Oct 2023 04:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US law enforcement on alert, thousands rally for Palestinian cause in New York City]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-demonstrations/us-law-enforcement-on-alert-thousands-rally-for-palestinian-cause-in-new-york-city-idUSKBN31D01F]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T20:45:57Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国执法机构周五加强安全措施，在全球抗议以色列-阿拉伯流血事件之际保护犹太和穆斯林社区在中东，数千名亲巴勒斯坦示威者走上纽约市街头。&lt;/p>;&lt;p>;成群结队的抗议者聚集在曼哈顿时代广场附近，要求巴勒斯坦独立，并谴责以色列总理本杰明·内塔尼亚胡（Benjamin Netanyahu）的统治。政府加强了对加沙的打击，以报复哈马斯在以色列的袭击。&lt;/p>;&lt;p>;抗议者中许多人戴着口罩隐藏身份，称是出于对自身安全的担忧，他们高呼“自由”等口号。巴勒斯坦，”和“内塔尼亚胡，你说什么？你今天杀了多少孩子？”&lt;/p>;&lt;p>;集会举行之际，纽约和其他美国城市的警察表示，他们正在加强犹太教堂、清真寺和其他地方周围的巡逻。犹太和穆斯林机构，但当局坚称他们不知道任何具体或可信的威胁。&lt;/p>;&lt;p>;在哈马斯前领导人哈立德·梅沙尔 (Khaled Meshaal) 发出呼吁后，加强了安全措施&lt;a href=&quot;/world/middle-east/前哈马斯酋长呼吁邻国加入对以色列的战争-2023-10-11/&quot;>;周五举行抗议活动，支持巴勒斯坦人。&lt;/p>;&lt;p>;以色列在最近几天，以色列加强了对加沙的打击，以回应上周末伊朗支持的激进组织哈马斯的枪手对以色列南部的残酷袭击，该组织控制着拥挤的巴勒斯坦沿海飞地。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯的暴行至少造成死亡1,300 名以色列人，这是巴勒斯坦历史上对这个犹太国家最致命的袭击。以色列军队对加沙的空袭造成至少 1,800 名巴勒斯坦人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;美国国家安全官员周五在白宫会面，讨论保护全国犹太和穆斯林社区的准备工作，以及华盛顿的外交设施和以色列领事馆所在城市，包括纽约和洛杉矶。&lt;/p>;&lt;p>;“目前，我们的情报机构没有任何具体情报表明对美国构成威胁。白宫发言人约翰·柯比说：“美国对以色列的哈马斯恐怖袭击感到愤怒。” “也就是说，我们继续对任何和所有可能的威胁保持警惕。”&lt;/p>;&lt;p>;纽约市警察出动，在喧闹但和平的集会边缘的障碍物后面保持高度可见的轮廓。时代广场上，数千人大声喊叫，敲着鼓，挥舞着巴勒斯坦旗帜和标语。没有明显的反抗议者。&lt;/p>;&lt;p>;一小群亲巴勒斯坦学生示威者从曼哈顿巴鲁克学院游行到时代广场的更大集会，举着标语，上面写着：“抵抗不是恐怖主义！”和“结束以色列种族隔离。”&lt;/p>;&lt;p>;纽约集会恰逢中东地区以及亚洲和欧洲部分地区支持加沙人的抗议活动。相比之下，拥有大量阿拉伯人口的德国和法国禁止了亲巴勒斯坦示威活动。&lt;/p>;&lt;p>;相比之下，拥有大量阿拉伯人口的德国和法国这两个西欧国家则禁止了亲巴勒斯坦示威活动。&lt;纽约警察局巡逻队长约翰·切尔（John Chell）周四告诉记者，周五纽约市警察局的每位警官都将“穿上制服”，准备平息任何骚乱，并警告说，“我们不会容忍任何骚乱”。市长埃里克·亚当斯表示，他的办公室已指示警方“向学校和礼拜堂提供更多资源，以确保它们的安全，并确保我们的城市仍然是一个和平的地方。 ”他说，在犹太和穆斯林社区都部署了额外的警察巡逻队。&lt;/p>;&lt;p>;州长凯西·霍赫尔 (Kathy Hochul) 命令纽约州国民警卫队在重要的交通枢纽巡逻。&lt;/p>;&lt;p>;在全国范围内，警察洛杉矶警察局发表声明称，其警员将在犹太和穆斯林社区中表现得更高。&lt;/p>;&lt;p>;在华盛顿，支持以色列和美国犹太社区的集会在该市的自由广场吸引了约 200 人，鉴于国会大厦建筑群，警察前一天晚上在那里竖起了防护围栏。&lt;/p>;&lt;p>;大华盛顿犹太社区关系委员会主任罗恩·哈尔伯(Ron Halber)猛烈抨击了停火的呼吁，并回应了以色列的批评哈尔伯表示，周六的袭击表明，对哈马斯这样的敌人使用“同等武力”是无效的。他说：“那些日子过去了，但不要指望犹太人会再次接受这种情况。”&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/us/us- Colleges-become-flashpoints-protests-both-sides-israel-hamas-war-2023-10-13/&quot;>;周四，在一个全国性亲巴勒斯坦组织宣布“一天”后，美国几所大学校园爆发了抗议活动&lt;/a>;抵抗”并号召其200个大学分会举行示威活动。抗议活动发生时，有报道称双方学生都遭到袭击，一些分会出于安全原因取消了抗议活动。&lt;/p>;&lt;p>;联邦调查局表示，它意识到呼吁全球采取行动的呼声可能会导致美国社区发生示威活动。周五，并鼓励公众保持警惕。&lt;/p>;&lt;p>;佛罗里达州劳德代尔堡一所大型犹太走读学校布劳瑟·迈蒙尼德学院 (Brauser Maimonides Academy) 的校长约尼·费恩 (Rabbi Yoni Fein) 周四表示，“针对行动的更高级别警报预计周五将出现全球抗议活动，“绝对到位”。&lt;/p>;&lt;p>;他说，联邦调查局、国土安全部和其他联邦当局已与全国各地的犹太机构举行了在线安全会议。&lt;/p>;&lt;p >;但费恩表示，学校正在努力让学生放心，他们是安全的，可以继续自己的生活。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east- 2.images.arcpublishing.com/reuters/WR3MTUPSGVPGZNXVYNDEXV5OBY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;纽约市警察局 (NYPD) 反恐部队成员在《泰晤士报》巡逻2023 年 10 月 12 日，美国纽约市，纽约市在计划举行的示威活动之前采取了安全预防措施。REUTERS/Brendan McDermid&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us- east-2.images.arcpublishing.com/reuters/V6BLVFXYDZM7XIIPZJH5UQCAGU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;纽约市警察局 (NYPD) 反恐部队巡逻队成员2023 年 10 月 12 日，美国纽约市时代广场，该市在计划的示威活动之前采取了安全预防措施。REUTERS/Brendan McDermid&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront- us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QKY6MJ4RCFMQZK6EI2EDEPJKHM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲以色列学生参加抗议活动，支持以色列在加沙持续冲突中，美国纽约哥伦比亚大学，2023 年 10 月 12 日。REUTERS/Jeenah Moon/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QW73O6S54ZNF3PHERTLFVPR7J4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲巴勒斯坦学生参加抗议活动，支持2023 年 10 月 12 日，美国纽约哥伦比亚大学，加沙持续冲突中的巴勒斯坦人。REUTERS/Jeenah Moon/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 14 Oct 2023 04:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Nobel-winning poet Louise Gluck dead at age 80]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/people-gluck/us-nobel-winning-poet-louise-gluck-dead-at-age-80-idUSKBN31D248]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T20:47:58Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DWKMGXQA2JJQ7PHOF5T7MEGKNI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2020 年诺贝尔文学奖获得者、美国诗人路易丝·格鲁克 (Louise Gluck) 在美国马萨诸塞州剑桥市的家外摆姿势，这张未注明日期的照片路透社于 2020 年 12 月 7 日获得的讲义图像。© Nobel Prize Outreach/Daniel Ebersole/讲义来自 REUTERS &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;诗人路易丝·格鲁克 (Louise Gluck) 因其作品获得 2020 年诺贝尔文学奖，据周五媒体报道援引她的编辑的话称，她已去世，享年 80 岁。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 14 Oct 2023 04:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Top US bankruptcy judge, under ethics review, steps back from major cases]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/bankruptcy-jones-ethics/top-us-bankruptcy-judge-under-ethics-review-steps-back-from-major-cases-idUSKBN31D1YQ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T20:49:13Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ESAY57BDD5MXHMDELOFTM4BW54。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;这张插图照片拍摄于特拉华州乔治城的苏塞克斯郡衡平法院，法官席上有木槌和木块，美国，2021 年 6 月 9 日。路透社/安德鲁·凯利&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;休斯顿美国破产法官戴维·琼斯 (David Jones) 负责监督的第 11 章重大案件比任何其他美国法官都多，他周五表示，他正面临着对之前未公开的恋爱关系进行道德审查，并不再处理大型案件。&lt;/p>;&lt;p>;琼斯周末表示，他已经保持了多年的恋爱关系，并与破产律师伊丽莎白·弗里曼 (Elizabeth Freeman) 共用一个家，此前曾担任他的法律助理。直到最近，弗里曼还在当地一家律师事务所 Jackson Walker 工作，该律师事务所在琼斯所在的休斯顿法院提起了许多案件。&lt;/p>;&lt;p>;琼斯在钻井公司 Arethusa Offshore 破产案的法庭听证会上表示，他正在接受调查来自位于新奥尔良的美国第五巡回上诉法院，他所有涉及大公司的破产案件将在调查期间分配给其他法官。&lt;/p>;&lt;p>;“我希望您能够理解，程序比单个案件更重要，对于我造成的不便，我深表歉意，”琼斯告诉公司的律师。&lt;/p>;&lt;p>;第五巡回法院拒绝就道德调查发表评论，但休斯顿破产法院周五更新了案件分配规则，将琼斯从负责监督所有涉及超过 2 亿美元债务的复杂案件的两名法官组成的小组中除名。&lt;/p>;&lt;p>;法律道德专家 &lt;a href=&quot;/legal/government/ us-bankruptcy-judge-should-have-disclosure-personal-relationship-experts-2023-10-10/&quot;>;曾表示&lt;/a>;琼斯应该披露这段关系或回避涉及杰克逊·沃克的案件。&lt;/ p>;&lt;p>;杰克逊·沃克 (Jackson Walker) 的发言人表示，该公司在 2021 年 3 月得知这段恋爱关系后咨询了外部道德顾问。&lt;/p>;&lt;p>;“从我们第一次得知这一指控起，弗里曼女士就被告知不要这样做杰克逊·沃克发言人吉姆·威尔金森说：“在琼斯法官面前处理任何案件或开具账单。” “我们相信我们的行为是负责任的。”&lt;/p>;&lt;p>;弗里曼通过她的律师拒绝发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;琼斯自 2016 年 1 月以来一直是美国最忙碌的破产法官，负责监督 11 起案件。根据提供信贷市场研究和情报的 Debtwire 的数据，占所有涉及超过 1 亿美元负债的第 11 章破产的百分比。他最近主持了 JC Penney Co Inc、Neiman Marcus Group、Party City 和 Chesapeake Energy Corp 等公司的破产案件。&lt;/p>;&lt;p>;复杂案件的两名法官组成的小组在美国破产法院中是个例外。 ，通常会在所有法官中随机分配案件。&lt;/p>;&lt;p>;一年前从该小组辞职的美国破产法官马文·伊斯古尔 (Marvin Isgur) 将接替琼斯，琼斯处理的所有复杂案件都将被随机分配致 Isgur 或该小组的另一位成员、美国破产法官克里斯托弗·洛佩兹 (Christopher Lopez)。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 14 Oct 2023 04:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Hamas“ cash-to-crypto global finance maze in Israel“s sights]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-hamas-funding/hamas-cash-to-crypto-global-finance-maze-in-israels-sights-idUSKBN31D212]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T19:29:18Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;伦敦/迪拜（路透社）-巴勒斯坦激进组织哈马斯利用全球融资网络向慈善机构和友好国家提供支持据专家和官员称，通过加沙隧道传递现金或使用加密货币绕过国际制裁。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20231013&amp;t= 2&amp;i=1647670075&amp;r=LYNXMPEJ9C0YP&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片：联合国开始向数千名巴勒斯坦人分发由卡塔尔资助的现金援助，巴勒斯坦人收到现金2021 年 9 月 15 日，加沙地带南部汗尤尼斯的贫困家庭。路透社/Ibraheem Abu Mustafa/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;然而，统治加沙地带的哈马斯将面临甚至该组织的枪手造成数百名以色列人（主要是平民）死亡，之后获取资金面临更多障碍。以色列对加沙进行了 75 年来冲突中最猛烈的轰炸。&lt;/p>;&lt;p>;本周早些时候，以色列警方表示，他们冻结了一个巴克莱银行账户，当局称该账户与哈马斯筹款活动有关，并封锁了用于收集资金的加密货币账户。此举让我们得以一睹一个复杂的金融网络，其中一些是合法的，但非常隐蔽，它支撑着哈马斯或伊斯兰抵抗运动及其组织加沙地带政府自 2007 年起开始执政。&lt;/p>;&lt;p>;美国前反恐官员马修·莱维特 (Matthew Levitt) 估计，哈马斯超过 3 亿美元的预算大部分来自商业税，因为以及来自伊朗和卡塔尔等国家或慈善机构的捐款。&lt;/p>;&lt;p>;去年二月，美国国务院表示，哈马斯在其他海湾国家筹集资金，并从巴勒斯坦人、其他侨民及其慈善机构获得捐款。&lt;/p>; &lt;p>;路透社无法联系哈马斯官员就此事发表评论。哈马斯过去曾表示，对其捐助者施加的财务限制是为了消除对以色列的合法抵抗。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯被美国和英国等国列为恐怖组织，越来越多地使用莱维特说，他们使用加密货币、信用卡或人为的贸易协议来避免日益严格的国际限制。&lt;/p>;&lt;p>;“哈马斯一直是使用加密货币资助恐怖主义的最成功用户之一，”联合创始人汤姆·罗宾逊 (Tom Robinson) 表示区块链研究公司 Elliptic 的研究人员。&lt;/p>;&lt;p>;然而，哈马斯今年表示，在遭受一系列损失后，它将放弃加密货币。加密货币的账本系统可以使此类交易可追溯。&lt;/p>;&lt;p>;区块链研究人员 TRM Labs 本周在一份研究报告中表示，在哈马斯参与的几轮暴力事件后，加密货币筹款活动此前有所增加。 TRM Labs 表示，2021 年 5 月的战斗结束后，哈马斯控制的加密地址收到了超过 40 万美元。&lt;/p>;&lt;p>;然而，自上周末的暴力事件以来，与哈马斯相关的著名支持团体仅通过加密转移了数千美元， TRM 指出。&lt;/p>;&lt;p>;“捐款量低的一个可能原因是以色列当局立即将其作为目标，”TRM 表示，并补充说以色列从与哈马斯有关的公司手中扣押了价值“数千万美元”的加密货币&lt;/p>;&lt;p>;从 2021 年 12 月到今年 4 月，以色列查封了近 190 个据称与哈马斯有关的加密账户。&lt;/p>;&lt;p>;无论是通过加密还是其他方式，哈马斯的盟友已经找到了向加沙筹集资金的方法。美国国务院表示，伊朗每年向包括哈马斯在内的巴勒斯坦组织提供高达 1 亿美元的支持，并列举了通过空壳公司、航运交易和贵金属转移资金的方法。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗当局确实这样做了没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;美国财政部表示，到去年，哈马斯已经建立了一个秘密公司网络，管理着从土耳其到沙特阿拉伯的公司的 5 亿美元投资，并宣布对2022 年 5 月对这些公司进行收购。&lt;/p>;&lt;p>;以色列长期以来一直指责伊朗的宗教统治者通过向哈马斯提供武器来煽动暴力。德黑兰不承认以色列，但表示向该组织提供道义和财政支持。&lt;/p>;&lt;p>;自 1979 年革命以来，支持巴勒斯坦事业一直是伊斯兰共和国的支柱，也是该国发展的一种方式自 2014 年以来，天然气资源丰富的卡塔尔也向加沙支付了数亿美元，一度每月花费 3000 万美元来帮助运营该飞地唯一的发电厂和来支持哈马斯政府中的贫困家庭和公务员。&lt;/p>;&lt;p>;“卡塔尔援助向最贫困的巴勒斯坦家庭提供了 100 美元，并延长了加沙一天的供电时间，”一名卡塔尔官员在 2019 年表示。对政府置评请求的回应，并补充说，这有助于“维持……巴勒斯坦家庭的稳定和生活质量”。&lt;/p>;&lt;p>;卡塔尔在外交政策上走钢丝，拥有该地区最大的美国军事基地，熟悉该过程的消息人士称，卡塔尔对加沙的资金实际上是通过以色列进行的。&lt;/p>;&lt;p>;这些资金是从卡塔尔以电子方式转移的到以色列。以色列和联合国官员亲手携带现金越过边境前往加沙。&lt;/p>;&lt;p>;现金将直接分发给加沙的贫困家庭和公务员，每个家庭或个人必须在收到的名字旁边签名现金。该表的一份副本交给以色列，一份交给联合国，一份交给卡塔尔。&lt;/p>;&lt;p>;“卡塔尔对加沙地带的援助是与以色列、联合国和美国充分协调的，”卡塔尔政府&lt;/p>;&lt;p>;近年来，卡塔尔从以色列购买燃料，用于加沙唯一的发电站。 It also sent Egyptian fuel that Hamas can resell, using the proceeds for salaries.&lt;/p>;&lt;p>;Stephen Reimer of the think tank, Royal United Services Institute, predicted fresh attempts to fully restrict the group&#39;s access to formal financial channels would have limited success. “Their financing tactics have grown to circumvent these.”&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 14 Oct 2023 04:25:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>