<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[“Not a single round“: Slovak election could see Kyiv lose staunch ally]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/slovakia-election-ukraine/not-a-single-round-slovak-election-could-see-kyiv-lose-staunch-ally-idUSKBN30R09B]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-21T05:11:10Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;“我们是一个和平的国家。我们不会向乌克兰发射一发子弹。”&lt;/p>;&lt;p >;这是罗伯特·菲科 (Robert Fico) 上周在斯洛伐克西部小镇贝布拉沃河畔巴诺夫采 (Banovce nad Bebravou) 举行的一次政治集会上向约 300 名支持者直言不讳的信息，当时正值 9 月 30 日的选举之前，这位民粹主义前总理最有可能获胜。&lt;/p>;&lt;如果他兑现自己的承诺，这将给斯洛伐克带来翻天覆地的变化。迄今为止，斯洛伐克一直是其东部邻国乌克兰在对俄战争中的坚定盟友。布拉迪斯拉发向基辅提供了武器，并在欧盟和北约内向基辅提供了强有力的政治支持。&lt;/p>;&lt;p>;“无论如何，他们必须坐下来达成协议，”菲科谈到战斗人员时说。 “俄罗斯永远不会离开克里米亚，永远不会离开它控制的领土。”&lt;/p>;&lt;p>;菲科并不能保证获胜。没有哪个政党有望获得多数席位，组建联合政府可能会很困难。基辅的西方外交官和官员也表示，像斯洛伐克这样的小国在颠覆欧盟和北约政策方面只能走这么远。&lt;/p>;&lt;p>;但这位 59 岁的领导人批评对欧盟和北约的制裁，引起了布鲁塞尔及其他地区的不满。俄罗斯呼吁战争结束后与莫斯科和解，并承诺如果出现这种可能性，将否决乌克兰加入北约。&lt;/p>;&lt;p>;在竞选过程中，菲科表示，战争“始于 2014 年，当时乌克兰纳粹分子”法西斯分子开始在顿巴斯和卢甘斯克谋杀俄罗斯公民”，这呼应了莫斯科支持在乌克兰东部夺取土地的分裂分子的理由。&lt;/p>;&lt;p>;在这个选民厌倦了经济痛苦的国家，他的政党在民意调查中以微弱优势领先。新冠疫情限制、与乌克兰战争相关的高通胀以及&lt;a href=&quot;/world/europe/slovaks-send-up-500-soldiers-help-with-migrants-crossing-hungary-2023-09-06/&quot;>; &lt;/a>; 非法移民激增。&lt;/p>;&lt;p>;社会学家表示，社交媒体上的虚假信息加剧了选民之间的两极分化，并导致公众对支持乌克兰持怀疑态度。&lt;/p>;&lt;p>;Fico 拒绝接受接受本文采访，但没有回答通过电子邮件发送的问题。&lt;/p>;&lt;p>;“我们不应该用武器支持他们（乌克兰），因为邪恶只会滋生更多邪恶，”68 岁的养老金领取者埃莱奥诺拉·塔纳科娃 (Eleonora Tanacova) 在听菲科的演讲时说道上周四。 “如果我们继续支持他们，这场战争就永远不会结束。”&lt;/p>;&lt;p>;四位西方高级外交官表示，菲科的竞选言论让斯洛伐克的盟友感到担忧。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰的反攻尚未形成大规模反攻。突破 - 引发了关于盟友将维持多久的财政和军事支持的问题 - 欧盟和北约领导人迫切希望维持针对莫斯科的统一战线。&lt;/p>;&lt;p>;菲科还可能与匈牙利总理维克托·欧尔班结盟，后者是一位与俄罗斯保持着密切联系的欧洲异类，增加了与布鲁塞尔在法治、乌克兰战争和移民问题上发生更多冲突的可能性。&lt;/p>;&lt;p>;但菲科在之前的任期内表现出实用主义，当时他接管了斯洛伐克加入欧元并在很大程度上避免了与欧盟和北约伙伴的争执，缓和了这种担忧。&lt;/p>;&lt;p>;“俄罗斯军队驻扎在你的边境，与你的盟友关系破裂，这是你想要的吗？”一位外交官说。 “或者他会恢复原来的实用主义者吗？”第二位外交官认为，考虑到弹药制造商和军火制造商的经济重要性，除了已经耗尽的军队库存之外，菲科会犹豫是否要削减对乌克兰的武器供应。维修基地。&lt;/p>;&lt;p>;布鲁塞尔有影响力。在法治问题上，它可以拒绝欧盟对斯洛伐克的财政支持，斯洛伐克今年的财政赤字预计将达到GDP的6.85%，为欧元区最高水平，而斯洛伐克急需财政支持。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰官员表示他们对欧盟内部欧尔班联盟的前景感到担忧，但请注意，匈牙利通常不会在重要决策上打破常规，因此预计如果菲科获胜，其外交政策影响有限。&lt;/p>;&lt;p>;此外，菲科的社会影响力也非常有限。保守派 SMER-SSD 党在最新民意调查中仅以 19.4% 的支持率领先，而自由派进步斯洛伐克 (PS) 党的支持率为 18.2%。很大程度上取决于较小政党的表现。&lt;/p>;&lt;p>;菲科在 2018 年一名调查记者被谋杀引发大规模抗议后被迫辞职，现在的反对派变得更加激进。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，虚假信息智库 Globsec 的卡塔琳娜·克林戈娃 (Katarina Klingova) 表示，自俄罗斯 2022 年全面入侵以来，这种言论已经蔓延开来，削弱了公众对乌克兰的支持。&lt;/p>;&lt;p>;她补充说，斯洛伐克长期以来一直是亲俄言论的沃土，由于其历史亲和力、对公共机构和政客的低信任度，将曾经的边缘叙事转变为政治主流。&lt;/p>;&lt;p>;“我们看到这些叙事处于信息谱的边缘（2015 年），但现在“你打开电视，几乎在每次辩论中都会有一些政治代表使用虚假信息叙述，”克林戈娃说。&lt;/p>;&lt;p>;“他们不一定必须支持克里姆林宫......但他们肯定会参与其中俄罗斯之手。”&lt;/p>;&lt;p>;2023 年初，超过 40,000 名斯洛伐克人签署了请愿书，以避免在动员时被征召入伍，此前社交媒体上的恶作剧帖子称，可能会被征召去乌克兰作战。骗局已被揭穿，但人们的反应表明，围绕乌克兰战争的虚假信息对斯洛伐克 550 万人口产生了影响。&lt;/p>;&lt;p>;今年早些时候的一项 Globsec 调查发现只有 40% 的斯洛伐克人认为俄罗斯对入侵乌克兰负有主要责任，这是中欧和东欧地区比例最低的。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us- east-2.images.arcpublishing.com/reuters/5LVUHNJ27RLE7H5MVMBJCIPBQQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;斯洛伐克前总理、SMER-SSD党领袖罗伯特·菲科出席2023 年 9 月 14 日，在斯洛伐克贝布拉沃河畔巴诺夫采举行的斯洛伐克提前议会选举之前，该党举行竞选集会。REUTERS/Radovan Stoklasa/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront- us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/POI6YEYQZBIVRPSF46FFV53ZNM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;斯洛伐克前总理、SMER-SSD党领袖罗伯特2023 年 9 月 14 日，在斯洛伐克贝布拉沃河畔巴诺夫采举行的斯洛伐克提前议会选举之前，菲科出席该党的竞选集会。 REUTERS/Radovan Stoklasa/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/4TUV3PDUYRMMPNL7VYI7N4PFXQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;人们参加 SMER-SSD 党的竞选集会，2023 年 9 月 14 日，斯洛伐克提前议会选举在斯洛伐克贝布拉沃河畔巴诺夫采举行。REUTERS/Radovan Stoklasa/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/5RO3MBGOYNIW7B4J4D7X27AXGA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;聚会期间，支持者等待聆听进步斯洛伐克党领袖 Michal Simecka 的讲话议会选举前的竞选活动，斯洛伐克特伦钦，2023 年 9 月 7 日。REUTERS/Radovan Stoklasa/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 21 Sep 2023 13:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Fed“s hawkish stance spooks investors, though some say peak rates near]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-fed-investors/analysis-feds-hawkish-stance-spooks-investors-though-some-say-peak-rates-near-idUSKBN30R099]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-21T05:12:09Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美联储长期加息的计划可能会在未来几个月继续给股票和债券带来压力，尽管一些人投资者怀疑央行是否会坚持立场。&lt;/p>;&lt;p>;美国央行&lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/fed-projections-show-if-soft-landing-is-new- Baseline-or-baseless-2023-09-20/&quot;>;周三维持利率不变&lt;/a>;，符合市场预期。但政策制定者强化了鹰派立场，预计年底前将进一步加息，并且到 2024 年的货币政策预测将比之前的预期显着收紧。&lt;/p>;&lt;p>;从广义上讲，较长时间的加息可能是一个不受欢迎的转变。股票和债券的事件。与债券价格成反比的美国基准国债收益率在近几个月飙升后已达到 2007 年以来的最高水平，如果利率保持在高位，则可能会继续攀升。&lt;/p>;&lt;p>;美国国债收益率上升 - 被视为股票的无风险替代品，因为它们得到美国政府的支持 - 也是一种&lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/jpmorgan-strategists-say-us-stock-valuations-risk-high-interest-rates- 2023-09-12/&quot;>;股市逆风&lt;/a>;。标准普尔 500 指数 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.SPX&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.SPX)&lt;/a>; 今年迄今上涨了 15%但随着收益率加速飙升，该指数一直难以从 7 月底的高点上升。&lt;/p>;&lt;p>;标准普尔 500 指数周三下跌 0.94%，而反映利率预期的两年期国债收益率则触及17 年来的高点。&lt;/p>;&lt;p>;“现在降息时会出现更广泛的潜在结果，这可能会导致年底时波动性加大，”乔什·贾姆纳 (Josh Jamner) 表示Clearbridge Investments 的投资策略分析师。&lt;/p>;&lt;p>;不过，至少部分市场人士似乎怀疑美联储是否会坚定地将利率维持在预期的高位，尽管看空美国央行自政策制定者于 2022 年 3 月开始提高借贷成本以来，银行的鹰派态度大多是一场失败的赌注。&lt;/p>;&lt;p>;周三晚间与美联储政策利率挂钩的期货显示，交易员押注美联储将总共放松货币政策近明年加息 60 个基点，使利率达到 4.8% 左右。相比之下，美联储在更新的季度预测中预测了 5.1%。&lt;/p>;&lt;p>;“看起来美联储正试图发出尽可能强硬的信号。问题只是市场是否会这样做。”将听取他们的意见，”道明证券美国公司美国利率策略主管根纳迪·戈德堡（Gennadiy Goldberg）表示。 “如果经济开始疲软，我认为这些点阵图预测实际上不会成立。”&lt;/p>;&lt;p>;弹性如何？&lt;/p>;&lt;p>;许多投资者认为，关键问题是美联储自 2022 年 3 月以来为应对通胀而加息 525 个基点对经济的影响程度如何，以及如果利率在 2024 年大部分时间保持在当前水平附近，美国经济增长是否会持续。&lt;/p>;&lt;p >;美联储主席杰罗姆·鲍威尔表示，“稳健”的经济将使央行能够对金融状况保持额外的压力，而增长和劳动力市场的成本远低于美国之前的通胀斗争。&lt;/p>;&lt;p>;仍然，投资者正在应对一系列近乎-长期风险&lt;/a>;削弱了经济“软着陆”的观点，即美联储能够在不导致经济衰退的情况下逐步缓解通胀。&lt;/p>;&lt;p>;这些风险包括能源价格上涨、汽车价格上涨等。上周发起的工人罢工、政府关闭的可能性以及学生贷款偿还暂停的结束。增长不稳定的迹象可能会支持央行比预期更早降息的理由。&lt;/p>;&lt;p>;“通胀正在朝着正确的方向发展，但是......增长面临很多阻力”，他说。 TwentyFour 资产管理公司美国信贷主管 David Norris。&lt;/p>;&lt;p>;Vanguard 固定收益集团高级投资组合经理兼美国国债和 TIPS 主管 John Madziyire 认为，债券收益率已接近峰值，看起来“超级有吸引力” ”。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为收益率没有太大上升空间，因此作为长期投资者……您应该在这些水平上增加更多的久期风险，并利用任何抛售来实际增加久期”他说。&lt;/p>;&lt;p>;当然，由于强于预期的经济增长迫使市场&lt;a href=&quot;/markets/ us/higher-for-longer-rates-regime-Pressures-us-recession-trades-2023-08-16/&quot;>;重新调整对 2023 年经济衰退的看法&lt;/a>;并降低人们对央行多久会采取行动的预期降低借贷成本。&lt;/p>;&lt;p>;但对于 TwentyFour 资产管理公司的诺里斯来说，利率保持在高位的时间越长，软着陆故事无法实现的可能性就越大。&lt;/p>;&lt;p>;“如果他们保持货币政策的限制性……硬着陆的可能性变得更高，”他说。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us- east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GQ7GEKKB4VPYPH2Z6KHV4XPF4Q.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;可以看到 Marriner S. Eccles 联邦储备委员会大楼的外观2022 年 6 月 14 日于美国华盛顿特区。REUTERS/Sarah Silbiger&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Y4T7TQ6325IE3NBXKOX6RACJS4 .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2014 年 11 月 14 日，华盛顿雕刻印刷局的一张灯桌上可以看到美元钞票。REUTERS/Gary卡梅伦/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BDL3ET27EZPSPDW2SBDCWR7ULU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt; Small style=&quot;color: #999;&quot;>;2018 年 8 月 22 日，一名骑自行车的人经过美国华盛顿特区的美联储大楼。REUTERS/Chris Wattie/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 21 Sep 2023 13:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[U.S. House Problem Solvers Caucus issues framework to avert gov“t shutdowns]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-shutdown-problem-solvers/u-s-house-problem-solvers-caucus-issues-framework-to-avert-govt-shutdowns-idUSKBN30R07C]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-21T04:12:49Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ULF7YMDZ7BMD7HJZAGQ3ZHUPQE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 8 月 31 日在美国华盛顿看到美国国会大厦。REUTERS/Kevin Wurm/档案照片&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;p>;美国众议院的一个两党议员小组于周三晚些时候宣布，他们已接受一项立法框架，提供临时资金，以避免政府从 10 月 1 日开始关闭。&lt;/p>;&lt;p>;没有提示如果国会采取行动，全面实施大量联邦计划的现有资金将于 9 月 30 日午夜到期，本财政年度也将结束。&lt;/p>;&lt;p>;几个月来，极右翼众议院共和党人一直要求进一步削减开支联邦支出超过了今年夏天两党立法中商定的金额。&lt;/p>;&lt;p>;众议院“问题解决者核心小组”的 64 名成员（32 名民主党人和 32 名共和党人）发表声明称，该组织已投票支持一项法案临时资金措施将持续到 2024 年 1 月 11 日。&lt;/p>;&lt;p>;为维持整个联邦政府的运转而提供的权宜资金也将满足乔·拜登总统向乌克兰提供新一轮紧急资金的请求。驱逐入侵的俄罗斯军队的战斗，以及帮助美国社区从自然灾害中恢复的新资金。&lt;/p>;&lt;p>;目前尚不清楚该计划是否会在分歧严重的众议院中获得支持。&lt;/p>;&lt; p>;“问题解决者的提案使政府保持开放，解决了我们国家的长期财政健康问题，并包括财政上负责任的措施，”两党核心小组联合主席、民主党众议员乔什·戈特海默 (Josh Gottheimer) 表示。&lt;/p>;&lt;p>;声明称，该组织的框架还呼吁建立一个新的财政委员会，以“稳定长期（美国预算）赤字和债务”。&lt;/p>;&lt;p>;在 10 月 1 日至 1 月 11 日期间，国会将努力核心小组表示，通过并向拜登发送 12 项常规拨款法案，为政府提供资金直至 2024 年 9 月 30 日。资金将定在今年早些时候由总统兼众议院议长凯文·麦卡锡批准的 1.59 万亿美元水平。&lt;/p>;&lt;p>;该协议达成后不久，麦卡锡就放弃了该协议，屈服于一群约30 位非常保守的共和党人一直在寻求另外 1200 亿美元左右的开支削减。&lt;/p>;&lt;p>;问题解决者核心小组计划还呼吁实施新的边境安全控制措施，该控制措施将在明年年底之前实施。但该计划的细节并未概述。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 21 Sep 2023 12:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Trial opens for Colorado officers accused in Elijah McClain“s death]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-race-colorado/trial-opens-for-colorado-officers-accused-in-elijah-mcclains-death-idUSKBN30Q1C3]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-21T01:30:21Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;一名检察官于 1 月 17 日表示，因以利亚·麦克莱恩 (Elijah McClain) 之死而受审的两名科罗拉多州警察在制服他时无视了他的求救声。周三在审判的开庭陈述中，但辩护律师表示，导致这名年轻黑人死亡的是护理人员服用的致命剂量的镇静剂。&lt;/p>;&lt;p>;丹佛郊区奥罗拉的两名警官的律师也表示，说其中一人在与警察的斗争中看到麦克莱恩试图抢一名同事的枪，证明他们限制他的努力是正当的。&lt;/p>;&lt;p>;兰迪·罗德玛和杰森·罗森布拉特因鲁莽过失杀人和二级袭击而接受审判亚当斯县法院就 2019 年 23 岁的麦克莱恩死亡案提起诉讼，麦克莱恩在事件发生几天后死亡。鲁德马被停职，等待案件结果，而罗森布拉特则被解雇。&lt;/p>;&lt;p>;参与该事件的另一名警官和两名护理人员将在未来几个月内接受单独审判。涉案的所有警察和护理人员都是白人。&lt;/p>;&lt;p>;事发当晚，麦克莱恩于 2019 年 8 月 24 日从一家便利店步行回家。他没有携带武器，而且似乎没有遵守规定。法律，但在温暖的夜晚戴着滑雪面罩和冬衣。这促使一名 17 岁的旁观者拨打 911，报告他行为可疑。&lt;/p>;&lt;p>;根据执法部门显示的随身摄像机视频，三名警察赶到，在与麦克莱恩对峙 9 秒后，他们对他下手。 &lt;/p>;&lt;p>;麦克莱恩进行了抵抗并变得紧张，导致了一场斗争，并被指控试图抢夺一名警官的枪，但检察官强烈否认了这一点。&lt;/p>;&lt;p>;这种企图并没有出现在随身摄像机拍摄了这次遭遇的视频，但可以听到罗德玛对罗森布拉特大喊麦克莱恩伸手拿了警官的枪。罗森布拉特后来告诉一名主管，他没有感觉到麦克莱恩在抓枪。&lt;/p>;&lt;p>;警察迅速将麦克莱恩按倒在地，两次掐住他的“颈动脉”，然后给他戴上手铐，而麦克莱恩则抱怨说他无法呼吸，反复呕吐和窒息。&lt;/p>;&lt;p>;Roedema 的律师 Reid Elkus 告诉陪审员，警察有足够的动机将麦克莱恩打倒并使用颈动脉钳，因为他的委托人认为麦克莱恩试图抢走罗森布拉特的枪。&lt;/p >;&lt;p>;“仅仅因为发生了悲剧，并不意味着发生了犯罪行为，”埃尔库斯告诉陪审员。&lt;/p>;&lt;p>;麦克莱恩的案件最初没有受到任何指控，但在 2020 年乔治·弗洛伊德去世后引起了人们的关注明尼阿波利斯警方的暴力行为引发了整个夏天的全球抗议活动，抗议美国执法部门虐待非裔美国人和其他少数族裔。&lt;/p>;&lt;p>;麦克莱恩用弗洛伊德重复的同一句话告诉警察“我无法呼吸”检察官称，“或七次提出其他求助请求。”&lt;/p>;&lt;p>;罗森布拉特的律师哈维·斯坦伯格告诉陪审团，进行审判的唯一原因是弗洛伊德抗议活动带来的政治压力。科罗拉多州起诉此案的律师乔纳森·邦吉(Jonathan Bunge)表示，当麦克莱恩遇到警察时，他“只是步行回家”，手里拿着一个装有三罐冰茶的塑料袋，戴着耳机听音乐。 &lt;/p>;&lt;p>;邦吉辩称，警方在没有任何合理怀疑的情况下进行了行动，并且忽视了他们的训练，在对麦克莱恩实施窒息后，没有降级或适当检查他的健康状况。&lt;/p>;&lt;p>;邦吉说，警方制服麦克莱恩后，医护人员给他注射了过量的强力镇静剂氯胺酮。随后他心脏骤停，几天后在医院去世。&lt;/p>;&lt;p>;2022 年 9 月修订后的尸检报告得出结论，麦克莱恩死于“强行约束后服用氯胺酮的并发症”。&lt;/p>;&lt;p>;辩护律师告诉陪审员，他们将证明是护理人员注射氯胺酮导致了麦克莱恩的死亡。&lt;/p>;&lt;p>;他们说，随身摄像机的镜头显示，即使警察将麦克莱恩按倒了 15 分钟，麦克莱恩仍在说话，这表明他当紧急医疗响应人员到达时，他们还活着，并且控制了现场。&lt;/p>;&lt;p>;在周五开始的选拔过程中选出的 12 名陪审员和两名候补成员中没有黑人。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;麦克莱恩去世后，科罗拉多州总检察长认定奥罗拉市警察局经常违反法律，实施带有种族偏见的警务和过度使用武力。&lt;/p>;&lt;p>;奥罗拉市于 2021 年 11 月同意支付赔偿金麦克莱恩的家人支付 1500 万美元来解决民权诉讼。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ AATISH3UNBMXDO5MGBIDF6F3SI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;兰迪·罗德玛 (Randy Roedema)，三名奥罗拉 (Aurora) 警察之一，另外两名护理人员因黑人伊利亚·麦克莱恩 (Elijah McClain) 死亡而被刑事指控2019 年被制服并注射镇静剂后死亡，2022 年 4 月 15 日在美国科罗拉多州布莱顿前往亚当斯县司法中心参加身份听证会。REUTERS/Kevin Mohatt&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src =&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2H3BS5DBVVOW7DPFGV366ZQKQM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Peter Cichuniec，一两名护理人员和三名奥罗拉警察因伊利亚·麦克莱恩 (Elijah McClain) 的死亡被刑事指控，伊利亚·麦克莱恩 (Elijah McClain) 是一名黑人，于 2019 年被制服并注射镇静剂后死亡。听证会于 2022 年 4 月 15 日在美国科罗拉多州布莱顿举行。 REUTERS/Kevin Mohatt&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ DWP25HTHXFLVBMAMMAYXUUCXAU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Sheneen McClain，Elijah McClain 的母亲，于 2019 年被制服并注射镇静剂后在警方拘留期间死亡， 2022 年 4 月 15 日，在美国科罗拉多州布莱顿，在为被控杀害儿子的被告举行状态听证会后，她站在亚当斯县司法中心外。REUTERS/Kevin Mohatt&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 21 Sep 2023 09:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Biden administration to name Ohio train derailment recovery coordinator]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-biden-norfolk-southern/biden-administration-to-name-ohio-train-derailment-recovery-coordinator-idUSKBN30Q21D]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-21T01:08:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HBVF3GHF3NPRJPC2TUS64RT64E。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2 月 15 日，美国俄亥俄州东巴勒斯坦，火车出轨后有毒化学品泄漏现场，看到一个烧焦的容器，2023 年。路透社/艾伦·弗里德/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国总统乔·拜登周三发布了一项行政命令，指示为 2 月 3 日诺福克南部任命一名灾难恢复协调员&lt;a href= “https://www.reuters.com/markets/companies/NSC.N” target=&quot;_blank&quot;>;(NSC.N)&lt;/a>;在俄亥俄州东巴勒斯坦出轨，但没有宣布重大灾难。&lt; /p>;&lt;p>;白宫周三表示，联邦协调员将在五天内任命，并将“对诺福克南方航空未满足且有资格获得联邦援助的任何未满足需求进行全面评估。”&lt;/p>; &lt;p>;火车起火并释放出超过一百万加仑的有害物质和污染物，引发了人们对美国铁路安全的担忧，并呼吁国会进行改革。&lt;/p>;&lt;p>;美国司法部和俄亥俄州已双方都起诉诺福克南方航空，寻求收回与事故相关的费用。&lt;/p>;&lt;p>;诺福克南方航空周三表示，它“已承诺纠正巴勒斯坦东部地区的局势，并承担与清理相关的所有费用。”到目前为止，该公司已就脱轨事件收取了 8.03 亿美元的费用。&lt;/p>;&lt;p>;白宫表示，俄亥俄州宣布重大灾难的请求仍然开放，可能会在晚些时候获得批准。&lt;/p>;&lt;p>;俄亥俄州州长迈克·德温 (Mike DeWine) 的发言人拒绝立即发表评论，称官员们正在审查拜登的命令。&lt;/p>;&lt;p>;俄亥俄州民主党参议员谢罗德·布朗 (Sherrod Brown) 称拜登的命令是“迟来但受欢迎的一步”。&lt;/p>;&lt;p>;上个月运输部联邦铁路管理局 (FRA) 表示，诺福克南方铁路需要对其安全文化进行“重大改进”，并透露该机构正在考虑针对铁路的一系列问题采取执法行动，包括轨道维护、检查、维修实践和运行时间。 &lt;/p>;&lt;p>;五月份，美国参议院一个小组批准了两党铁路安全立法，该立法收紧了对诺福克南方运营的火车等运载爆炸物质的火车的规定，但进一步的行动已陷入停滞。&lt;/p>;&lt;p >;诺福克南方航空表示&lt;a href=&quot;/world/us/norfolk-southern-launches-home-value-compensation-program-after-ohio-derailment-2023-09-18/&quot;>;周一启动了临时计划&lt;/a >; 计划补偿东巴勒斯坦各地在出轨后以降价出售房产的房主。该铁路还表示，支持通过长期医疗补偿基金和帮助保护东巴勒斯坦饮用水的计划来解决长期健康风险。&lt;/p>;&lt;p>;美国众议院能源和商业小组委员会就善后事宜举行听证会脱轨事件定于周五在东巴勒斯坦举行，诺福克南方航空首席执行官艾伦·肖 (Alan Shaw) 将出席。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 21 Sep 2023 09:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US offers work permits to half million Venezuelans already in country]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-immigration-venezuela/us-offers-work-permits-to-half-million-venezuelans-already-in-country-idUSKBN30R00C]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-21T01:14:33Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/LYDS6C6BT5OYHLB7XFJ3OVGYK4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;埃尔南德斯一家，在美国寻求庇护的委内瑞拉移民，他们在美国海关和边境保护局 (CBP) 的预约中没有收到）2023 年 2 月 9 日，墨西哥华雷斯城，CBP 提出一份申请，穿过里奥布拉沃河后走到边境墙旁向美国边境巡逻人员自首。REUTERS/Jose Luis Gonzalez/资料照片&lt;/小>;&lt;/div>;&lt;p>;美国官员周三表示，美国将向已在该国的近 50 万委内瑞拉人提供临时驱逐救济并获得工作许可证，此举是在民主党呼吁帮助新抵达的移民工作之后采取的&lt;/p>;&lt;p>;7 月 31 日或之前，大约 472,000 名在美国的委内瑞拉人将有资格获得为期 18 个月的临时保护身份 (TPS)。大约 243,000 名委内瑞拉人已经获得了 2021 年指定的身份，该身份是 &lt;a href=&quot;/world/americas/us-plans-renew-not-expand- humanarian-protections-venezuelans-us-sources-2022-07-11/ &quot;>;去年更新&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;寻求 2024 年连任的民主党总统乔·拜登面临创纪录的非法越境，近年来逃离经济和政治动荡的移民急剧增加。委内瑞拉。&lt;/p>;&lt;p>;民主党同僚，尤其是纽约市市长埃里克·亚当斯，呼吁拜登扩大新抵达移民的工作机会，这些移民使当地和州资源紧张。&lt;/p>;&lt;p>;美国国土安全部 (DHS) 表示，由于“委内瑞拉的不稳定和缺乏安全感加剧”，有必要扩大对委内瑞拉人的保护地位。&lt;/p>;&lt;p>;美国和委内瑞拉之间冰冷的外交关系使委内瑞拉陷入困境。美国将委内瑞拉人驱逐回祖国。但近几个月来，美国与墨西哥达成的一项协议允许将数千名非墨西哥人（包括委内瑞拉人）驱逐到墨西哥。&lt;/p>;&lt;p>;委内瑞拉外交部没有立即回应置评请求。&lt;/p>; &lt;p>;拜登政府推出更严格的庇护规则后，5 月份非法越过美墨边境的移民数量有所下降，但近几个月来非法越境的移民数量有所回升。&lt;/p>;&lt;p>;为了帮助边境巡逻人员解放，白宫表示，除了已经部署的 2,500 名国民警卫队士兵外，五角大楼还将向边境增派 800 名现役军人。&lt;/p>;&lt;p>;此外，拜登政府还将在全国范围内扩大 5 月份启动的一项计划，以快速处理寻求庇护的移民家庭，并可能将他们驱逐出境。&lt;/p>;&lt;p>;国土安全部表示，它将把包括寻求庇护者在内的某些移民的工作许可证有效期延长至五年，以便政府能够专注于处理新的申请。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 21 Sep 2023 09:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>