<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Restart of Venezuela, opposition talks could lead to US sanction relief]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/venezuela-politics-norway/restart-of-venezuela-opposition-talks-could-lead-to-us-sanction-relief-idUSKBN31G1EL]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-16T22:26:58Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RBTT2NGXHBPXNL73EGQDLWRWJI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;委内瑞拉国家选举委员会 (CNE) 主席埃尔维斯·希德罗博·阿莫罗索 (Elvis Hidrobo Amoroso) 在会见委内瑞拉总统耶稣·玛丽亚·卡萨尔 (Jesus Maria Casal) 后向媒体发表讲话反对派全国初级委员会，委内瑞拉加拉加斯，2023 年 9 月 25 日。路透社/Leonardo Fernandez Viloria/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;委内瑞拉政府和反对派计划于周二恢复长期搁置的谈判，华盛顿方面正在考虑多个消息来源周一表示，如果总统尼古拉斯·马杜罗承诺明年举行国际监督的选举，美国准备放松制裁。&lt;/p>;&lt;p>;美国长期以来一直表示将取消一些制裁，以换取马杜罗的民主让步，但美国公告提供了近一年来政府与反对派谈判的第一个具体时间表。&lt;/p>;&lt;p>;乔·拜登总统的政府一直在转向加强美国与加拉加斯在能源、移民和政治改革等问题上的接触，而不是前总统的做法唐纳德·特朗普的“极限施压”行动。&lt;/p>;&lt;p>;消息人士称，初步措施将包括暂时大幅但有限地放松制裁，可能取消美国对委内瑞拉银行业的一些限制，并补充说，进一步放松将取决于是否会进一步放松制裁。马杜罗组织了符合国际标准的公平选举。&lt;/p>;&lt;p>;谈判将在巴巴多斯举行，旨在为委内瑞拉长期的政治和经济危机提供一条出路。马杜罗自 2013 年起担任社会党总统，预计将竞选连任，但尚未正式确定其候选人资格。他的政府已禁止知名反对派人物参选。&lt;/p>;&lt;p>;马杜罗的代表和反对派预计将于周二签署选举协议，美国将迅速跟进，授权与委内瑞拉石油业务有关的授权，华盛顿的两人两位消息人士称，只有在马杜罗承诺总统选举日期并取消对反对派候选人的禁令后，美国才会采取任何行动。&lt;华盛顿的一位消息人士表示，如果美国对马杜罗在现阶段履行了承诺感到满意，那么初步的制裁放松措施可能会在巴巴多斯协议签署后数小时内宣布。消息人士称，正在考虑的步骤之一是恢复委内瑞拉银行进入全球金融体系的机会，这可能会进一步促进与石油相关的交易。&lt;/p>;&lt;p>;美国国务院对宣布重返谈判表示欢迎，但没有提及解除制裁。&lt;/p>;&lt;p>;声明称，“美国将继续努力团结国际社会支持委内瑞拉主导的谈判进程”。&lt;/p>;&lt;p>;立即知道美国官员是否会出席巴巴多斯的会谈或宣布。&lt;/p>;&lt;p>;美国注意到马杜罗未能履行之前举行自由选举的承诺，并正在密切关注以确保他遵守最新的承诺消息人士称，这是承诺。&lt;/p>;&lt;p>;反对派定于周日举行初选，选出 2024 年候选人。领先者玛丽亚·科里纳·马查多目前被禁止担任公职。&lt;/p>;&lt;p>;一些反对派成员周一表示，&lt;a href=&quot;/world/americas/venezuelan-opposition-skeptical-maduro-will- follow-through-election-deal-2023-10-16/&quot;>;他们怀疑&lt;/a>;马杜罗会兑现他的承诺。&lt;/p>;&lt;p>;上周，路透社援引五位消息人士的话说，委内瑞拉和美国在卡塔尔举行的谈判中取得进展，达成一项协议，该协议可能允许至少一家外国石油公司接收委内瑞拉石油&lt;a href=&quot;/markets/commodities/us-venezuela-talks-fresh-oil-sanction-exemptions-sources- 2023-10-09/&quot;>;如果马杜罗恢复与反对派的谈判，则用原油偿还债务&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;其中两个消息来源提到了法国的 Maurel &amp; Prom &lt;a href=&quot;https:// www.reuters.com/markets/companies/MAUP.PA&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(MAUP.PA)&lt;/a>;，是与委内瑞拉国营石油公司 PDVSA 的合资伙伴，可能是美国的接收者“安慰信。”当时，Maurel &amp; Prom 发言人证实，该公司“向美国当局提出了这一要求”，但拒绝详细说明。&lt;/p>;&lt;p>;美国的一封安慰信将允许 PDVSA 的合作伙伴以委内瑞拉石油为目的出口作为债务偿还或建立石油互换协议来解决未决债务和股息。&lt;/p>;&lt;p>;美国对委内瑞拉实施制裁，以惩罚马杜罗政府，此前美国认为 2018 年选举是一场骗局，理由是缺乏民主保障和侵犯人权。自 2019 年以来，美国制裁禁止 PDVSA 向其选定的市场出口石油。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的制裁加上外交压力，旨在迫使马杜罗下台。马杜罗和他的政府在军方以及中国、俄罗斯和古巴的支持下得以幸存。&lt;/p>;&lt;p>;拜登政府一直在寻找增加石油流向世界市场的方法，以缓解因俄罗斯制裁而造成的高油价乌克兰战争和欧佩克+减产决定。&lt;/p>;&lt;p>;但分析师表示，由于委内瑞拉石油行业十多年来没有进行大量投资，任何真正的石油产量增加都需要时间。&lt;/p>; &lt;p>;拜登政府保留了大部分制裁措施，以迫使马杜罗采取具体步骤实现自由选举，以解除制裁作为诱惑，并招致反对者的批评。&lt;/p>;&lt;p>;攻击拜登的能源政策，美国共和党参议员约翰·巴拉索在一份声明中表示：“美国永远不应该向社会主义独裁者或恐怖分子乞求石油。”&lt;/p>;&lt;p>;挪威发表的一份声明宣布马杜罗政府与反对派恢复谈判，观察员。他们上次会面是在 2022 年 11 月。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿的另一位消息人士称，预计将于周二在巴巴多斯签署的一份文件将包括明年下半年的选举日期，并允许国际观察员进行观察。 &lt;/p>;&lt;p>;消息人士补充说，这还将允许目前被禁止担任公职的反对派人士参与。目前尚不清楚是否所有反对派候选人的禁令都会被解除。反对派认为这些禁令是非法的。&lt;/p>;&lt;p>;政府和反对派去年同意使用&lt;a href=&quot;/world/americas/us-tells-un-it-will-shield-venezuela-人道主义-fund-creditors-sources-2023-05-18/&quot;>;通过尚未投入运营的联合国基金冻结了 30 亿美元&lt;/a>;的资产，以满足人道主义需求。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 17 Oct 2023 06:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Trump pledges to expel immigrants who support Hamas, ban Muslims from the U.S.]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-trump/trump-pledges-to-expel-immigrants-who-support-hamas-ban-muslims-from-the-u-s-idUSKBN31G1YT]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-16T22:51:04Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UIAJQPIAAJOWVMYDD5UG4S5IAM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国前总统、共和党总统候选人唐纳德·特朗普于 2023 年 10 月 11 日在美国佛罗里达州西棕榈滩举行的 Club 47 USA 活动中挥手致意. REUTERS/Shannon Stapleton/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;唐纳德·特朗普周一承诺，如果再次当选总统，他将禁止支持哈马斯的移民进入美国，并派官员前往支持哈马斯的抗议活动进行逮捕并驱逐公开支持巴勒斯坦激进组织的移民。&lt;/p>;&lt;p>;在爱荷华州的一次竞选活动中，特朗普对哈马斯杀害至少 1,300 名以色列人的事件做出了回应，该事件引发了一场战争，巴勒斯坦卫生官员称以色列在这场战争中杀害了以色列人加沙有超过 2,800 名巴勒斯坦人。&lt;/p>;&lt;p>;2017-2021 年担任总统的特朗普表示，如果当选第二个白宫任期，他将禁止任何不相信以色列生存权的人进入美国，并吊销“反犹太主义”外国学生的签证。&lt;/p>;&lt;p>;他还誓言要加强对“遭受恐怖袭击的国家”的旅行禁令。他没有解释他将如何执行他的要求，包括要求移民在他所谓的“强有力的意识形态筛选”下支持以色列的生存权的要求。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的许多移民政策在他任职期间在法庭上受到质疑。总统任期和他的最新承诺也可能面临挑战。&lt;/p>;&lt;p>;他对一些穆斯林占多数国家的移民实施的禁令在下级法院被驳回，但最终得到美国最高法院的维持。拜登上任后终止了这一禁令。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普周一表示，他将禁止来自利比亚、索马里、叙利亚和也门“或威胁我们安全的其他任何地方”的移民。特朗普还读了一首诗，他用这首诗将移民比作致命的蛇。&lt;/p>;&lt;p>;民主党全国委员会主席海梅·哈里森 (Jaime Harrison) 将特朗普的承诺描述为仇视伊斯兰的、极端的，旨在利用“恐惧和焦虑”。&lt; /p>;&lt;p>;爱荷华州是最早举行共和党总统提名竞赛的州之一。对移民采取强硬态度是特朗普第一个总统任期的基石。&lt;/p>;&lt;p>;他是赢得党内白宫提名并在 2024 年 11 月选举中与民主党总统乔·拜登较量的领跑者。&lt;/p>; &lt;p>;特朗普承诺大幅收紧美国移民法，他说：“如果你想废除以色列国，你就被取消资格，如果你支持哈马斯或哈马斯背后的意识形态，你就被取消资格，如果你共产主义者、马克思主义者或法西斯主义者，你都没有资格。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的大多数共和党竞争对手都谴责哈马斯，并全力支持以色列预计入侵加沙，但没有人提出如此强硬的立场。一系列提议将哈马斯同情者拒之门外，并将其驱逐出美国&lt;/p>;&lt;p>;美国和其他几个国家已将哈马斯列为恐怖组织。&lt;/p>;&lt;p>;佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯 (Ron DeSantis)，一名特朗普总统提名的共和党竞争对手周一表示，他支持驱逐支持哈马斯的外国学生，如果当选总统，他将禁止加沙难民进入美国。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普上周指责以色列总理本雅明内塔尼亚胡他对哈马斯的袭击毫无准备，并称伊朗支持的黎巴嫩激进组织真主党“非常聪明”。&lt;/p>;&lt;p>;他在爱荷华州的言论似乎在一定程度上是为了平息这种批评。&lt;/p>; &lt;p>;特朗普表示：“我们将积极驱逐怀有圣战同情心的外国人。”&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 17 Oct 2023 06:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Diplomats renew calls for Gaza aid; Iran warns Israel]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians/diplomats-renew-calls-for-gaza-aid-iran-warns-israel-idUSKBN31G1WY]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-16T22:00:42Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;加沙/耶路撒冷/华盛顿（路透社）- 外交官们再次呼吁向被围困的加沙地带提供援助，而伊朗外交部长表示以色列不得在不承担后果的情况下在那里采取行动，并警告称，将在未来几个小时内采取“先发制人的行动”。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d =20231016&amp;t=2&amp;i=1647910456&amp;r=LYNXMPEJ9F0Z1&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;巴勒斯坦人在汗市被以色列袭击摧毁的房屋废墟下寻找伤亡人员尤尼斯在加沙地带南部，2023 年 10 月 16 日。路透社/穆罕默德·萨勒姆 &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国国务卿周一强调，美国总统乔·拜登考虑对以色列进行充满政治和安全风险的访问安东尼·布林肯在特拉维夫会见以色列总理本杰明·内塔尼亚胡时，警报响起，他被迫在地堡中避难五分钟。&lt;/p>;&lt;p>;以色列发誓要消灭统治加沙的哈马斯运动。 10 月 7 日，伊朗支持的巴勒斯坦哈马斯运动的武装派别冲破以色列边境，枪杀了 1,300 名以色列人，其中主要是平民，这是以色列 75 年历史上死亡人数最多的一天。&lt;/p>;&lt;p>;以色列此后，以色列对拥有 230 万巴勒斯坦人的家园的加沙进行了全面封锁，并对其进行了前所未有的空袭，人们普遍预计将发动地面攻击。&lt;/p>;&lt;p>;加沙当局称已有 2,800 多人丧生在那里，大约四分之一是儿童，一万多名伤员在医院里，物资极度短缺。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯周一表示，它向耶路撒冷和特拉维夫发射了“一连串导弹”。&lt; /p>;&lt;p>;伊朗外交部长侯赛因·阿米拉卜杜拉希安 (Hossein Amirabdollahian) 告诉国家电视台：“抵抗运动领导人不会允许犹太复国主义政权在加沙采取任何行动。 ...所有选择都是开放的，我们不能对针对加沙人民犯下的战争罪行漠不关心。”&lt;/p>;&lt;p>;“抵抗阵线有能力与敌人（以色列）发动长期战争...在接下来的几个小时内，我们可以预期抵抗阵线会采取先发制人的行动，”他说，但没有详细说明。&lt;/p>;&lt;p>;支持哈马斯的伊朗指的是反对以色列和以色列的地区国家和势力。美国作为“抵抗阵线”。阿米拉卜杜拉希安表示，这不仅限于黎巴嫩真主党，并补充道：“这个阵线是在整个地区形成的，目的是维护国家独立，并反击犹太复国主义政权过去几年的一再侵略。”&lt;/p>;&lt;p>;上周伊朗最高领导人阿亚图拉·阿里·哈梅内伊表示，德黑兰没有参与哈马斯对以色列的袭击，但对他所说的以色列“不可挽回”的军事和情报失败表示欢迎。&lt;/p>;&lt;p>;周一早些时候，伊朗总统易卜拉欣·莱西表示，虽然德黑兰支持巴勒斯坦事业，但反对以色列的抵抗阵线做出了自己独立的决定。&lt;/p>;&lt;p>;外交努力集中在通过与埃及接壤的拉法过境点将援助物资送入加沙，这是唯一的出路。被以色列控制。开罗表示，拉法口岸并未正式关闭，但由于以色列对加沙一侧的袭击而无法运行。&lt;/p>;&lt;p>;内塔尼亚胡邀请拜登访问以色列。拜登一直直言不讳地支持华盛顿最亲密的中东盟友以色列。白宫拒绝就此次旅行的任何计划发表评论。国家安全委员会发言人艾德丽安·沃森在一份声明中表示，“我们没有新的旅行可宣布。”&lt;/p>;&lt;p>;这样的旅行将是一个罕见且危险的选择，表明美国对内塔尼亚胡的支持，因为美国试图避免一场涉及伊朗、黎巴嫩盟友真主党和叙利亚的更广泛的地区战争，以及加沙的粮食和燃料短缺。&lt;/p>;&lt;p>;然而，这可能会赋予拜登新的影响力，以影响当地的事件并支持他的领导力。 &lt;/p>;&lt;p>;拜登和内塔尼亚胡在最好的时期是令人不安的盟友，尽管在中东的前进道路上存在分歧，拜登经常强调支持独立的以色列和巴勒斯坦国家，但他们还是联手了。 &lt;/p>;&lt;p>;面对面的会议将使拜登能够私下讨论迫在眉睫的以色列地面入侵的担忧和可能的红线。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯的一位高级领导人周一表示，该组织“拥有它所需要的东西” ”释放以色列监狱中的所有巴勒斯坦人，这表明该武装组织可能会试图利用其绑架的以色列人作为讨价还价的筹码，以确保释放巴勒斯坦囚犯。&lt;/p>;&lt;p>;就在哈马斯官员哈立德·梅沙尔发表上述言论后不久，俘虏包括 10 月 7 日被哈马斯绑架的以色列人和非以色列人，该组织的武装派别单独表示，非以色列人是“客人”，“在情况允许时”将被释放。&lt;/p>;&lt;p>;迄今为止最明显的迹象表明，战争可能蔓延到新的战线，以色列周一下令撤离黎巴嫩边境附近两公里（1.2 英里）深处区域的 28 个村庄。&lt;/p>;&lt;p>;以色列已经说了更多尽管哈马斯要求他们留在原地，但为了安全起见，加沙北半部的超过一百万人必须前往南半部。尽管有数万人逃往南方，但联合国表示，没有办法在不造成人道主义灾难的情况下转移这么多人。&lt;/p>;&lt;p>;据联合国称，已有一百万加沙人被迫离开家园。 。停电，卫生用水稀缺，医院应急发电机的最后燃料可能在一天之内用完。&lt;/p>;&lt;p>;内塔尼亚胡表示，以色列人应该做好长期战斗的准备。&lt;/p>;&lt;p>;“现在我们的目标只有一个：团结力量，冲向胜利。这需要决心，因为胜利需要时间，”他告诉以色列议会。&lt;/p>;&lt;p>;“我要向伊朗和真主党传达一个信息，不要在北部考验我们。不要再犯同样的错误。因为今天你将付出的代价将会更加沉重。”&lt;/p>;&lt;p>;自以色列遭受袭击以来，五角大楼已向东地中海部署了两艘航空母舰及其支援舰艇。这些舰艇的目的是起到威慑作用，确保冲突不会扩大，同时为已经拥有大量美国军舰、飞机和军队的地区带来大量力量。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯总统弗拉基米尔·普京周一告诉内塔尼亚胡，莫斯科希望帮助防止加沙发生人道主义灾难。克里姆林宫宣读的通话内容没有提及俄罗斯试图通过在联合国安理会提出决议来实现停火。&lt;/p>;&lt;p>;但普京向内塔尼亚胡通报了与伊朗领导人的对话，埃及、叙利亚和巴勒斯坦权力机构，克里姆林宫早些时候表示已经对此进行了讨论。&lt;/p>;&lt;p>;“各方一致认为需要尽早停火并建立人道主义休战，以便紧急解决为所有有需要的人提供援助，”它在谈到这些对话时说道。&lt;/p>;&lt;p>;每天的空袭中，加沙人都在徒手挖掘被夷为平地的建筑物废墟，以营救邻居并找回死者，几乎没有机械设备来清除残骸。&lt;/p>;&lt;p>;那些试图到达加沙境内南部边境口岸的人称这条路线非常危险，并且受到以色列的攻击。&lt;​​/p>;&lt;p>;“在我们前往加沙的途中他们炮击了拉法街的十字路口，我们开始尖叫，”十字路口附近的一名居民哈迪尔·阿布·达胡德 (Hadeel Abu Dahoud) 说。 “加沙没有任何地方是安全的。无论我们走到哪里，都有炮击、炮击、哭泣、尖叫、血迹。”&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 17 Oct 2023 06:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Biden trip to Israel would have security, political risks]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-biden/biden-trip-to-israel-would-have-security-political-risks-idUSKBN31G1IZ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-16T22:20:44Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/27CKMC5FMBMBVI275L4WSJJZO4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登在纽约举行的第 78 届联合国大会期间与以色列总理本雅明·内塔尼亚胡举行双边会晤，美国，2023 年 9 月 20 日。路透社/凯文·拉马克/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国总统乔·拜登的白宫正在努力应对棘手的安全和政治挑战，官员们认为&lt;a href=&quot;/world/ middle-east/us-israelis-discussing-潜在-biden-visit-israel-source-2023-10-15/&quot;>;一次潜在的以色列之行&lt;/a>;可能会给拜登带来长期的外交优势。&lt;/a>;本杰明·内塔尼亚胡总理邀请了拜登，拜登一直直言不讳地支持华盛顿最亲密的中东盟友以色列，以色列在 10 月 7 日巴勒斯坦哈马斯武装分子发动毁灭性跨境袭击、导致 1,300 名以色列人丧生后仍心有余悸。被杀。&lt;/p>;&lt;p>;白宫拒绝就此次旅行的任何计划发表评论。国家安全委员会发言人艾德丽安·沃森在一份声明中表示，“我们没有新的旅行要宣布。”一位消息人士周日表示，美国和以色列官员正在讨论很快访问的可能性。&lt;/p>;&lt;p>;这样的访问将是一个罕见且危险的选择，表明美国对内塔尼亚胡的支持，因为美国试图避免&lt; a href=&quot;/world/middle-east/diplomats-renew-calls-gaza-aid-iran-warns-israel-2023-10-16/&quot;>;涉及伊朗、其黎巴嫩盟友真主党和叙利亚，以及&lt;a href=&quot;/world/middle-east/gaza-hospitals-struggling-cope-with-air-strikes-blockade-2023-10-16/&quot;>;加沙的粮食和燃料不足&lt;/a >;，当局称超过 2,800 人在以色列袭击中丧生。&lt;/p>;&lt;p>;然而，访问将使拜登获得新的影响力，以影响当地事件并提升他在国内的形象。&lt;/p>; &lt;p>;拜登和内塔尼亚胡，&lt;a href=&quot;/world/israel-hamas-war-forces-biden-netanyahu-into-uneasy-partnership-2023-10-09/&quot;>;即使在最好的时候，也是令人不安的盟友，&lt;尽管拜登经常强调支持独立的以色列和巴勒斯坦国家，但双方在中东的前进道路上存在分歧，但双方仍然联手。&lt;/p>;&lt;p>;面对面的会面将使拜登能够私下讨论担忧和可能的情况以色列迫在眉睫的地面入侵加沙的红线。&lt;/p>;&lt;p>;“拜登需要直视内塔尼亚胡的眼睛，确保他明白美国的全球声誉受到威胁，占领加沙将使两国陷入困境。美国前国家安全官员、现任大西洋理事会研究员克尔斯滕·丰滕罗斯 (Kirsten Fontenrose) 表示，这是一场旷日持久的冲突。&lt;/p>;&lt;p>;美国国务卿安东尼·布林肯在以色列强调拜登之行面临的独特安全风险会议期间，特拉维夫的警报响起，以色列被迫与内塔尼亚胡一起在掩体中避难五分钟。&lt;/p>;&lt;p>;以色列&lt;a href=&quot;/world/middle-east/gaza- braces-israeli-ground-assault-fears-conflict-spreading-grow-2023-10-15/&quot;>;计划在加沙发动地面进攻&lt;/a>;，预计将加剧那里的人道主义危机，黎巴嫩和以色列之间已经交换了导弹全国各地的以色列人继续躲避哈马斯发射的导弹。&lt;/p>;&lt;p>;包括德国总理奥拉夫·肖尔茨和立法者在内的其他西方领导人&lt;a href=&quot;/world/germanys-scholz-visit-israel-egypt -this-week-sources-2023-10-16/&quot;>;计划本周进行类似的以色列访问&lt;/a>;，&lt;a href=&quot;/world/middle-east/us-senators-travel-israel-saudi- arabia-push-deal-2023-10-15/&quot;>;国会议员&lt;/a>;。美国总统很少在冲突爆发后不久访问盟友，通常会将这一职位交给高级外交官或国防官员。&lt;/p>;&lt;p>;“总统的访问试图经过严格的安排，而战争从来不会经过严格的安排，”​​乔恩·奥尔特曼说战略与国际研究中心高级副总裁。&lt;/p>;&lt;p>;拜登周一与外国领导人通电话，谴责反犹太仇恨犯罪增加 36%，但没有公开露面。他取消了前往科罗拉多州的行程。&lt;/p>;&lt;p>;特勤局表示，大约 30 名抗议者（包括一些美国犹太人）在白宫外被捕，因为他们呼吁在加沙实行人道主义停火。&lt;/p>;&lt;p>;一些78% 的美国人，&lt;a href=&quot;/world/americans-want-us-help-get-gaza-civilians-out-harms-way-reutersipsos-2023-10-16/&quot;>;包括大多数民主党人和共和党人&lt;/a>;，根据路透社/益普索的民意调查，支持美国的外交努力，允许逃离战斗的加沙居民搬到安全的国家。 41% 的受访者表示，他们同意在与哈马斯的冲突中“美国应该支持以色列”的说法，而只有 2% 的受访者表示美国应该支持巴勒斯坦人。&lt;/p>;&lt;p>;最近几天，民主党总统&lt;a href=&quot;/world/gaza-crisis-biden-faces-little-Pressure-rein-israel-now-2023-10-13/&quot;>;试图通过公开无条件贷款来穿针引线&lt;/a>;支持以色列对哈马斯袭击的回应，同时对以色列轰炸的加沙地带的巴勒斯坦人表示人道主义关切。&lt;/p>;&lt;p>;拜登认为，为了有效影响以色列，那里的官员需要“感觉你和他们在一起并理解”他们的愤怒和痛苦，”奥尔特曼说。&lt;/p>;&lt;p>;拜登可以将这次访问与在西岸与巴勒斯坦权力机构主席马哈茂德·阿巴斯的会晤结合起来，就像他之前作为总统访问以色列期间所做的那样曾为以色列前总理埃胡德·巴拉克 (Ehud Barak) 服务的以色列长期外交政策顾问阿隆·平卡斯 (Alon Pinkas) 表示，去年，拜登已访问以色列 10 次，第一次是在 1973 年以参议员身份访问以色列，当时正值赎罪日战争之前。以色列、埃及和叙利亚。多位总统&lt;a href=&quot;https://history.state.gov/departmenthistory/travels/president/israel&quot; target=&quot;_blank&quot;>;曾访问过&lt;/a>;，追溯到 1974 年的理查德·尼克松 (Richard Nixon)。&lt;/p>;&lt; br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt; /a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 17 Oct 2023 06:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Slain Palestinian boy mourned in Illinois; stabbing suspect appears in court]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-crime-muslim/slain-palestinian-boy-mourned-in-illinois-stabbing-suspect-appears-in-court-idUSKBN31G15P]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-16T22:23:17Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周一，泪流满面的哀悼者聚集在清真寺祈祷，并在 6 岁遇难者的墓地献上白玫瑰和黄玫瑰- 一名穆斯林老男孩被一名男子刺死，警方称这名男子针对的是他和他的母亲，因为他们是巴勒斯坦裔美国人。&lt;/p>;&lt;p>;芝加哥清真寺基金会为这名男孩 Wadea Al-Fayoume 提供了服务伊利诺伊州布里奇维尤郊区，该社区因大量巴勒斯坦裔美国人聚集而被称为“小巴勒斯坦”。&lt;/p>;&lt;p>;在前往清真寺的游行队伍中，巴勒斯坦国旗悬挂在车窗上，那里的数字广告牌上写着： “停止煽动针对巴勒斯坦、阿拉伯和穆斯林社区的暴力和仇恨。”&lt;/p>;&lt;p>;在清真寺的地下室里，妇女和儿童挤在一起哭泣，而在外面，演讲者的两侧有数十人，其中包括两名男子挥舞着巴勒斯坦国旗。哀悼者在墓地高呼“自由巴勒斯坦”。&lt;/p>;&lt;p>;“这令人心碎。这个孩子不应该因为海外发生的事情而死去，”普兰菲尔德镇的哀悼者之一、该家庭的邻居朱希·法希姆 (Juhie Faheem) .&lt;/p>;&lt;p>;“普兰菲尔德发生的事情会让人们明白，这件事离我们家更近，这个孩子因为是穆斯林而被谋杀，但他很可能是任何种族、任何民族。”&lt;/p>;&lt;p>;“ >;&lt;p>;周六的杀戮发生一周前，哈马斯伊斯兰武装分子对以色列平民发动致命袭击，引发&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israeli-forces-clash-with-hamas-gunmen-after-数百人死亡-2023-10-08/&quot;>;以色列在哈马斯控制的加沙地带进行报复&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;这场冲突使美国的犹太和巴勒斯坦穆斯林社区陷入紧张状态，担心可能会遭到强烈反对。&lt;/p>;&lt;p>;自从哈马斯和以色列之间的战争爆发以来，民权组织美国伊斯兰关系委员会（CAIR）就报告了骚扰、恐吓、纽约、波士顿、费城、圣地亚哥、圣路易斯和克利夫兰，以及德克萨斯州奥斯汀和密歇根州迪尔伯恩的负责人进行破坏或在互联网上发表偏执言论。&lt;/p>;&lt;p>;警方表示，这 6 年周六，Old 和他 32 岁的母亲哈南·沙辛 (Hanaan Shahin) 在芝加哥西南约 40 英里（64 公里）处的普兰菲尔德镇遭到房东袭击。男孩被刺 26 刀，而他的母亲则多处受伤。她有望活下来。&lt;/p>;&lt;p>;袭击者试图掐死这名母亲，并说“你们穆斯林必须死”，CAIR 援引沙欣从医院发给男孩父亲的短信说。然后，该男子用警方所说的带有锯齿状边缘的军用长刀反复刺伤妇女和儿童。&lt;/p>;&lt;p>;“这是沉重的一天。这是最糟糕的噩梦成真，”艾哈迈德·雷哈布 (Ahmed Rehab)芝加哥 CAIR 办事处执行董事周一表示。 “他是一个可爱的男孩。爱他的家人、朋友。他喜欢足球、篮球。他为仇恨气氛付出了代价。”&lt;/p>;&lt;p>;伊曼·内格雷特 (Iman Negrete) 是一位住在普兰菲尔德的巴勒斯坦裔美国人，来自与母亲位于巴勒斯坦被占领土的同一个城镇。当她站在一个由毛绒玩具组成的临时纪念碑旁边时，她哭泣着，说由于她的背景，她在社区中感到不安全。&lt;/p>;&lt;p>;“这令人心碎。他是穆斯林，这就是发生的事情，他是穆斯林，这就是他们所做的，这就是这个怪物所做的，”内格雷特说。&lt;/p>;&lt;p>;男孩的母亲 12 年前从约旦河西岸来到美国，他的父亲是一名巴勒斯坦人康复中心说，他住在约旦，九年前移民。&lt;/p>;&lt;p>;男孩的父亲 Oday El-Fayoume 在葬礼前的新闻发布会上表示，他既不宗教也不政治，但他希望儿子的死能促进人们对中东正在发生的事情的了解。&lt;/p>;&lt;p>;嫌疑人约瑟夫·祖巴 (Joseph Czuba)，71 岁，被指控犯有一级谋杀罪、一级谋杀未遂罪、两项仇恨犯罪罪和严重殴打罪名。威尔县治安官办公室表示，这是致命武器。&lt;/p>;&lt;p>;美国司法部也正在展开联邦仇恨犯罪调查。&lt;/p>;&lt;p>;祖巴在周一首次出庭时并未提出抗辩。据《芝加哥太阳时报》报道，检察官在听证会上称，祖巴在听了保守派谈话广播后对战争感到愤怒，并担心他的穆斯林房客。&lt;/p>; &lt;p>;代表 Czuba 的公设辩护人无法发表评论。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/2DH26LOWGNN6NCCSKLESRDTREU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Wadea Al-Fayoume，6 岁，一名穆斯林男孩，据警方称，他在针对目标的袭击中被刺死路透社于 2023 年 10 月 15 日获得的一张未注明日期的家庭照片中，他和他的母亲出于宗教信仰以及对以色列和哈马斯之间持续冲突的回应。CAIR/来自 REUTERS/File Photo 的讲义&lt;/small>;&lt;/div >;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/47RJUFAVJJKMLPXK3AYNDISU6Q.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;哀悼者在帕克霍尔姆公墓的 Wadea Al-Fayoume 坟墓前献花，6 岁的穆斯林男孩 Wadea Al-Fayoume 就埋葬在那里，据警方称，他在一次针对他和他母亲的宗教信仰的袭击中被刺死作为对以色列和哈马斯之间战争的回应，2023 年 10 月 16 日在美国伊利诺伊州拉格朗日举行。REUTERS/Jim Vondruska&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east- 2.images.arcpublishing.com/reuters/5DX3YBAD2ZJNJAG4N3EDG7SWPA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;哀悼者在 Parkholm 公墓的 Wadea Al-Fayoume 坟墓前献花，那里是6 岁的穆斯林男孩瓦迪亚·阿尔法尤姆 (Wadea Al-Fayoume) 的葬礼在伊利诺伊州拉格朗日举行，据警方称，他是在一次针对他和他母亲的宗教信仰以及对以色列和哈马斯之间战争的回应的袭击中被刺死的。 ，美国，2023 年 10 月 16 日。REUTERS/Jim Vondruska&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/K5KUCTZ2WVNPLB2472O2OVAVE.jpg&quot; alt= &quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国伊斯兰关系委员会芝加哥办事处执行主任艾哈迈德·里哈布 (Ahmed Rehab) 在清真寺基金会发表讲话，哀悼者参加了瓦迪亚·法尤姆 (Wadea Al-Fayoume) 的葬礼祈祷， 2023 年 10 月 16 日，美国伊利诺伊州布里奇维尤，一名穆斯林男孩于 2023 年 10 月 6 日在美国伊利诺伊州布里奇维尤发生针对他和他母亲的宗教信仰的袭击，并被刺死，这是对以色列和哈马斯之间冲突的回应。 Jim Vondruska&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZFUEXZCQBFPPLHJIZWISXBKKP4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;小样式=&quot;color: #999;&quot;>;Mourners arrive at Mosque Foundation to attend a funeral prayer for Wadea Al-Fayoume, 6, a Muslim boy who according to police was stabbed to death in an attack that targeted him and his mother for their religion and as a response to the conflict between Israel and Hamas, in Bridgeview, Illinois, US October 16, 2023. REUTERS/Jim Vondruska&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 17 Oct 2023 06:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Venezuela“s Maduro to attend October migration summit in Mexico]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-immigration-mexico-venezuela/venezuelas-maduro-to-attend-october-migration-summit-in-mexico-idUSKBN31G1VU]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-16T21:26:35Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CSUTPEUKIFM53DIO3IVXNH2VUA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Mexican Foreign Minister Alicia Barcena shakes hands with Venezuelan President Nicolas Maduro, ahead of the October 22 migration summit of leaders from Latin America and the Caribbean, which will be held in Palenque, Mexico, at the Miraflores Palace in Caracas, Venezuela, October 16, 2023. Mexico Foreign Relations Ministry (SRE)/Handout via REUTERS &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;Venezuelan president Nicolas Maduro will attend next Sunday&#39;s meeting in southern Mexico where regional leaders will discuss rising US-bound migration in Latin America, Mexico&#39;s foreign ministry announced in a statement on Monday.&lt;/p>;&lt;p>;The participation of Maduro at the Oct. 22 summit could be crucial since large numbers of Venezuelan migrants have for years been leaving their home country to cross through Central American and Mexico and attempt to enter the United States.&lt;/p>;&lt;p>;Over the past decade, Maduro has presided over a mass exodus of more than seven million Venezuelans amid a prolonged economic meltdown in the South American nation.&lt;/p>;&lt;p>;Mexico&#39;s Foreign Minister Alicia Barcena met with Maduro in the Venezuelan capital where they discussed the importance of maintaining dialogue to solve the challenges around human mobility and address its root causes, according to the statement.&lt;/p>;&lt;p>;Colombian President &lt;a href=&quot;/world/americas/mexico-president-colombias-petro-join-migrants-summit-numbers-surge-2023-10-13/&quot;>;Gustavo Petro is also set to attend&lt;/a>; the meeting in Mexico&#39;s southern Chiapas state, Mexican President Andres Manuel Lopez Obrador said last week.&lt;/p>;&lt;p>;Prior to the summit, leaders across the region are drafting a plan to curb rising migration in the region that should later be approved by all participants, Lopez Obrador said.&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 17 Oct 2023 05:55:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>