<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[Trump says Israel“s Netanyahu was not prepared for Hamas attack]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-trump/trump-says-israels-netanyahu-was-not-prepared-for-hamas-attack-idUSKBN31C07S]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T03:52:37Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国前总统唐纳德·特朗普周三批评以色列总理本雅明·内塔尼亚胡，称其缺乏准备。巴勒斯坦&lt;a href=&quot;/world/middle-east/biden-warns-iran-over-gaza-israel-forms-emergency-war-cabinet-2023-10-11/&quot;>;哈马斯武装分子周末发动袭击&lt;/a>;以色列至少有 1,200 人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;2024 年共和党总统提名的领跑者特朗普在接受福克斯新闻采访时表示，内塔尼亚胡因这次袭击“受到了非常严重的伤害”。&lt;/p>; &lt;p>;“他没有准备好。他没有准备好，以色列也没有准备好。在特朗普的领导下，他们不必做好准备，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普发表评论之际，以色列正仍在收集死者并遭受历史上最具破坏性的袭击之一。作为报复，它对加沙进行了空袭，造成至少 1,200 名巴勒斯坦人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普在共和党竞选中的对手之一、佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯 (Ron DeSantis) 批评了这位前总统的言论。&lt;/p>;&lt;德桑蒂斯在社交媒体上写道：“任何人，更不用说竞选总统的人，现在都会选择攻击我们的朋友和盟友以色列，这都是荒谬的。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普和内塔尼亚胡关系密切。特朗普担任总统期间的关系，尽管&lt;a href=&quot;/world/middle-east/benjamin-netanyahu-faces-balancing-act-after-israel-election-comeback-2022-11-02/&quot;>;出现了裂痕&lt; /a>; 在他们曾经铁杆的融洽关系中。&lt;/p>;&lt;p>;周三晚上，特朗普在佛罗里达州对支持者发表讲话时，再次评论了以色列的安全准备情况，指出“上周出现的一些问题”。&lt; /p>;&lt;p>;特朗普补充道：“他们必须解决这个问题，因为他们可能正在与一支非常强大的力量作战，他们可能正在与伊朗作战。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 11:55:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[US to attend Beijing defense forum in latest sign of improving ties]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-china-military/us-to-attend-beijing-defense-forum-in-latest-sign-of-improving-ties-idUSKBN31C041]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T02:29:51Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/PCJR34RMUBPQ7MTKRPAVJAHPOI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;军事代表出席2019年10月22日在中国北京举行的香山论坛。REUTERS/Jason Lee/档案照片&lt;/small>;&lt;/ div>;&lt;p>;美国表示已接受参加十月下旬中国最高年度安全论坛的邀请，这是两国军队关系可能升温的最新迹象。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿一直渴望参加恢复与其主要战略对手中国的军事交流，三位知情人士称，北京已邀请国防部长劳埃德·奥斯汀出席定于 10 月 29 日至 31 日举行的香山论坛。&lt;/p>;&lt;p >;然而，美国不会派奥斯汀参加这次活动，北京将其视为对新加坡一年一度的香格里拉对话的回应，五月下旬，中国国防部长李尚福——此后从公众视野中消失了——&lt;a href =&quot;/world/china/china-rebuffs-us-request-meeting- Between-defense-chiefs-wsj-2023-05-29/&quot;>;拒绝与美国国防部长举行正式会晤&lt;/a>;。&lt;/p >;&lt;p>;虽然这一邀请可能是为了反驳美国的批评，即中国在时任美国议长南希·佩洛西 2022 年 8 月访问台湾后切断了大部分关系，但在重建军事接触方面进展缓慢，但这也可能表明北京希望分析人士称，改善关系。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员最近表示，&lt;a href=&quot;/world/us-national-security-advisor-held-talks-with-chinese-foreign-minister-official- 2023-09-17/&quot;>;“有限”早期迹象表明可以恢复更好的军事通讯。&lt;/p>;&lt;p>;五角大楼没有透露中国邀请了谁或美方谁将出席，中国驻华盛顿大使馆也拒绝透露细节。 &lt;/p>;&lt;p>;五角大楼在给路透社的一份声明中表示，“欢迎有机会在香山论坛上与中国人民解放军代表进行接触，以确保开放和可靠的沟通渠道和危机沟通渠道” &lt;/p>;&lt;p>;“商务部回应了中华人民共和国八月份邀请商务部官员参加北京香山论坛的邀请，并打算按照以往的先例参加会议，”声明称。&lt;/p>;&lt; p>;2019年，上一次举办该论坛时，时任美国负责中国事务的副助理国防部长斯布拉吉亚出席了，这使他成为迄今为止参加论坛的级别最高的美国官员。&lt;/p>;&lt;p>;2019年之前，美国经常派驻使馆武官。&lt;/p>;&lt;p>;作为中国国防部长，李克强通常会在论坛上发表主旨演讲并会见代表团。但路透社在 9 月份报道称，他&lt;a href=&quot;/world/china/chinas-military-hierarchy-under-spotlight-after-defence-minister-disappears-2023-09-18/&quot;>;正在接受调查&lt;/a >; 军事装备采购腐败问题。&lt;/p>;&lt;p>;北京方面没有对李的命运做出任何官方解释，他的失踪引发了人们对今年论坛将如何进行的疑问。&lt;/p>;&lt;p>;Sbragia 计划作为一名前官员参加论坛，他告诉路透社，他收到了一份更新的邀请函，其中的议程没有提及李克强之前的讲话。李克强自 2018 年以来一直因北京从俄罗斯购买战斗机和装备而受到美国制裁。在中国看来，这些制裁是与奥斯汀会面的障碍。&lt;/p>;&lt;p>;中国可能知道奥斯汀不太可能出席，但如果没有做好准备，它就不会发出这样的邀请。斯布拉吉亚说。&lt;/p>;&lt;p>;“这可能表明，人们对他们试图与美国达成某种稳定的防务关系模式存在很大的焦虑和要求，”他说。&lt;/p>; &lt;p>;中国过去曾悄悄邀请美国高级官员（包括国防部长）参加在远离北京繁忙市中心的山上举行的活动。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿通常不想借钱给美国通过派遣高级别代表来提高论坛的可信度，这让北京感到沮丧，因为北京利用这次会议试图影响有关国防和安全问题的全球讨论。&lt;/p>;&lt;p>;中国驻华盛顿大使馆表示，该论坛将提供在中国国家主席习近平的全球安全倡议下，各方“有平等的机会表达对推进安全合作的看法”。 2022-04-21/&quot;>;华盛顿对此提出了&lt;/a>;批评。&lt;/p>;&lt;p>;“中美双方一直通过军事外交渠道保持着坦诚有效的沟通，”中国大使馆发言人刘鹏宇表示。&lt;/a>; p>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 10:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[U.S. judge upholds suspension of right to carry guns in some New Mexico parks]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-guns-new-mexico/u-s-judge-upholds-suspension-of-right-to-carry-guns-in-some-new-mexico-parks-idUSKBN31C047]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T02:34:13Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/NRKFEST74ZIJFKCIYA7AWV4S64。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;新墨西哥州州长米歇尔·卢扬·格里沙姆在新墨西哥州民主党竞选集会上发表讲话，美国总统乔·拜登在加耶戈斯社区中心举行美国新墨西哥州阿尔伯克基，2022 年 11 月 3 日。路透社/Kevin Lamarque/档案照片/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国联邦法官周三裁定新墨西哥州州长的临时停职有效法庭记录显示，墨西哥在该州部分地区的公园和游乐场携带枪支的权利，州长米歇尔·卢扬·格里沙姆 (Michelle Lujan Grisham) 取得了胜利。&lt;/p>;&lt;p>;美国地方法院法官大卫·埃雷拉·乌里亚斯 (David Herrera Urias) 拒绝阻止州长的严厉执法批评临时暂停，称政府有兴趣保护弱势群体，例如游乐场等“敏感场所”的“儿童”。&lt;/p>;&lt;p>;他裁定初步禁令的动议被拒绝.&lt;/p>;&lt;p>;卢扬·格里沙姆 (Lujan Grisham) 最初于 9 月全面暂停该州最大城市阿尔伯克基及其周边伯纳利欧县携带枪支的权利，将其视为针对枪支暴力中儿童死亡的公共卫生反应，包括在路怒事件中杀死一名 11 岁男孩。&lt;/p>;&lt;p>;在枪支倡导者的愤怒和乌里亚斯法官的裁决下，她最初的订单被冻结，并制定了新的、定制的版本旨在限制该地区的公园和游乐场内的枪支。&lt;/p>;&lt;p>;枪支权利组织和一些枪支拥有者仍然提起诉讼，试图推翻这一缩减版本，他们称该版本将剥夺阿尔伯克基地区居民的第二名权利修正在公共场合携带枪支的权利。&lt;/p>;&lt;p>;州长发言人没有立即回复寻求对裁决发表评论的电子邮件。&lt;/p>;&lt;p>;民主党州长此前曾表示：“我是我们将继续努力，确保我们所有人都利用一切可用资源，以应有的紧迫性结束这场公共卫生紧急情况。”&lt;/p>;&lt;p>;上个月，阿尔伯克基市市长蒂姆·凯勒 (Tim Keller) 敦促卢扬·格里沙姆 (Lujan Grisham)召开州立法机关&lt;a href=&quot;/world/us/new-mexico-mayor-calls-legislative-debate-after-gun-ban-2023-09-13/&quot;>;枪支问题特别会议&lt;/a>; &lt;/p>;&lt;p>;但卢扬·格里沙姆 (Lujan Grisham) 表示，她不打算召开特别会议，因为她相信她的公共卫生令（包括针对毒品和青少年罪犯的措施）目前所取得的成果将不仅仅是新立法。&lt; /p>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 10:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Governments join rescue effort as airlines face Israel insurance alert]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-airlines/governments-join-rescue-effort-as-airlines-face-israel-insurance-alert-idUSKBN31B1B6]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T01:40:13Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/R3NRATJA75OZPDFBDFPTPPPTPY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 11 日，从以色列撤离的人们抵达塞浦路斯拉纳卡国际机场后登上巴士。 REUTERS/Yiannis Kourtoglou/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;由于该行业面临以色列保险方面的警告，各国政府和航空公司争先恐后地安排航班从以色列撤离数千名游客并遣返该国公民。周末袭击事件发生后。&lt;/p>;&lt;p>;以色列航空公司表示，周三和周四将额外运营 12 趟往返雅典、罗马、马德里、布加勒斯特、纽约、巴黎、拉纳卡和伊斯坦布尔的航班。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;其低成本单位 Sun Dor 还计划从伊斯坦布尔起飞救援航班。以色列航空已宣布增加从纽约出发的航班以及往返拉纳卡的六趟航班。&lt;/p>;&lt;p>;在采取最新举措之际，双方均报告了周末巴勒斯坦激进组织哈马斯袭击和报复性袭击后的死亡人数。以色列军队的袭击次数&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-prepares-ground-offective-biden-pledges-support-after-hamas-attacks-2023-10-10/&quot;>;超过 2,000 次&lt;/ &lt;/p>;&lt;p>;大多数外国航空公司已暂停或减少服务，导致乘客不确定如何离开或到达该国，领事服务难以满足援助需求，优先考虑失踪亲属的人.&lt;/p>;&lt;p>;以色列议会财务委员会周二晚间表示，将就授权国家担保为以色列航空公司提供战争风险保险进行辩论。&lt;/p>;&lt;p>;该小组表示，保险公司已表示他们有权取消保险并提前 7 天通知。航空公司高管表示，仍然有一些保险可供选择。&lt;/p>;&lt;p>;保险行业机构劳合社市场协会的一位高级官员表示，以色列并不在航空业常用的高风险地区名单上，但这对承保人来说是有意义的鉴于暴力不断升级，寻求控制他们的风险。&lt;/p>;&lt;p>;“因此，一些人已发出通知修改条款和条件，”海洋和航空主管尼尔·罗伯茨说。&lt;/p>;&lt;p>;英国航空公司表示，在&lt;a href=&quot;/world/british-airways-diverts-tel-aviv-flight-due-situation-israel-2023-10-11/&quot;>;航班改道&lt;/a后，将暂停飞往特拉维夫的航班>; 以安全考虑为由，在抵达特拉维夫前不久从伦敦返回英国。&lt;/p>;&lt;p>;捷克外交部长扬·利帕夫斯基 (Jan Lipavsky) 告诉记者，他已从以色列带回了 34 名捷克人，这是一个不同寻常的举动。他在阿曼参加一次会议返回途中在该国停留后搭乘了他的政府飞机。&lt;/p>;&lt;p>;捷克政府称这位部长是袭击事件发生后第一位访问以色列的外国官员，但他不排除派遣另一架撤侨航班飞往以色列。&lt;/p>;&lt;p>;利帕夫斯基于周二下午抵达以色列，并于周三清晨抵达布拉格。&lt;/p>;&lt;p>;“我与我们的公民交谈。他们多次尝试联系航空公司，但未能成功。”利帕夫斯基说。&lt;/p>;&lt;p>;丹麦表示，将提出从以色列和被占领的巴勒斯坦撤离其公民以及丹麦永久居留权持有者。哈马斯袭击后的领土。&lt;/p>;&lt;p>;外交部发言人称，该国正准备向以色列派遣一架 C-130 Hercules 军事运输机。&lt;/p>;&lt;p>;以色列航空，其飞机配备了配备激光反导系统的航空公司本周早些时候表示，正在处理许多航班被取消的外国公司的以色列客户。&lt;/p>;&lt;p>;“我们增加了在世界多个枢纽的航班，并将继续尽可能多地增加。”&lt;/p>;&lt;p>;一些政府还在与航空公司讨论增加特别救援航班。&lt;/p>;&lt;p>;汉莎航空&lt;a href=&quot;https://www.reuters. com/markets/companies/LHAG.DE&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(LHAG.DE)&lt;/a>; 计划&lt;a href=&quot;/world/europe/lufthansa-fly-germans-out-israel-sources-say-知情人士周二晚间表示，在德国外交部长安娜莱娜·贝尔博克 (Annalena Baerbock) 与汉莎航空首席执行官卡斯滕·斯波尔 (Carsten Spohr) 进行谈判后，2023-10-10/&quot;>;周四和周五的特别航班&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;美国交通部长皮特&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israeli-airlines-boost-flights-some-governments-join-rescue-effort-2023-10-11/&quot;>;布蒂吉格表示&lt;/a>;华盛顿仍然存在正在与美国航空公司就飞往以色列的航班进行谈判。&lt;/p>;&lt;p>;挪威航空 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/NAS.OL&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(NAS .OL)&lt;/a>; 已暂停往返以色列的正常航班，直至 12 月 19 日，该公司表示，正在组织一趟从特拉维夫飞往奥斯陆的额外航班，接回挪威和​​其他北欧公民。&lt;/p>;&lt;p>;A迪拜阿联酋航空发言人表示，“出于运营原因”，该公司正在将飞往特拉维夫的每日航班从每天三班减少到每天一班，并且安全是其首要任务。&lt;/p>;&lt;p>;低成本附属航空公司迪拜航空表示，该公司正在将航班数量减少一半&lt;/p>;&lt;p>;但在邻国阿布扎比，阿提哈德航空表示已于周三恢复定期航班，并与当局和“安全情报提供商”保持联系。&lt;/p>;&lt;p>;乘客抱怨成本不断上涨尤其是离开以色列的航班，但航空公司否认抬高价格。&lt;/p>;&lt;p>;以色列航空公司表示，它正在寻求为希望飞回以色列的预备役军人提供较低的价格，从美国出发的最高票价超过 900 美元。&lt; /p>;&lt;p>;然而，根据在线预订网络的数据，由于航空公司削减航班时刻，从以色列出发飞往伦敦和纽约等地的单程商业航班价格高达数千美元。&lt;/p>;&lt;p>;由于 COVID-19 导致供应链短缺，全球航空公司运力紧张，一些跨大西洋航线的票价甚至高于从以色列起飞的航班报价。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 09:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Blinken to Israel on Middle East mission to prevent a wider war]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-blinken/blinken-heads-to-israel-to-show-us-solidarity-seek-deterrence-idUSKBN31B1JA]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-12T01:44:03Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7Z5QUI3SBZKPZAGGDMBXM554DU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国务卿安东尼·布林肯在旁观，美国总统乔·拜登（未图示）在哈马斯发起后谈论以色列冲突2023 年 10 月 7 日，美国华盛顿白宫发生数十年来最大规模的袭击，同时就这场危机发表声明。 REUTERS/Elizabeth Frantz/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国国务卿安东尼布林肯周三前往以色列执行中东任务，以防止巴勒斯坦哈马斯武装分子袭击和劫持人质以及以色列轰炸加沙地带后爆发更广泛的战争。&lt;/p>;&lt;p>;以示团结布林肯将与华盛顿最亲密的中东盟友会面，包括总理本杰明·内塔尼亚胡在内的以色列高级官员，讨论进一步加强军事支持。&lt;/p>;&lt;p>;“我将传达一个非常简单而明确的信息...... ……美国支持以色列，”布林肯在登上飞往以色列的飞机前告诉记者。&lt;/p>;&lt;p>;他将与美国地区盟友合作，努力确保以色列称哈马斯释放 100 多人。被俘虏，其中一些可能是美国公民。美国国务院一名高级官员表示，布林肯在经停以色列和约旦后将访问该地区的其他国家。&lt;/p>;&lt;p>;美国最高外交官布林肯在以色列组建时乘飞机出发&lt;a href=&quot;/world/middle -东部/以色列-准备地面进攻-拜登-承诺-支持-哈马斯-攻击-2023-10-10/&quot;>;组建紧急联合政府&lt;/a>;。美国国务院没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯枪手&lt;a href=&quot;/world/middle-east/how-israel-was-duped-hamas-planned-devastating-assault -2023-10-08/&quot;>;周末在以色列城镇横冲直撞&lt;/a>;，造成 1,200 人死亡，并将数十名人质劫持到加沙。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯在袭击中至少有 22 名美国人死亡&lt;/p>;&lt;p>;布林肯说：“这个数字可能还会上升，而且很可能会上升。”他补充说，美国官员正在与以色列同行合作，以确定其他下落不明的美国公民的命运。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;以色列&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-prepares-ground-offective-biden-pledges-support-after-hamas-attacks-2023-10-10/&quot;>;进行了空中报复据加沙卫生部称，袭击&lt;/a>;已造成 1,100 多人死亡。以色列军方表示，其军队已打死至少 1,000 名从加沙渗透的巴勒斯坦枪手。&lt;/p>;&lt;p>;当被问及华盛顿是否主张以色列在回应中保持克制并预计在加沙采取地面行动时，布林肯表示：以色列尊重国际法并努力避免平民伤亡。&lt;/p>;&lt;p>;“我们知道以色列将像我们一样采取一切可能的预防措施，这也是我们与哈马斯和恐怖组织的区别从事最令人发指的活动，”布林肯说。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯的首要任务是传达威慑信息，主要针对伊朗和伊朗支持的组织，例如&lt;a href= &quot;/world/middle-east/lebanons-hezbollah-war-footing-moves-careously-conflict-widens-2023-10-11/&quot;>;黎巴嫩真主党&lt;/a>;，阻止更广泛的战争爆发。&lt;/p >;&lt;p>;熟悉真主党想法的消息人士称，自从哈马斯和以色列开战以来，真主党一直谨慎行事，让以色列军队忙于袭击黎巴嫩边境，但没有开辟一条大战线。&lt;/p>;&lt;p>;黎巴嫩境内的暴力行为以色列与以色列之间的&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-reports-cross-border-fire-lebanon-where-residents-say-israeli-shelling-2023-10-11/&quot;>;边界&lt;/a>;周三，黎巴嫩局势连续第四天，以色列炮击黎巴嫩南部城镇，以回应伊朗支持的真主党发动新的火箭袭击。&lt;/p>;&lt;p>;自周六以来，布林肯已与埃及同行通电话。 、约旦、沙特阿拉伯、卡塔尔、土耳其和阿拉伯联合酋长国。美国官员表示，华盛顿正在敦促对哈马斯和其他敌视以色列有影响力的地区国家帮助阻止冲突恶化。&lt;/p>;&lt;p>;“哈马斯的袭击提醒人们，人们认为美国缺席或缺乏支持。中东研究所伊朗项目主任亚历克斯·瓦坦卡（Alex Vatanka）表示，一些行为者可能会解读对该地区的承诺，并做出他们不应该做的事情。&lt;/p>;&lt;p>;拜登周三称哈马斯袭击&lt;a href=&quot;/world/biden-offer-support-israel-american-jews-speech-2023-10-10/&quot;>;“纯粹邪恶”&lt;/a>;，重申美国对以色列的支持，并向伊朗发出明显警告伊朗支持的组织反对利用冲突：“我只有一​​个词：不要。”&lt;/p>;&lt;p>;布林肯的行程公告并未包括以色列占领的约旦河西岸。在之前的该地区之行中，布林肯访问了由巴勒斯坦权力机构及其总统马哈茂德·阿巴斯控制的西岸。&lt;/p>;&lt;p>;以色列还加强了对加沙的围困，自哈马斯以来一直处于封锁之下。 2007 年在那里夺取政权，称将阻止粮食和燃料进入，同时发誓要进一步升级地面攻势。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿表示正在与以色列和埃及讨论为加沙平民提供安全通道的想法这是布林肯在访问期间可能与同行讨论的另一个关键话题。&lt;/p>;&lt;p>;拜登没有公开请求以色列表现出克制，以避免加沙巴勒斯坦平民伤亡。目前尚不清楚布林肯在闭门会见以色列官员时是否会发出这样的呼吁。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 09:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israel, Hamas at war: Live updates]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinans-snapshot/israel-hamas-at-war-live-updates-idUSKBN31B27X]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-11T23:39:14Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;（路透社）- 以色列组建了紧急联合政府，总理本杰明·内塔尼亚胡与中间派一起坐在战时内阁中前国防部长本尼·甘茨。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20231011&amp;t=2&amp;i=1647442068&amp;r=LYNXMPEJ9A123&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt; div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;鸟瞰图显示，2023 年 10 月 11 日，以色列南部的基布兹贝里 (Kibbutz Beeri)，哈马斯枪手从加沙地带大规模渗透后造成的破坏。REUTERS/Ilan Rosenberg&lt;/小>;&lt;/div>;&lt;p>;此举是在以色列军队袭击加沙以铲除巴勒斯坦激进组织哈马斯之际采取的，随后可能对巴勒斯坦沿海地带发动地面进攻。&lt;/p>;&lt;p>;大部分 2.3加沙地带 10 亿人没有电、没有水。而且，随着以色列对他们小小的飞地发动数百次袭击，他们无处可逃。由于该地带通往埃及的唯一另一条边界被埃及当局封锁，人们说他们被困住了。&lt;/p>;&lt;p>;*美国总统乔·拜登在白宫向美国犹太社区领导人发表讲话，称哈马斯对以色列发动袭击“自大屠杀以来犹太人死亡最惨重的一天。”&lt;/p>;&lt;p>;* 美国国务卿安东尼·布林肯将于周四抵达以色列，以示声援。&lt;/p>;&lt;p>;* 联合国安理会将于周五在以色列加沙举行会议。&lt;/p>;&lt;p>;* 已关闭的以色列学校将于周日转向远程学习。在线研究“将首先关注情感和社会方面，以增强抵御能力。&lt;/p>;&lt;p>;*以色列炮击黎巴嫩南部城镇，以回应真主党的新火箭袭击。&lt;/p>;&lt; p>;* 随着战争升级，世界各国政府已安排从特拉维夫出发的遣返航班。&lt;/p>;&lt;p>;* 扣押以色列士兵和平民作为人质的哈马斯武装分子威胁要在没有警告的情况下处决加沙每座遭到袭击的房屋中的一名俘虏。没有迹象表明哈马斯已经兑现了其威胁。&lt;/p>;&lt;p>;*在以色列，一名妇女仍在寻找六名失踪家庭成员的消息。 “有一个9个月大的婴儿和一个3岁的孩子。我的阿姨患有帕金森病……”我想要他们回来。我们都希望我们的家人回来。”&lt;/p>;&lt;p>;* 从英国统治结束到今天，加沙 75 年的苦难 - 一段简史。&lt;/p>;&lt;p>;* 在基布兹的草地上在以色列贝里，装在白色裹尸袋中的尸体排成一排。 “我以为我已经看够了，但没有什么能让我为那里发生的事情做好准备。尸体的气味 - 我这周洗了很多次澡 - 我都无法摆脱这种气味，”一名急救人员说。&lt;/p>;&lt;p>;*“以色列已经没有花圈了，”自哈马斯枪手闯入以色列以来，一名正在为 1,200 多名以色列人遇害的以色列人准备葬礼鲜花的志愿者中的一位说道。&lt;/p>;&lt;p>;* 加沙救援人员从救援现场拉出了一名 4 岁女孩的尸体和其他死者的尸体。她和其他许多人正在避难的市政大楼的废墟。 “他们试图逃避死亡，结果却发现了死亡。”志愿者穆罕默德·纳贾尔 (Mohammad al Najjar) 说道。&lt;/p>;&lt;p>;* 随着阵亡士兵的埋葬工作开始，以色列志愿者帮助以色列主要军事公墓的掘墓人。一位人士说道：“我决定为以色列人民做点什么。”&lt;/p>;&lt;p>;* 数百辆汽车被遗弃，试图逃离以色列音乐节上的大屠杀，哈马斯枪手在这场屠杀中杀害了 260 人人民并将俘虏带回加沙。这一场景凸显了数十年来对以色列最致命的袭击的规模。&lt;/p>;&lt;p>;* 一位秘密的哈马斯指挥官如何策划对以色列的袭击。穆罕默德·德伊夫 (Mohammed Deif) 是七次以色列暗杀事件的幸存者，最近一次发生在 2021 年，他很少讲话，也从未出现在公共场合，因此当哈马斯的电视频道宣布他将于周六发表讲话时，巴勒斯坦人知道有重大事件正在发生。&lt;/p>;&lt;p >;* 哈马斯发动了一场欺骗活动，以完成其令人震惊的袭击。&lt;/p>;&lt;p>;* 以色列-巴勒斯坦冲突是关于什么的？以色列和哈马斯之间的战斗是七十年战争和冲突中最新的一次。这就是这一切是如何开始的。&lt;/p>;&lt;p>;* 据消息人士称，美国最初的情报报告显示，伊朗主要领导人对哈马斯对以色列发动的前所未有的袭击感到惊讶。&lt;/p>;&lt;p>;* 人数激增与以色列-哈马斯冲突有关的篡改图像、贴错标签的视频和生动的网络暴力促使欧盟敦促大型科技公司删除非法内容，否则将面临法律处罚。&lt;/p>;&lt;p>;* 教皇方济各呼吁释放所有人质被哈马斯武装分子占领。他表示，以色列在看到“节日变成哀悼日”后有权自卫，但“对居住在加沙的巴勒斯坦人的全面围困感到非常担忧。”&lt;/p>;&lt;p>;* 油价下跌欧佩克主要产油国沙特阿拉伯承诺帮助稳定市场一天后，对中东冲突导致供应中断的担忧有所缓解。&lt;/p>;&lt;p>;* 以色列央行行长阿米尔·亚龙 (Amir Yaron) 表示，他将延长五年任期央行表示，“鉴于当前的紧急情况和以色列经济在这个困难时期面临的挑战”。&lt;/p>;&lt;p>;*以色列债务违约的保险成本飙升至 2013 年以来的最高水平。&lt; /p>;&lt;p>;* 袭击发生后，国际航空公司已暂停数百个往返特拉维夫的航班。这是一个清单。&lt;/p>;&lt;p>;* 美国财政部长珍妮特·耶伦坚持认为美国经济正在走向软着陆。 “当然，以色列的局势引起了更多担忧。我并不是说软着陆是绝对肯定的事情。但我仍然认为这是最有可能的路径。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color :orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https ://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 12 Oct 2023 07:55:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>