<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Russian attacks on Ukraine kill five civilians, damage power grid - Kyiv]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-attack-zaporizhzhia/russian-attacks-on-ukraine-kill-five-civilians-damage-power-grid-kyiv-idUSKBN31I03E]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T10:35:39Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯连夜和周三的袭击造成乌克兰至少五名平民死亡，并损坏了东北部城市哈尔科夫的电网，乌克兰官员称。&lt;/p>;&lt;p>;早上，东南部城市扎波罗热吉亚一栋住宅楼遭到导弹袭击，造成两名平民死亡；奥布希夫卡村遭到袭击，一名 31 岁妇女死亡他们说，发生在第聂伯罗彼得罗夫斯克中部地区。&lt;/p>;&lt;p>;赫尔松南部地区州长 Oleksandr Prokudin 在 Telegram 消息应用程序上表示，一男一女也在夜间袭击中丧生。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;乌克兰第二大城市哈尔科夫市官员表示，当地电网在俄罗斯空袭中受损，可能出现停电。&lt;/p>;&lt;p>;“邪恶国家继续利用恐怖手段和发动战争总统泽伦斯基在 Telegram 上写道。&lt;/p>;&lt;p>;他还发布了一张扎波罗热一栋五层楼建筑的照片，中间有一个大洞，入口被毁，窗户被砸碎，周围散落着碎片。&lt;/p>;&lt;p>;路透社电视画面显示，消防队在受损房屋附近工作，空巴士停在附近。&lt;/p>;&lt;p>;扎波罗热地区部分地区的一名莫斯科派驻官员控制了该地区俄罗斯自去年入侵后不久就将袭击归咎于乌克兰军队。莫斯科没有立即发表评论，但否认故意针对平民。&lt;/p>;&lt;p>;地区州长尤里·马拉什科 (Yuriy Malashko) 表示，有六枚导弹袭击了这座工业城市。他还报告了对附近村庄的七次无人机袭击，以及俄罗斯对前线附近定居点的炮火攻击。&lt;/p>;&lt;p>;随着基辅在南部和东部的反攻，俄罗斯频繁进行空袭，仅造成了&lt;/p>;&lt;p>;基辅去年冬天因俄罗斯空袭而遭受多次停电，该国表示，随着全面入侵以来的第二个冬天临近，预计莫斯科将越来越多地将攻击重点放在能源基础设施上。&lt; /p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7V5FIL6NGJP6NIVKN7HMXZ5VU4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 18 日，乌克兰扎波罗热，当地居民站在一栋因俄罗斯导弹袭击而受损的住宅楼前。REUTERS/Stringer&lt;/small>; &lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XXOXGQ4PV5LT3HG2AY55I6TTAM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999 ;&quot;>;2023 年 10 月 18 日，在乌克兰扎波罗热，一名妇女正在清除因俄罗斯导弹袭击而受损的大教堂内的碎片。REUTERS/Stringer&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https: //cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/A6LKVM3H7RNZ3DQUO73FF6NAMA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名救援人员站在2023 年 10 月 18 日，乌克兰扎波罗热，乌克兰扎波罗热的住宅楼因俄罗斯导弹袭击而受损。REUTERS/Stringer&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east- 2.images.arcpublishing.com/reuters/RQHJFAQAW5P6TIWKJUIQM5X75Y.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在俄罗斯的袭击中，一栋住宅楼被俄罗斯导弹袭击损坏关于乌克兰，乌克兰扎波罗热，2023 年 10 月 18 日。REUTERS/Stringer&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XYDPB5DMY5IKNHXWVNU72GRSHE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;10 月，乌克兰扎波罗热，一名救援人员在俄罗斯袭击乌克兰期间因俄罗斯导弹袭击受损的住宅楼现场工作2023 年 18 月 18 日。路透社/斯金格&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 18 Oct 2023 18:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[U.S. says it thwarted drone attack on troops in Iraq]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-iraq-drone-attack/u-s-says-it-thwarted-drone-attack-on-troops-in-iraq-idUSKBN31I0BO]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T10:45:05Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周三早些时候，美国军方挫败了针对驻伊拉克部队的一次袭击，在两架无人机发动攻击之前拦截了两架无人机，其中两架美国官员在一年多来首次对驻伊拉克美军发动此类袭击后表示。&lt;/p>;&lt;p>;这些不愿透露姓名的官员拒绝透露谁涉嫌发动这次袭击，但华盛顿方面正在调查此事。在以色列-哈马斯战争导致该地区紧张局势加剧之际，对伊朗支持的组织的活动提高了警惕。&lt;/p>;&lt;p>;上周，&lt;a href=&quot;/world/senior-iraqi-political-figure-threatens -target-us-interests-if-it-backs-israel-2023-10-10/&quot;>;与伊朗结盟的伊拉克武装组织&lt;/a>;威胁称，如果华盛顿干预支持以色列与伊朗的冲突，他们将用导弹和无人机瞄准美国利益加沙的哈马斯。&lt;/p>;&lt;p>;五角大楼已向美国在中东最亲密的盟友以色列紧急提供防空系统和弹药，但美军尚未加入战斗。&lt;/p>;&lt;p>;单向官员们称，攻击无人机在试图袭击驻有美军的伊拉克阿萨德空军基地时被拦截。&lt;/p>;&lt;p>;袭击发生在&lt;a href=&quot;/world/biden- head-middle-east-inflamed-by-gaza-hospital-blast-2023-10-18/&quot;>;加沙医院&lt;/a>;杀死了数百名巴勒斯坦人，这增加了美国总统乔·拜登周三飞往以色列的风险以表示支持其针对哈马斯的战争。&lt;/p>;&lt;p>;以色列将 Al-Ahli al-Arabi 医院爆炸事件归咎于巴勒斯坦伊斯兰圣战组织火箭发射失败，但该组织否认对此负责。&lt;/p>;&lt;p >;巴勒斯坦官员称，以色列空袭袭击了医院，巴勒斯坦权力机构卫生部长指责以色列制造了“大屠杀”。&lt;/p>;&lt;p>;在伊拉克，加沙战争的紧张局势已经非常严重。什叶派最高神职人员大阿亚图拉阿里·西斯塔尼上周谴责以色列，并呼吁世界抵制加沙的“可怕暴行”。&lt;/p>;&lt;p>;伊拉克武装组织领导人指责以色列对医院的袭击。其中一些人谴责美国支持以色列。&lt;/p>;&lt;p>;与伊朗关系密切的强大武装派系卡塔布真主党指责美国支持以色列“杀害无辜人民”，并表示其应该离开伊拉克。 &lt;/p>;&lt;p>;该组织在周二晚间的一份声明中表示，“这些邪恶的人必须离开这个国家，否则他们将在来世之前在这个世界尝到地狱之火的滋味。”&lt;/p>;&lt;p>;伊拉克与伊朗关系密切的政治军事组织巴德尔组织领导人、政治家哈迪·阿米里也将医院袭击事件归咎于以色列，并将其形容为“时代的屠杀，只能归类为战争”。 ”，并谴责美国和西方国家支持以色列。&lt;/p>;&lt;p>;他在周二晚的一份声明中表示，我们“将毫不犹豫地将美国和西方视为这场可怕屠杀的合作伙伴”。上周，他威胁称，如果华盛顿介入支持以色列，美国将针对美国利益。&lt;/p>;&lt;p>;美国目前在伊拉克驻有 2,500 名士兵，在邻国叙利亚另有 900 名士兵，其任务是为当地部队提供建议和援助打击伊斯兰国，该组织于 2014 年占领了两国的大片领土。&lt;/p>;&lt;p>;过去几年，伊朗支持的伊拉克民兵经常用火箭弹袭击驻伊拉克美军和美国驻巴格达大使馆，尽管此类袭击由于伊拉克经历了一段相对平静的时期，自去年以来的停战协议使局势有所缓和。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员指责卡塔布真主党此前对美国利益的袭击。该组织否认了这一说法。&lt;/p>;&lt;p>;人民动员力量 (PMF) 是一个包含许多伊朗支持派系的国家准军事组织，周二，该组织的数十名成员走上街头谴责医院袭击事件。 &lt;/p>;&lt;p>;示威者高呼反美、反以色列的口号，并表示他们要冲击美国大使馆，因为美国大使馆支持以色列。&lt;/p>;&lt;p>;路透社的一名目击者称，一些抗议者试图穿过通往戒备森严的绿区的桥梁，绿区是美国驻巴格达大使馆和其他使团的所在地，但被安全部队封锁。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 18 Oct 2023 18:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Iran looms over confirmation of U.S. ambassador to Israel]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-usa-ambassador/iran-looms-over-confirmation-of-u-s-ambassador-to-israel-idUSKBN31I0VT]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T10:02:57Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SY6SWZCYENODNJ6CNFZ5CPPQDY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国前财政部长 Jack Lew 在国际货币基金组织春季期间题为“改革欧元区：欧洲内外的观点”的小组中发表讲话2018 年 4 月 19 日在美国华盛顿举行的会议。 REUTERS/Aaron P. Bernstein/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国总统乔·拜登提名的驻以色列大使、前财政部长杰克·卢最终预计将出任驻以色列大使赢得参议院的确认，但共和党人承诺他将首先在周三的听证会上面临有关伊朗的强烈质疑。&lt;/p>;&lt;p>;自汤姆·尼德斯 (Tom Nides) 7 月离职以来，华盛顿一直没有驻以色列大使，人们的担忧日益加剧以色列和哈马斯之间的冲突引起了人们对这一空缺的关注。&lt;/p>;&lt;p>;卢将于周三在参议院外交关系委员会确认听证会上作证，共和党人承诺将密切调查他与 2015 年核协议的情况。伊朗在前总统巴拉克·奥巴马内阁任职期间达成了这一目标，他和拜登一样都是民主党人。&lt;/p>;&lt;p>;委员会助手表示，他们预计卢将在两党支持下获得委员会和参议院全体会议的批准。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;该委员会民主党主席、参议员本·卡丁 (Ben Cardin) 表示，他认为卢能够处理共和党人提出的任何问题。&lt;/p>;&lt;p>;“共和党人将提出的问题，无论是伊朗问题还是伊朗问题其他问题，他都有答案。所以我认为他会做得很好。我对他很有信心，”卡丁告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;一位共和党委员会成员、参议员比尔·哈格蒂在社交媒体上写道，“拜登提名的以色列驻以色列陆军司令杰克·卢（Jack Lew）是关键共和党人和一些民主党人反对国际核协议，其中伊朗同意停止其核计划以换取制裁解除.&lt;/p>;&lt;p>;在当选参议员之前，哈格蒂曾担任前共和党总统唐纳德·特朗普的驻日本大使，特朗普于 2018 年让华盛顿退出伊朗核协议。&lt;/p>;&lt;p>;美伊关系自 10 月 7 日起，伊朗支持的伊斯兰激进组织哈马斯的武装分子袭击了以色列部分地区，造成 1,300 名以色列人死亡，自此以来，该事件一直成为人们关注的焦点。&lt;/p>;&lt;p>;这次袭击引发了以色列的猛烈报复。哈马斯统治的加沙地带。加沙卫生当局表示，甚至在&lt;a href=&quot;/world/middle-east/least-500-victims-israeli-air-strike-hospital 之前，至少有 3,000 人在以色列的轰炸中丧生-gaza-health-ministry-2023-10-17/&quot;>;周二，加沙一家医院发生爆炸，造成约 500 名巴勒斯坦人死亡&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;一些&lt;a href=&quot;/world/middle -east/iran-prisoner-swap-6-billion-spotlight-after-hamas-attacks-israel-2023-10-09/&quot;>;共和党人指责&lt;/a>;拜登政府与伊朗的交易，尤其是释放60亿美元伊朗资产在囚犯交换协议中，以应对哈马斯的袭击。政府官员表示，伊朗无法获得这笔资金，只能将其用于美国批准的人道主义目的。&lt;/p>;&lt;p>;作为预算专家，卢在被确认担任财政部长之前曾担任奥巴马的幕僚长。 2013 年 2 月，在共和党和民主党的支持下，在 100 名议员的参议院中以 71 比 26 的投票结果。&lt;/p>;&lt;p>;在 2013 年的投票中，一些“反对”来自仍在参议院的议员，外交关系委员会成员，包括资深共和党人吉姆·里什以及参议员马可·卢比奥、约翰·巴拉索、特德·克鲁兹和蒂姆·斯科特。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best “ style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 18 Oct 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Insight: Fearful and grieving, Gen Z Americans clash over Israel conflict]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-usa-genz/fearful-and-grieving-gen-z-americans-clash-over-israel-conflict-idUSKBN31I0VO]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T10:12:44Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;斯坦福大学的犹太学生凯文·卡达维 (Kevin Khadavi) 上周接到祖母的电话，敦促他不要穿自己的衣服在校园里佩戴大卫之星项链，因为担心他表现出的犹太身份会让他成为目标。&lt;/p>;&lt;p>;“不要让自己太明显，”她后来给他发短信。&lt;/p>;&lt;p>;在华盛顿在圣路易斯大学，一位名叫哈尼亚的穆斯林学生决定佩戴历史上巴勒斯坦形状的耳环，以表达对巴勒斯坦人的支持。一名同学发现了他们，咒骂了她近三分钟，称她为恐怖分子，而她强忍着泪水。&lt;/p>;&lt;p>;“如果我哭了，那对他们来说就是一场胜利，”她说。&lt;/p>;&lt;p>;“如果我哭了，那对他们来说就是一场胜利。”自哈马斯在以色列发动致命袭击以来，美国的年轻人在处理跨越半个地球的暴力事件并感受到其社交圈中的分裂影响时，一直被恐惧、愤怒和悲伤所笼罩。 .&lt;/p>;&lt;p>;在对十多名犹太人、巴勒斯坦人和其他 Z 世代成员（1996 年之后出生的人）的采访中，许多人对微妙的观点被淹没感到沮丧。许多人认为社交媒体有助于增进他们对事件的了解，但也让他们精疲力尽，并疏远了他们的朋友。&lt;/p>;&lt;p>;民意调查显示，这一代人比年长的美国人更怀疑以色列对巴勒斯坦人的政策。但即使在他们的同伙中，意见也存在很大差异——从那些认为哈马斯的行动是对以色列数十年压迫的回应的人，到那些将任何亲巴勒斯坦抗议者视为恐怖主义支持者的人，甚至还有更多人哀叹无辜的人。双方平民都陷入了领导失败的交火之中。&lt;/p>;&lt;p>;无论是面对面还是在网上，他们一直在努力思考何时以及如何表达自己对冲突的看法，这场冲突数十年来一直无法实现和平和解，采访显示。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/us/us-colleges-become-flashpoints-protests-both-sides-israel-hamas-war-2023-10-13/&quot;>;校园冲突&lt;/a>;&lt;/p>;&lt;p>;出于安全考虑，哈尼亚要求隐瞒自己的姓氏，对于哈尼亚来说，戴耳环感觉是她可以做的“最低限度”的事情，以表达对目前被围困的巴勒斯坦人的支持以色列政府试图摧毁加沙的哈马斯领导层。但校园对抗让她怀疑目前与亲以色列的同龄人交往是否安全。&lt;/p>;&lt;p>;“老实说，校园里的情况很可怕，”她说。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，许多犹太学生在上周表达了担忧，因为他们认为一些同学通过围绕巴勒斯坦事业集会来支持哈马斯对以色列人的袭击。&lt;/p>;&lt;p>;波士顿大学以色列学生会主席尤纳坦·马诺 (Yonatan Manor) ，说不谴责哈马斯就等于支持纳粹。&lt;/p>;&lt;p>;“这是自大屠杀以来我们看到的最大的反犹太主义浪潮，”这位 20 岁的年轻人说。&lt;/p>;&lt;p >; 与老一辈人相比，美国年轻一代支持以色列的可能性要小得多。 &lt;a href=&quot;/world/americans-want-us-help-get-gaza-civilians-out-harms-way-reutersipsos-2023-10-16/&quot;>;路透社/益普索调查&lt;/a>;于周四进行周五的数据显示，34% 18-39 岁的美国人认为哈马斯应对这场冲突负责，而 40 岁及以上的美国人中有 58% 也这么认为。&lt;/p>;&lt;p>;自 2014 年发生冲突以来，所有美国人对以色列的支持不断增加以色列和哈马斯之间的冲突导致数千人死亡，其中绝大多数是巴勒斯坦人。但年轻人的支持率有所下降，目前只有约 20% 的人表示支持以色列，而 2014 年这一比例为 14%；民意调查显示，支持以色列的美国老年人比例从 2014 年的 28% 增加了近一倍，达到 56%。&lt;/p>;&lt;p>;对于许多犹太学生来说，上周对巴勒斯坦人的大量支持感觉就像是对巴勒斯坦人的攻击。他们说，他们有生存的权利。其他人则表示他们同情巴勒斯坦人，但认为哈马斯袭击的恐怖应该胜过任何有关更广泛的以色列-巴勒斯坦冲突的讨论。&lt;/p>;&lt;p>;“这些对话应该进行，但不是现在，”马诺说。 “现在是与犹太人团结的时候了。”&lt;/p>;&lt;p>;但其他年轻人表示，这种想法加剧了忽视巴勒斯坦人困境的长期模式。一些学生对西方机构（从美国政府到他们自己的学校）明确支持以色列表示失望。&lt;/p>;&lt;p>;芝加哥大学博士生克里斯托弗·亚科维蒂 (Christopher Iacovetti) 描述了他所说的双重标准，他说亲巴勒斯坦活动人士被敦促谴责哈马斯，而以色列支持者很少被要求为以色列对巴勒斯坦人的袭击负责。&lt;/p>;&lt;p>;他将哈马斯的袭击比作纳特·特纳 1831 年叛乱等解放运动 - 在这场叛乱中，黑人被奴役杀害了数十名弗吉尼亚白人 - 并认为受压迫的人们有理由进行抵抗，即使个人行为是残暴的。&lt;/p>;&lt;p>;“战争目标和战争行为之间是有区别的，”他说。&lt;/p>;&lt; p>;随着中东话语的发起&lt;a href=&quot;/world/us/us-colleges-become-flashpoints-protests-both-sides-israel-hamas-war-2023-10-13/&quot;>;校园抗议&lt; /a>;，也席卷了学生的网络世界。大多数接受采访的学生都在社交媒体上表达了自己的观点，并评估了同龄人的观点。&lt;/p>;&lt;p>;许多人表示，他们感到公开发布某些内容的压力。但他们也担心自己不可避免地会冒犯某人，并可能被封锁、公开羞辱或陷入敌对的政治辩论中。一些人表示上周社交媒体让人筋疲力尽。&lt;/p>;&lt;p>;学生们表示，在极少数情况下，在线讨论很有成效。圣路易斯华盛顿大学的穆斯林学生哈迪亚·卡特里 (Hadia Khatri) 表示，她在 Instagram 上与宿舍中一名支持以色列的学生进行了对话，他们一致认为双方都需要更好的领导。&lt;/p>;&lt;p>;一些人表示，社交媒体迫使本应更加细致入微的对话过于简单化，导致人们认为人们完全两极分化。&lt;/p>;&lt;p>;许多人表示，最响亮的声音往往是最极端的，这使得富有成效的对话几乎不可能.&lt;/p>;&lt;p>;与某一方完全结盟的压力对于一些批评以色列对巴勒斯坦人的历史立场的犹太人来说尤其痛苦。&lt;/p>;&lt;p>;正如在以色列围困下加沙平民死亡的画面一样一些人公开呼吁以色列结束封锁，有时冒着遭到家人和朋友反击的风险。&lt;/p>;&lt;p>;主张巴勒斯坦独立的犹太和平之声已经加入了亲巴勒斯坦的校园示威活动。一名巴纳德学院的中东犹太学生成员因安全问题要求匿名，他表示该组织的精神凸显了冲突的复杂性。&lt;/p>;&lt;p>;“在‘一方’和完美标签中寻求安慰是很方便的。乔治华盛顿大学的犹太学生拉菲·伊夫克 (Raffi Ivker) 表示，他认为双方都“没有干净的手”。他说，以色列近年来的右倾使得实现和平的可能性降低，他对地面入侵加沙将导致更多平民死亡表示担忧。&lt;/p>;&lt;p>;但他也对看到亲人感到不安。 - 袭击发生后巴勒斯坦人举行抗议活动，并表示参与者似乎在“美化或原谅”对以色列人的谋杀，他称这种行为令人作呕。&lt;/p>;&lt;p>;乔什·乔夫 (Josh Joffe)，23 岁，在一家公司工作华盛顿特区的医疗游说公司表示，作为一名犹太人，他曾经历过“认知失调”，他被教导要尊重以色列，但后来却认为以色列在冲突中承担了大部分过错。&lt;/p>;&lt;p>;他只与亲密的朋友讨论过这种观点，认为这可能会疏远那些“现在在情感上深陷其中”的人。&lt;/p>;&lt;p>;不过，一些学生表示，这些原始的情感可能有助于消除紧张并建立共同点。斯坦福大学学生哈达维上周下课时遇到了一名巴勒斯坦同学。两人拥抱并告诉对方，他们在想念彼此的家人。&lt;/p>;&lt;p>;“情感绝对在其中发挥着作用 - 不是作为一种盲目的力量，而是作为一种照亮的力量，试图弥合分歧，也就是说当人们被杀时，我们都会感到痛苦。”他说。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/T7UAQIOWCRIYBGJSXO6LQUYUVU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲巴勒斯坦学生在哥伦比亚参加加沙持续冲突中支持巴勒斯坦人的抗议活动美国纽约市大学，2023 年 10 月 12 日。REUTERS/Jeenah Moon/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/HYIQDWCSLVOCVMBIE5LAQ7N2NQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;23 岁的犹太裔美国人 Josh Joffe 用他用来访问的手机摆姿势拍照2023 年 10 月 15 日，他在美国华盛顿的家中查看有关以色列-巴勒斯坦冲突的帖子。 REUTERS/Elizabeth Frantz&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east -2.images.arcpublishing.com/reuters/5KVSPYP72JJ2NPO6CZ4ICTTGKE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲巴勒斯坦学生参加支持巴勒斯坦人的抗议活动加沙持续的冲突，美国纽约哥伦比亚大学，2023 年 10 月 12 日。路透社/Jeenah Moon TPX 当天图片/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/S2OJGBSBVZPBBCIDP7T2O6UHPQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Josh Joffe，一名 23 岁的犹太人2023 年 10 月 15 日，美国人在美国华盛顿的家中查看有关以色列-巴勒斯坦冲突的社交媒体帖子，并用他用来访问社交媒体的手机摆姿势拍照。REUTERS/Elizabeth Frantz&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QTBGD2GFX5KT7PZCJL2EYV7NIE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999; &quot;>;2023 年 10 月 12 日，美国纽约市哥伦比亚大学，亲以色列学生在加沙持续冲突中参加支持以色列的抗议活动。REUTERS/Jeenah Moon/档案照片&lt;/small>;&lt;/small>;&lt;/分区>;</description><pubDate> Wed, 18 Oct 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Hardline Republican Jim Jordan to make second attempt at top US House job]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-speaker/hardline-republican-jim-jordan-to-make-second-attempt-at-top-us-house-job-idUSKBN31I0VV]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T10:15:31Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;直言不讳的保守派&lt;a href=&quot;/world/us/jim-jordan-longtime-critic-top-us- house-republicans-grasps-gavel-2023-10-13/&quot;>;吉姆·乔丹&lt;/a>;周三将再次尝试赢得美国众议院最高职位，共和党内斗持续不断，众议院进入第16天&lt;/p>;&lt;p>;众议院将于美国东部时间上午 11 点（格林威治标准时间 1500 点）召开第二次投票，以填补空缺的议长席位，这让乔丹再次有机会赢得所需的 217 票。乔丹在初次投票中&lt;a href=&quot;/world/us/hardline-republican-jim-jordan-makes-grab-us-house-speakers-gavel-2023-10-17/&quot;>;表现不佳&lt;/a>;周二，他的 20 名共和党同僚和全部 212 名民主党人投票反对他。&lt;/p>;&lt;p>;控制众议院的共和党人迄今为止无法团结在议长候选人的身后，因为其中一小派被赶下台&lt;a href= “/world/us/kevin-mccarthys-wild-ride-us-house-speaker-ends-historic-fall-2023-10-04/&quot;>;凯文·麦卡锡&lt;/a>;，10 月 3 日。&lt;/p>;&lt;这使得国会无法应对中东和乌克兰的危机，并且在 11 月 17 日（临时支出法案到期）之后为政府提供资金的时间已经消耗了两周多。&lt;/ p>;&lt;p>;目前尚不清楚前总统唐纳德·特朗普的亲密盟友乔丹是否会在第二次投票中表现更好。&lt;/p>;&lt;p>;周二至少有一位共和党人投票反对他，他是众议员道格·拉马尔法 (Doug LaMalfa) ，表示他将在第二轮投票中投票给乔丹。但乔丹的反对者、众议员肯·巴克 (Ken Buck) 预测，另外 5 到 10 名共和党人将转而反对他。&lt;/p>;&lt;p>;新 &lt;a href=&quot;/world/us/us-house-republicans-eye-scalise-jordan -possible-next-speaker-2023-10-11/&quot;>;如果乔丹没有获​​得支持，共和党的挑战者可能会出现&lt;/a>;，但乔丹的支持者表示，现在考虑其他选择还为时过早。&lt;/p>;&lt;p >;“他是我们唯一可行的候选人，”共和党众议员托马斯·马西告诉记者。&lt;/p>;&lt;p>;共和党以 221 比 212 的微弱优势控制众议院，并且能够承受不超过四人在有争议的投票中倒戈。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;与此同时，民主党人正在敦促两党达成妥协，这可能会给担任临时议长的共和党众议员帕特里克·麦克亨利(Patrick McHenry)带来更多权力。&lt;/p>;&lt;p>;“我们的目标是重新开放众议院。民主党领袖哈基姆·杰弗里斯 (Hakeem Jeffries) 周二表示。&lt;/p>;&lt;p>;与之前通过筹集资金和建立广泛联盟来获得影响力的众议院领导人不同，乔丹以党内极右翼的直言不讳的领导人而闻名。与民主党和共和党一样。&lt;/p>;&lt;p>;作为极右翼众议院自由核心小组的创始人，这位前摔跤教练帮助共和党议长约翰·博纳于 2015 年退休，并主张在 2013 年和 2018 年关闭政府。&lt; /p>;&lt;p>;国会调查发现，乔丹是特朗普推翻 2020 年大选失败努力的“重要参与者”。&lt;/p>;&lt;p>;作为众议院司法委员会主席，他领导了对民主党总统的调查乔·拜登政府是对拜登进行弹劾调查的推动者，民主党人称弹劾调查毫无根据。&lt;/p>;&lt;p>;乔丹的支持者表示，他将成为推进华盛顿保守派优先事项的有效倡导者，因为民主党控制着白宫和华盛顿。参议院。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YKCD6FBB6VI4BGK2XT62EXP4HE.jpg&quot; alt=&quot;&quot; >;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国众议员吉姆·乔丹 (R-OH) 是下一届美国众议院议长竞选中的最佳竞争者，但在失败后出现2023 年 10 月 17 日，他在美国华盛顿美国国会大厦众议院进行了竞选新任众议院议长的第一轮投票。 REUTERS/Jonathan Ernst&lt;/small>;&lt;/div >;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VLHJ7BNWCNOI5LNJED7WVWJJQA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国众议员吉姆·乔丹 (Jim Jordan)（俄亥俄州共和党）是下一届美国众议院议长竞选的有力竞争者，他在与众议院多数党党鞭汤姆·埃默 (Tom Emmer) 会面后离开了办公室，试图找到下任众议院议长的职位。 2023 年 10 月 17 日，在美国华盛顿美国国会大厦，乔丹在第一轮投票中未能赢得木槌后，剩余票数使他当选为下一任议长。 REUTERS/Elizabeth Frantz&lt;/small>;&lt;/div >;</description><pubDate> Wed, 18 Oct 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Biden, in Israel, says hospital blast caused by militants]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians/biden-in-israel-says-hospital-blast-caused-by-militants-idUSKBN31I069]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T09:30:51Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;白宫表示，美国总统乔·拜登将于周三（10 月 18 日）在以色列开始他的中东之行，并向以色列领导人提出“尖锐的问题”，此前一天，数百人在加沙医院爆炸中丧生。巴勒斯坦和以色列官员互相指责对方发动了这次袭击。黛安·杜报道。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;加沙一家医院发生大规模爆炸，造成大量巴勒斯坦人死亡，破坏了美国总统乔·拜登的紧急外交使命，他支持以色列关于爆炸是武装分子造成的说法，不是以色列。&lt;/p>;&lt;p>;拜登抵达以色列是为了表示支持以色列对哈马斯的战争，但在医院发生爆炸后，阿拉伯领导人取消了他行程的后半部分，即在以色列与阿拉伯邻国举行的峰会。安曼。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦官员指责以色列空袭造成巨大爆炸和火球吞没&lt;a href=&quot;/world/middle-east/least-500-victims-israeli-air-strike-hospital -gaza-health-ministry-2023-10-17/&quot;>;Al-Ahli al-Arabi&lt;/a>; 医院，并表示造成多达 500 人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;以色列称爆炸是造成的巴勒斯坦伊斯兰圣战激进组织火箭发射失败，该组织否认承担责任。&lt;/p>;&lt;p>;拜登与以色列总理本杰明·内塔尼亚胡一起讲话时表示：“我对加沙医院爆炸深感悲痛和愤怒昨天，根据我所看到的情况，这似乎是其他团队完成的，而不是你。”&lt;/p>;&lt;p>;“但是有很多人不确定，所以我们拜登补充道：“我们得到了很多，我们必须克服很多事情。”&lt;/p>;&lt;p>;“全世界都在关注。以色列有着与美国和其他民主国家一样的价值观，他们正在关注我们要做什么。”&lt;/p>;&lt;p>;拜登的&lt;a href=&quot;/world/pottial-biden-trip -israel-rife-with-security-political-challenges-2023-10-16/&quot;>;中东之行&lt;/a>;本应安抚该地区，尽管他表明了美国对其盟友以色列的支持。发誓要消灭哈马斯运动，该运动的战士在 10 月 7 日的暴乱中杀死了 1,400 名以色列人。&lt;/p>;&lt;p>;但医院爆炸后，约旦取消了拜登行程的后半部分：计划在安曼与以色列领导人举行峰会约旦、埃及和巴勒斯坦权力机构加强对加沙的援助，避免更广泛的战争。&lt;/p>;&lt;p>;内塔尼亚胡感谢拜登的“明确支持”。赫尔佐格的办公室表示，赫尔佐格告诉拜登：“上帝保佑你保护了以色列以色列民族。”&lt;/p>;&lt;p>;即使按照过去 12 天的标准来看，医院遭到破坏的场景也是令人震惊的，这让世界看到了无情的画面，首先是以色列人在家中被屠杀，然后是以色列人在自己家中被屠杀。巴勒斯坦家庭被以色列报复性袭击埋在废墟下。&lt;/p>;&lt;p>;救援人员在血迹斑斑的废墟中搜寻幸存者。加沙民防负责人称死亡人数为 300 人，而卫生部消息人士称死亡人数为 500 人。巴勒斯坦卫生部发言人阿什拉夫·库德拉 (Ashraf Al-Qudra) 表示，救援人员仍在打捞尸体。&lt;/p>;&lt;p>;“人们跑进手术室医院骨科主任法德尔·纳伊姆 (Fadel Naim) 医生说：“救救我们，救救我们，医院内有人员伤亡！”他刚刚完成手术，正准备开始另一次手术，爆炸发生时&lt;/p>;&lt;p>;“医院里充满了死者、伤者、被肢解的尸体和死者，”他告诉路透社。 “我们试图拯救任何能拯救的人，但人数太多，医院团队无法拯救......我们看到他们还活着，但我们无法帮助他们，他们就殉难了。”&lt;/p>;&lt;p >;以色列后来发布了医院爆炸现场的无人机镜头，称这表明以色列不对此负责，因为没有任何导弹或炸弹造成的弹坑。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方还发布了其所说的内容an audio recording of &quot;communication between terrorists talking about rockets misfiring&quot;. Israel added that Palestinian figures of up to 500 killed appeared to be exaggerated.&lt;/p>;&lt;p>;Palestinians were convinced the explosion was an Israeli attack, with no warning for civilians to leave a hospital that was being used as a shelter by thousands of Gazans already made homeless by Israeli bombing.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;This place created a safe haven for women and children, those who escaped the Israeli bombing,&quot; another doctor at the hospital, Ibrahim Al-Naqa, told Reuters. &quot;We don&#39;t know what the shell is called but we saw the results of it when it targeted children and ripped their bodies into pieces.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;The blast unleashed new fury on streets across the Middle East, even as Biden was desperately trying to calm emotions and prevent the conflict from sweeping across borders.&lt;/p>;&lt;p>;Palestinian security forces fired tear gas and stun grenades to disperse anti-government protesters in the West Bank city of Ramallah, seat of Palestinian Authority President Mahmoud Abbas, one of the Arab leaders who cancelled meeting Biden.&lt;/p>;&lt;p>;Protests also erupted at Israel&#39;s embassies in Turkey and Jordan and near the US embassy in Lebanon, where security forces fired tear gas toward demonstrators.&lt;/p>;&lt;p>;The US State Department issued a new warning to Americans not to travel to Lebanon, where border clashes between the Iran-backed Hezbollah movement and Israel over the past week have been the deadliest since the last all-out war in 2006.&lt;/p>;&lt;p>;Biden has strongly backed Israel following the Oct. 7 attacks. But he is under intense pressure to win a clear Israeli commitment to alleviate the plight of civilians in the Gaza Strip, where 2.3 million Palestinians are under total siege, with no access to food, fuel, water or medical supplies.&lt;/p>;&lt;p>;The Israeli military announced on Wednesday that humanitarian aid would be made available in a &quot;humanitarian zone&quot; in Al-Mawasi on the south of the Gaza Strip coast near the Egyptian border. It did not spell out how aid would get there.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YK7VBPFYCZP53HQKRHQYAXBW5A.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People react at the area of Al-Ahli hospital, where hundreds of Palestinians were killed in a blast that Israeli and Palestinian officials blamed on each other, in Gaza City, October 18, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VXGRK2YW35L6XGVPFGSETAGQUQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People inspect the area of Al-Ahli hospital, where hundreds of Palestinians were killed in a blast that Israeli and Palestinian officials blamed on each other, in Gaza City, October 18, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/72IUEGU2EBOLVIVJB3LOTQVCGY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinians check inside a bakery damaged by Israeli strikes in Khan Younis in the southern Gaza Strip, October 18, 2023. REUTERS/Ibraheem Abu Mustafa&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6633O2SSGZN67NAA7TOM3MIS4M.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A child walks past as Palestinians inspect a site of Israeli strikes on buildings in Khan Younis in the southern Gaza Strip, October 18, 2023. REUTERS/Ibraheem Abu Mustafa&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JH3CCTJPDNPXZBAK4QEZY366HM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A view of damaged cars in the area of Al-Ahli hospital where hundreds of Palestinians were killed in a blast that Israeli and Palestinian officials blamed on each other, and where Palestinians who fled their homes were sheltering amid the ongoing conflict with Israel, in Gaza City, October 18, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BBZ66XDK3ZNSXKU36OTRDGBFIQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People inspect the area of Al-Ahli hospital where hundreds of Palestinians were killed in a blast that Israeli and Palestinian officials blamed on each other, and where Palestinians who fled their homes were sheltering amid the ongoing conflict with Israel, in Gaza City, October 18, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/53CDBGVNGRIA3NJGGJJMWFO5LQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;An Injured child is taken into a hospital after hundreds of Palestinians were killed in a blast at Al-Ahli hospital in Gaza that Israeli and Palestinian officials blamed on each other in Gaza City, Gaza Strip, in this screen grab obtained from video, October 17, 2023. REUTERS/Reuters TV &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BUSI3SISHJJINANZMU7MTNO7IE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Children sit in the back of an ambulance at Shifa Hospital after hundreds of Palestinians were killed in a blast at Al-Ahli hospital in Gaza that Israeli and Palestinian officials blamed on each other in Gaza City, Gaza Strip, October 17, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JWOOVZLK45J6VLKE5AXIWUACCY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Rescue personnel work at the scene at Al-Ahli Hospital, after hundreds of Palestinians were killed in a blast at Al-Ahli hospital in Gaza that Israeli and Palestinian officials blamed on each other, in Gaza City, Gaza Strip, in this screen grab obtained from video, October 17, 2023. REUTERS/Reuters TV &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YO5H5CMOUBLIDDYMJQPJ46A5WY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;US President Joe Biden boards Air Force One for travel to Tel Aviv, Israel, from Joint Base Andrews, Maryland, US, October 17, 2023. REUTERS/Leah Millis&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GKEUQRCQGRJGZEZ2JUNYVD4WOE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;An injured person is assisted at Shifa Hospital after hundreds of Palestinians were killed in a blast at Al-Ahli hospital in Gaza that Israeli and Palestinian officials blamed on each other in Gaza City, Gaza Strip, October 17, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 18 Oct 2023 17:55:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>