<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Annecy knife attack suspect placed in detention]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/france-security-prosecutor/annecy-knife-attack-suspect-placed-in-detention-prosecutor-idUSKBN2XW06J]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-10T11:39:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Q7WKCCAMHRLN3HEMK5B4C4BF4U。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在几名儿童和成人在湖附近的持刀袭击中受伤后，在 Le Paquier 公园留下的鲜花和蜡烛的全景2023 年 6 月 9 日，在法国阿尔卑斯山的安纳西。REUTERS/Denis Balibouse&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;嫌疑人在法国东南部小镇持刀袭击，四名幼儿和两名养老金领取者受伤当地检察官周六表示，星期四安纳西的嫌疑人已被拘留。&lt;/p>;&lt;p>;检察官说，嫌疑人因谋杀未遂和持枪拒捕而正在接受正式调查。&lt;/p>;&lt;p >;安纳西检察官 Lise Bonnet-Mathis 在新闻发布会上说，伤者不再有生命危险。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 10 Jun 2023 20:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Sudanese capital quiet as 24-hour ceasefire takes hold]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/sudan-conflict/sudanese-capital-quiet-as-24-hour-ceasefire-takes-hold-idUSKBN2XW02V]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-10T12:53:43Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XDCCX74AUJLIFB5WUVUOIDNT7U。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在苏丹喀土穆北部的准军事快速支援部队与军队发生冲突期间，空中轰炸后建筑物上空冒出浓烟，一名男子在行走，2023 年 5 月 1 日。REUTERS/Mohamed Nureldin Abdallah/&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;苏丹首都喀土穆周六上午相对平静，因为美国和沙特斡旋的 24 小时停火生效，提供了一个窗口&lt;/p>;&lt;p>;短暂的停火是在苏丹军队和准军事快速支援部队 (RSF) 之间违反停火协议之后达成的，后者的权力斗争 &lt;a href= &quot;/world/africa/whats-behind-sudans-crisis-2023-04-17/&quot;>;八周前爆发暴力&lt;/a>;，引发人道主义危机。&lt;/p>;&lt;p>;美国和沙特阿拉伯在宣布最新休战的声明中表示，他们对违规行为感到“沮丧”，并威胁说，如果战斗继续，谈判将间接继续进行。&lt;/p>;&lt;p>;4 月 15 日开始的战斗已经将包括喀土穆及其姊妹城市巴赫里和恩图曼在内的大都市区变成了战区，并导致苏丹西部的达尔富尔和科尔多凡地区发生冲突。&lt;/p>;&lt;p>;在早上6点（0400）停战开始之前GMT)，居民报告说，喀土穆南部和尼罗河对岸的 Sharg el-Nil 地区发射了防空导弹，那里也发生了空袭。&lt;/p>;&lt;p>;战斗导致超过 190 万人流离失所，其中 20 万人或更多&lt;/p>;&lt;p>;长途跋涉的人抱怨 &lt;a href=&quot;/world/sudanese-fleeing-north-face-arduous-crossing-into-egypt- 2023-05-01/&quot;>;恶劣的条件&lt;/a>;和&lt;a href=&quot;/world/africa/sudans-well-off-stuck-limbo-border-town-en-route-egypt-2023-05-08 /&quot;>;漫长的等待时间&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;周六，两名试图越过 Ashkeit 过境点的人表示，一项新规定已经生效，要求所有苏丹人在进入埃及之前必须获得签证。&lt;/p>; p>;&lt;p>;埃及外交部没有回应就该决定发表评论的请求，该决定推翻了两国之前达成的保证儿童、妇女和老人自由行动的协议。&lt;/p>; p>;“我们在中立地区度过了两个晚上，现在他们要让我们回去，”医生 Sundus Abbas 在两国检查站之间通过电话对路透社说。她说：“有些人拒绝离开。”&lt;/p>;&lt;p>;自 6 月 3 日上一次停火失效以来的一周内，包括在关键军事基地周围发生的激烈战斗，RSF 声称已控制&lt;/p>;&lt;p>;美国国务院周五晚些时候表示，它正在支持一个名为苏丹冲突观察站的平台，该平台将发布卫星监测战斗和停火的结果。&lt;/p >;&lt;p>;天文台的一份初步报告记录了对供水、电力和电信设施的“广泛和有针对性的”破坏。&lt;/p>;&lt;p>;它还记录了八次“有系统的”纵火袭击，这些纵火袭击将达尔富尔的村庄夷为平地，还有几次袭击该国最西部的城市朱奈纳的学校、清真寺和其他公共建筑在电信中断期间遭到民兵的猛烈袭击。&lt;/p>;&lt;p>;该市的一个医生工会称其为“鬼城”，并指称数起侵犯人权，包括封锁城市、剥夺平民用水和杀害老人。&lt;/p>;&lt;p>;市民表示，一些袭击该市的男子穿着 RSF 制服。&lt;/p>;&lt;p>;联合国表示，由于战乱，今年苏丹一半以上的人口将需要援助，因为冲突地区的大多数医院已经停止运作，许多地区的粮食供应正在减少。&lt;/p>;&lt;p>;之前的停火允许一些人道主义准入，但援助机构报告称，战斗、官僚控制和抢劫仍然阻碍着他们。&lt;/p>;&lt;p>;医疗援助机构无国界医生组织周六表示，其工作人员已被 RSF 士兵拦下，并“被迫”发表声明&lt;/p>;&lt;p>;在民众起义推翻强人总统奥马尔·巴希尔四年后，这场战斗阻碍了向文官统治过渡的启动。&lt;/p>;&lt;p>;苏丹的军队和RSF 是一支自 2017 年以来一直合法运作的平行部队，但在作为过渡的一部分整合其部队和重组其指挥系统的计划上失败了。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 10 Jun 2023 20:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russian strikes kill three in Odesa, hit Poltava air base, Ukraine says]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-attack-odesa/russian-strikes-kill-three-in-odesa-hit-poltava-air-base-ukraine-idUSKBN2XW02I]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-10T11:52:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周六凌晨，俄罗斯向乌克兰各地的目标发射导弹和无人机，炸死黑海城市的三名平民基辅当局说，袭击了敖德萨，并袭击了波尔塔瓦中部地区的一个军用机场。&lt;/p>;&lt;p>;根据官员的说法，在哈尔科夫东北部地区的袭击中，一名 29 岁的人也被打死，是随着基辅着眼于大规模反攻，俄罗斯加强了一系列连夜空袭，这是最新的一次空袭。&lt;/p>;&lt;p>;空军表示，这些空袭涉及 8 枚地面发射的导弹和 35 架无人机。它说，防空部队设法击落了 20 架无人机和两枚巡航导弹。&lt;/p>;&lt;p>;“由于空战，其中一架无人机的碎片落在一栋高层公寓上，引发火灾， ”南方军区司令部发言人纳塔利娅·胡梅纽克 (Natalia Humeniuk) 谈到对敖德萨的袭击时说。&lt;/p>;&lt;p>;军方发布的视频显示，消防员连夜奋战，将这座城市住宅区 10 层楼的大火扑灭.&lt;/p>;&lt;p>;一位路透社摄影师说，晨光显示在受损建筑物和儿童游乐场旁边的地面上有一个几米宽的大坑。&lt;/p>;&lt;p>;三人遇难，其中包括一对夫妇当局说，袭击发生时住在大楼八楼的人和一名男子在外面。&lt;/p>;&lt;p>;紧急服务部门说，至少还有 27 人受伤，其中包括三名儿童.&lt;/p>;&lt;p>;第一次无人机袭击发生在午夜左右，随后又发生了三起。整晚空袭警报声不断响起。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯还向波尔塔瓦地区发射了无人机、弹道导弹和巡航导弹，该地区州长说，对 Myrhorod 军用机场造成“基础设施和设备的一些破坏”。 &lt;/p>;&lt;p>;十架无人机袭击了哈尔科夫地区的两个地区，该地区与俄罗斯接壤并返回前线，炸伤一名 39 岁的男子，并炸死另一人，州长 Oleh Synehubov。&lt;/p>; &lt;p>;乌克兰州长 Serhiy Lysak 说，乌克兰还在第聂伯罗彼得罗夫斯克地区上空击落了两架无人机，但没有造成任何损失。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront- us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MPOTZJQW2ROGVPGPICLYE7WULA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;视图显示一栋公寓楼在一架巨大的俄罗斯无人机中受损2023 年 6 月 10 日，在乌克兰敖德萨，俄罗斯对乌克兰发动袭击。乌克兰武装部队以南作战司令部新闻处/REUTERS 的讲义&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/WPS5U7HOVBN3FJCEYYIZWRKBBI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;警察检查公寓楼附近的一个弹坑，损坏2023 年 6 月 10 日，乌克兰敖德萨，在俄罗斯对乌克兰的袭击中，俄罗斯无人驾驶飞机袭击留下。乌克兰武装部队南部作战司令部新闻处/REUTERS 的讲义&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src= &quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GHO7D4FF5BO7RCIOJENPZVK2U4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;消防员在公寓附近工作2023 年 6 月 10 日，乌克兰敖德萨，在俄罗斯对乌克兰的袭击中，俄罗斯无人机大规模袭击期间建筑物受损。乌克兰武装部队南部作战司令部新闻处/讲义来自 .&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3W2OQIPJMFMPTPLHUPCGKU3EIA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名警官2023 年 6 月 10 日，乌克兰敖德萨，在俄罗斯袭击乌克兰期间，检查公寓楼附近的一个弹坑，这是俄罗斯无人机袭击造成的损坏。乌克兰武装部队南部作战司令部新闻处/讲义来自 &lt;/small>; &lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/4G3PSBA5YFIXDDEGBYXM6SO5JA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999 ;&quot;>;2023 年 6 月 10 日，在乌克兰敖德萨，在俄罗斯对乌克兰的袭击中，一栋公寓楼在俄罗斯无人机的大规模袭击中受损。乌克兰武装部队南部作战司令部的新闻服务/路透社的讲义 &lt;/小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 10 Jun 2023 20:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[U.S. gives Havana embassy a facelift after years of neglect]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/cuba-usa-embassy/u-s-gives-havana-embassy-a-facelift-after-years-of-neglect-idUSKBN2XW05Z]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-10T11:19:29Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;video controls src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/d4fb1fcc-b1ac-4c91-a172-8b5090bda01a /mp4/OV886709062023RP1v1_566588_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国驻哈瓦那大使馆在中断近五年后于去年 5 月对寻求签证的古巴人重新开放，曾经引以为豪的 1950 年代老式建筑一片狼藉。但正如 Grace Lee 现在报道的那样，正在进行翻新。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QP5SIUK5SBNLNOL7YE3SARJARA.jpg&quot; alt =&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 5 月 24 日，古巴哈瓦那反帝国主义舞台旁的美国大使馆景观。路透社/亚历山大·梅内吉尼&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;p>;当美国驻哈瓦那大使馆在中断近五年后于去年 5 月对寻求签证的古巴人重新开放时，这座曾经引以为豪的 1950 年代老式建筑已成为一片废墟。&lt;/p>;&lt;p>;其石材立面的碎片被毁坏了从顶层摇摇欲坠，威胁路人。锈迹斑斑的围栏，破旧不堪，随着信风摇摆不定。飓风厄玛损坏了较低的窗户、警卫哨所和花岗岩饰面。甚至大使引人注目的栖息地——一个俯瞰墨西哥湾的阳台——也被认为是不安全的。&lt;/p>;&lt;p>;目前正在进行的一项耗资 2800 万美元的翻新工程是一项鲜为人知但对美国在该岛外交的重要投资，该岛还包括增加领事人员和计划以“促进人权”和共产主义国家的私营企业。&lt;/p>;&lt;p>;“关于外交的重要一点是，它不仅是政策 - 它是后勤， &quot;美国驻古巴高级外交官本杰明齐夫说。 “你需要有存在感。你需要有人。你需要有一座建筑物。”&lt;/p>;&lt;p>;但该项目也凸显了古巴和美国之间仍然不稳定的关系，本周早些时候再次爆发美国媒体报道中国与古巴达成秘密协议，在岛上建立针对美国的间谍基地。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员立即对报道提出质疑，古巴周四断然否认.但古巴政府也抓住机会指责美国是捏造事实的幕后黑手，旨在为华盛顿对该岛长达数十年的经济禁运辩护。&lt;/p>;&lt;p>;大使馆工作于 2022 年 5 月开始，很可能会据国务院消息人士称，古巴推迟六个月，直到 2024 年 3 月或 4 月，在两国之间的紧张局势和缺乏信任的情况下陷入困境。&lt;/p>;&lt;p>;古巴政府最初向美国发放签证的速度很慢工人和技术人员，Ziff 告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;工作人员的人数大约为 12 人，其中包括 5 名古巴人，他们必须始终由具有特殊安全许可的美国承包商陪同，并随着这些官僚障碍而波动，国务院消息人士说，这会导致施工出现不可预测的延误。&lt;/p>;&lt;p>;例如，如果承包商损坏了锯片，工作有时会停止，Ziff 说。&lt;/p>;&lt;p>;“他们”我不得不返回美国购买另一把锯片，然后申请新签证，这可能需要两个月的时间，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;其他挑战，包括对机器造成严重破坏的高硫古巴燃料从美国进口，以及当地水泥和螺纹钢等供应短缺，最初阻碍了进展。&lt;/p>;&lt;p>;Ziff 说，其中一些问题已经得到解决。古巴政府简化了工人的签证程序。国务院进口高级不锈钢用于围栏，并从佛蒙特州的一个采石场进口花岗岩用于建筑的新立面。&lt;/p>;&lt;p>;但新的障碍也随之出现。据 Ziff 和国务院消息人士称，用于运输敏感建筑材料的所谓“安全”集装箱，以外交特权封存，现在正面临官僚主义的拖延。&lt;/p>;&lt;p>;“有一种理解认为这对美国有利双边关系建立一个安全可靠的大使馆，”齐夫说。 “然而，试图引进材料......仍然是一个问题。”&lt;/p>;&lt;p>;古巴政府没有回应对此事发表评论的请求。&lt;/p>;&lt;p>;古巴坚持两国之间的移民协议中商定的美国大使馆的运作和强大的签证计划的重要性，作为阻止古巴人通过不规则路线北上美国的创纪录外流的必要步骤。&lt;/p>;&lt;p >;路透社采访了几位哈瓦那居民，他们对大使馆的整修表示赞赏。&lt;/p>;&lt;p>;“这是我们国家最重要的大使馆之一，当我们想去旅行时，很多古巴人都会去参观，”22 岁的亚历山大·加西亚 (Alexander Garcia) 说- 大使馆对面一家自助餐厅的 6 岁工人。&lt;/p>;&lt;p>;“我希望轮到我去的时候它处于最佳状态，”他微笑着说。&lt;/p>;&lt;p>;在前在领导人菲德尔·卡斯特罗 (Fidel Castro) 的领导下，古巴和大使馆之间经常发生刺戳和对抗。&lt;/p>;&lt;p>;1964 年，卡斯特罗威胁要没收这座建筑并将其改建为他的政府的渔业部，对逮捕古巴渔民感到愤怒在佛罗里达州。卡斯特罗经常声称大使馆是旨在推翻他的政府的间谍的温床。&lt;/p>;&lt;p>;当乔治·W·布什 (George W. Bush) 领导下的大使馆开始运行时代广场式的电子行情报时，其中包含促进人权和人权的信息民主，卡斯特罗在大使馆附近的公园里插上了一百多面黑旗，以遮挡公众的视线。&lt;/p>;&lt;p>;大使馆并不总是争论的焦点。&lt;/p>;&lt;p>;建成1953 年在哈瓦那标志性的 Malecon 海滨长廊上，由设计纽约联合国总部的建筑师哈里森和阿布拉莫维茨设计，其高调的位置和现代主义建筑旨在在第二次世界大战后发表声明，作家简洛夫勒说，一位常驻华盛顿的建筑历史学家，研究大使馆。&lt;/p>;&lt;p>;她说，国务院将其视为“将美国作为一个具有前瞻性和乐观精神的国家、世界上最大的民主国家，一个受欢迎的地方和一股向善的力量。”&lt;/p>;&lt;p>;但在卡斯特罗于 1959 年掌权并且两国断绝外交关系之后，这种结构几乎被抛弃了，最初的乐观表现变成了她说，这是一个“失败的梦想”。&lt;/p>;&lt;p>;这座建筑作为“美国利益部门”运作多年，于 2015 年 7 月在巴拉克奥巴马恢复外交关系后作为大使馆重新开放。但两年后，在美国人员开始报告一种被称为“哈瓦那综合症”的神秘疾病后，其人员被大幅裁减。&lt;/p>;&lt;p>;美国情报调查已确定外国对手“极不可能”对这种疾病负责，更有活力的员工和议程已经返回哈瓦那，Ziff 说。&lt;/p>;&lt;p>;“这里有很多有趣的历史，我们将继续在这里创造有趣的历史。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 10 Jun 2023 19:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Ukraine“s army reports new gains against Russian forces near Bakhmut]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-bakhmut/ukraines-army-reports-new-gains-against-russian-forces-near-bakhmut-idUSKBN2XW05U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-10T10:52:55Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/5ZGWIGJDHJIKDKVE66T5VGHY3A。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;乌克兰服役人员乘坐 M113 装甲运兵车，在俄罗斯对乌克兰的袭击中，靠近乌克兰顿涅茨克地区前线城市巴赫穆特2023 年 6 月 9 日。REUTERS/Viacheslav Ratynskyi&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;过去一天，乌克兰反击部队在东部城市巴赫穆特附近前线的多个路段推进了 1,400 米，军方发言人周六表示。&lt;/p>;&lt;p>;这一进展是基辅本周在巴赫穆特附近报告的一系列类似进展中的最新进展，俄罗斯表示，在自开始以来最血腥和最长的战斗之后，它已于上个月完全占领它将于 2022 年 2 月全面入侵。&lt;/p>;&lt;p>;“我们正试图……对敌人进行打击，我们正在反击。我们已经成功地在各个路段推进了 1,400 米前线，”当被问及巴赫穆特附近的战斗时，东部军区司令部发言人说。&lt;/p>;&lt;p>;该官员谢尔希·切列瓦蒂在电视评论中说，俄罗斯军队本身也在试图反击，但他们没有&lt;/p>;&lt;p>;他说，乌克兰军队在该地区造成大量俄罗斯军队伤亡并摧毁了军事装备。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立核实这一说法或情况&lt;/p>;&lt;p>;周五，莫斯科和基辅都报告说乌克兰发生了激烈的战斗，博客描述了第一次看到德国和美国装甲部队的情况，这表明乌克兰期待已久的反击正在进行中。&lt;/p>;&lt; p>;俄罗斯在乌克兰被占领的东部和南部建立了广泛的防御工事，本周表示，基辅的大力推进未能突破俄罗斯防线。&lt;/p>;&lt;p>;英国国防部表示，乌克兰军队已经渗透俄罗斯在某些地区的第一道防线，但基辅在其他地区的进展较慢。&lt;/p>;&lt;p>;几周来一直准备发动广泛反攻的乌克兰官员否认其备受期待的进攻已经开始并说当它发生时它会很明显。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 10 Jun 2023 18:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: Trump faces difficult odds in classified documents case]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-documents-legal-analysis/analysis-trump-faces-difficult-odds-in-classified-documents-case-idUSKBN2XW056]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-10T10:14:41Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/4NSOVP6F5JJK5MXS2Q3LVWX5RE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国司法部针对美国前总统唐纳德·特朗普及其雇员沃尔廷·诺塔的指控文件的第一页，指控特朗普犯有 37 项刑事罪名，包括未经授权保留机密文件和离开白宫后共谋妨碍司法公正的指控，在 2023 年 6 月 9 日美国华盛顿司法部发布后可见。REUTERS/Jim Bourg&lt;/small>;&lt;/div>; &lt;p>;根据法律专家的说法，唐纳德·特朗普面临一项艰巨的任务，即针对他在 2021 年离开白宫时非法保存绝密文件的指控进行辩护，他们表示法律和事实似乎都不利于他。&lt;/ p>;&lt;p>;这位美国前总统是 2024 年大选的候选人，他因 &lt;a href=&quot;/legal/trump-faces-federal-charges-classified-documents-case-adding- legal-woes-2023-06-09/&quot;>;起诉书&lt;/a>;于周五在佛罗里达州联邦法院开封。针对他的 37 项罪名包括违反《间谍法》、串谋妨碍司法和虚假陈述。&lt;/p>;&lt;p>;国家安全法专家对起诉书中证据的广度感到震惊，其中包括文件、照片、短信、音频和证人陈述。他们说，这为检察官指控特朗普非法拿走这些文件然后试图掩盖它提供了有力证据。&lt;/p>;&lt;p>;“处理这些文件时粗心大意的细节令人震惊，布伦南司法中心的国家安全法专家伊丽莎白·戈伊特恩 (Elizabeth Goitein) 表示：“以及不让他们落入联邦调查局手中的共同努力。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的律师没有立即回应置评请求。特朗普宣称自己是清白的，并将此案称为政敌策划的“政治迫害”。&lt;/p>;&lt;p>;“没有犯罪，除了司法部和联邦调查局多年来一直对我做的事情，”他写道周五在他的 Truth Social 平台上。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普最大的危险可能在于串谋妨碍司法公正的指控，最高可判处 20 年监禁。&lt;/p>;&lt;p>;法律专家表示证据似乎表明，特朗普知道他拥有需要传票的文件，但拒绝交出这些文件，并鼓励他的律师误导联邦调查局。&lt;/p>;&lt;p>;“这很明显保守派 Cato Institute 的法律专家克拉克·尼利 (Clark Neily) 说。&lt;/p>;&lt;p>;律师马克·麦克杜格尔 (Mark MacDougall) 说，妨碍司法是一项特别难以辩护的指控。“它冒犯了人们。隐藏他说：“大多数人都明白为什么这是犯罪行为。” &lt;/p>;&lt;p>;在调查过程中，特朗普的律师告诉联邦调查局，他们已经交出了所掌握的所有机密文件，这是虚假的。他们否认有意误导调查人员。&lt;/p>;&lt;p>;“在这种情况下，掩盖事实比犯罪更糟糕，”布伦南中心的 Goitein 说。 “如果他只是疏忽大意，就不会提出任何指控。”&lt;/p>;&lt;p>;阴谋因素使阻挠指控更加严重，所有检察官都必须证明特朗普与另一个人合作试图阻挠调查，无论他们是否成功。&lt;/p>;&lt;p>;Cato 的 Neily 说，根据他对起诉书的阅读，检察官可能有许多证人向他们提供了关于特朗普努力的类似陈述。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普声称他在拿走这些文件之前将其解密。起诉书中引用的一段录音谈话削弱了这一说法，该谈话称特朗普向几个人展示了一份秘密文件，并表示他作为总统“本可以将其解密”，但他没有这样做。&lt;/p>;&lt;p>;但机密问题最终可能会变得无关紧要。检察官根据《间谍法》指控特朗普，这是第一次世界大战时期的一项法律，该法律早于机密，仅将未经授权保留“国防信息”的行为定为犯罪。&lt;/p>;&lt;p>;国防信息无需分类即可涵盖根据该法律，国家安全法专家说。这些信息只需要对国家的对手有用，并由政府严密掌握。&lt;/p>;&lt;p>;“假设所有文件都已解密。反间谍法并不在乎，”乔治敦大学法学教授托德亨特利说。&lt;/p>;&lt;p>;但是，特朗普确实有一些可能成功的策略。他的律师可以质疑证人的陈述、责备他人或争辩说他听从了律师的建议并且无意违法。&lt;/p>;&lt;p>;如果案件进入审判阶段，佛罗里达州的陪审团将审理此案，因为是特别检察官寻求起诉书的地方。在这个倾向于保守的州，特朗普只需要一名陪审员反对他的定罪，就会导致审判无效。&lt;/p>;&lt;p>;他的辩护团队还可以提出动议，将审判推迟到 2024 年 11 月大选之后。法律专家对特朗普如果获胜是否可以赦免自己持不同意见。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 10 Jun 2023 18:25:09 +0800</pubDate></item></channel></rss>