<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Russian general says top military brass betrayed soldiers fighting in Ukraine]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia/russian-general-says-top-military-brass-betrayed-soldiers-fighting-in-ukraine-idUSKBN2YT07X]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-13T09:26:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;一名俄罗斯将军表示，他在向军事领导层报告了前线的严峻局势后，被解除了指挥官职务。乌克兰，他说俄罗斯士兵因军方高层的失误而在背后被捅了一刀。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳雇佣军 6 月 24 日发生兵变，这是俄罗斯国家数十年来面临的最大国内挑战，总统到目前为止，弗拉基米尔·普京(Vladimir Putin)保留了国防部长谢尔盖·绍伊古(Sergei Shoigu)和总参谋长瓦列里·格拉西莫夫(Valery Gerasimov)的职务。&lt;/p>;&lt;p>;指挥第58集团军的伊万·波波夫(Ivan Popov)少将在俄罗斯发布的语音消息中表示议员安德烈·古鲁廖夫 (Andrei Gurulyov) 表示，他在向高级官员讲述了前线情况的真相后被解雇。&lt;/p>;&lt;p>;“乌克兰军队无法突破我们在前线的阵线，但我们的高级首领从后方袭击了我们。”波波夫说：“在最困难、最激烈的时刻，对军队进行恶毒斩首。”&lt;/p>;&lt;p>;波波夫的军事呼号是“斯巴达克斯”，在乌克兰南部指挥俄罗斯部队，他明确提出了来自乌克兰炮兵的俄罗斯士兵表示，该部队缺乏适当的反炮兵系统和对敌方炮兵的侦察。&lt;/p>;&lt;p>;国防部没有立即发表评论，路透社也无法独立核实语音消息的真实性。议员古鲁廖夫是一位强硬的前陆军指挥官，经常出现在国家电视台上。&lt;/p>;&lt;p>;目前尚不清楚该消息何时录制，波波夫目前的下落也不得而知。国防部尚未就他被解职一事发表任何言论。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳兵变发生后不到三周，一位身经百战的将军对俄罗斯军事领导层进行了如此公开的批评，如果属实，将表明俄罗斯内部仍存在不满情绪俄罗斯军队正在打第二次世界大战以来欧洲最大规模的陆地战争。&lt;/p>;&lt;p>;自 1999 年以来担任俄罗斯最高领导人的普京表示，此次兵变有可能使俄罗斯陷入内战，并将其与 1917 年的革命动乱进行比较.&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫试图表现出平静，但俄罗斯官员和外交官告诉路透社，瓦格纳领导人叶夫根尼·普里戈任表示叛变的全部后果只是为了与绍伊古和格拉西莫夫算账。尚未结束。&lt;/p>;&lt;p>;自叛变当天以来，普里戈任和俄罗斯在乌克兰军事行动副司令谢尔盖·苏罗维金将军都没有在公开场合露面。&lt;/p>;&lt;p>;普里戈任几个月来，他一直公开侮辱普京最高级的军人，使用各种粗俗的咒骂语和监狱俚语，这让俄罗斯官员感到震惊，但普京、绍伊古或格拉西莫夫却没有在公开场合做出回应。&lt;/p>;&lt;p>;48 岁的波波夫说当他告诉军事首长真相时，他面临着一个分水岭。&lt;/p>;&lt;p>;“高层领导面临着一个艰难的处境，要么保持沉默，做一个胆小鬼，要么说出来就是这样，”波波夫说。他没有透露何时提出投诉。&lt;/p>;&lt;p>;“我没有权利以你们的名义、以阵亡战友的名义撒谎，所以我概述了存在的所有问题。” &lt;/p>;&lt;p>;2017年，俄罗斯武装部队官方报纸刊登了波波夫的简介。据称，他此前曾参加过俄罗斯针对车臣分裂分子的战争以及 2008 年格鲁吉亚战争。&lt;/p>;&lt;p>;与瓦格纳雇佣军有关的 Telegram 频道称，波波夫提出了从前线轮调疲惫不堪的部队的必要性与格拉西莫夫。路透社无法核实该报道。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯主要国家电视频道周四没有在其主要新闻节目中报道波波夫的言论，但受人尊敬的俄罗斯报纸《生意人报》确实报道了这些言论。&lt;/p>; &lt;p>;俄罗斯的战争博主分为两派，一派认为波波夫的言论是公开反抗，另一派则认为波波夫不是叛变者，而只是一位与高层闹翻的受人尊敬的将军。&lt;/p>;&lt;p>; “这是一个危险的先例，”前联邦安全局 (FSB) 官员伊戈尔·吉尔金 (Igor Girkin) 说，他曾在 2014 年帮助俄罗斯吞并克里米亚，然后在乌克兰东部组织亲俄民兵。&lt;/p>;&lt;p>;波波夫表示他的未来&lt;/p>;&lt;p>;“高级首长们显然从我身上察觉到了某种危险，很快就在一天之内炮制出国防部长的命令，将我除掉了，”他说。 “我等待着我的命运。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UX2IOCONVBMDTMM4PS5D6NBMPI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;指挥俄罗斯第 58 联合兵种集团军的伊万·波波夫少将出现在这张 2023 年 6 月 9 日发布的图片中。俄罗斯国防部/讲义来自 REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/EZOANW7ZKFLGNPRTL44DDYPWNY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名武装士兵在葬礼上站岗，埋葬在俄罗斯-乌克兰冲突中丧生的 60 名俄罗斯武装部队军人和三名平民的遗体， 2023 年 5 月 18 日，俄罗斯控制的乌克兰卢甘斯克的一座墓地。 REUTERS/Alexander Ermochenko/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best “ style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 13 Jul 2023 17:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[At least 87 buried in mass grave in Sudan“s West Darfur - UN]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/sudan-politics-grave/at-least-87-buried-in-mass-grave-in-sudans-west-darfur-un-idUSKBN2YT0H5]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-13T09:46:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;联合国人权办公室周四表示，包括马萨利特族在内的至少 87 人被埋葬在其所说的集体中苏丹西达尔富尔的坟墓，称有可靠信息表明快速支援部队对此负责。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/africa/ethnically-targeted-violence-worsens-sudans-darfur-rights- Monitor-2023-07-11/&quot;>;最近几周，出于种族动机的流血事件不断升级，与四月爆发的敌对军事派别之间的战斗同步，并将该国推向内战的边缘。在朱奈纳，目击者和人权组织报告称，无国界医生组织和阿拉伯民兵对非阿拉伯马萨利特人进行了一波又一波的袭击，包括近距离枪击。&lt;/p>;&lt;p>;当地人被迫处理尸体，包括联合国声明称，6 月 20 日至 21 日期间，该市附近空旷地区的妇女和儿童遭受了袭击。声明称，其中一些人因伤势未经治疗而死亡。&lt;/p>;&lt;p>;“我最强烈地谴责杀害平民和失去战斗力的人员的行为，我对死者的冷酷和不尊重的方式感到更加震惊以及他们的家人和社区都受到了治疗，”联合国人权事务高级专员沃尔克·特克在同一份声明中表示。&lt;/p>;&lt;p>;他呼吁立即进行彻底调查。&lt;/p>;&lt;p>;无国界医生组织发言人未立即发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;联合国发言人补充说，无法确定死者中哪一部分是马萨利特人。&lt;/p>;&lt;p>;种族屠杀引发了人们的担忧2003年之后在达尔富尔发生的暴行重演，当时组成无国界部队的“金戈威德”民兵帮助政府镇压了达尔富尔主要由非阿拉伯团体组成的叛乱，造成约30万人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;军队发言人纳比尔·阿卜杜拉准将告诉路透社，这一事件“已上升到战争罪的程度，此类罪行不应在没有追究责任的情况下发生。”&lt;/p>;&lt;p>;“这支反叛民兵不是针对军队，而是针对苏丹公民。 ，其项目是一个种族主义项目和种族清洗项目，”他说。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/N6QVJ5HZ3BOWNIVSY2IHUC6HZM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;逃离本国暴力局势、新抵达的苏丹人民正在等待登记2023 年 4 月 26 日，乍得阿德雷，苏丹和乍得边境附近的营地。REUTERS/Mahamat Ramadane/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/HC55K643HVNF7PSXIPIRUTVHIY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;6 月 13 日瑞士日内瓦联合国难民署总部横幅上的徽标, 2018. REUTERS/Denis Balibouse/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style= “color:orange” target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot; >;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 13 Jul 2023 17:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis-Vintage Zelenskiy gets less than he wanted from NATO but takes home real gains]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-nato/analysis-vintage-zelenskiy-gets-less-than-he-wanted-from-nato-but-takes-home-real-gains-idUSKBN2YT0NB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-13T09:50:45Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;（路透社）- 乌克兰总统本周在北约峰会上的表现是老式的弗拉基米尔·泽伦斯基：全力以赴，推动盟友超出了他们的舒适区，回家时带的东西比你说的要少，但比几个月前看起来可能的要多。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r /?m=02&amp;d=20230713&amp;t=2&amp;i=1638705778&amp;r=LYNXMPEJ6C0BV&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;乌克兰总统弗拉基米尔·泽连斯基在北约领导人峰会期间出席新闻发布会立陶宛维尔纽斯，2023 年 7 月 12 日。路透社/Ints Kalnins&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;泽伦斯基让维尔纽斯的西方领导人别无选择，只能公开拒绝他为乌克兰加入美国制定明确道路的要求&lt;/p>;&lt;p>;但峰会承诺提供坚定不移的支持、新的军事援助承诺以及针对俄罗斯的安全保障框架，这表明乌克兰在战争期间已经向欧洲-大西洋阵营靠拢了多远。 &lt;/p>;&lt;p>;泽连斯基在周二为期两天的活动开始时显得愤怒且具有对抗性，他表示如果基辅没有获得加入北约的时间表，那将是“荒谬的”。&lt;/p>;&lt;p>;北约成员们被迫明确表示：只要乌克兰与俄罗斯处于交战状态，乌克兰就不能加入该联盟，因为它有“一对一”的安全承诺。这意味着联盟本身将陷入战争，而领导人不会走那么远。仍然有一些“条件”需要满足，尽管没有人会确切地说出这些条件是什么。&lt;/p>;&lt;p>;但到最后，在与美国总统乔·拜登和其他北约领导人一对一会晤后，泽连斯基达成了共识。他的语气变得柔和，将结果描述为“良好”，尽管不是“理想”。&lt;/p>;&lt;p>;“这非常重要：自独立以来，我们第一次为乌克兰走向独立奠定了安全基础。北约，”泽伦斯基说，并补充说，“武器方面也得到了很好的增援。”&lt;/p>;&lt;p>;峰会没有提供他所寻求的邀请，但取消了基辅完成预备成员行动的必要性计划举行了首届北约-乌克兰理事会会议来管理两国关系，并重申“乌克兰的未来在北约”。&lt;/p>;&lt;p>;“乌克兰现在非常明显地属于欧洲-大西洋阵营......总部位于伦敦的皇家联合军种研究所分析师尼尔·梅尔文 (Neil Melvin) 表示：“在我看来，乌克兰在本次峰会上表现得比一周前更加强大。”&lt;/p>;&lt;p>;在峰会期间，Group of七个国家公布了一项国际框架，以加强乌克兰针对俄罗斯的长期安全。泽连斯基和北约领导人的双边会议上宣布了一系列其他军事计划。&lt;/p>;&lt;p>;拜登表示：“当普京及其对土地和权力的怯懦欲望对乌克兰发动残酷战争时，他打赌北约会分裂……他认为我们的团结会在第一次考验时崩溃。他认为民主领导人会很软弱。但他想错了。”&lt;/p>;&lt;p>;战争期间西方重要的军事援助包括主战坦克、战车和大量弹药。在俄罗斯于 2022 年 2 月入侵之前，即使是向基辅提供致命援助的想法对于许多国家来说也是有争议的。&lt;/p>;&lt;p>;梅尔文表示，西方的“大规模安全援助”将随着七国集团框架而加速，乌克兰不再是一个国家。位于北约和莫斯科之间的“灰色”地带，就像俄罗斯军队入侵之前一样。&lt;/p>;&lt;p>;“它正在被一整套错综复杂的关系拉入欧洲-大西洋共同体，”他说。&lt;即使泽连斯基去年 9 月请求快速加入，并游说邀请开始加入进程，他也承认，由于与俄罗斯的战争愈演愈烈，这是不可能的。周三，有迹象表明乌克兰人勉强接受该协议正如他们预期的那样好。&lt;/p>;&lt;p>;总统顾问米哈伊洛·波多利亚克在基辅接受路透社采访时表示，他认为峰会的结果“乐观”。&lt;/p>;&lt;p>;“这是乌克兰从军事角度的第一次长期支持。这些不仅是今天的援助计划，也是未来几年的援助计划。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;西方官员表示，泽伦斯基——他标志性的军卡其色与西方领导人的​​正式商务着装形成对比——在周三显得更加放松。他们将他前一天的愤怒爆发视为最后一刻的努力，以加大对仍在讨论峰会庞大公报的北约官员的压力。&lt;/p>;&lt;p>;最终结果掩盖了东欧国家之间的分歧，乌克兰官员希望在战后尽快让基辅加入北约，并建立一个以美国和德国为首的更为谨慎的阵营。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰官员表示明确：他们不会停止推动，直到从西方获得足以阻止莫斯科未来发动任何袭击的安全保证。&lt;/p>;&lt;p>;副总理奥尔哈·斯特凡尼西纳 (Olha Stefanishyna) 表示，自 2008 年布加勒斯特峰会以来，乌克兰已经取得了长足进步，当时北约告诉基辅它有一天可以加入，但没有提供这样做的计划。但乌克兰未来的模糊性仍然使其脆弱，她说。&lt;/p>;&lt;p>;“不幸的是，（维尔纽斯）峰会尚未结束不确定的时代，这对我们的总体安全具有决定性意义......我们可以获得更多的。我们必须获得更多。”她说。&lt;/p>;&lt;p>;2019-2020 年任乌克兰国防部长安德烈·扎戈罗德纽克 (Andriy Zagorodnyuk) 告诉路透社，乌克兰并没有真正期望成为成员国，甚至没有时间表，但它希望收到一些东西这将为会员资格“铺平路线图”。&lt;/p>;&lt;p>;“但没有（那个）。基本上，它是这样的：乌克兰应该（满足）一些条件。哪些条件完全不清楚。什么时候，什么？基本上没有什么，真的，”他在电话中说道。&lt;/p>;&lt;p>;尽管如此，他表示，这次峰会对乌克兰来说是非常积极的，他引用了会议间隙的公告、公报中概述的坚定不移的支持以及对乌克兰的肯定。有一天，该集团将基辅视为其成员。&lt;/p>;&lt;p>;他说，宣布更多武器将提振乌克兰军队的士气。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为人们并没有抱有太多期望北约表示将会取得突破。这是一个太具有战略意义的问题。”&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 13 Jul 2023 17:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Chip wars: How ‘chiplets’ are emerging as a core part of China’s tech strategy]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-chips-chiplet-insight/chip-wars-how-chiplets-are-emerging-as-a-core-part-of-chinas-tech-strategy-idUSKBN2YT0EK]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-13T09:00:24Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/22MTCV57LBIIZIYFGL3HY66UMI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;这张照片是 2023 年 7 月 7 日在美国加利福尼亚州里士满拍摄的，由硅谷初创公司 zGlue 使用小芯片制造的演示芯片。 REUTERS/Carlos Barria&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;陷入困境的硅谷初创公司 zGlue 在 2021 年出售其专利，除了一个细节外并不引人注目：它拥有的技术旨在减少制造芯片的时间和成本，显示出13 个月后，Chipuller 的专利组合增加了，Chipuller 是一家位于中国南方科技中心深圳的初创公司。&lt;/p>;&lt;p>;Chipuller 购买了所谓的小芯片技术，这是一种将小型半导体组封装成一个芯片的经济高效的方法。强大的大脑，能够为从数据中心到家庭小玩意的一切提供动力。&lt;/p>;&lt;p>;根据路透社对数百家公司的分析，之前未报道的技术转让与中国大约两年前开始推动小芯片技术的发展同时发生。美国和中国的专利以及数十份中国政府采购文件、研究论文和拨款、地方和中央政府政策文件以及对中国芯片高管的采访。&lt;/p>;&lt;p>;行业专家表示，chiplet 技术对于自从美国禁止中国获得制造当今最尖端芯片所需的先进机器和材料以来，中国在很大程度上支撑了该国半导体制造自力更生的计划。&lt;/p>;&lt;p>;“美中竞争正在进行中同一起跑线。”Chipuller董事长杨猛在接受路透社采访时谈到chiplet技术时说道。 “在其他（芯片技术）方面，中国与美国、日本、韩国、台湾之间存在相当大的差距。”&lt;/p>;&lt;p>;2021 年之前几乎没有提及，中国当局近年来更频繁地强调小芯片，据路透社评论。从地方到中央政府，至少有 20 份政策文件将其视为增强中国“关键和尖端技术”能力的更广泛战略的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;“Chiplet 对中国具有非常特殊的意义，因为对晶圆制造设备的限制，”经纪公司 Needham 的芯片分析师 Charles Shi 表示。 “他们仍然可以开发 3D 堆叠或其他小芯片技术来解决这些限制。这是宏伟的战略，我认为它甚至可能有效。”&lt;/p>;&lt;p>;北京正在迅速将小芯片技术应用于人工智能等多种应用。人工智能到自动驾驶汽车，从科技巨头华为技术有限公司到军事机构等实体都在探索其用途。&lt;/p>;&lt;p>;根据对企业公告的审查，该领域的更多重大投资正在进行中。&lt;/p>; >;&lt;p>;小芯片或小芯片可以是一粒沙子大小，也可以比缩略图大，并通过称为先进封装的工艺组合在一起。&lt;/p>;&lt;p>;这是全球芯片行业的一项技术近年来，随着芯片制造成本飙升，晶体管尺寸变得越来越小，现在可以用原子数来衡量。&lt;/p>;&lt;p>;将小芯片紧密地粘合在一起可以帮助制造更强大的系统，而无需缩小晶体管尺寸，因为多个芯片可以像一个大脑一样工作。&lt;/p>;&lt;p>;Apple 的高端计算机产品线使用小芯片技术，英特尔和 AMD 更强大的芯片也是如此。&lt;/p>;&lt;p>;全球约四分之一的计算机产品线使用小芯片技术。据东莞证券称，芯片封装和测试市场位于中国。&lt;/p>;&lt;p>;虽然有人说这使中国在利用小芯片技术方面具有优势，但Chipuller董事长杨警告说，中国封装行业中可以被认为先进的比例是“不是很大”。&lt;/p>;&lt;p>;在合适的条件下，根据客户需求定制的chiplet可以快速完成，“三到四个月，这是中国所拥有的独特优势”， &lt;/p>;&lt;p>;李约瑟的石表示，根据中国海关公布的进口数据，中国芯片封装设备采购额从2018年的17亿美元高点猛增至2021年的33亿美元，尽管去年随着芯片市场低迷，这一数字下降至 23 亿美元。&lt;/p>;&lt;p>;自 2021 年初以来，中国人民解放军及其所属大学的研究人员开始发表有关小芯片的研究论文，国营和解放军附属实验室也在不断涌现。根据过去三年发布的六次招标，希望使用采用国产 Chiplet 技术制造的芯片。&lt;/p>;&lt;p>;政府的公开文件还显示，向专门从事 Chiplet 技术的研究人员提供了价值数百万美元的资助，而数十个近年来，为了满足国内对小芯片等先进封装解决方案的需求，规模较小的公司在中国各地涌现。&lt;/p>;&lt;p>;在中美紧张局势升级的背景下，中国公司 Chipuller 收购了极戈拥有或由极戈发明的 28 项专利。根据知识产权管理技术公司 Anaqua 的 Acclaim 知识产权数据库的分析，这些人的名字都出现在极戈的专利上。&lt;/p>;&lt;p>;此次收购分两步转让，首先是通过在英属维尔京群岛注册的北海投资公司据路透社看到并得到杨证实的文件。&lt;/p>;&lt;p>;美国外国投资委员会 (CFIUS) 是一个由财政部领导的强大委员会，负责审查交易是否对美国安全构成潜在威胁。没有回应路透社关于此类出售是否需要其批准的置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;Akin&#39;s Trade Group 的 CFIUS 律师 Laura Black、BakerHostetler 的 Melissa Mannino 和 Berliner Corcoran &amp;amp; 的 Perry Bechky。罗表示，仅凭专利出售并不一定会赋予 CFIUS 对该交易的权力，因为这取决于所购买的资产是否构成美国企业。&lt;/p>;&lt;p>;众议员迈克·加拉格尔 (Mike Gallagher) 是一位颇具影响力的议员，他的中国问题特别委员会已向拜登施压政府对中国采取更强硬的立场，告诉路透社，极戈的案例凸显了“改革 CFIUS 的迫切需要”。&lt;/p>;&lt;p>;“（中华人民共和国）实体不应能够逍遥法外地利用陷入困境的企业美国公司将其知识产权转移到中国。”他在一份电子邮件声明中说道。&lt;/p>;&lt;p>;Chipuller 的杨表示，极戈的律师与 CFIUS 和商务部进行了沟通，以确保向北海的出售不会违反美国法律。出口管制。&lt;/p>;&lt;p>;据 Chipuller 发言人称，这些讨论并未提及 Chipuller 或中国实体最终拥有这些专利的可能性。&lt;/p>;&lt;p>;“一切都已完成非常透明，并且符合（美国）法律。”杨说。&lt;/p>;&lt;p>;杨说，他认为自己是极戈的创始人，因为他于 2015 年（即公司成立后不久）成为该公司的投资者，后来成为极戈&lt;/p>;&lt;p>;CFIUS 于 2018 年访问极戈办事处进行调查，主席表示，因为该公司最大的非美国投资者杨先生来自中国。&lt;/p>;&lt;p>;“所以我们花了很多时间与 CFIUS 沟通。”杨说，并补充说 Chipuller 目前不向任何中国军方或美国制裁的实体供货。&lt;/p>;&lt;p>;Chipuller 并不是唯一一家拥有小芯片技术的公司。&lt; /p>;&lt;p>;被美国列入最严格限制名单的中国科技和芯片设计巨头华为一直在积极申请chiplet专利。&lt;/p>;&lt;p>;华为发布了900多项与chiplet相关的专利申请和授权Anaqua 分析解决方案总监 Shayne Phillips 表示，去年在中国发布的公告数量从 2017 年的 30 条有所增加。&lt;/p>;&lt;p>;华为拒绝置评。&lt;/p>;&lt;p>;路透社在过去两年中发布了十几条公告中国科技行业使用小芯片技术进行制造的公司花费数年时间新建工厂或扩建现有工厂，投资总额超过400亿元人民币。&lt;/p>;&lt;p>;其中包括国内巨头通富微电子&lt;a href=&quot;https: //www.reuters.com/markets/companies/002156.SZ&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(002156.SZ)&lt;/a>; 和长电科技&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets /companies/600584.SS&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(600584.SS)&lt;/a>;，以及快速发展的初创公司，例如北京易世伟科技集团，该公司斥资 55 亿元人民币为其以小芯片为中心的工厂建厂4 月开始运营的子公司。&lt;/p>;&lt;p>;中国工业和信息化部 (MIIT) 旗下的一家媒体 5 月发表的一篇文章敦促中国大型科技公司利用同富等国内封装公司来帮助打造中国算力自给自足。&lt;/p>;&lt;p>;“利用Chiplet技术突破美国对我国先进制程芯片的围攻”。&lt;/p>;&lt;p>;工信部未回应&lt;/p>;&lt;p>;Chipuller董事长杨先生在公司官方微信频道上表示：“Chiplet技术是国内半导体产业发展的核心驱动力。” “把它带回中国是我们的使命和义务。”&lt;/p>;&lt;p>;（1美元=7.2205人民币）&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 13 Jul 2023 17:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Navy plane flies through Taiwan Strait after Chinese drills]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-unitedstates-taiwanstrait/us-navy-plane-flies-through-taiwan-strait-after-chinese-drills-idUSKBN2YT0F2]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-13T09:02:04Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BLGKXTSM2VIA7IFW2TRISA3JDI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;第 8 海上巡逻中队 (VP) 的一架 P-8A 海神号飞越美国海军莫森号 (DDG 92) 导弹驱逐舰 (DDG 92) 2016 年 6 月 29 日，南海。美国海军照片由海军二级机组人员 Daniel Rodriguez 拍摄/路透社/资料图片讲义&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;中国战斗机监视着一架飞越南海的美国海军巡逻机周四，中国在该岛以南进行了为期两天的军事演习，该岛被北京视为中国的主权领土。&lt;/p>;&lt;p>;美国通过狭窄海峡的军事任务（最常见的是军舰）激怒了中国。但偶尔也会有飞机，称中国对该航道“拥有主权、主权权利和管辖权”。台湾和美国对此存在争议，称这是一条国际水道。美国海军第七舰队表示，同时执行反潜任务的 P-8A 海神海上巡逻和侦察机在国际空域飞越了海峡。&lt;/p>;&lt;p>;“中国军方在一份声明中表示，“根据国际法，美国维护所有国家的航行权利和自由”。&lt;/p>;&lt;p>;中国军方称此次飞行是“公开炒作”，并补充说，中国派出战机进行监视和监视。解放军东部战区在一份声明中表示，“战区部队始终保持高度戒备，坚决捍卫国家主权安全和地区和平稳定” &lt;/p>;&lt;p>;台湾国防部表示，周四上午，美国飞机紧贴海峡中线并向南飞行，台军一直在监视。&lt;/p>;&lt;p>;中线通常是台湾与大陆之间的非正式屏障。&lt;/p>;&lt;p>;然而，自去年8月中国在台湾周边举行大规模军演以来，中国军机频繁越界，但总体上相当稳定。 &lt;/p>;&lt;p>;美国航班是在中国两天的新飞机&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/taiwan-reports-32-chinese-air-force-planes-its-air-defence- zone-2023-07-12/&quot;>;在台湾附近进行演习&lt;/a>;，战斗机、轰炸机和军舰主要飞往台湾南部，并通过将台湾与菲律宾分开的巴士海峡进入太平洋。&lt;/p>; &lt;p>;中国尚未对此次演习发表评论，演习发生在台湾举行年度演习前不到两周，并且&lt;a href=&quot;/world/china-opposes-natos-move-into-asia-pacific-region -warns-resolute-response-2023-07-12/&quot;>;北约&lt;/a>;联盟领导人表示，中国以其“野心和强制政策”挑战其利益、安全和价值观。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 13 Jul 2023 17:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Stocks around 2023 highs as disinflation signal brings some relief]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/global-markets/stocks-around-2023-highs-as-disinflation-signal-brings-some-relief-idUSKBN2YT042]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-13T09:02:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/PCA4DEUVPRO4VNY6F7AEBY6CYM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 4 月 18 日，日本东京一家经纪公司外，路人走过显示日本日经指数平均股价的电子板。REUTERS/Issei Kato&lt; /small>;&lt;/div>;&lt;p>;周四，全球股市交投于年内高点附近，投资者押注美联储最终将抑制通胀，并可能最早于本月结束加息周期。&lt;/p>;&lt; p>;周三美国数据显示&lt;a href=&quot;/markets/us/us-consumer-prices-rise-modestly-june-core-inflation-slowing-2023-07-12/&quot;>;消费者价格小幅上涨&lt;/a >; 6 月份，随着经济转向通货紧缩模式，录得两年多以来的最小年度增幅，有助于发送 &lt;a href=&quot;/business/energy/oil-prices-rise-early-trade-us-inflation-cools -2023-07-13/&quot;>;油价走高&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;但是，至少在美国，借贷成本上升的前景使油价继续面临下行压力&lt;a href =&quot;/markets/currencies/dollar-takes-beating-traders-see-us-rates-peaking-2023-07-13/&quot;>;美元&lt;/a>;，兑欧元汇率跌至一年多以来的最低水平周三美国通胀消息。&lt;/p>;&lt;p>;利率期货显示市场已充分消化联邦公开市场委员会 (FOMC) 本月晚些时候再次加息的影响，但进一步加息的预期已经消退。&lt; /p>;&lt;p>;美元走软帮助金价升至近一个月高点。&lt;/p>;&lt;p>;MSCI 所有国家股票指数&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/ quote/.MIWD00000PUS&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.MIWD00000PUS)&lt;/a>; 上涨 0.4%，至 691 点，接近年内高点，2023 年迄今上涨 13.5%，但仍未抹去所有涨幅2022 年将损失近 20%。&lt;/p>;&lt;p>;受美国通胀消息影响，亚洲股市和债券上涨，而欧洲 STOXX 指数周三上涨 0.4%，推动 2022 年股市和债券上涨。 Arbuthnot Latham &amp; Co 财富管理董事总经理 Eren Osman 表示，美国通胀消息令人鼓舞，尽管市场将在周四晚些时候密切关注美国就业数据，以寻找通胀迹象。持续疲软支撑了通货紧缩的故事。&lt;/p>;&lt;p>;“让我们稍微欢呼一下，但我不会开始推断这意味着工作已经完成，不再加息，”奥斯曼说。&lt;/p>;&lt; “美联储至少还会加息一次，但我确实认为这意味着投资者现在应该对增加投资组合久期感到非常放心，而这正是我们正在寻求自己做的事情，风险奥斯曼表示，收益率确实会带来下行风险。&lt;/p>;&lt;p>;然而，他补充说，股市可能已经经历了今年最好的时期，并面临着消费者和就业压力带来的阻力。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;标准普尔 500 指数期货和纳斯达克期货走强。&lt;/p>;&lt;p>;亚洲投资者摆脱了惨淡的中国贸易数据的影响，该数据显示&lt;a href=&quot;/markets/asia/chinas-june-exports- fall-124-imports-drop-68-2023-07-13/&quot;>;上个月进出口收缩幅度低于预期，押注最新的坏消息将引发更多刺激措施。&lt; /p>;&lt;p>;MSCI 日本以外最广泛的亚太股票指数&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.MIAPJ0000PUS&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.MIAPJ0000PUS)&lt;/ a>; 飙升 1.9%，受香港恒生指数上涨 2.6% 的推动 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.HSI&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.HSI) &lt;/a>; 澳大利亚资源股上涨 1.6% &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.AXJO&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.AXJO)&lt;/a >;.&lt;/p>;&lt;p>;Japan&#39;s Nikkei &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.N225&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.N225)&lt;/a>; rose 1.5% .&lt;/p>;&lt;p>;Chinese tech giants listed in Hong Kong &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.HSTECH&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.HSTECH)&lt;/a >; rallied 3.8% after &lt;a href=&quot;/world/china/premier-urges-chinese-tech-giants-support-economy-crackdown-ends-2023-07-12/&quot;>;Premier Li Qiang&lt;/a>; urged the companies to support a slowing economy, adding to signs that a years-long crackdown on the sector is over.&lt;/p>;&lt;p>;Bonds heaved a sigh of relief after a rout last week sent global yields sharply higher. The 10-year Treasury yield eased to 3.8103%, having dived 12 bps (bps) overnight and down from a seven-month top of 4.0940% on Friday.&lt;/p>;&lt;p>;Rate-sensitive two-year yields slipped to 4.6408, after plunging 15 bps overnight. That led to a steepening in the yield curve.&lt;/p>;&lt;p>;The Japanese yen, which had come under massive selling pressure due to Japan&#39;s ultra easy monetary stance, gained more than 6 yen on the dollar in nine sessions and was last at 138.41 per dollar.&lt;/p>;&lt;p>;Oil prices traded near the highest in two months on a soft US dollar. Brent crude futures rose 0.45% to $80.47 per barrel and US West Texas Intermediate crude futures were up 0.3% at $76.01.&lt;/p>;&lt;p>;Gold prices were up 0.16% at $1,960.29 per ounce.&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 13 Jul 2023 17:25:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>