<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Fed members, shaping the 2024 campaign economy, head to Capitol Hill]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-fed/fed-members-shaping-the-2024-campaign-economy-head-to-capitol-hill-idUSKBN2Y70OF]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-21T10:25:55Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国联邦储备委员会主席杰罗姆·鲍威尔和美联储董事会三个席位的提名人将于周三在国会山作证，对几个几个小时的听证会，一系列观点可能会在明年有争议的总统竞选期间广泛影响该国面临的经济状况。&lt;/p>;&lt;p>;考虑到目前推动央行政策的共识，这些主题可能听起来很熟悉：通货膨胀是太高，利率需要保持限制以对抗它；就业市场依然强劲，甚至可能需要削弱一些才能使价格降温； 3 月份的银行倒闭并没有从根本上扰乱金融体系。&lt;/p>;&lt;p>;但明年的经济格局，届时美国可能面临现任民主党人乔拜登和共和党前总统唐纳德特朗普之间具有时代意义的复赛, 很可能取决于美联储即将做出的关于利率需要上升多少的决定，以及是否仍然倾向于控制通胀，即使可能以经济衰退为代价。&lt;/p>;&lt;p>;“经济面临多重挑战挑战，包括通货膨胀、银行业压力和地缘政治不稳定。美联储必须对所有这些问题保持关注，”美联储理事菲利普杰斐逊在 &lt;a href=&quot;https://www.federalreserve.gov/newsevents/testimony/ jefferson20230621a.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;>;在周三上午 10 点（格林威治标准时间 1400 点）参议院银行委员会确认他担任副主席提名的听证会之前，准备了周二发布的证词&lt;/a>;。 “通货膨胀已经开始减弱，我仍然专注于将其恢复到我们 2% 的目标。”&lt;/p>;&lt;p>;美联储理事丽莎库克将在 7 个席位的董事会中获得完整的 14 年任期美联储理事以及世界银行美国执行董事阿德里亚娜·库格勒 (Adriana Kugler) 已被提名为一个公开的董事会席位。&lt;/p>;&lt;p>;鲍威尔将在国会大厦的对面出现众议院金融服务委员会在他定期安排的每年两次的货币政策更新中，也将于上午 10 点开始&lt;/p>;&lt;p>;额外加息的时机可能开始出现分歧。就像对过去的现任总统所做的那样，这场辩论的解决方式可能会在良性的选举年经济和具有腐蚀性的经济之间产生差异。&lt;/p>;&lt;p>;对于拜登来说，美联储政策的成败可能意味着“持续的经济增长、较低的通货膨胀率和适度较高的失业率软着陆”，或者这可能迫使他在失业率增加、物价居高不下以及对任何试图买房或买车或融资的人征收惩罚性利率的背景下进行竞选。 &lt;/p>;&lt;p>;美联储通胀战的结果可能仍需数月时间才能得出结果，“它越接近选举日对拜登越不利，”Employ America 高级经济学家 Preston Mui 表示，一个专注于充分就业政策的研究和倡导组织。&lt;/p>;&lt;p>;Mui 表示，最近的数据使实现“软着陆”的可能性似乎更大，尽管美联储仍准备进一步加息可能会增加经济衰退或失业率不必要增加的可能性。&lt;/p>;&lt;p>;美联储 &lt;a href=&quot;/markets/us/fed-poised-punt-rate-hike-into-summer-wind -2023-06-14/&quot;>;上周会议&lt;/a>;将基准利率稳定在 5% 至 5.25% 之间，但官员们预计利率将在年底前再增加半个百分点，因为通货膨胀一直在下降如此缓慢，并且仍然是美联储 2% 目标的两倍多。&lt;/p>;&lt;p>;在他的第一个任期的这个时候，尽管失业率接近历史最低水平，但稳定的工作收入和工资上涨。&lt;/p>;&lt;p>;价格上涨可能是原因之一，价格上涨曾一度影响到食品和天然气以及可自由支配的商品和各种服务。&lt;/p>;&lt;p>;在 6 月 2 日至 5 日进行的路透社/益普索民意调查中，只有 35% 的受访者认可拜登的经济管理。根据民意调查，大约 53% 的人不赞成，误差幅度为 3 个百分点。&lt;/p>;&lt;p>;只有 25% 的受访者赞成拜登处理通货膨胀的方式。&lt;/p>;&lt;p>;总体而言该工作的一部分落到了美联储身上，但它是拜登打造的中央银行。如果目前的提名人选获得批准，七名董事会成员中有五名将是拜登任命的。这也将是美联储历史上最多元化的董事会，有两名黑人董事会成员，包括副主席，第一位西班牙裔，以及与美联储传统招聘人员一样多的女性，三名白人男性。&lt;/p>;&lt;p >;鲍威尔最初被特朗普提升为美联储主席，但被拜登重新任命。&lt;/p>;&lt;p>;自前美联储主席保罗沃尔克在 1970 年代和 1980 年代抗击通胀以来，鲍威尔领导下的美联储加息速度比以往任何时候都快。&lt; /p>;&lt;p>;虽然美联储官员和经济学家对于是否需要与失业率进行权衡以控制通货膨胀存在分歧——这是经济学中根深蒂固的概念，劳动力“闲置”被视为缓解了价格压力——决策者在上周的中央会议上银行会议预计，从现在到 2024 年，失业率将继续上升。&lt;/p>;&lt;p>;增幅不大，到今年年底将从目前的 3.7% 升至 4.1%。但这一比率在整个选举年也继续上升，达到 4.5% - 相当于从今天的水平上失去了约 130 万个工作岗位。&lt;/p>;&lt;p>;对于美国选举政治来说，失业率上升的背景对现任者来说很难，而且5 月的数据显示拜登面临一些风险。美国黑人的失业率跃升了近一个百分点，美国黑人是他在 2020 年获胜的核心选区，这一增长如果持续或增加，可能会增加围绕美联储通胀斗争的政治风险。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/P4ZIBY5SXFKTNIGM2MZALOE7UU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color : #999;&quot;>;2023 年 4 月 19 日，从美国华盛顿国会山的罗素参议院办公大楼可以看到美国国会大厦的圆顶。REUTERS/Sarah Silbiger&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https: //cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GZFL3CEWX5MNFKVG4TBNLZ3NWA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美联储主席杰罗姆·鲍威尔，谈论参加 2023 年 4 月 14 日在美国华盛顿特区国际货币基金组织大楼举行的国际货币与金融委员会 (IMFC) 全体会议之前的电话。REUTERS/Ken Cedeno&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 21 Jun 2023 18:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russia says Biden calling Xi a “dictator“ shows US is erratic]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/russia-china-biden/russia-says-biden-calling-xi-a-dictator-shows-us-is-erratic-idUSKBN2Y70L1]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-21T10:31:54Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SDO24NAITNIXLJLCINYMFT4YMI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登于 2023 年 6 月 17 日在美国宾夕法尼亚州费城的宾夕法尼亚会议中心举行的工会活动中发表讲话。路透社/Tom Brenner/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;俄罗斯周三表示，美国总统乔·拜登将中国国家主席习近平称为独裁者，这表明美国的外交政策前后矛盾且反复无常。&lt;/p>; p>;周二在加利福尼亚州的一次筹款活动中，拜登讨论了今年早些时候美国击落的一个中国间谍气球，称习近平因为不知道它的位置而变得心烦意乱，“对 &lt;a href=&quot;/ world/biden-calls-chinese-president-xi-dictator-2023-06-21/&quot;>;独裁者&lt;/a>;&quot;。&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫很快抓住拜登的言论作为批评的机会华盛顿，同时强调其与北京的密切关系。&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫发言人德米特里佩斯科夫告诉记者，拜登的评论与他的国务卿安东尼布林肯为缓和与北京的紧张关系所做的努力之间存在矛盾本周早些时候与习近平会面。&lt;/p>;&lt;p>;“这些是美国外交政策非常矛盾的表现，其中有很大一部分是不可预测的，”佩斯科夫告诉记者。&lt;/p>;&lt;p>;他说拜登的评论是对布林肯访问期间他所说的“各种和解声明”的“难以理解的”后续行动。&lt;/p>;&lt;p>;“然而，那是他们的事，”佩斯科夫说。 “我们与美利坚合众国的关系很糟糕，但与中华人民共和国的关系却非常好。”&lt;/p>;&lt;p>;北京 &lt;a href=&quot;/world/biden-calls-chinese-president- xi-dictator-2023-06-21/&quot;>;周三回击美国&lt;/a>;，称拜登的言论荒谬和挑衅。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯和中国宣布“无限制”俄罗斯去年与中国建立了战略伙伴关系，距离总统弗拉基米尔·普京 (Vladimir Putin) 派遣军队进入乌克兰不到三周。&lt;/p>;&lt;p>;从那时起，随着西方制裁的实施，莫斯科变得更加依赖与中国的政治和经济关系。北京并未就冲突谴责俄罗斯，并加大了对俄罗斯打折石油和煤炭的采购力度。&lt;/p>;&lt;p>;与西方疏远的俄罗斯正在拉拢亚洲、非洲、中东和拉丁美洲的国家，以对抗什么它描绘了美国试图支配世界秩序。&lt;/p>;&lt;p>;佩斯科夫将拜登的言论置于这种背景下，称美国的威吓已经“对许多国家来说是不可接受的，而且这个数字还在不断增长”。&lt; /p>;&lt;p>;2021 年 3 月，在拜登在电视采访中称普京为“杀手”后，俄罗斯从华盛顿召回了其大使几个月。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 21 Jun 2023 18:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Titanic sub: Rescuers race against time after hearing undersea sounds]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/titanic-submersible/rescuers-race-to-find-titanic-sub-after-hearing-undersea-sounds-idUSKBN2Y70BR]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-21T10:04:22Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/5LSWMRRCNBLDFBYUUHXQVNWJOA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;泰坦潜水器，由 OceanGate Expeditions 运营，用于探索纽芬兰海岸附近沉没的泰坦尼克号残骸，在一张未注明日期的照片中潜水。 OceanGate Expeditions/Handout via REUTERS/FILE PHOTO&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周三，救援队正在竞相追踪从北大西洋深处听到的声音的来源，以寻找一艘载有五人的旅游潜水器船上的飞机在下降到具有百年历史的泰坦尼克号残骸时消失了。&lt;/p>;&lt;p>;美国海岸警卫队表示，在周二加拿大飞机探测到海底噪音的地区部署了遥控潜水器 (ROV) 搜索，随着时间在失踪飞船假定的空气供应的最后 24 小时内滴答作响。&lt;/p>;&lt;p>;“那些 ROV 搜索产生了负面结果，但仍在继续，”美国海岸警卫队周三在 Twitter 上写道。&lt;/p >;&lt;p>;据美国海岸警卫队称，由总部位于美国的 OceanGate Expeditions 运营的 21 英尺（6.4 米）长的潜水器 Titan 于周日上午 8 点（格林威治标准时间 1200 点）开始下降。在那之后不久，在本应向泰坦尼克号潜入两个小时的过程中，它与母水面舰艇失去了联系。&lt;/p>;&lt;p>;根据其规格，这艘迷你潜艇被设计为可在水下停留 96 小时。如果它完好无损，这将为其居住者提供足够的空气，直到周四格林威治标准时间大约 1200 点。专家表示，有一系列因素影响了这个最后期限，包括它在冰冷的深处是否仍有动力。&lt;/p>;&lt;p>;1912 年英国远洋班轮在处女航时撞上冰山时沉没的残骸位于在大约 12,500 英尺（3,810 米）深处的海床上。它位于马萨诸塞州科德角以东约 1,450 公里（900 英里）和纽芬兰圣约翰以南 400 英里处。&lt;/p>;&lt;p>;那些登上潜水器的人，是每人花费 250,000 美元的旅游探险的亮点，包括 58 岁的英国亿万富翁和冒险家 Hamish Harding，以及 48 岁的巴基斯坦出生的商人 Shahzada Dawood 和他 19 岁的儿子 Suleman，他们都是英国公民。&lt;/p>;&lt;p>;法国探险家 Paul-Henri Nargeolet据报道，现年 77 岁的 OceanGate Expeditions 创始人兼首席执行官斯托克顿·拉什 (Stockton Rush) 也在船上。当局尚未确认任何乘客的身份。&lt;/p>;&lt;p>;Harding 的朋友 Jannicke &lt;a href=&quot;/world/europe/every-minute-feels-like-hours-says-friend-man- missing-titanic-sub-2023-06-20/&quot;>;Mikkelsen&lt;/a>; 曾陪同这位英国企业家参加过其他探险活动，她周二告诉路透社，她希望有好消息，但并不乐观。她说：“如果他们能活着回来，那将是一个奇迹。”&lt;/p>;&lt;p>;来自美国、加拿大和法国的团队参与了搜索，搜索范围比美国加州还大康涅狄格州，面积约为比利时的一半。&lt;/p>;&lt;p>;美国海岸警卫队、美国海军和加拿大武装部队的飞机和船只已经在北大西洋、美国海岸超过 7,600 平方英里（19,700 平方公里）的海域进行了搜索警卫队队长杰米弗雷德里克周二表示。&lt;/p>;&lt;p>;加拿大军方投放声纳浮标以侦听可能来自泰坦号的任何声音，一艘装有遥控深水潜水器的商用管道铺设船也在搜索，他说。&lt;/p>;&lt;p>;A &lt;a href=&quot;/world/europe/france-send-ship-titanic-sub-rescue-operation-ministry-2023-06-20/&quot;>;法国研究船&lt;/ a>; 法国 Ifremer 海洋科学研究所表示，应美国海军的要求，携带深海潜水机器人潜水器被派往该地区，预计将于周三晚些时候抵达。&lt;/p>;&lt;p>;美国海岸警卫队表示周二，加拿大洛克希德 P-3 猎户座飞机配备了用于追踪潜艇的水下监视设备，在搜索区域检测到水下噪音。&lt;/p>;&lt;p>;在检测到声音的区域部署了远程水下设备美国海岸警卫队在其 Twitter 声明中写道，P-3 飞机的数据已与美国海军专家共享，“以供进一步分析，这将在未来的搜索计划中加以考虑”。&lt;/p>;&lt;p>;它没有提供详细信息关于声音的性质，但美国有线电视新闻网 (CNN) 和滚石杂志 (Rolling Stone) 援引美国政府内部通讯报道称，加拿大飞机每隔 30 分钟就会在该地区探测到砰砰声。&lt;/p>;&lt;p>;滚石杂志表示，这些声音被捕捉到了&lt;/p>;&lt;p>;美国有线电视新闻网援引美国政府的一份备忘录称，在检测到撞击后约四小时又听到了额外的声音，但表示没有描述第二次发生的声音&lt;/p>;&lt;p>;专家表示，救援人员在寻找 Titan 和拯救船上人员方面都面临着重大障碍。&lt;/p>;&lt;p>;如果发生潜水中的紧急情况，Titan 的飞行员可能会伦敦大学学院的海洋工程教授阿利斯泰尔·格雷格 (Alistair Greig) 说，释放重物使其浮回水面。但他表示，如果没有任何通信，很难在大西洋中定位这辆厢式潜水器。&lt;/p>;&lt;p>;潜水器外面用螺栓密封，即使它浮出水面也能防止人员在没有帮助的情况下逃生。&lt;/p>; &lt;p>;如果 Titan 被困在海底，由于巨大的压力和超过 2 英里的深度完全黑暗，救援工作将面临更大的挑战。泰坦尼克号专家蒂姆·马特林 (Tim Matlin) 表示，在海底“几乎不可能实施潜艇对潜艇的救援”。&lt;/p>;&lt;p>;造成 1,500 多人死亡的泰坦尼克号沉没事件早已在书籍和电影。 1997 年的轰动一时的电影《泰坦尼克号》重新引起了人们的兴趣。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 21 Jun 2023 18:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: US Treasury bond spree could jolt markets if leveraged bets unravel]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-bonds-shorts-analysis/analysis-us-treasury-bond-spree-could-jolt-markets-if-leveraged-bets-unravel-idUSKBN2Y70MH]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-21T10:05:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/33HATZWUGFMMXMOMWL5YVRJQII。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在这张 2022 年 5 月 30 日拍摄的插图中，女人拿着美元钞票。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration&lt;/small>;&lt;/div>; &lt;p>;预计美国国库券发行量激增可能会扰乱对冲基金交易的运作，导致创纪录的空头头寸，如果投机者迅速平仓，可能会扰乱债券市场。&lt;/p>;&lt;p>;最近几周, 对冲基金在一些国债期货中持有大量的空头杠杆头寸 - 为未来交割而买卖债券的合约 - 作为所谓的基础交易的一部分，它利用了现金债券和期货价格之间的差异，分析人士说。分析师表示，造成这种差异的部分原因是资产管理公司对美国国债期货的需求，这可能是出于对经济的担忧。&lt;/p>;&lt;p>;但是，新政府债券的发行可能会推高对冲的短期融资市场的利率基金利用其持股，可能导致平仓。分析师警告称，这反过来可能会给债券带来压力，甚至迫使美联储进行干预。&lt;/p>;&lt;p>;美国道明证券美国利率策略主管 Gennadiy Goldberg 表示：“基差交易，然后在整个市场上制造冲击波。”随着财政部一般账户 (TGA) 得到补充，到年底将飙升至约 1 万亿美元。一般来说，政府借贷的增加会耗尽银行系统的准备金，而且由于银行吸收了新发行的债券，它们可以借出的资金减少了。&lt;/p>;&lt;p>;这种情况可能会导致回购协议利率飙升（repo ) 市场，类似于 2019 年 9 月发生的情况。当时储备下降导致银行和其他市场参与者为筹集隔夜贷款为其交易提供资金而支付的成本激增，迫使美联储通过向回购市场注入流动性进行干预.&lt;/p>;&lt;p>;“流动性减少可能意味着回购市场的供需发生变化”，美国的 Steven Zeng 表示，对冲基金可能面临更高的利率，因为系统中可供借贷的现金减少德意志银行利率策略师。&lt;/p>;&lt;p>;在这种情况下，对冲基金大规模有序地平仓美国国债可能会推高收益率相对于其他固定收益工具的收益率，他补充说。 “一个糟糕的结果......将是这些交易的无序平仓，这将迫使美联储介入。”&lt;/p>;&lt;p>;可以肯定的是，如果货币市场基金吸收新的资金，流动性流失的风险将会降低通过减少对美联储逆回购工具 (RRP) 的投资来发行国库券。&lt;/p>;&lt;p>;但一些分析师担心，如果国库券的回报率不能高于 RRP，银行准备金可能会下降或者如果对更多加息的预期阻止货币基金延长其投资期限。&lt;/p>;&lt;p>;美国财政部长珍妮特耶伦上周表示，她的部门正在监测市场混乱的迹象，因为政府正在重建其现金余额&lt;/p>;&lt;p>;美联储主席杰罗姆·鲍威尔在上周的新闻发布会上也表示，随着财政部补充其余额，美联储将“仔细监测市场状况”。&lt;/p>;&lt;p>;相对价值对冲基金和宏观基金经理是典型的进入基差交易的对冲基金，其运作方式是卖出期货合约，通过回购融资购买可交割的美国国债，并在合约到期时交割。 2020 年 3 月，基差交易头寸平仓&lt;a href=&quot;https://home.treasury.gov/system/files/261/FSOC2020AnnualReport.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;>;导致美国国债流动性不足&lt;/a>;，当市场因对流行病的担忧加剧而失灵时，促使美联储购买了 1.6 万亿美元的政府债券。&lt;/p>;&lt;p>;商品期货交易委员会 (CFTC) 5 月底的数据显示投机者看跌美国国债 2年期、五年期和 10 年期债券已增至历史最高水平。其中一些空头已经缩减，但两年期国债净空头在截至 6 月 13 日的一周创下新纪录。&lt;/p>;&lt;p>;一些对冲基金可能会因为宏观经济假设而做空美国国债。&lt;/p>; &lt;p>;“量化对冲基金一直在做空美国国债，因为趋势模型继续表明价格呈下降趋势，而且可自由支配的对冲基金看到了负面因素，例如通胀、劳动力市场紧张和美联储的鹰派，”hedge 创始人兼执行合伙人 Deepak Gurnani 表示基金 Versor Investments。&lt;/p>;&lt;p>;但根据几位分析师的说法，近期空头的增加更多是套利机会的结果，而不是投机者押注利率方向的迹象。&lt;/p>;&lt;p>;空头的增加与回购市场使用的增加同时发生。&lt;/p>;&lt;p>;有担保隔夜融资利率 (SOFR) 的基础交易量，该利率衡量借入由美国国债抵押的隔夜现金的成本，今年迅速上升，&lt;a href=&quot;https://www.newyorkfed.org/markets/reference-rates/sofr&quot; target=&quot;_blank&quot;>;来自纽约联储的数据显示&lt;/a>;。&lt; /p>;&lt;p>;SOFR 交易量在 6 月 1 日突破 1.6 万亿美元，这是自纽约联储 2018 年开始公布该利率以来的最高水平。&lt;/p>;&lt;p>;“该数据与杠杆投资者的空头非常吻合，因此，这表明杠杆基金正在做多现金美国国债并做空期货，”德意志银行的 Zeng 说。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 21 Jun 2023 18:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US needs “comprehensive legislation“ to address AI -Schumer]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-ai-congress/us-needs-comprehensive-legislation-to-address-ai-schumer-idUSKBN2Y70MW]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-21T10:08:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;华盛顿（路透社）- 美国参议院多数党查克·舒默周三将呼吁“全面立法”以推进和确保保障措施关于人工智能 (AI)。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230621&amp;t=2&amp;i=1636527150&amp;r=LYNXMPEJ5K0AB&quot; width=&quot;100%&quot;>; &lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在这张 2023 年 3 月 31 日拍摄的插图中可以看到人工智能词。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;世界各国政府正在考虑如何减轻新兴技术的危险。所谓的生成式 AI 的迅速普及可能会重塑人类社会。&lt;/p>;&lt;p>;4 月，Schumer 发布了一个概述新监管制度的框架，以“防止潜在的潜在风险”对我们国家造成灾难性破坏，同时确保美国在这项变革性技术方面取得进步和领先。”&lt;/p>;&lt;p>;计划于周三在华盛顿战略与国际研究中心发表的讲话中，舒默将重申国会两党合作的必要性&lt;/p>;&lt;p>;“我们别无选择，只能承认 AI 的变化即将到来，而且在许多情况下已经发生了……我们必须制定一个计划，鼓励——而不是扼杀——在这个新领域的创新。人工智能的世界，这意味着要提出一些重要的问题，”舒默将说，根据他的办公室发布的摘录。 “我们将非常努力地制定全面的立法。因为这非常重要，我们将竭尽所能取得成功。”&lt;/p>;&lt;p>;国会分歧很小，尚未就 AI 立法达成任何共识。&lt;/p>;&lt;p>;“AI 不同于任何我们以前处理过的事情，立法解决每一个问题可能都非常困难，”舒默将说。 “人工智能可能是我们迄今为止最引人注目的创新，一种可以点燃技术进步、科学发现和工业实力新时代的力量。”&lt;/p>;&lt;p>;舒默会问“联邦政府在税收和消费端，一定要有吗？是否有必要进行联邦干预以鼓励创新，还是我们应该让私营部门自行发展？”&lt;/p>;&lt;p>;总统乔·拜登周二表示，他的政府“致力于在保护隐私的同时维护美国人的权利和安全，以解决偏见和错误信息，以确保人工智能系统在发布之前是安全的。”&lt;/p>;&lt;p>;4 月，ChatGPT 开发商 OpenAI、其支持者微软和 Alphabet 的首席执行官会见了拜登和其他官员，以&lt;/p>;&lt;p>;国会应该鼓励而不是扼杀创新，舒默将辩称：“但如果人们认为创新不能安全进行，那将扼杀人工智能的发展，甚至阻碍我们前进。”&lt; /p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https:// feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>; &lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 21 Jun 2023 18:25:08 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[France targets Russian and Wagner disinformation in Africa]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/france-africa-insight/in-africa-france-targets-russian-and-wagner-disinformation-idUSKBN2Y70ND]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-21T10:12:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;武装人员&lt;a href=&quot;中国在中非共和国发生杀戮后警告其国民&quot; target=&quot;_blank&quot; 3 月在中非共和国一座金矿 >; 杀害&lt;/a>; 9 名中国公民，互联网上流传的一段视频称，法国秘密下令发动袭击，并计划在该国抹黑俄罗斯雇佣兵组织瓦格纳。&lt;/p>; p>;在视频中，一名中非共和国叛军战士说“法国人想把瓦格纳赶出非洲”。&lt;/p>;&lt;p>;该片段在巴黎最后创建的外交部媒体监测部门敲响了警钟这一年是一项广泛的外交战略的一部分，目的是在影响力减弱多年后重振法国前非洲殖民地的关系。&lt;/p>;&lt;p>;外交部表示，该部门迅速追踪该视频到一组 Facebook 和 Twitter 帐户，链接到俄罗斯的虚假信息，包括来自瓦格纳的虚假信息 - 一个与克里姆林宫关系密切的组织，在乌克兰有军队，并在非洲的几个政府一边作战。&lt;/p>;&lt;p>;该视频是俄罗斯影响力不断扩大的运动的一个例子，它扩大了法国外交部的两名外交官表示，他们批评法国，并将莫斯科视为中非和西非的盟友。该部否认法国在地雷袭击事件中扮演任何角色。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳、克里姆林宫和中非共和国政府没有回应就此事发表评论的请求。袭击的肇事者尚未被抓获，路透社无法确定谁是幕后黑手。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯的宣传在非洲找到了肥沃的土壤，人们对法国几十年来的军事干预和严厉的记录感到不满。官员们表示，这是一种强硬的外交手段。&lt;/p>;&lt;p>;路透社与十几名法国官员进行了交谈，他们描述了法国为对抗莫斯科的影响所做的越来越紧迫的努力，巴黎认为这破坏了旨在克服过去和过去的长期外交努力非洲是如何看待它的。&lt;/p>;&lt;p>;在巴黎奥赛码头华丽的 19 世纪外交部大厅里，一个由 20 名外交官、前记者、数据分析师和媒体观察员组成的团队打字路透社 4 月访问该单位时，他们远离计算机，背景是电视。&lt;/p>;&lt;p>;与法国国家警戒和防止外国数字干扰服务 (Viginum) 协调，该单位绘制了大约 100 个俄罗斯- 据参与该倡议并要求匿名自由发言的两名外交官称，或与瓦格纳有关的账户发布反法内容。路透社无法独立确认这些账户的细节。&lt;/p>;&lt;p>;法国外交部长凯瑟琳·科隆纳本月告诉议会，非洲的反法情绪可部分归咎于“敌对行为者，尤其是来自俄罗斯”。 &lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯和瓦格纳有媒体操纵和虚假信息的记录，瓦格纳创始人 Yevgeny Prigozhin 有 &lt;a href=&quot;/world/europe/russias-prigozhin-admits-links-what-us-says- was-election-meddling-troll-farm-2023-02-14/&quot;>;承认&lt;/a>;。欧盟在 2 月以涉嫌侵犯权利和散布虚假信息为由对瓦格纳实施了制裁，包括在非洲。&lt;/p>;&lt;p>;但是，并不是所有非洲的反法情绪都可以归咎于莫斯科。法国的军事行动造成平民死亡，许多重要的社交媒体账户反映出人们对法国在非洲事务中发挥巨大作用的真正担忧。&lt;/p>;&lt;p>;法国总统埃马纽埃尔·马克龙最后在金沙萨告诉路透社，一些批评“是真实的”三月份为期四天的中非之旅，提到法国在西非独立后仍继续保持殖民态度的指控。&lt;/p>;&lt;p>;“我们不再在那里代替政变马克龙说：“国家或失败的政治进程。”新殖民主义的影响体系”。她说，相比之下，俄罗斯没有干涉其他国家的事务。&lt;/p>;&lt;p>;新的媒体监督部门与 Facebook 所有者 Meta 在 2020 年透露的法国之前的努力不同，后者在网上反击瓦格纳- 拥有自己虚假账户的链接网络。&lt;/p>;&lt;p>;这两名外交官说，外交部部门不宣传或制作假新闻。&lt;/p>;&lt;p>;媒体监督部门于去年 7 月成立，同月，法国从西非的前殖民地马里撤出了数千名军队。今年年初，邻国布基纳法索也进行了类似的撤军——部分原因是军事政变和瓦格纳雇佣军在该地区的存在。&lt;/p>;&lt;p>;军事撤军是马克龙的一次重大失败并在西方试图遏制俄罗斯入侵乌克兰之际加强莫斯科的存在。它还挫败了西方打击萨赫勒地区伊斯兰叛乱分子的努力。&lt;/p>;&lt;p>;撤军后，社交媒体和即时通讯应用程序上的反法内容继续肆虐：放大亲俄视频、动画据这两名外交官和其他四名外交官说，他们经常传播歪曲或不真实的故事。&lt;/p>;&lt;p>;这一趋势恰逢马里和布基纳法索的新军政府以及当地媒体驱逐法国新闻网络与《今日俄罗斯》和其他俄罗斯官方媒体的合作在入侵乌克兰后被逐出欧洲。自冷战以来，这场战争重新打开了西方与俄罗斯在非洲的外交断层线。&lt;/p>;&lt;p>;中国公民被谋杀后的视频是自 11 月以来约 50 部让该部门忙于确认身份的视频之一资料来源、事实核查和必要时的回应。&lt;/p>;&lt;p>;强调问题的严重性，6 月 13 日，&lt;a href=&quot;/world/europe/french-foreign-minister-prevented-attack -website-likely-carried-out-by-russian-2023-06-13/&quot;>;法国表示&lt;/a>;它发现了一场针对外交部和法国媒体的与俄罗斯有关的大规模虚假宣传活动，涉及一些相同的在其非洲监测活动中看到的帐户和参与者。俄罗斯没有公开回应这一指控。&lt;/p>;&lt;p>;新团队与大使馆、其他法国部委、情报机构和法国媒体监管机构共享信息。&lt;/p>;&lt;p>;在许多情况下，包括中央情报局African Republic video, the unit advises against responding directly, especially when the content does not appear to be gaining much traction.&lt;/p>;&lt;p>;Other times, it identifies which users are most active and takes the information to social media companies including Facebook and Twitter, alerting them to trolls and fake accounts, two of the diplomats said.&lt;/p>;&lt;p>;Sometimes, its work helps the French state respond. When a video titled &quot;French humiliation&quot; emerged in December 2022 showing a man falsely portrayed as a French envoy being expelled from the Democratic Republic of the Congo, the unit prepared a point-by-point response showing that the man was not a French diplomat.&lt;/p>;&lt;p>;Days later, the French embassy in Kinshasa issued the response in a series of statements to local and foreign media. Anne-Sophie Ave, then ambassador for French public diplomacy in Africa, reacted on Twitter, calling it &quot;fake news&quot;: &quot;the gentleman in the video is not our ambassador to the DRC&quot;.&lt;/p>;&lt;p>;The Central African Republic video bore the hallmarks of activities carried out by Project Lakhta, a Russian influence operation financed by Wagner founder Yevgeny Prigozhin, two of the French officials said.&lt;/p>;&lt;p>;Prigozhin said in February &lt;a href=&quot;/world/europe/russias-prigozhin-admits-links-what-us-says-was-election-meddling-troll-farm-2023-02-14/&quot;>;he created the Internet Research Agency,&lt;/a>; a Project Lakhta troll farm, to fight back against what he called the West&#39;s anti-Russian propaganda.&lt;/p>;&lt;p>;The video alleging French involvement in the murder of Chinese citizens first emerged on the Facebook page Sango Ti Be-Afrika, the officials said.&lt;/p>;&lt;p>;Sango Ti Be-Afrika had previously been identified by Viginum as a conduit for Project Lakhta disinformation targeting France, the officials said. The video was then posted on Twitter by two military analysts who the officials described as proxies for Project Lakhta and who frequently post pro-Wagner content, they said.&lt;/p>;&lt;p>;US military intelligence documents leaked online earlier this year and reviewed by Reuters allege that a Prigozhin employee who also works for Central African Republic&#39;s President Faustin-Archange Touadera had in February proposed an anti-West influence campaign in the country, where Russia now has nearly 2,000 military trainers.&lt;/p>;&lt;p>;Reuters could not determine if that campaign was carried out. The Central African government and Prigozhin did not respond to questions about the allegations in the US documents.&lt;/p>;&lt;p>;Meta removed the Sango ti Be-Africa after Reuters questions about the page. Meta said the page was taken down under its rules against recidivism because the owner had previously been removed from its platforms. Reuters was not able to identify representatives of Sango ti Be-Africa for comment. Twitter did not respond to a request for comment.&lt;/p>;&lt;p>;Meta publishes reports on its actions against networks that show government interference. This year it has removed such networks in Burkina Faso and Togo. In 2020, it suspended networks connected to individuals associated with past activity by the Internet Research Agency, ahead of an election in Central African Republic, according to a statement on its website.&lt;/p>;&lt;p>;Since completing the withdrawal from Mali in 2022 and Burkina Faso in 2023, and as part of its new diplomatic push, France says it has been reshaping its military presence in the region to adopt a more collaborative approach.&lt;/p>;&lt;p>;It has also pushed an economic, cultural and social action plan first promoted by Macron when he came to power in 2017, and has been vocal about the scale of the support, which dwarfs Russian aid.&lt;/p>;&lt;p>;However, the foreign ministry unit, and the broader strategy, will face an uphill battle to convince people in Africa that France has changed, seven analysts and diplomats said.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;They basically lost the communication war&quot; because of the degree of cynicism and mistrust about France&#39;s intentions, said Michael Shurkin, Director of Global Programs at 14 North Strategies, a business consultancy focused on Africa.&lt;/p>;&lt;p>;An ongoing sense that France backs its preferred candidates still rankles with some politicians.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;I&#39;m not saying Macron is arrogant towards Africa, but there&#39;s a lot of clumsiness&quot;, Jean Gaspard Ntoutoume Ayi, vice president of National Union, an opposition Gabonese party, said in Libreville.&lt;/p>;&lt;p>;Elections in Senegal in 2024 and Ivory Coast in 2025, will test the effectiveness of the new initiatives, with anti-French media content expected to increase, foreign ministry officials said.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;If people don&#39;t agree they must be able to express themselves,&quot; said a French official involved in the Africa strategy.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;You have to distinguish what is in the public debate and what is manipulation. Then you need to explain, explain, explain&quot;.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/24NV4FHFT5MFPEUQAPFOOXTCG4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People hold a sign as they gather to show their support to Burkina Faso&#39;s new military leader Ibrahim Traore and demand the departure of the French ambassador at the Place de la Nation in Ouagadougou, Burkina Faso January 20, 2023. REUTERS/Vincent Bado/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JCVAGM5A55I5FOTJN4XMQKGSJQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A woman holds her national flag and the Russian flag as people gather to show their support they gather to show their support to Burkina Faso&#39;s new military leader Ibrahim Traore and demand the departure of the French ambassador at the Place de la Nation in Ouagadougou, Burkina Faso January 20, 2023. REUTERS/Vincent Bado/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FP55PPBHM5I63J6B7VWFQNXBGU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People hold a sign to show their support to the Junta leader Ibrahim Traore and demand the departure of the French ambassador at the Place de la Nation in Ouagadougou, Burkina Faso, January 20, 2023. REUTERS/Vincent Bado/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/KH6BDTN6KZJH5I5VGZLO5CJK3Y.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Men speak inside PMC Wagner Centre, which is a project implemented by the businessman and founder of the Wagner private military group Yevgeny Prigozhin, during the official opening of the office block in Saint Petersburg, Russia, November 4, 2022. REUTERS/Igor Russak/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JAF6SOPD3FK23OSSXB4V7XG3AY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A man wearing clothes with Russian&#39;s flag colours shouts during a demonstration in front of the conference room where the two days of national talks to adopt a transitional charter and designate an interim president to lead the country will take place, in Ouagadougou, Burkina Faso October 14, 2022. REUTERS/Vincent Bado/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 21 Jun 2023 18:25:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>