<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[ Gaza hospital explosion: Protests erupt across Middle East]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-protesters/protests-erupt-across-middle-east-over-gaza-blast-idUSKBN31I1I5]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T17:31:29Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周三，抗议者在中东各地举行反以色列示威活动，其中一些人演变成暴力行为，以表达对以色列的愤怒。 &lt;a href=&quot;/world/middle-east/gaza-hospital-blast-what-we-know-about-explosion-2023-10-18/&quot;>;爆炸&lt;/a>;造成数百名巴勒斯坦人死亡，这是最致命的事件在以色列-哈马斯战争的加沙。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军队&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-troops-kill-two-palestinian-teens-west-bank-amid-gaza- anger-2023-10-18/&quot;>;巴勒斯坦官员称，在抗议周二加沙医院爆炸事件期间，两名巴勒斯坦青少年在约旦河西岸拉马拉附近被枪杀。&lt;/p>;&lt;p>;在黎巴嫩，安全部门黎巴嫩广播公司 al-Jadeed 的镜头显示，随着贝鲁特北部美国大使馆附近的抗议活动演变成暴力活动，部队向投掷弹丸的抗议者发射了催泪瓦斯和水枪。&lt;/p>;&lt;p>;“美国是魔鬼，真正的美国”魔鬼，因为它支持以色列，然后全世界都瞎了。你没看到昨天发生了什么吗？”黎巴嫩示威者穆罕默德·塔赫尔说。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦官员将周二被围困地区的爆炸归咎于以色列的空袭。以色列表示，爆炸是由巴勒斯坦伊斯兰圣战组织发射火箭失败造成的，该组织否认对此负责。&lt;/p>;&lt;p>;自控制加沙地带的哈马斯实施10 月 7 日，针对以色列南部社区的跨境暴力事件造成 1,400 人死亡，人质被劫持。加沙卫生当局称，超过 3,000 名巴勒斯坦人在报复性爆炸中丧生。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗各地举行了国家赞助的游行，伊朗是哈马斯和以色列死敌的支持者，示威者举着写有“美国灭亡”的横幅。 ”和“以色列之死”。&lt;/p>;&lt;p>;“在这场战争中丧生的巴勒斯坦人的每一滴血，都让犹太复国主义政权（以色列）更接近垮台，”伊朗总统易卜拉欣·莱西在电视讲话中说。 &lt;/p>;&lt;p>;在伊拉克，大约 300 名伊朗支持的什叶派民兵组织的支持者在一座通往加固绿区的桥梁附近抗议，绿区是美国大使馆和其他外国使团的所在地。&lt;/p>;&lt;p >;“美国人必须知道，他们对恐怖分子以色列的支持将为他们带来失败和破坏，”民兵成员赛义德·阿里·阿克巴尔挥舞着巴勒斯坦国旗说道。&lt;/p>;&lt;p>;在安曼，防暴警察击退了数千名约旦抗议者计划向戒备森严的以色列大使馆游行。警方称，抗议者在与焚烧以色列大使馆附近财产的抗议者发生冲突时，数名警察受伤。&lt;/p>;&lt;p>;示威者在约旦高呼“阿拉伯土地上没有犹太复国主义大使馆”。中午祈祷后回到首都。&lt;/p>;&lt;p>;在突尼斯，抗议者焚烧以色列和美国国旗，并要求驱逐美国和法国大使，因为他们所谓的无条件支持以色列。&lt;/p>;&lt;p>;“他们（巴勒斯坦人）没有食物或水，而且他们正在遭受轰炸。这是种族灭绝，不是战争。这是犯罪行为。我们必须找到解决方案，”示威者伊内斯·拉斯韦德（Ines Laswed）说。&lt;/p>;&lt;p>;抗议者高喊支持哈马斯的口号，包括“复仇……复仇……哦哈马斯，轰炸特拉维夫。”&lt;/p>; &lt;p>;在也门，数千人在首都萨那游行。执政的胡塞运动的穆罕默德·阿里·拉玛谴责他所谓的以色列谎言和仇恨。&lt;/p>;&lt;p>;“我们将与你们战斗，”他说。&lt; /p>;&lt;p>;在贝鲁特真主党控制的南部郊区，数千人聚集在一起举行&lt;a href=&quot;/world/middle-east/lebanons-hezbollah-says-it-is-stronger-than-before-border-冲突-愤怒-2023-10-18/&quot;>;抗议&lt;/a>;，挥舞着真主党、巴勒斯坦和黎巴嫩旗帜，并高呼“美国去死”。&lt;/p>;&lt;p>;真主党高级官员哈希姆·萨菲丁 (Hashem Safieddine) 在集会上告诉该组织比以前“强大数千倍”，美国、以色列和“恶意的欧洲人”应该小心。&lt;/p>;&lt;p>;沙特阿拉伯以黎巴嫩南部的“当前事件”为由，敦促其国民离开黎巴嫩，那里真主党一直在与以色列军队边境交火。&lt;/p>;&lt;p>;法国外交部周三表示，鉴于安全局势，特别是黎巴嫩与以色列边境的安全局势，法国外交部建议其公民不要前往黎巴嫩。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;欧洲大部分地区的安全担忧与以色列-哈马斯冲突以及伊斯兰国 (IS) 等其他伊斯兰组织的袭击有关。法国称，哈马斯 10 月 7 日对以色列发动袭击，造成 1,400 人死亡，其中包括 24 名法国公民。&lt;/p>;&lt;p>;意大利&lt;a href=&quot;/world/europe/italy-arrests-two-people-counter -恐怖主义-操作-2023-10-17/&quot;>;加强监视，&lt;/a>;，特别是在拥挤的地区，并加强对可能成为攻击目标的地点的保护，内政部长马泰奥·皮安多西表示。&lt;/p>;&lt;h2 >;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MBMO6RIICZJV5NMBKVOAX4EERA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot; color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 18 日，在以色列占领的西岸拉马拉附近，一名巴勒斯坦人在与以色列军队发生冲突时躲在集装箱后面。REUTERS/Ammar Awad&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/J3QAPYJHOZOFPCMOVGD3E46QPI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;人们在专业比赛期间举着旗帜- 2023 年 10 月 18 日，突尼斯突尼斯，数百名巴勒斯坦人在加沙阿赫利医院爆炸中丧生，以色列和巴勒斯坦官员相互指责对方，引发巴勒斯坦抗议。REUTERS/Jihed Abidellaoui&lt;/small>;&lt;/div>; &lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/TRNEYAROT5K3DIWD3U7A5GPQX4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;人物2023 年 10 月 18 日，黎巴嫩，数百名巴勒斯坦人在加沙阿赫利医院爆炸事件中丧生，以色列和巴勒斯坦官员相互指责对方，随后在美国驻奥卡大使馆附近举行抗议活动期间，以色列与安全部队发生冲突。 REUTERS/Zohra Bensemra &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3LFE6Y5A3BIQBL4WVZODIMN7AU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot; color: #999;&quot;>;10 月 18 日，约旦安曼，数百名巴勒斯坦人在加沙阿赫利医院爆炸中丧生，以色列和巴勒斯坦官员相互指责，之后人们参加了亲巴勒斯坦抗议活动，2023 年。REUTERS/Alaa Al Sukhni&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OAG3ZOHBU5MYLNR6LWZ2MBRZSE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>; &lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 18 日，也门萨那，随着以色列和哈马斯之间的冲突持续，人们抗议支持加沙的巴勒斯坦人。REUTERS/Khaled Abdullah&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3MSIDMQTNBPMHHGXQ7TBQYGO64.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999; “2023 年 10 月 18 日，黎巴嫩，数百名巴勒斯坦人在加沙阿赫利医院爆炸中丧生，以色列和巴勒斯坦官员互相指责对方，之后数百名巴勒斯坦人在黎巴嫩奥卡美国大使馆附近举行抗议活动。路透社/Zohra本塞姆拉&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2T4ZNKE3KBISJHK6LH4PPNFRXY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;10 月 18 日，突尼斯突尼斯市，数百名巴勒斯坦人在加沙阿赫利医院爆炸中丧生，以色列和巴勒斯坦官员相互指责，在一场亲巴勒斯坦抗议活动中，人们高举旗帜， 2023.路透社/Jihed Abidellaoui&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 19 Oct 2023 01:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Citing Iran deal, US Republicans criticize Biden“s Israel nominee Lew]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-usa-ambassador/citing-iran-deal-us-republicans-criticize-bidens-israel-nominee-lew-idUSKBN31I0VT]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T17:31:43Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SY6SWZCYENODNJ6CNFZ5CPPQDY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国前财政部长 Jack Lew 在国际货币基金组织春季期间题为“改革欧元区：欧洲内外的观点”的小组中发表讲话2018 年 4 月 19 日在美国华盛顿举行的会议。路透社/Aaron P. Bernstein/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;乔·拜登总统提名的驻以色列大使、前财政部长杰克·卢最终预计将尽管共和党人在周三的确认听证会上反对他过去参与与伊朗的谈判，但他还是赢得了美国参议院的确认。&lt;/p>;&lt;p>;拜登的民主党同僚一直在急于迅速确认卢的确认，称他们希望向以色列提供&lt; a href=&quot;/world/tel-aviv-biden-reassures-israel-addresses-palestinian-suffering-2023-10-18/&quot;>;在 10 月 7 日袭击以色列村庄和驻加沙的巴勒斯坦哈马斯枪手袭击了军事基地，造成 1,400 人死亡，并劫持了约 200 名人质。&lt;/p>;&lt;p>;自汤姆·尼德斯 (Tom Nides) 7 月离职以来，华盛顿就没有驻以色列大使了。对以色列和哈马斯之间冲突的日益关注引起了人们对这一空缺的关注。卢于 9 月获得提名。&lt;/p>;&lt;p>;参议院外交关系委员会听证会上的共和党人就他在前民主党总统巴拉克·奥巴马内阁任职期间签署的 2015 年伊朗核协议向卢提出质询。&lt;/p>;&lt;p>;听证会发生在&lt;a href=&quot;/world/biden-lands-israel-consult-gaza-war-2023-10-18/&quot;>;拜登访问以色列之际。&lt;/a>;&lt;/p>;&lt;p>;民主党人强调了重要的让卢迅速就位，包括帮助释放被认为是哈马斯人质的美国人，但共和党的反对可能会让这件事变得困难。&lt;/p>;&lt;p>;“我致力于让你尽快就位， ”委员会主席、民主党参议员本·卡丁说。他安排下周举行一次商务会议，以便委员会就提名进行投票。&lt;/p>;&lt;p>;美国国会大厦周围加强了安全措施，自 10 月 7 日以来，这种情况已多次出现。听证会曾三次因喊叫而中断。抗议者。&lt;/p>;&lt;p>;即使共和党人联合起来反对卢，他也可以得到确认。拜登的民主党同僚在委员会和参议院全体会议中占据微弱多数。&lt;/p>;&lt;p>;委员会最高共和党参议员吉姆·里什表示，他同意以色列很快需要一名大使，但必须是合适的人选。他表示，他对卢持“保留态度”，并引用了核协议，并指责这位前财政部长对伊朗进行“反手支持”。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人和一些民主党人反对这项国际核协议，其中伊朗同意停止其核计划，以换取解除制裁。 2017 年上任的共和党前总统唐纳德·特朗普于 2018 年让华盛顿退出该协议。&lt;/p>;&lt;p>;卢反复强调他打算对伊朗采取强硬态度，并否认他行为不当的指控。 “我想明确表示：伊朗对地区稳定和以色列的存在构成威胁。如果得到证实，我将恪守拜登总统的承诺，拒绝伊朗拥有核武器，并向该地区任何想利用伊朗核机会的人发出警告。当前的危机：不要，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;他说他不认为拜登政府应该寻求重新启动核协议。他说：“我坚信，达成不拥有核武器的协议将是一件好事，但现在还不是时候。”卢表示，暴力不应破坏以色列、沙特阿拉伯和阿拉伯国家之间的谈判。美国寻求以色列和沙特阿拉伯关系正常化。&lt;/p>;&lt;p>;10 月 7 日发生的令人震惊的袭击事件促使以色列对哈马斯统治的加沙地带进行猛烈报复。加沙卫生当局表示，至少有 3000 人在以色列的轰炸中丧生，甚至早于数百人死亡。 Ministry-2023-10-17/&quot;>;周二，巴勒斯坦人在加沙一家医院的爆炸中丧生&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;一些&lt;a href=&quot;/world/middle-east/iran-prisoner- swap-60亿-spotlight-after-hamas-attacks-israel-2023-10-09/&quot;>;共和党人指责&lt;/a>;拜登的民主党政府与伊朗的交易，特别是在囚犯交换中释放了60亿美元的伊朗资产就哈马斯的袭击达成了协议。政府官员表示，伊朗无法获得这笔资金，只能将其用于美国批准的人道主义目的。&lt;/p>;&lt;p>;作为预算专家，卢在被确认担任财政部长之前曾担任奥巴马的幕僚长。 2013 年 2 月，在共和党和民主党的支持下，在 100 名议员的参议院中以 71 比 26 获胜。&lt;/p>;&lt;p>;卢指出自己是一位细心的犹太人，他对 10 月 7 日事件表示悲痛。在我的一生中，我看到人类面对面、眼对眼地对待其他人，就像犹太人因为是犹太人而被屠杀一样。”他说。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 19 Oct 2023 01:55:04 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[US says it thwarted drone attacks on troops in Iraq]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-iraq-drone-attack/us-says-it-thwarted-drone-attacks-on-troops-in-iraq-idUSKBN31I0BO]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T17:31:53Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/63X3GY2HSBIFXB2BDG3UYDGDLI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2020 年 1 月 13 日，伊拉克安巴尔省阿萨德空军基地看到美国士兵的军车。 REUTERS/John两名美国官员表示，周三早些时候，美军挫败了对伊拉克的一次袭击，在两架无人机发动袭击之前拦截了两架无人机。一年多了。&lt;/p>;&lt;p>;这些不愿透露姓名的官员拒绝透露谁涉嫌袭击阿萨德空军基地。随着以色列与哈马斯战争期间地区紧张局势加剧，华盛顿对伊朗支持的组织的活动保持高度警惕。&lt;/p>;&lt;p>;周三晚些时候，另一架无人机袭击了哈里尔空军基地，该基地驻扎着美军一名伊拉克安全官员和一名西方外交官表示，伊拉克北部城市埃尔比勒的袭击也被挫败。&lt;/p>;&lt;p>;伊拉克半自治库尔德斯坦地区的安全机构库尔德斯坦反恐部门表示，一架武装无人机坠落在沙漠地区伊拉克时间中午12点18分，哈里尔区巴塔斯村附近。它没有详细说明。&lt;/p>;&lt;p>;一个名为 Tashkil al-Waritheen 或继承者的鲜为人知的组织声称对 al-Harir 的袭击负责。&lt;/p>;&lt;p>;上周，&lt;a href= &quot;/world/senior-iraqi-political-figure-threatens-target-us-interests-if-it-backs-israel-2023-10-10/&quot;>;与伊朗结盟的伊拉克武装组织&lt;/a>;威胁要针对美国如果华盛顿介入支持以色列与加沙哈马斯的战争，导弹和无人机的利益就会受到影响。&lt;/p>;&lt;p>;五角大楼已向美国在中东最亲密的盟友以色列紧急提供防空系统和弹药，但美军尚未加入这一行动。 &lt;/p>;&lt;p>;美国官员称，单向攻击无人机在试图袭击伊拉克阿萨德空军基地时被拦截，该基地也驻有美军。&lt;/p>;&lt;p>;袭击发生数小时后&lt;a href=&quot;/world/biden-heads-middle-east-inflamed-by-gaza-hospital-blast-2023-10-18/&quot;>;加沙医院发生爆炸&lt;/a>;，造成数百名巴勒斯坦人死亡，美国总统乔·拜登周三抵达以色列，表示支持其针对哈马斯的战争，这加大了他的赌注。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦官员表示，该医院遭到以色列空袭。以色列否认了这一说法，并将 Al-Ahli al-Arabi 医院爆炸事件归咎于巴勒斯坦伊斯兰圣战组织火箭发射失败，该组织否认对此负责。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦权力机构卫生部长指责以色列造成了“大屠杀” ”。&lt;/p>;&lt;p>;在伊拉克，加沙战争的紧张局势已经很严重。什叶派穆斯林最高神职人员大阿亚图拉阿里·西斯塔尼上周谴责以色列，并呼吁世界勇敢地面对被围困的加沙地区的“可怕暴行”。&lt;/p>;&lt;p>;伊拉克武装组织领导人指责以色列袭击医院。一些人谴责美国支持以色列。&lt;/p>;&lt;p>;与伊朗关系密切的强大武装派系卡塔布真主党指责美国支持以色列“杀害无辜人民”，并表示应该离开伊拉克。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;该组织在周二晚间的一份声明中表示，“这些邪恶的人必须离开这个国家，否则他们将在来世之前在这个世界尝到地狱之火的滋味。”&lt;/p>;&lt;p>;伊拉克政客哈迪与伊朗关系密切的政治军事巴德尔组织领导人阿米里也将医院袭击事件归咎于以色列，并形容这是“时代的屠杀，只能归类为战争罪”。阿米里谴责美国和西方国家支持以色列。&lt;/p>;&lt;p>;他在周二晚间的一份声明中表示，我们“将毫不犹豫地将美国和西方视为这场可怕屠杀的合作伙伴”。上周，他威胁说，如果华盛顿出手干预支持以色列，美国就会以美国利益为目标。&lt;/p>;&lt;p>;美国在伊拉克驻有 2,500 名士兵，在邻国叙利亚驻有 900 名士兵，其任务是为当地军队打击伊斯兰国提供建议和协助。 2014 年，该国占领了两国的大片领土。&lt;/p>;&lt;p>;过去几年，伊朗支持的伊拉克民兵经常用火箭袭击驻伊拉克美军和美国驻巴格达大使馆。自去年停战以来，此类袭击有所减少，伊拉克也经历了一段相对平静的时期。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员指责卡塔布真主党此前对美国利益进行了袭击。该组织否认了这一说法。&lt;/p>;&lt;p>;人民动员部队（PMF）是伊拉克国家准军事组织，包含许多伊朗支持的派系，周二，数十名人民动员部队成员走上街头谴责加沙医院袭击。&lt;/p>;&lt;p>;示威者高呼反美和反以色列的口号，并表示他们想冲击美国大使馆，因为美国大使馆支持以色列。&lt;/p>;&lt;p>;路透社的一名目击者称，一些抗议者试图穿越这座桥通向戒备森严的绿区——美国驻巴格达大使馆和其他使团的所在地——但安全部队封锁了它们。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 19 Oct 2023 01:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[U.S. issues new Iran-related sanctions -Treasury Dept website]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-iran-sanctions-ofac/u-s-issues-new-iran-related-sanctions-treasury-dept-website-idUSKBN31I1TM]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T17:32:58Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/APYPEVT2ZBOLTFWKEKMBWXFSTU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在这张 2022 年 1 月 27 日拍摄的插图中，可以看到伊朗和美国国旗印在纸上。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国周三对伊朗、香港、中国和委内瑞拉的个人和公司实施新制裁，因为他们为伊朗的&lt;a href=&quot;/world/us-targets-iran-missile提供支持-drone-programs-un-measures-lapse-2023-10-18/&quot;>;弹道导弹和无人机计划&lt;/a>;，财政部表示。&lt;/p>;&lt;p>;制裁针对的是那些支持伊斯兰组织的人财政部在 &lt;a href=&quot;file:///C:/Users/8014071/AppData/Local/Fastwire/Download/- 中表示，革命卫队 (IRGC) 和国防部参与了导弹和无人机的生产和扩散231328695/PR.Iran.10-18-23.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;>;一份声明&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;其中包括 11 名个人、8 家公司和一艘船只成为目标。负责恐怖主义和金融情报的副部长布莱恩·纳尔逊表示：“伊朗鲁莽地选择继续扩散破坏性无人机和其他武器，从而延长了世界各地地区的众多冲突。”财政部称，公司包括总部位于伊朗的 Fanavaran Sanat Ertebatat Co，该公司生产抗干扰制导系统，以及两名董事 Armin Ghorsi Anbaran 和 Hossein Hemsi。&lt;/p>;&lt;p>;Saberin Kish Company，一家总部位于伊朗的 IRGC据称，该公司带来了用于修复合法拦截和技术设备的组件，而伊朗代理商 Alireza Matinkia 则协助将原产于日本和美国的两用电子组件从香港运送到伊朗。 &lt;/p>;&lt;p>;美国财政部表示，中国的林景和（又名 Gary Lam）“采购了日本、瑞士、台湾和英国的两用循环器、放大器、电感器和其他电子元件”为 Matinkia 使用其位于香港的公司 Nanxigu Technology Co., Limited。”据称，总部位于香港的 Dali RF Technology Co. Limited 因接受林景和采购相关的转账而被指。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗电子公司 Electro Optic Sairan Industries Co. 和 Sarmad Electronic Sepahan Company 也受到制裁&lt;/p>;&lt;p>;美国财政部还援引了由 Emily Liu 和 Rayan Roshd Afzar Company 领导的参与伊朗武器扩散网络的其他人士的名字，其中包括中国的李永新和香港的 Yiu Wa Yung。&lt; /p>;&lt;p>;美国制裁还针对向委内瑞拉出口无人机。美国财政部对伊朗国防部长穆罕默德-礼萨·阿什蒂亚尼 (Mohammad-Reza Ashtiani) 和伊朗驻加拉加斯武官贾比尔·雷哈尼 (Jaber Reihani) 实施制裁，原因是伊朗国防部长穆罕默德-礼萨·阿什蒂亚尼 (Mohammad-Reza Ashtiani) 协助向加拉加斯供应无人机和其他武器。&lt;/p>;&lt;p>;总部位于伊朗的 QAI 及其董事总经理 Ghasem Damavandian美国财政部表示，该公司正在与委内瑞拉高级官员就供应无人机和其他飞机进行接触。&lt;/p>;&lt;p>;货船 Parnia 因向委内瑞拉运送几艘伊朗 Peykaap III 快速攻击导弹巡逻艇而受到制裁。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 19 Oct 2023 01:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[U.S. income inequality grew through pandemic years, Fed survey shows]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-fed-inequality/u-s-income-inequality-grew-through-pandemic-years-fed-survey-shows-idUSKBN31I1OJ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T17:08:51Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RHXJVO4ZFFJGJHU2XJAB5I5GCY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;9月26日，美国纽约市第34街和百老汇车站，一名男子睡在地铁站台之间的椅子上2023. REUTERS/Shannon Stapleton/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;从 2019 年到 2022 年，美国家庭平均收入和财富大幅增长，在经济受到严重破坏的时期，家庭变得不那么脆弱。美联储周三发布的一项调查显示，COVID-19 大流行和随后的大规模政府支出。&lt;/p>;&lt;p>;但收入增幅最大的是收入最高的家庭，最快的是白人家庭，收入实际上处于中位数美联储在每三年进行一次的最新消费者财务调查中发现，拉美裔和黑人家庭的净资产均出现小幅下降。&lt;/p>;&lt;p>;调查显示，尽管如此，所有种族和收入群体的中位净资产均大幅上升收入最低的 20% 家庭表现最差，在此期间平均下降 2%，而所有其他收入群体的增幅均达到两位数。&lt;/p>;&lt;p>;调查还显示了其他鲜明的对比。虽然黑人家庭的收入中位数下降了 2%，而所有家庭的收入中位数则上升了 3%，但在这三年里，他们的净资产中位数猛增了 60%，超过了所有其他种族和族裔群体，而这三年里，政府的主要刺激措施推动了黑人家庭的收入中位数下降。 -收入家庭。&lt;/p>;&lt;p>;尽管如此，黑人家庭的净资产中位数最低，约为 45,000 美元，比第二低的西班牙裔家庭（约 62,000 美元）低 27%。相比之下，白人家庭的家庭净资产中位数为 285,000 美元，亚洲人的家庭净资产中位数（在今年的调查中首次单独衡量）为 536,000 美元。&lt;/p>;&lt;p>;教育水平也在很大程度上影响了结果。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;例如，只有那些拥有“参考人”（该术语通常指家庭中经济上占主导地位的个人）的家庭，他们至少拥有一些大学或拥有大学学位，他们的收入在 2019 年至 2022 年间才会增加. 参考人只有高中文凭的家庭收入没有变化，而高中未毕业的家庭收入下降了 10%。&lt;/p>;&lt;p>;该调查与最近的美联储和人口普查结果一致显示&lt;a href=&quot;/world/us/us-wealth-venue-concentration-resume-upward-climb-post-pandemic-era-2023-10-09/&quot;>;财富和收入趋势&lt;/a的统计局数据>; 随着今年后疫情时代的到来，自 20 世纪 80 年代以来的集中度已恢复。&lt;/p>;&lt;p>;强劲的房地产市场和股票市场推动了经济增长，有助于增强家庭的财务弹性。 &lt;/p>;&lt;p>;美联储表示，“2019年至2022年间，金融脆弱性有所下降”，并指出了几项关键指标，显示美国家庭总体上正在摆脱疫情，拥有比健康危机开始前一年更多的财务资金.&lt;/p>;&lt;p>;家庭杠杆率中位数（衡量家庭总债务与其总资产的比率）降至 20 年来的最低水平 29.2%。与此同时，支付收入比中位数下降至历史新低13.4%，支付收入比大于40%的家庭比例下降0.9个百分点至6.5%，也创历史新低。 p>;</description><pubDate> Thu, 19 Oct 2023 01:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Biden says Gaza militants appear to be behind hospital blast, not Israel]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians/biden-says-gaza-militants-appear-to-be-behind-hospital-blast-not-israel-idUSKBN31I069]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-18T17:14:12Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登周三表示，在以色列对巴勒斯坦武装分子发动战争时，华盛顿将向以色列提供自卫所需的一切，他似乎将加沙一家医院发生毁灭性爆炸归咎于巴勒斯坦武装分子。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;美国总统乔·拜登周三承诺声援以色列，并表示加沙一家医院发生的致命爆炸似乎是哈马斯武装分子造成的，当时他正在结束一项因爆炸而中断的紧急中东和平任务。&lt;/p>; &lt;p>;中东各地的抗议者对吞没&lt;a href=&quot;/world/middle-east/least-500-victims-israeli-air-strike-hospital-的火球向以色列发泄愤怒，引发了对更广泛不稳定局势的担忧。 gaza-health-ministry-2023-10-17/&quot;>;周二晚间，Al-Ahli al-Arabi 医院&lt;/a>;，巴勒斯坦官员称该医院已造成 471 人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;他们指责以色列空袭爆炸事件归咎于以色列，而以色列则是由加沙伊斯兰圣战武装组织火箭发射失败造成的，该组织否认对此负责。&lt;/p>;&lt;p>;拜登在对以色列进行为期一天的临时访问结束时承诺向以色列提供更多援助该国正在轰炸加沙，试图铲除其执政的哈马斯组织的武装分子，本月早些时候，哈马斯组织在一场暴乱中杀害了 1,400 名以色列人。&lt;/p>;&lt;p>;他谈到医院爆炸事件时说：“根据我们掌握的信息今天看到的（爆炸）似乎是加沙恐怖组织发射错误火箭的结果。”&lt;/p>;&lt;p>;在华盛顿，白宫国家安全委员会呼应拜登，称美国的评估是基于分析阿拉伯领导人将医院的生命损失归咎于以色列，为此取消了与拜登在约旦举行的峰会。这是他精心设计的与盟友举行紧急会议行程的后半部分，以避免更广泛的中东战争。&lt;/p>;&lt;p>;拜登表示，美国将尽一切努力确保以色列的安全，同时也确保以色列的安全。敦促以色列人不要被愤怒吞噬，并重申绝大多数巴勒斯坦人不隶属于哈马斯。&lt;/p>;&lt;p>;加沙卫生部表示，自10月7日以来，以色列空袭已造成3,478名巴勒斯坦人死亡，12,065人受伤。 &lt;/p>;&lt;p>;拜登表示，美国将提供&lt;a href=&quot;/world/tel-aviv-biden-reassures-israel-addresses-palestinian-suffering-2023-10-18/&quot;>;1亿美元&lt;/a >; 为加沙和以色列占领的约旦河西岸的巴勒斯坦人提供新的人道主义援助资金。&lt;/p>;&lt;p>;“我们与恐怖分子的区别在于，我们相信每个人生命的基本尊严，”拜登说。如果这一点没有得到尊重，“那么恐怖分子就获胜了。”&lt;/p>;&lt;p>;他还表示，他将在本周向国会请求一项“前所未有的”援助计划，然后在最终不到一个小时的时间后飞出以色列。八小时的访问。&lt;/p>;&lt;p>;拜登面临巨大压力，要求以色列明确承诺让援助从埃及进入加沙，以缓解这个人口稠密的沿海飞地的平民困境。&lt;/p>;&lt; p>;在访问结束时，内塔尼亚胡办公室发布了一份&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-will-not-allow-gaza-supplies-israel-not-block-egypt-pm-2023- 10-18/&quot;>;声明&lt;/a>;称以色列将允许食品、水和药品经埃及到达加沙南部。它重申，在哈马斯释放以色列人质之前，不会让以色列提供援助。&lt;/p>;&lt;p>;拜登的中东&lt;a href=&quot;/world/potential-biden-trip-israel-rife-with-security-political -challenges-2023-10-16/&quot;>;此行&lt;/a>;旨在安抚该地区，但约旦在医院爆炸后取消了原定在阿曼与埃及和巴勒斯坦权力机构举行的峰会。相反，预计他将在回国途中从空军一号与约旦和埃及领导人通电话。&lt;/p>;&lt;p>;在与内塔尼亚胡战时内阁会谈后，拜登与 10 月 17 日以色列人的幸存者进行了一次激动人心的会面。 7 宰杀。他拥抱了退休的祖母雷切尔·埃德里（Rachel Edri），她在家中被哈马斯用枪胁迫为人质长达 20 个小时，并用食物和谈话来拖延他们，直到他们被抓获。&lt;/p>;&lt;p>;“请继续支持我们消灭哈马斯一次，并且一名士兵告诉拜登。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯和目击者后来表示，以色列正在轰炸加沙市的 Zeitoun 区，该组织的武装派别表示，周三向以色列最大城市特拉维夫发射了更多火箭弹。称以色列袭击了加沙平民。&lt;/p>;&lt;p>;以色列中部地区拉响了警报，但没有立即报告人员伤亡或财产损失。&lt;/p>;&lt;p>;医院遭到破坏的情况是&lt;a href=&quot; /world/middle-east/doctors-recount-horror-gaza-hospital-blast-2023-10-18/&quot;>;即使按照过去 12 天的标准来看，这也是可怕的&lt;/a>;，这给世界带来了无情的画面，首先是被哈马斯枪手在家中杀害的以色列人，然后是因以色列报复性袭击而被埋在瓦砾下的巴勒斯坦家庭。&lt;/p>;&lt;p>;救援人员在血迹斑斑的废墟中搜寻幸存者。加沙卫生部公布的死亡人数为 471 人，但以色列对这些数字提出异议。巴勒斯坦部门发言人阿什拉夫·阿尔库德拉 (Ashraf Al-Qudra) 表示，救援人员仍在打捞尸体。&lt;/p>;&lt;p>;“人们跑进外科部门，尖叫着，‘救救我们，救救我们，医院里有人死伤！’”医院骨科主任 Fadel Naim 博士说。&lt;/p>;&lt;p>;以色列后来发布了爆炸现场的无人机镜头，称这表明以色列不对此负责，因为没有任何导弹或导弹造成的撞击坑。炸弹没有对周围建筑物造成结构性损坏。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方公布了所谓的“恐怖分子之间谈论火箭失火的通讯”的录音。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦人确信爆炸发生了这是以色列的一次袭击，没有警告平民离开医院，该医院被加沙人用作避难所，这些人已经因轰炸而无家可归。&lt;/p>;&lt;p>;从联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯到俄罗斯总统弗拉基米尔·普京，世界各国领导人都谴责了这次爆炸但在声明中却避免提及谁应该受到指责。&lt;/p>;&lt;p>;爆炸发生&lt;a href=&quot;/world/protesters-mideast-vent-fury-gaza-blast-europe-ups-security-2023-10 -18/&quot;>;anger&lt;/a>; across the Middle East.&lt;/p>;&lt;p>;Palestinian security forces fired tear gas and stun grenades to disperse anti-government protesters in the West Bank city of Ramallah, seat of Palestinian Authority President Mahmoud Abbas, one of the Arab leaders who cancelled a meeting with Biden.&lt;/p>;&lt;p>;Tensions also ran very high on Israel&#39;s border with Lebanon, where clashes between the Iran-backed Hezbollah movement and Israel over the past week have been the deadliest since the last all-out war in 2006.&lt;/p>;&lt;p>;On Wednesday, the Israeli army said troops exchanged fire with militants across the border and a tank destroyed two militant positions on Lebanese soil after spotting fighters trying to fire an anti-tank rocket.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YK7VBPFYCZP53HQKRHQYAXBW5A.jpg&quot; alt =&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People react at the area of Al-Ahli hospital, where hundreds of Palestinians were killed in a blast that Israeli and Palestinian officials blamed on each other, in Gaza City, October 18.  REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/VXGRK2YW35L6XGVPFGSETAGQUQ.jpg&quot; alt =&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People inspect the area of Al-Ahli hospital, where hundreds of Palestinians were killed in a blast that Israeli and Palestinian officials blamed on each other, in Gaza City, October 18, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/72IUEGU2EBOLVIVJB3LOTQVCGY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Palestinians check inside a bakery damaged by Israeli strikes in Khan Younis in the southern Gaza Strip, October 18, 2023. REUTERS/Ibraheem Abu Mustafa&lt;/ small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6633O2SSGZN67NAA7TOM3MIS4M.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A child walks past as Palestinians inspect a site of Israeli strikes on buildings in Khan Younis in the southern Gaza Strip, October 18, 2023. REUTERS/Ibraheem Abu Mustafa&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src= &quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JH3CCTJPDNPXZBAK4QEZY366HM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A view of damaged cars in the area of Al-Ahli hospital  in Gaza City, October 18.  REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing. com/reuters/BBZ66XDK3ZNSXKU36OTRDGBFIQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People inspect the area of Al-Ahli hospital where hundreds of Palestinians were killed in a blast that Israeli and Palestinian officials blamed on each other, and where Palestinians who fled their homes were sheltering amid the ongoing conflict with Israel, in Gaza City, October 18, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot; https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/53CDBGVNGRIA3NJGGJJMWFO5LQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;An Injured child is taken into a hospital after hundreds of Palestinians were killed in a blast at Al-Ahli hospital in Gaza that Israeli and Palestinian officials blamed on each other in Gaza City, Gaza Strip, in this screen grab obtained from video, October 17, 2023. REUTERS/Reuters TV &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BUSI3SISHJJINANZMU7MTNO7IE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;Children sit in the back of an ambulance at Shifa Hospital after hundreds of Palestinians were killed in a blast at Al-Ahli hospital in Gaza City, October 17. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>; &lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JWOOVZLK45J6VLKE5AXIWUACCY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999 ;&quot;>;Rescue personnel work at the scene at Al-Ahli Hospital, after hundreds of Palestinians were killed in a blast at Al-Ahli hospital in Gaza that Israeli and Palestinian officials blamed on each other, in Gaza City, Gaza Strip, in this screen grab obtained from video, October 17, 2023. REUTERS/Reuters TV &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YO5H5CMOUBLIDDYMJQPJ46A5WY. jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;US President Joe Biden boards Air Force One for travel to Tel Aviv, Israel, from Joint Base Andrews, Maryland, US, October 17, 2023. REUTERS/Leah Millis&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GKEUQRCQGRJGZEZ2JUNYVD4WOE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;An injured person is assisted at Shifa Hospital after hundreds of Palestinians were killed in a blast at Al-Ahli hospital in Gaza that Israeli and Palestinian officials blamed on each other in Gaza City, Gaza Strip, October 17, 2023. REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/TKF54YFZMBIKFGN7D7IV76M5G4.jpg &quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People inspect the area of Al-Ahli hospital in Gaza City, October 18.  REUTERS/Mohammed Al-Masri&lt;/small>;&lt;/div >;</description><pubDate> Thu, 19 Oct 2023 01:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>