<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title><![CDATA[China News | Today's Breaking Stories | Reuters]]></title><link/> https://www.reuters.com/world/china/ <atom:link href="https://rsshub.app/reuters/world/china" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link><description><![CDATA[Reuters.com is your online source for the latest China news stories and current events, ensuring our readers up to date with any breaking news developments - Made with love by RSSHub(https://github.com/DIYgod/RSSHub)]]></description><generator> RS集线器</generator><webmaster>i@diygod.me (DIYgod)</webmaster><language> zh-cn</language><image/><url> https://www.reuters.com/pf/resources/images/reuters/logo-vertical-default-512x512.png?d=116</url><title><![CDATA[China News | Today's Breaking Stories | Reuters]]></title><link/> https://www.reuters.com/world/china/<lastbuilddate> 2023 年 10 月 6 日星期五 05:59:56 GMT</lastbuilddate><ttl> 120 </ttl><item><title><![CDATA[Russia to move toward revoking ratification of nuclear test ban treaty - speaker]]></title><description><![CDATA[<p>俄罗斯最高议员周五表示，在总统普京提出恢复核试验的可能性后，议会领导人将迅速考虑撤销对《全面禁止核试验条约》的批准。</p><p>在两国之间的紧张局势比 1962 年古巴导弹危机以来的任何时候都严重之际，俄罗斯、美国或两国恢复核试验将严重破坏稳定。</p><p>普京周四表示，俄罗斯的<a href="https://www.reuters.com/world/europe/putin-says-west-has-lost-touch-with-reality-russia-had-push-back-2023-10-05/">核理论</a>不需要更新，但他尚未准备好表明俄罗斯是否需要恢复核试验。</p><p>克里姆林宫主席表示，俄罗斯应考虑撤销对《全面禁止核试验条约》（CTBT）的批准，因为美国已签署但未批准该条约。</p><p> “世界局势已经发生变化，”议长维亚切斯拉夫·沃洛丁说。 “华盛顿和布鲁塞尔对我们国家发动了战争。”</p><p>沃洛丁表示：“在下次国家杜马委员会会议上，我们一定会讨论撤销批准《全面禁止核试验条约》的问题。”</p><p>普京的话以及沃洛金随后的言论表明，俄罗斯肯定会撤销对该条约的批准，该条约禁止任何人在任何地方进行核爆炸。</p><p>继承了苏联核武器的俄罗斯拥有<a href="https://www.reuters.com/world/europe/russias-nuclear-arsenal-how-big-is-it-who-controls-it-2023-10-05/">世界上最大的核弹头储备</a>。</p><p>据联合国称，从1945年到1996年《全面禁止核试验条约》签订的50年里，共进行了2000多次核试验，其中美国1032次，苏联715次。</p><p>苏联上次测试是在 1990 年，美国上次测试是在 1992 年。</p><p>自《全面禁试条约》签署以来，已进行了 10 次核试验。据联合国称，印度于 1998 年进行了两次试验，巴基斯坦也在 1998 年进行了两次试验，朝鲜分别于 2006 年、2009 年、2013 年、2016 年（两次）和 2017 年进行了试验。</p><span>盖伊·福尔肯布里奇报道；索纳利·保罗和斯蒂芬·科茨编辑</span>]]>;</description><pubDate> Fri, 06 Oct 2023 05:52:52 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> NIYW4EOJUZKBRCFILQJ4WMVWRI</guid><link/> https://www.reuters.com/world/europe/ Russia-move-toward-revoking-ratification-nuclear-test-ban-treaty-speaker-2023-10-06/<author><![CDATA[Reuters]]></author><category>乌克兰</category><category>危机/俄罗斯</category><category>核</category><category>测试（更新 1，PIX） </category></item><item><title><![CDATA[China, Vietnam prepare for possible Xi visit to Hanoi in next month -sources]]></title><description><![CDATA[Summary:<ul><li>习近平将在拜登访问越南之后访问</li><li>两个超级大国争夺地区影响力</li><li>后勤、外交准备工作正在进行中</li></ul><figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/kiFjK1YCoyRrl1wuNervJtX8y6E=/1668x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OAW3GRBT6FMCDMCKCEPECNCRCA.jpg" alt="北京天安门广场烈士纪念日" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption> 2023年9月30日，中国国家主席习近平和外交部长王毅在中国北京天安门广场出席向人民英雄纪念碑献花纪念烈士节的仪式。路透社/ Florence Lo/资料图</figcaption></figure><p>四位知情人士表示，继美国总统乔·拜登 9 月访问河内之后，越南和中国官员正在为习近平主席可能于 10 月底或 11 月初访问河内做准备。</p><p>这次访问将突显东南亚制造业中心日益增长的战略重要性，因为在北京和华盛顿之间的紧张局势加剧的情况下，大国争夺在该地区的影响力。</p><p>四名了解谈判情况的人士告诉路透社，正在制定一份联合声明，该声明将在访问期间发布。</p><p>其中两人表示，双方正在讨论“命运共同体”的说法，这是习近平经常使用的一个词，但一些人认为存在争议。两位消息人士称，越南官员对添加这一提及持谨慎态度。</p><p>第五位越南消息人士称，联合声明可能会提及这一点。两位消息人士称，这可以解释为两国关系的提升，但目前尚不清楚这将带来什么以及可能宣布哪些具体协议。</p><p>由于此事的敏感性，该人士和四位知情者拒绝透露姓名。</p><p>此次访问尚未宣布，仍可能被取消或推迟，但后勤安排已经进行了探讨。</p><p>当被问及可能的访问时，越南外交部发言人范秋恒在周四的新闻发布会上表示：“越南的所有重要外交活动都将在适当的时候向你们宣布。”</p><p>该部没有回复路透社通过电子邮件发送的有关访问时间和联合声明内容的问题。</p><p>中国外交部没有回应置评请求。</p><h 1="">国事访问准备</h><p>其中一位消息人士称，中国已派出一个团队前往河内，为习近平代表团安排住宿。</p><p>另一位人士表示，该团队一直在寻找预订越南首都酒店的 800 间客房，这一数字与国事访问相符。</p><p>消息人士补充说，如果文本取得足够进展，中国外交部长王毅预计将于 10 月中旬访问河内，帮助敲定联合声明。</p><p>习近平的访问时间恰逢越南每两年一次、为期一个月的议会会议，他在 2015 年访问河内时曾在会议上发表讲话。</p><p>官员们表示，这次旅行已经准备了几个月。</p><p>越南被认为对这两个超级大国越来越重要，因为它扩大了在全球供应链中的作用，从中国进口工业零部件并组装，然后将成品出口到美国或欧洲。</p><p>华盛顿在9月份<a href="https://www.reuters.com/world/us-vietnam-elevate-ties-during-biden-visit-with-eye-china-2023-09-09/">升级了与河内的关系</a>，经过长期的外交推动，美国在越南的地位提升到了与中国相同的顶级水平。</p><p>作为中国国家主席，习近平曾两次访问越南，最近一次访问是在 2017 年，当时他与唐纳德·特朗普、弗拉基米尔·普京和其他领导人一起出席了亚太峰会。</p><p>越南政府数据显示，中国是其南部邻国的最大投资者，今年前九个月中国承诺在越南投资近30亿美元，是同期美国的六倍，仅次于新加坡。</p><p>北京和河内在南海边界问题上存在分歧，并且有着长达数百年的冲突历史；中国最近一次战争是1979年对越南的战争。</p><p> （这个故事已被重新归档，在第 10 段中添加了删除的字母）</p><span>河内的 Khanh Vu 和 Francesco Guarascio 以及北京的 Martin Pollard 和 Yew Lun Tian 报道。格里·多伊尔编辑</span>]]>;</description><pubDate> Fri, 06 Oct 2023 05:13:42 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> ZYUNQNQT6JLWDHZZMKONMXYSJA</guid><link/> https://www.reuters.com/world/asia-pacific/china-vietnam-prepare-possible-xi-visit-hanoi-next-month-sources-2023-10-06/<author><![CDATA[Khanh Vu, Francesco Guarascio, Martin Pollard]]></author><category>越南</category><category>中国/十一（图解，PIX） </category></item><item><title><![CDATA[Emerging economies face China and rate pressures as IMF, World Bank meet]]></title><description><![CDATA[Summary:<ul><li>新兴市场受美联储摆布</li><li>中国经济放缓的影响不确定</li><li>债务问题成为国际货币基金组织会议的焦点</li><li>阿根廷、巴基斯坦、肯尼亚财政成为焦点</li></ul><figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/oFHM9Mc3bPyZEiSOkc2qmUOT6vo=/1920x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MHECEESLI5P2FA33XVDLI62SUU.jpg" alt="即将在马拉喀什举行的国际货币基金组织和世界银行年会的广告牌" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption> 2023 年 10 月 1 日，摩洛哥马拉喀什会议宫附近，上个月发生致命地震后，即将召开的国际货币基金组织和世界银行年度会议的广告牌。REUTERS/Abdelhak Balhaki</figcaption></figure><p>新兴经济体正面临来自各方的阻力，近期美国国债的抛售和中国经济放缓增加了不确定性，而美联储的加息周期可能尚未结束。</p><p>随着谈判的继续，<a href="https://www.reuters.com/markets/developing-countries-facing-debt-crunch-2023-10-04/">违约国家</a>的重组工作可能会在年底前取得突破，而当政策制定者和资产管理者齐聚马拉喀什参加<a href="https://www.reuters.com/markets/global-economys-glide-soft-landing-gets-bumpy-bond-yields-jump-2023-10-06/">世界银行和国际货币基金组织</a>年会时，巴基斯坦和埃及等国家的财政也将受到审查下周。</p><p> PineBridge Investments 高级主权分析师约瑟夫·库斯伯特森 (Joseph Cuthbertson) 表示：“外部环境对新兴市场和前沿市场来说仍然充满挑战，这是他们无法控制的。” “这在很大程度上取决于美联储转向的速度和时机。”</p><p>以下是马拉喀什要遵循的主要新兴市场主题：</p><h 1=""> 1/中国经济放缓</h><p>中国债务驱动的基础设施和房地产投资已见顶，而<a href="https://www.reuters.com/markets/asia/why-is-chinas-economy-slowing-down-could-it-get-worse-2023-09-01/">出口则与全球经济同步放缓</a>。</p><p>对于投资者来说，13万亿美元经济放缓将如何影响其他新兴市场仍然是一个悬而未决的问题。</p><p>东方汇理银行新兴市场主管耶尔兰·西兹迪科夫 (Yerlan Syzdykov) 告诉路透社，“中国经济增长持续放缓正在塑造新的投资体制”。</p><p>随着世界第二大经济体在商品和服务上的支出减少，对大宗商品的需求将受到打击。世界银行将中国 2024 年经济增长预测从 4.8% 下调至 4.4%。</p><h 1=""> 2/乌克兰融资</h><p>乌克兰需要决定如何处理其 200 亿美元的未偿还国际债券， <a href="https://www.reuters.com/markets/europe/ukraines-creditors-agree-two-year-payment-freeze-almost-20-billion-international-2022-08-10/">冻结</a>付款将于 8 月到期。</p><p>与此同时，2024年对乌克兰的国际援助的规模和形式尚不清楚，而美国国会的一项<a href="https://www.reuters.com/world/whats-stake-us-congress-debate-over-ukraine-aid-2023-10-03/">支出法案</a>不包括对基辅的援助，这增加了不确定性。</p><h 1=""> 3/债务重组</h><p>违约国的债务交易预计将在马拉喀什取得进展，因为债权人与政府官员之间的面对面会议可能会取得突破。</p><p>赞比亚需要与包括巴黎俱乐部和中国在内的官方债权人达成正式协议。斯里兰卡正在与国际货币基金组织就一项 29 亿美元计划的首次审查进行谈判。加纳正在与双边和私人债权人就债务重组进行谈判。</p><p>债务谈判总体上很冷淡，但事实证明赞比亚是最具挑战性的，该国在 2020 年 COVID-19 危机期间成为第一个暂停偿还债务的非洲国家后仍处于违约状态。</p><p>乔治城大学法学教授安娜·格尔珀恩 (Anna Gepern) 表示，“有必要确定时间参数并锚定预期”。她指的是 20 国集团主要经济体的债务重组进程（称为“共同框架”），该进程因长期拖延而受到批评。</p><p> “我们需要一张地下地图来知道下一站在哪里。”</p><h 1=""> 4/下一张多米诺骨牌</h><p>摩根大通九月份的投资者调查显示，阿根廷、巴基斯坦和肯尼亚位列可能面临主权债务违约的国家之首。</p><p>南美经济的储备为负，必须偿还国际货币基金组织创纪录的 440 亿美元贷款，但该贷款已脱离正轨，而且 10 月 22 日总统选举即将到来。</p><p>该基金组织向巴基斯坦提供了一笔过桥贷款，应该可以帮助该国度过<a href="https://www.reuters.com/world/asia-pacific/pakistan-hold-national-election-jan-not-nov-vote-commission-2023-09-21/">一月份大选</a>之前的难关。</p><p> 2024 年，高收益新兴经济体的海外债务偿还总额将达到 300 亿美元。肯尼亚 6 月到期的 20 亿美元债券备受关注。</p><p>与此同时，总部位于伦敦的 M&amp;G Investments 基金经理格雷戈里·史密斯 (Gregory Smith) 表示，利率上升意味着自 2022 年初以来，单一 B 级主权国家进入国际债券市场的成本“过高”。</p><p>摩根大通的调查显示，埃及可能是最有可能摆脱违约的国家。</p><p>史密斯在谈到开罗的 30 亿美元贷款时表示，“埃及国际货币基金组织的计划能否在财务上扩大规模是会议的一个大问题。”</p><p>惠誉表示，埃及、巴基斯坦和尼日利亚——其总统正在<a href="https://www.reuters.com/world/africa/nigerian-reform-drive-falters-threatening-africas-biggest-economy-2023-09-28/">努力实施期待已久的改革</a>——明年将把 40% 或更多的收入用于债务利息支付。</p><h 1=""> 5/火鸡时刻</h><p>安卡拉今年仍有<a href="https://www.reuters.com/markets/rates-bonds/turkey-set-bring-forward-some-2024-bond-sales-if-market-favourable-jpmorgan-2023-09-26/">25 亿美元</a>的专项发行资金，因此需要尽快开拓市场。财政部长穆罕默德·西姆塞克最近几周在纽约、华盛顿和伦敦会见了投资者，并将在马拉喀什会见一些最大的资产管理公司，宣传安卡拉向正统经济的急剧转变。其中包括自 6 月份以来为对抗通胀而加息 2,150 个基点，加息率为 61.5%。</p><p>继塔伊普·埃尔多安总统于五月连任后，明年三月的地方选举将是下一个重大政治事件。</p><p> BlueBay 资产管理公司的高级策略师蒂莫西·阿什 (Timothy Ash) 表示：“埃尔多安可能只想通过在地方选举中击败反对派来进一步巩固自己对国内政治的统治地位。”这将使西姆塞克至少在大选之后“受到某种程度的限制”。当地选票。</p><h 1=""> 6/开展改革</h><p>世界银行、国际货币基金组织和其他多边开发银行面临<a href="https://www.reuters.com/business/finance/world-bank-chief-banga-unveils-new-plans-boost-lending-firepower-2023-07-18/">着增加向较贫穷国家提供贷款以资助发展和应对气候变化的压力</a>。</p><p>中国和其他大型新兴经济体长期以来一直要求在全球金融架构中拥有更大的发言权，而这一架构仍然以 1944 年布雷顿森林会议制定的参数为主导，国际货币基金组织和世界银行就是在该会议上成立的。</p><p>金砖国家集团在八月份的年度峰会上增加了<a href="https://www.reuters.com/world/brics-poised-invite-new-members-join-bloc-sources-2023-08-24/">六名新成员</a>，旨在扩大国际金融影响力。</p> <span>Jorgelina do Rosario 和 Rachel Savage 报道，Marc Jones 补充报道，Karin Strohecker 和 Christina Fincher 编辑</span>]]>;</description><pubDate> Fri, 06 Oct 2023 05:07:00 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> BEFZ3VDNYBNQJAEQXPZYXFGMK4</guid><link/> https://www.reuters.com/markets/emerging-economies-face-china-rate-Pressures-imf-world-bank-meet-2023-10-06/<author><![CDATA[Jorgelina Rosario, Rachel Savage]]></author><category>国际货币基金组织</category><category>世界银行/新兴市场（预览） </category></item><item><title><![CDATA[Global economy's glide to 'soft landing' gets bumpy as bond yields jump]]></title><description><![CDATA[<p>美国政府债券收益率飙升导致全球借贷成本飙升，这给希望降低通胀而不引发重大危机的经济政策制定者带来了新的风险。</p><p>下周将齐聚<a href="https://www.reuters.com/world/africa/marrakech-prepares-imf-world-bank-meeting-month-after-deadly-quake-2023-10-05/">摩洛哥</a>参加国际货币基金组织和世界银行年会的世界各国金融官员可能对全球债券崩盘的确切驱动因素存在分歧，现在看来，这不仅仅是猜测各国央行将加息多少利率。</p><p>然而，其原因——无论是高额政府赤字、中国突然暴涨的经济，还是美国国会的政治失灵——可能都不那么重要，重要的是对世界金融体系的影响，而世界金融体系似乎从后世纪开始就走向了“软着陆”。通胀大流行爆发。</p><p>世界各国央行批准快速加息以应对物价上涨，在整个政策紧缩过程中，官员们对全球金融状况基本平稳的调整表示欢迎，认为这证明了许多国家改善了货币和财政管理。</p><p>但高盛经济学家表示，在经历了“一个充满弹性的夏天”之后，随着美国国债收益率上升， <a href="https://www.reuters.com/world/africa/marrakech-prepares-imf-world-bank-meeting-month-after-deadly-quake-2023-10-05/">新兴市场</a>主权债券面临压力，“裂缝”正在出现。美国国债是全球无风险基准，从其他国家吸引资金。随着利率上升而进行投资。</p><p>本周，30 年期美国国债收益率自 2007 年以来首次突破 5%。虽然在本世纪头几年，该国债收益率一直高于该水平，但分析师表示，其上涨速度值得注意，特别是考虑到尽管美联储和其他央行已暗示其加息即将结束，但这种情况还是发生了。</p><p> Columbia Threadneedle 固定收益全球主管吉恩·坦努佐 (Gene Tannuzzo) 表示：“人们应该少关注变化的水平，而多关注变化的速度。”</p><p>与美联储同期加息四分之一个百分点相比，美国长期收益率在过去三个月上涨了约 1 个百分点。坦努佐表示，“这种变化速度是无法持续的，如果我们继续朝这个方向前进，那么我们将需要看到美联储采取行动”来削弱影响。</p><h 1="">溢出风险</h><p>国际货币基金组织和世界银行的会议是评估全球经济状况的一个机会，并伴随着有关世界经济前景和全球金融市场状况的签名报告。</p><p>自 2021 年物价开始大幅攀升以来，通胀和收紧货币政策的影响一直是焦点。国际货币基金组织 4 月份发布的上一份《全球金融稳定报告》显示，在几家备受瞩目的美国银行采取行动后，金融体系面临的风险成为首要考虑因素上个月的失败。</p><p>但那一刻过去了，并没有任何更广泛的蔓延，前景从那时开始稳步变得更加光明，尤其是在美国：经济持续增长和通胀下降的前景——所谓的软着陆情景——从一种违背历史的愿望变成了实际上，这是美联储的基准。</p><p>这种最好的结果将产生积极的全球影响。让世界最大经济体摆脱衰退可以为其他国家的出口提供更稳定的需求，并在美联储加息达到停止点时提供更多确定性。</p><p>然而，金融市场的快速波动可能会破坏稳定，其影响包括债券收益率上升、美元走强，以及如果持续下去，其他国家的通胀压力将再次出现。</p><p>哈佛大学经济学教授凯伦·迪南 (Karen Dynan) 在一次会议上表示：“如果在其他国家造成预算紧张或最终在其他国家造成预算危机，可能会产生一些影响。我认为美联储需要关注这一点。”上周在华盛顿彼得森国际经济研究所发表的演讲。 “这类危机可能会蔓延到更广泛的金融市场，然后对我们的经济构成真正的威胁。”</p><p>美联储官员还没有看到这一点。</p><p>在本周早些时候的评论中，多位美联储地区银行行长认为国债市场的活动符合央行加息的预期，并表示这并未对消费者或企业支出产生太大影响这令人担心政策制定者是否在加息方面走得太远。</p><h 1="">意外的紧缩</h><p>但收益率的飙升也表明了央行的一些变幻无常，官员们可能会在下周试图解开这些变化。</p><p>全球经济增长，特别是考虑到中国目前的疲软，预计已经放缓。在全球范围内对冠状病毒大流行采取大规模财政应对措施后，许多国家预算可能过于捉襟见肘，无法有力应对由美元驱动的资本流动变化引发的货币危机或金融不稳定。</p><p>美联储等机构可以控制隔夜利率，旨在为其他类型的证券设定利率。但受宏观经济观点、通胀前景以及政治风险等因素影响的市场最终决定了政府、企业和家庭承担的借贷成本。</p><p>这些利率可以推动或抑制经济，助长或抑制通货膨胀。政策制定者面临的问题是，最近的市场走势是否超出了抑制通胀所需的范围，并对经济增长造成了不必要的风险。</p><p>凯投宏观的经济学家本周写道，到目前为止，这些举措并不表明危机正在迅速蔓延，他们表示，与去年英国政府债券收益率的动荡或新冠病毒大流行之初出现的市场流动性不足相比，有些言过其实了。</p><p>但如果债券损失导致一家关键机构破产（正如 3 月份加州硅谷银行发生的那样），或者信心受到削弱以致证券持有者开始抛售，那么这种环境也可能“演变成更严重的情况”。他们写道，以低价出售。</p><p>他们表示，其影响取决于“债券收益率上升的幅度和速度”。 “巨大的风险源于意想不到的金融状况收紧”，这将给政府、家庭和企业预算带来压力，转化为银行压力，并逆转经济增长。</p><span>霍华德·施奈德报道；丹·伯恩斯 (Dan Burns) 和保罗·西毛 (Paul Simao) 编辑</span>]]>;</description><pubDate> Fri, 06 Oct 2023 05:04:06 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> 4PGWWTEQKZPJLPP646NVKGS46A</guid><link/> https://www.reuters.com/markets/global-economys-glide-soft-landing-gets-bumpy-bond-yields-jump-2023-10-06/<author><![CDATA[Howard Schneider]]></author><category>国际货币基金组织</category><category>世界银行/全球</category><category>经济（PIX、图形） </category></item><item><title><![CDATA[Thousands of tourists visit Macau, Hong Kong during Golden Week holidays]]></title><description><![CDATA[<p>数据显示，自9月29日以来，随着中国黄金周假期的结束，数十万游客涌入中国控制的澳门和香港地区，尽管这一数字仅为疫情前水平的85%左右。</p><p>在世界上最大的赌博中心澳门，约 90 万游客涌入狭窄的鹅卵石街道，其中许多人在数十个华丽的赌场下注，而其他人则在议事亭前地等历史景点自拍。</p><p>一位不愿透露姓名的高管表示，在截至周五的八天国庆假期期间，每日游客数量比去年激增五倍多，使酒店入住率超过 90%。</p><p>中国大陆游客约占到这个前葡萄牙殖民地游客的80%，该殖民地人口约70万，是中国唯一赌场赌博合法的地方。</p><p>然而，分析师表示，大众博彩收入已反弹至新冠疫情爆发前的水平，复苏幅度超过 100%，尽管令人垂涎的“巨鲸”VIP 类别的收入估计仅为之前的 15%。</p><p> “事情看起来非常符合我们的预期</p><p>与 2019 年相比，大众博彩总收入恢复了 100% 以上。”香港摩根大通分析师 DS Kim 表示。</p><p>移民数据显示，9月29日至周三期间，附近的香港约有100万游客涌入这个金融中心，期间有140万居民离开。</p><p>据媒体报道，零售商表示人流量增加了 30%，但销售额与正常周末相似，这表明一些游客不愿挥霍。</p><p>在 2019 年反政府抗议活动之前，这个前英国殖民地长期以来一直被视为世界顶级购物目的地之一，假期期间奢侈品店外经常排起长队。</p><p>来自大中华区的游客是香港品牌零售和奢侈品市场的主要推动力。</p><p>然而，自疫情爆发以来，许多人改变了消费模式，选择便宜的餐饮和活动，例如在城市的许多海滩徒步旅行或游泳。</p><p>房地产公司表示，香港著名购物街的大约一半单位目前空置，这些购物街在 2019 年疫情爆发前几天吸引了 5600 万游客。</p><p>商店关闭是在当年的反政府抗议活动和随后的镇压之后进行的，这打击了零售销售，而零售销售又受到近三年严格的新冠疫情规定的打击。</p> <span>Farah Master 和 Dorothy Kam 的报道；克拉伦斯·费尔南德斯编辑</span>]]>;</description><pubDate> Fri, 06 Oct 2023 04:44:04 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> HXGI5ABTNNNPJJJ2YBZW3WUD6I</guid><link/> https://www.reuters.com/world/china/thousands-tourists-visit-macau-hong-kong-during-golden-week-holidays-2023-10-06/<author><![CDATA[Reuters]]></author><category>中国</category><category>黄金周/旅游 (PIX) </category></item><item><title><![CDATA[EU leaders to debate economic security amid global tensions]]></title><description><![CDATA[<figure><img src="https://www.reuters.com/resizer/PUcZGpiWkL4JINTAZud7zIM-7yA=/1920x0/filters:quality(80)/cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QZ4DGWQVWNIMDDMSJ6MTLI54FY.jpg" alt="欧洲政治共同体峰会在格拉纳达举行" referrerpolicy="no-referrer"><figcaption> 2023 年 10 月 4 日，在西班牙格拉纳达举行的欧洲政治共同体峰会之前，欧盟旗帜在国会大厦外飘扬。REUTERS/Jon Nazca</figcaption></figure><p>欧盟领导人将于周五讨论欧盟如何增强竞争力，走在新绿色和数字技术的前沿，并减少对第三国（尤其是中国）的依赖。</p><p>欧洲理事会主席查尔斯·米歇尔在峰会前致各国领导人的一封信中表示，俄罗斯于 2022 年 2 月入侵乌克兰，使欧洲走上了减少能源依赖并建立更强劲经济基础的道路。</p><p>他表示，格拉纳达峰会将是一个展望未来的时机，将制定一项战略，确保欧盟在充满挑战的地缘政治环境中的韧性和竞争力。</p><p>在西班牙南部举行的会议将有助于引导未来几个月对欧盟委员会提案的讨论，这些提案可能会导致对技术的出口和流出进行更严格的控制，特别是那些可能用于军事用途的技术。</p><p>欧盟执委会计划与 27 个欧盟成员国合作，在今年年底前评估先进半导体、人工智能、量子技术和生物技术是否对欧盟经济安全构成任何风险。</p><p>这是欧盟委员会六月份公布的<a href="https://www.reuters.com/markets/europe/eu-starts-debate-economic-security-with-eye-china-2023-06-20/">欧洲经济安全战略</a>的一部分，该战略呼吁加强欧盟自身的内部市场、促进研究、与可靠的合作伙伴结成联盟、使用现有的贸易防御工具并考虑新的工具。</p><p>部分辩论将集中在各国愿意在多大程度上协调其国家安全政策并将某些权力移交给布鲁塞尔。</p><p>另一个方面是欧洲市场应在多大程度上对外国公司保持开放。瑞典和荷兰等国家希望更加开放的市场，而法国等其他国家则更注重保护国内生产商。</p><span>菲利普·布伦金索普报道；安德鲁·天堂编辑</span>]]>;</description><pubDate> Fri, 06 Oct 2023 04:18:11 GMT</pubDate><guid ispermalink="false"> SJJW4H462NKDXKD7I6QWU3IDWU</guid><link/> https://www.reuters.com/world/europe/eu-leaders-debate-economic-security-amid-global-tensions-2023-10-06/<author><![CDATA[Reuters]]></author><category>欧洲联盟</category><category>峰会/经济</category></item></channel></rss>