<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[NATO“s Stoltenberg says Turkey agrees to move ahead with Sweden“s NATO bid]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/nato-summit-sweden-erdogan/natos-stoltenberg-says-turkey-agrees-to-move-ahead-with-swedens-nato-bid-idUSKBN2YQ1I0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T19:51:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;土耳其总统塔伊普·埃尔多安已同意向议会提交瑞典加入北约军事联盟的申请，秘书长延斯·斯托尔滕贝格周一，在维尔纽斯举行的北约峰会前夕说道。&lt;/p>;&lt;p>;“我很高兴地宣布……埃尔多安​​总统已同意尽快将瑞典的入盟议定书提交给国民议会斯托尔滕贝格在新闻发布会上表示：“尽可能地与议会密切合作以确保批准。”斯托尔滕贝格拒绝透露土耳其议会、大国民议会批准瑞典加入的日期。这将决定确切的时间。&lt;/p>;&lt;p>;瑞典和芬兰去年申请加入北约，抛弃了冷战时期持续数十年的军事不结盟政策，因为俄罗斯入侵乌克兰重塑了安全考虑因素。&lt;/p>;&lt;p>;加入该联盟的申请必须得到所有北约成员国的批准，虽然芬兰的申请已于四月份获得批准，但土耳其和匈牙利却推迟批准瑞典的申请。&lt;/p>;&lt;p>;斯德哥尔摩一直在与美国及其盟国一道，在维尔纽斯北约峰会之前努力申办，敦​​促土耳其放弃反对立场。&lt;/p>;&lt;p>;埃尔多安表示，瑞典窝藏激进组织成员，主要是他指责库尔德工人党 (PKK) 的支持者组织示威活动并资助恐怖组织，而斯德哥尔摩的反土耳其抗议活动也引起了他的愤怒。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，瑞典表示已履行了所有义务去年与土耳其谈判中达成的要求，包括提出一项新法案，将恐怖组织成员定为非法，并强调宪法保护言论自由。&lt;/p>;&lt;p>;匈牙利总理欧尔班·维克多 (Viktor Orban)参谋长周四表示，布达佩斯不会阻止瑞典批准加入北约。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing .com/reuters/ULVWO6E2SJIFLMIPTS5JPT2YFY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格在北约峰会前夕向新闻界发表讲话时停顿，2023 年 7 月 10 日于立陶宛维尔纽斯。REUTERS/Yves Herman&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IXIBS6URSVJPZANRRQ2Z3GX7YI.jpg &quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;土耳其总统塔伊普·埃尔多安在与瑞典总理乌尔夫·克里斯特森和北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格会面后离开时挥手致意。 2023 年 7 月 10 日在立陶宛维尔纽斯举行的北约峰会。 REUTERS/Yves Herman&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https:/ /feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:橙色&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 03:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Fed closing in on end of rate hiking cycle, central bank officials say]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-fed/fed-closing-in-on-end-of-rate-hiking-cycle-central-bank-officials-say-idUSKBN2YQ1DQ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T19:05:50Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美联储可能需要进一步加息以降低仍然过高的通胀，但最终多位美联储官员周一表示，当前的货币政策紧缩周期已接近尾声。&lt;/p>;&lt;p>;自 2022 年 3 月以来，美联储已加息 5 个百分点，以降低美国四十年来最高的通胀率。美联储政策制定者上个月选择放弃加息，以便有时间评估之前借贷成本上涨的仍在发展的影响，尽管大多数人还预计到 2023 年底至少还会加息两次。&lt;/p>; &lt;p>;“我们可能需要在今年内多次加息，才能真正让通胀”持续回到美联储 2% 的目标，&lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/feds -今年可能需要再加息两次-2023-07-10/&quot;>;旧金山联储主席玛丽·戴利&lt;/a>;在布鲁金斯学会的一次活动中表示，这是她在美联储的利率制定同行中最普遍的观点。&lt;/p>;&lt;p>;但是，戴利补充道，尽管在加息方面做得太少的风险仍然大于加息过度的风险，但双方正在陷入困境随着美联储接近加息周期的“最后一部分”，美联储将实现更好的平衡。&lt;/p>;&lt;p>;Daly 表示，她完全支持 6 月的政策决定，以及允许更加“极端”数据依赖的放慢政策。 “我们最终可能会做得更少，因为我们需要做得更少；我们最终可能会这样做；我们最终可能做得更多。数据会告诉我们。”&lt;/p>;&lt;p>;人们普遍预计美联储政策制定者将兑现承诺本月晚些时候的会议上加息，此举将使政策利率达到 5.25%-5.50% 的范围。&lt;/p>;&lt;p>;不太清楚的是他们是否会在 9 月的会议上再次加息，等等直到 11 月，或者只是按兵不动，让通胀随着时间的推移而缓解。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/markets/us/feds-powell-does-not-rule-out-rate-rise-coming- Meetings-2023-06-28/&quot;>;美联​​储主席杰罗姆·鲍威尔&lt;/a>;表示，他不能排除连续加息以应对顽固的高通胀的可能性，根据央行首选指标个人消费支出指数，通胀已经下降从去年 7% 的峰值升至 5 月份的 3.8%，仍然是美联储目标的近两倍。&lt;/p>;&lt;p>;“我们还有一些工作要做，”美联储负责监管的副主席迈克尔·巴尔 (Michael Barr) 周一表示。在一个单独的活动中。 “我只想对自己说，我认为我们已经接近了。”&lt;/p>;&lt;p>;一项调查&lt;a href=&quot;/markets/us/ny-fed-survey-finds-waning-near-term-通胀预期-2023-07-10/&quot;>;纽约联储周一发布&lt;/a>;关于 6 月份消费者预期状况的报告显示，近期通胀预期降至 2021 年 4 月以来的最低水平。这可能会支撑通胀价格压力正在减弱，这反过来可能会减轻央行再次加息的压力。但调查还显示，预期房价将连续第五个月上涨，这表明住房通胀可能在某个时候再次成为美联储的一个问题。&lt;/p>;&lt;p>;亚特兰大联储主席拉斐尔·博斯蒂克 (Raphael Bostic) 在另一场活动中发表讲话周一，他重申了自己的观点，即美联储可以对利率保持“耐心”，并允许采取限制性政策来降低通胀，而无需央行采取进一步行动。&lt;/p>;&lt;p>;但在美联储内部，仍然存在一个阵营，认为只是相反。&lt;/p>;&lt;p>;评论上个月的政策会议，&lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/feds-mester-more-hikes-needed-bring-inflation-back-down-target-2023- 07-10/&quot;>;克利夫兰联储行长 Loretta Mester 告诉记者&lt;/a>;，“如果只有我一个人，我会上调利率，但我理解 6 月份不上调利率的理由”，因为考虑到符合市场预期。&lt;/p>;&lt;p>;梅斯特今年在美联储政策制定委员会中没有投票权，她重申了利率需要上升的观点，但尚未准备好表示应该在随着更多经济数据传入，我们将在 7 月 25 日至 26 日召开会议。梅斯特还表示，她对利率的展望符合或略高于美联储年底前进一步收紧半个百分点的共识。&lt;/p>;&lt;p>;不过，梅斯特表示需要更高的利率因为“经济表现出比今年早些时候预期更多的潜在实力，通胀仍然居高不下，核心通胀进展停滞。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QWCYBKSZFBND7NUNLOP5BX5CW4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;旧金山联储主席 Mary Daly 2019 年 7 月 16 日在美国加利福尼亚州旧金山的银行总部合影。REUTERS/Ann Saphir/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/TDWIJMFE6NIBPJ5WVSR376MJP4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2015 年 12 月 16 日，一名男子走过华盛顿的美联储。REUTERS/Kevin拉马克/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target =&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx .最佳&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 03:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Torrential rains, floods hit US Northeast as officials warn of more to come]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-weather/torrential-rains-floods-hit-us-northeast-as-officials-warn-of-more-to-come-idUSKBN2YQ0W4]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T19:24:14Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/69e088b1-fa5d-4a60-87e1-9c9c19558aba /mp4/OV590910072023RP1v1_570562_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;周一，倾盆大雨袭击了美国东北部，该地区可能会发生灾难性洪水，雨水冲毁了道路，官员称，河流被淹没，迫使大量船只救援，并造成至少一人死亡。扎卡里·戈尔曼 (Zachary Goelman) 制作了这份报告。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周一，倾盆大雨袭击了美国东北部，该地区可能会发生灾难性洪水，雨水冲毁了道路，淹没了河流，迫使许多船只进行救援，并造成官员称，至少造成一人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;美国国家气象局在周一的预报中表示，从纽约州东部到波士顿，以及缅因州西部到东北部，超过 1300 万美国人处于洪水观察和警告之下，周末开始的暴风雨淹没了河流和溪流。&lt;/p>;&lt;p>;“能够造成相当大灾难性洪水的大范围强降雨正在开始出现，道路冲刷正在进行，预计范围和严重程度将增加气象服务部门表示。&lt;/p>;&lt;p>;从周日到周一，斯托姆维尔 (Stormville) 的降雨量超过 8 英寸（20 厘米），这座小镇距离 80 公里（50 英里）多一点。 ）位于纽约市东北部。佛蒙特州伯灵顿地区的部分地区降雨量达 6 英寸（15 厘米），预计周一下午将有 2 英寸（5 厘米）的倾盆大雨。&lt;/p>;&lt;p>;该地区机场有 1,000 多个航班往返周一，包括纽约拉瓜迪亚机场 (LaGuardia) 和波士顿洛根机场 (Logan) 的列车因降雨而延误或取消。&lt;/p>;&lt;p>;美国铁路公司 (Amtrak) 在洪水损坏轨道后暂停了州首府奥尔巴尼 (Albany) 和纽约市之间的客运列车服务。 Amtrak 与通往纽约的 Metro-North 通勤铁路共享该路线的部分轨道，该铁路暂停了该线路和另一条线路的部分服务。&lt;/p>;&lt;p>;天气夺去了纽约奥兰治县一名妇女的生命，周日，县长史蒂文·诺伊豪斯 (Steven Neuhaus) 在接受美国广播公司 (ABC) 的《早安美国》节目采访时表示，周日，她试图带着狗离开家，结果被洪水冲走。&lt;/p>;&lt;p>;“昨晚已经结束了”诺伊豪斯说，急救人员正在努力接触被困人员，以确保他们在高地瀑布和西点-蒙哥马利堡地区的安全，该地区位于新州以北的哈得逊河沿岸。约克市是陆军美国军事学院的所在地，最著名的是西点军校。&lt;/p>;&lt;p>;“许多道路和桥梁已被冲毁，”他说。 “所以这基本上就是我们今天的首要任务，试图接近他们并打通这些主要动脉。”&lt;/p>;&lt;p>;社交媒体上发布的视频片段和照片显示，道路被冲毁，汹涌的洪水冲向房屋。周日和周一清晨。&lt;/p>;&lt;p>;“天啊，我的膝盖都快淹死了，”梅丽莎·罗伯茨在一段视频中说道，视频中洪水冲过她和几辆车，冲进奥兰治县的房屋。&lt;/p>; >;&lt;p>;纽约州州长 Kathy Hochul 已对该县和西北部的安大略县发布紧急状态，并敦促居民全天密切关注天气预报。&lt;/p>;&lt;p>;在佛蒙特州，大部分新州周一，英格兰州面临危及生命的山洪暴发风险，预报员称白天每小时降雨量可能高达 1 英寸（2.5 厘米）。&lt;/p>;&lt;p>;“这是一场全员参与的-佛蒙特州州长菲尔·斯科特在宣布佛蒙特州进入紧急状态的第二天在新闻发布会上表示，“甲板上”事件。他警告说，随着降雨的持续，最糟糕的情况可能即将到来。&lt;/p>;&lt;p>;佛蒙特州警方称，由于可能致命的洪水蔓延到该州大部分地区，从马萨诸塞州北部一直延伸到加拿大边境，大约有两打州道被关闭。 &lt;/p>;&lt;p>;在佛蒙特州中部，气象局伯灵顿办公室宣布山洪紧急状态，并表示该地区可能会遭遇自 2011 年飓风“艾琳”袭击该州以来最严重的洪水，当时降雨量达 11 英寸（28 厘米） .&lt;/p>;&lt;p>;媒体报道称，雨水已经使该州的许多道路变成汹涌的河流。&lt;/p>;&lt;p>;珍妮特说，周一早些时候，船上的应急人员在安多弗救出了大约十几名露营者。海特，镇里的职员。&lt;/p>;&lt;p>;“一座桥被冲毁，那是进出的唯一出路，”她说。 “凌晨 4 点求救信号发出，他们组织了快艇救援。今天早上每个人都很安全。”&lt;/p>;&lt;p>;更多船员，包括一些来自北卡罗来纳州的船员，正在前往据紧急官员称，佛蒙特州将帮助进行其他救援。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters /3AY2VXVE6NPSPFN4TD4Y5OQTME.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 10 日，美国纽约州斯托尼波因特拍摄到雪松池溪沿岸过夜洪水留下的碎片。 路透社/Mike Segar&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2CP5EYM47VMFZM6XDVXONSUO2Q.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 10 日，美国纽约州斯托尼角的雪松池溪 (Cedar Pond Brook) 沿岸，理查德·拜尔斯 (Richard Byers) 看着他家外面的废墟。 REUTERS/Mike Segar&lt;/small>;&lt;/div >;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DFXYBGGEHVMY5GPPELQ66RNHHI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>; 2023 年 7 月 10 日，美国纽约州斯托尼波因特的雪松池溪沿岸的查尔斯·S·埃彻公园拍摄到了夜间洪水造成的碎片。REUTERS/Mike Segar&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div >;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt; a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 03:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[UAW to open contract talks with Detroit Three automakers on Thursday]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-autos-labor/uaw-to-open-contract-talks-with-detroit-three-automakers-on-thursday-idUSKBN2YQ19C]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T18:47:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3K2NZQB5WJNG3HHQTSR4LZ2UBY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;UAW 主席 Shawn Fain 于 2023 年 3 月 27 日在美国密歇根州底特律主持 2023 年特别选举集体谈判大会后与媒体交谈。 路透社/Rebecca Cook&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国汽车工人联合会周一表示，将于周四开始与底特律三大汽车制造商进行合同谈判，目前四年期劳工合同将于 9 月中旬到期&lt;/p>;&lt;p>;工会表示将于周四与克莱斯勒母公司 Stellantis 进行谈判 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/STLAM.MI&quot; target=&quot;_blank&quot; >;(STLAM.MI)&lt;/a>;，周五与福特汽车合作&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/FN&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(FN)&lt;/a>; 7 月 18 日与通用汽车 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/GM.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(GM.N)&lt;/a>; 签署了涵盖约 150,000 名员工的协议美国工人。&lt;/p>;&lt;p>;UAW主席肖恩·费恩(Shawn Fain)多次表示，UAW希望消除两级工资制度，即新员工的收入比退伍军人低25%。他还表示，工会将努力恢复与生活成本和 2008-2009 年大衰退期间退休人员福利削减挂钩的薪资改善。&lt;/p>;&lt;p>;与传统决裂，UAW 将放弃传统的与公司高管握手的媒体活动，标志着会谈正式开始。相反，UAW 领导人将于周三在底特律地区的三个工厂与汽车工人会面，标志着谈判的开始。&lt;/p>;&lt;p>;“当首席执行官们坐到谈判桌前达成一项协议时，我将与他们握手。反映了使这个行业运转的工人的需求。”费恩在周一的一份声明中表示。&lt;/p>;&lt;p>;底特律的汽车制造商已加倍削减成本，称这将有助于为汽油动力汽车的加速转型提供资金分析师表示，未来几年，汽车制造商将在电动汽车领域面临数十亿美元的损失，因为他们将用昂贵电池驱动的小批量电动汽车取代大容量燃油汽车。&lt;/p>;&lt;p>;周一，通用汽车表示，它“与美国汽车工人联合会谈判公平合同有着悠久的历史，以奖励我们的员工并支持我们业务的长期成功”，并表示其“总薪酬方案……是福特首席执行官吉姆·法利上周在《底特律自由报》发表的一篇评论文章中表示，“在这个新世界中取得成功需要我们适应。一些工作岗位将被中断，一些工作岗位将被创造。”上个月末，福特公司进行了另一轮受薪工人的裁员。&lt;/p>;&lt;p>;UAW 副总裁查克·布朗宁 (Chuck Browning) 周一在每小时一小时回复法利时表示工人获得了“不公平的不成比例”的工资。&lt;/p>;&lt;p>;美国汽车工人联合会 (UAW) 5 月份表示，尚未支持美国总统乔·拜登连任，理由是他对电动汽车的政策。费恩称拜登政府计划提供 9.2 美元贷款向福特和韩国 SK On 的合资企业投资 10 亿美元，在美国建造三座电池厂，这是一个巨大的“赠品”，“不考虑工资、工作条件、工会权利或退休保障。”&lt;/p>;&lt;p>;白宫表示已任命顾问 Gene Sperling 为 UAW 汽车制造商劳工谈判的“关键人物”。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 02:55:07 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Yellen says US, China want to “stabilize“ relationship]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-usa-yellen-npr/yellen-says-us-china-want-to-stabilize-relationship-idUSKBN2YQ1GS]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T18:52:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OR3TOXO6FBPVPNRZCDMOTS2XLI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国财政部长珍妮特·耶伦于 2023 年 7 月 9 日在美国驻中国北京大使馆举行的新闻发布会上发表讲话。 REUTERS/Thomas Peter /资料图片&lt;/小>;&lt;/div>;&lt;p>;美国财政部长珍妮特·耶伦表示，她相信美国和中国希望以“坦诚”和“尊重”来稳定两国的经济关系。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦在周日离开北京前不久录制的采访中，她对 NPR 的 Marketplace 表示，她相信在这次行程中双方讨论了“重大分歧”，成功地为两国关系奠定了基础。&lt;/p>;&lt;p>;“是挑战，但我相信双方都渴望稳定关系并建设性地解决我们每个人在关系中看到的问题，以坦诚、坦诚、尊重的方式这样做，并建立一种富有成效的关系， ”她说。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦告诉 Marketplace，这次访问是建设性的，让她能够明确表示，美国的出口管制和其他行动是出于国家安全考虑和实现供应链多元化，而不是为了获得不公平的经济利益。优势。&lt;/p>;&lt;p>;“我花了很多时间与我的对手详细讨论我们的担忧并解决它们，并明确他们有开放的沟通渠道，”耶伦说。&lt;/p>;&lt;p>;两人她说，双方同意“保持开放的沟通渠道，加深对彼此关切的讨论。”&lt;/p>;&lt;p>;随着中美关系因国家安全问题（包括台湾、美国）而陷入低谷，先进技术的出口禁令和中国国家主导的产业政策 - 华盛顿一直在努力修复世界上两个最大经济体之间的关系。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦的访问是继国务卿安东尼·布林肯上个月访问美国之后的第一次访问。民主党人乔·拜登担任总统期间美国最高外交官的访问。气候特使约翰·克里预计将于本月访问中国。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦强调华盛顿并不像北京担心的那样与中国经济脱钩，并指出美国和中国将有近 7000 亿美元的资金今年的贸易，对双方都有利。&lt;/p>;&lt;p>;她说，中国近年来取得了许多进步，包括解决北京严重的污染问题。&lt;/p>;&lt;p>;中国仍然是世界上最大的温室气体排放国气体排放者，还投资于电动汽车、电池和可再生能源方面的技术创新，这可以降低美国和世界各地减少温室气体排放的成本。&lt;/p>;&lt;p>;“这是我们拥有的最重要的双边关系以及经济和金融关系之一，”耶伦说。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 02:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: Wagner fighters neared Russian nuclear base during revolt]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-wagner/exclusive-wagner-fighters-neared-russian-nuclear-base-during-revolt-idUSKBN2YQ1F3]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T18:05:13Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/WH7JMFYD6ROGTC2EB5G5WIFTQA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;瓦格纳私人雇佣兵团的一支军事纵队沿着连接首都莫斯科和俄罗斯南部城市的 M-4 高速公路行驶，烟雾缭绕2023 年 6 月 24 日，俄罗斯沃罗涅日附近，背景中看到一个油库正在燃烧。REUTERS/Stringer/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;6 月，瓦格纳叛军向北驶向莫斯科根据网上发布的视频和对当地居民的采访，1 月 24 日，一队军车在高速公路上向东转向，前往拥有核武器的俄罗斯军事基地。&lt;/p>;&lt;p>;一旦瓦格纳战斗机到达更远的地方，在距离沃罗涅日-45 核基地约 100 公里的农村地区，监视追踪变得冷淡。路透社无法证实接下来发生了什么，西方官员一再表示，俄罗斯的核储备在起义期间从未处于危险之中，当天晚些时候，起义迅速而神秘地结束了。&lt;/p>;&lt;p>;但在一次独家采访中，乌克兰领导人军事情报局局长凯里洛·布达诺夫 (Kyrylo Budanov) 表示，瓦格纳战士走得更远。他说，他们到达了核基地，他们的目的是获得苏联时代的小型核装置，以便“提高叛变的赌注”。布达诺夫说：“因为如果你准备好战斗到最后一人，这就是显着增加风险的设施之一。”&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳战斗机和核武器之间的唯一障碍，布达诺夫说，是核储存设施的门。 “仓库的门是关着的，他们没有进入技术部分，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立确定瓦格纳战斗机是否成功抵达沃罗涅日-45。布达诺夫没有提供证据证明他的说法，他拒绝透露与美国和其他盟国就该事件进行了哪些讨论（如果有的话）。他也没有说明武装分子随后撤退的原因。&lt;/p>;&lt;p>;一位与克里姆林宫关系密切、有军事关系的消息人士证实了布达诺夫的部分说法。这位人士表示，瓦格纳特遣队“设法进入了一个特别感兴趣的区域，结果美国人因为那里储存了核弹药而感到不安”，但没有进一步说明。&lt;/p>;&lt;p>;俄语消息来源被占领的东乌克兰了解此事后表示，这引起了克里姆林宫的担忧，并推动了在白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科的斡旋下于 6 月 24 日晚通过仓促谈判结束叛乱。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员们对这一说法表示怀疑。在回答有关瓦格纳部队是否到达基地并试图获取核武器的问题时，白宫国家安全委员会发言人亚当·霍奇说：“我们无法证实这一报道。我们没有任何迹象表明核武器或核武器材料面临风险。”&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫和瓦格纳指挥官叶夫根尼·普里戈任 (Yevgeny Prigozhin) 没有回答本文提出的问题。&lt;/p>;&lt;p>;马特·科尔达 (Matt Korda)，核信息高级研究员兼项目经理美国科学家联合会的项目表示，“非国家行为者几乎不可能”破坏俄罗斯的核安全。瓦格纳可能拥有数千名士兵，他说，但他们中不太可能有人知道如何引爆炸弹。&lt;/p>;&lt;p>;“如果有一个恶意行为者能够获得一枚炸弹，核武器，他们会发现储存的武器处于未完整组装的状态，”他说。 “它们需要通过安装专门设备，然后解锁许可行动链接来完成，为此，它们需要来自负责保护俄罗斯核武库的第十二局人员的合作。”&lt;/p>;&lt;p>;布达诺夫是第一位暗示瓦格纳武装分子差点获得核武器并进一步升级武装叛变的官员，这场叛变被广泛解读为对俄罗斯总统弗拉基米尔·普京权力的最大挑战。美国官员长期以来一直担心俄罗斯的冲突可能会导致核装置落入流氓手中，这是一场噩梦。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳战斗机在脱离了一支规模更大的重型武器车队后，向沃罗涅日-45 的方向驶去。沿着从叛乱开始地罗斯托夫向北延伸的 M4 高速公路前进。据居民和社交媒体帖子称，这支较小的部队向东行进，在到达的第一个村庄与俄罗斯军队交火。但随后，这支队伍似乎毫无阻碍地行驶了 90 公里，其中包括毫无障碍地驶过一座设有军事基地的城镇中心。&lt;/p>;&lt;p>;路透社跟踪该队伍前往塔洛瓦亚镇，该镇距离巴布亚新几内亚约 100 公里。该基地的历史可以追溯到苏联时代。根据&lt;a href=&quot;https://www.unidir.org/sites/default/files/publication/pdfs/lock-them-up”，它是俄罗斯 12 个“国家级核武器储存设施”之一-zero-deployed-non-strategic-nuclear-weapons-in-europe-en-675.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;>;联合国科学家的报告&lt;/a>;。据接受路透社采访的当地人称，在塔洛瓦亚，俄罗斯军队袭击了该纵队。一架俄罗斯直升机被击落，两名机组人员丧生。&lt;/p>;&lt;p>;路透社在布达诺夫位于基辅的办公室采访了布达诺夫，俄罗斯最近在 5 月对其进行了空袭。布达诺夫身穿军装，腰带别着一把黑色手枪，在一幅画作前发表讲话，画中描绘了一只猫头鹰（乌克兰间谍局的象征），抓着一只蝙蝠（俄罗斯军事情报机构的象征）。他说，Voronezh-45 装有小型核装置，可以放在背包中携带。 “这是这些背包的关键存储设施之一，”他说，但没有提供这一说法的证据。路透社无法确定 Budanov 提到的背包大小的核弹是否保存在 Voronezh-45。&lt;/p>;&lt;p>;这种小型核弹 - 轻到足以由一个人携带 - 是冷战时期的核弹遗迹。美国军队接受了从身上绑有核武器的飞机上跳伞的训练，而苏联军队则接受了步行将核武器部署到敌后的训练。但到了 20 世纪 90 年代初，随着紧张局势缓和，两国同意将其从武库中移除，尽管俄罗斯保留了一些在港口布雷，美国科学家联合会核信息项目负责人汉斯·克里斯滕森 (Hans Kristensen) 表示。华盛顿。&lt;/p>;&lt;p>;几位美国前核不扩散官员警告说，很难确定俄罗斯是否履行了销毁其背包式核武器的承诺。 “我不相信俄罗斯人仍然拥有它们，但我不会把我的生命押在它上面，”美国国家核安全管理局前总法律顾问戴维·乔纳斯说，该局负责追踪全球的原子武器和放射性材料。 p>;&lt;p>;1988 年至 2022 年期间在国会图书馆担任美国议员核武器专家的艾米·伍尔夫 (Amy Woolf) 对此类武器是否仍然存在的威力表示怀疑。 “有可能某些地方还藏着一些旧垃圾，”她说。 “但是它能运行吗？几乎肯定不能。”为五角大楼高级官员提供防扩散建议的乔纳斯对此表示同意，并指出这种便携式武器需要维护和更新，并且会随着时间的推移而退化。他说，俄罗斯一直在努力维持其常规力量，更不用说其原子库存了。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳由普里戈任和俄罗斯格鲁乌军事情报部门前特种部队军官德米特里·乌特金创立。瓦格纳扮演私人军队，使俄罗斯能够完全否认地涉足叙利亚、利比亚和马里等国家的战争。美国官员还表示，普里戈任的企业经营着一家社交媒体巨魔工厂，干扰了 2016 年美国总统选举。最近几天，普京证实了&lt;a href=&quot;http://kremlin.ru/events/president/news/71535&quot; target=&quot;_blank&quot;>;俄罗斯国家资助瓦格纳&lt;/a>;。国家电视台报道说，普里戈任的行动从俄罗斯预算中获得了超过 1.7 万亿卢布（190 亿美元）。&lt;/p>;&lt;p>;普里戈任于 6 月 23 日指责俄罗斯军方发射导弹，开启了他的叛变开端。袭击了俄罗斯占领的乌克兰东部的瓦格纳营地。俄罗斯否认有任何此类行动。&lt;/p>;&lt;p>;至少有六位俄罗斯国内外消息人士表示，冲突已经酝酿了一段时间，而金钱和敌对部族之间的紧张关系是其核心。几个月来，普里戈任一直公开侮辱普京最高级的军事人员，将国防部长谢尔盖·绍伊古和总参谋长瓦列里·格拉西莫夫形容为腐败和无能，并指责他们导致了俄罗斯在乌克兰战争中的逆转。&lt;/p>;&lt;p>;很长一段时间，公开的侮辱都没有得到回应。随后绍伊古进行了反击。 6月10日，他命令瓦格纳战士与他的部门签署合同，同意在月底前加入正规军。普里戈任拒绝了。 6月13日，普京公开站在绍伊古一边。俄罗斯国内外消息人士告诉路透社，国家正在采取行动削减瓦格纳的资金，这引发了叛乱。&lt;/p>;&lt;p>;6 月 24 日凌晨，瓦格纳的部队抵达南部城市俄罗斯。罗斯托夫是俄罗斯在乌克兰行动的重要指挥中心。瓦格纳接管了那里的基地，几个小时内，普里戈任与俄罗斯指挥官聊天的视频就出现了。大约在同一时间，瓦格纳部队的其他特遣队向北进攻，沿着 M-4 高速公路向莫斯科方向前进。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳战士几乎没有遇到抵抗。&lt;/p>;&lt;p>;一些俄罗斯部队据五位消息人士透露，挡在他们路上或被指示拦截他们的人没有采取任何行动：一名俄罗斯安全部门消息人士、三名与克里姆林宫关系密切的人士，以及一名与俄罗斯在乌克兰东部任命的领导层关系密切的人士。安全消息人士称，该国西南部的两个俄罗斯军事编队收到了抵抗瓦格纳的命令，但他们没有按照命令采取行动。&lt;/p>;&lt;p>;一些俄罗斯部队没有采取任何行动，因为他们感到措手不及，并被消息人士称，他们的枪械处于劣势，而其他人则袖手旁观，因为他们认为瓦格纳是按照克里姆林宫的命令行事，直到普京在莫斯科时间上午 10:00 上电视谴责普里戈任。消息人士称，一些军官不愿对瓦格纳采取行动，因为他们与私人军队团结一致，并且与普里戈任一样，对国防部高层管理战争的方式感到失望。&lt;/p>;&lt;p>;在乌克兰和乌克兰之间的布加耶夫卡过境点俄罗斯，瓦格纳附属 Telegram 频道 6 月 24 日上午发布的图片显示，数十名俄罗斯士兵手无寸铁地排成一排。标题说他们已经放下武器。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰国家安全与国防委员会秘书奥列克西·丹尼洛夫 (Oleksiy Danilov) 告诉路透社，俄罗斯军队中的许多人都站在普里戈任一边。他说：“有很多指挥官同情瓦格纳，但不想追随普京。”他补充说，他知道有 14 名俄罗斯将军支持普里戈任。路透社无法独立核实他对将军的描述。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳部队的一支部队沿着 M-4 高速公路向北前往莫斯科方向。他们的路线正好经过博古查尔，这是一个驻有俄罗斯部队的驻军城镇。接受路透社采访的三名当地居民表示，当地军队没有采取任何抵抗行动，镇上有相当多的人，包括在军队服役的人，都对瓦格纳部队表示同情。&lt;/p>;&lt;p>;其中一人一位女士谈到普里戈任时说：“我们还应该支持谁？至少有一个有尊严的人没有被吓倒。”另一位女性居民也表示，瓦格纳在该镇得到了广泛的支持，许多瓦格纳战士都来自博古查尔。 “他们都是朋友，”她说。&lt;/p>;&lt;p>;当瓦格纳主力纵队向北向莫斯科推进时，一群军用车辆以及一些民用皮卡车和货车转向东边。沃罗涅日地区新闻网站上发布的视频捕捉到了这一时刻。路透社将视频定位到巴甫洛夫斯克镇附近的一个路口。 The breakaway contingent rumbled through villages and along a road that cut through patches of forest and flat farmland, skirting gulleys carved out by tributaries of the Don River.&lt;/p>;&lt;p>;A video posted on a local online bulletin board shows a field in the dawn light near the village of Elizavetovka on June 24. In the distance there is an explosion and gunfire, and panicked cries from a male voice: &quot;Has a war started?&quot;&lt;/p>;&lt;p>;Then a fresh round of automatic gunfire, closer this time.&lt;/p>;&lt;p>;Reuters spoke to the man&#39;s neighbour, who said the Russian military had attacked the Wagner force. At 08:24 am, a user on the same online bulletin board, Anna Sandrakova, wrote: &quot;Shells are flying, low-flying helicopters, we could hear explosions, automatic gunfire.&quot; Maxim Yantsov, the local government chief for Pavlovsk district, wrote on his Telegram channel that 19 households were damaged as a result of shooting around Elizavetovka.&lt;/p>;&lt;p>;A few hours later, the convoy passed through another village, Vorontsovka, still moving in the direction of the nuclear facility. Two videos posted to Telegram show more than a dozen vehicles, including armoured personnel carriers, tanks and trucks mounted with machine guns or carrying artillery.&lt;/p>;&lt;p>;Next on the route, the convoy reached Buturlinovka, according to posts on the town&#39;s online bulletin board and a video that Reuters identified as being recorded in the town. Buturlinovka, closer still to the nuclear facility, is the location of a military air base.&lt;/p>;&lt;p>;By Saturday evening, users on a VKontakte online forum started reporting the presence of a military column at the town of Talovaya, 110 km from the military base. A video shared by a local resident with Reuters shows a column of military vehicles moving through the outskirts of the town. A second video, provided by another resident, showed at least 75 vehicles in a convoy on the edge of the town, including 5 armoured personnel carriers, two ambulances, and an artillery gun towed behind a truck. A third resident said local people offered food and water to the Wagner troops. The situation was calm, he said, until a Russian helicopter fired at the column. It fired back and the helicopter fell to the ground, followed by explosions and a cloud of smoke.&lt;/p>;&lt;p>;Russian state media later broadcast video of a wooden cross erected at the site in Talovaya district where the helicopter, a Ka-52 attack aircraft, crashed. Pskov region governor Mikhail Vedernikov said the two crewmen who were killed were stationed at a military base in his region, in north-west Russia. &quot;True to their oath, they did everything to protect our country,&quot; he said in a video address posted on his Telegram channel.&lt;/p>;&lt;p>;Reuters couldn&#39;t determine what the column did next. A resident of Talovaya said that as far as he was aware, it did not move any further and the following day – after the truce was announced – the column turned around and went back the way it came.&lt;/p>;&lt;p>;Budanov said in his interview that an unspecified number of fighters did in fact press on to Voronezh-45 with the intention of seizing portable, Soviet-era nuclear weapons stored at the facility.&lt;/p>;&lt;p>;The nuclear facility at Voronezh-45 is operated and guarded by military unit no. 14254, part of the defence ministry&#39;s 12th Main Directorate responsible for protecting Russia&#39;s arsenal of nuclear weapons, according to the Russian Defence Ministry&#39;s website and publicly available records. What is stored there is a closely guarded secret. Russia does not publicly acknowledge even keeping nuclear weapons there; that information has emerged from the reports of foreign scientists.&lt;/p>;&lt;p>;Reuters was unable to establish if the backpack-sized nuclear charges referred to by Budanov are kept at the facility. But there is evidence that such devices were developed by the Soviet Union. &lt;a href=&quot;https://www.congress.gov/congressional-record/volume-147/issue-174/senate-section/article/S13280-1?q=%7B%22search%22%3A%5B%22Alexei+Yablokov%22%5D%7D&amp;s=8&amp;r=1&quot; target=&quot;_blank&quot;>;In testimony&lt;/a>; to the US Congress, in 1997 Alexei Yablokov, a former Russian presidential science advisor, &lt;a href=&quot;https://www.pbs.org/wgbh/pages/frontline/shows/russia/suitcase/yablokov.html&quot; target=&quot;_blank&quot;>;said Soviet scientists&lt;/a>; in the 1970s created suitcase-sized nuclear munitions for use by secret agents.&lt;/p>;&lt;p>;Kristensen, the Federation of American Scientists researcher who said that Russia and the United States discarded thousands of suitcase-sized nukes in the 1990s, said that he doubts any remain stored Voronezh-45. He said he believes – but cannot be certain – that other nuclear weapons are stored at Voronezh-45, which satellite images show to be well-maintained.&lt;/p>;&lt;p>;Given the 12th Main Directorate&#39;s control over the facility, the movement of weapons would take time and likely be detected by US satellites, he added.&lt;/p>;&lt;p>;Further north, there is evidence that the Russian military undertook drastic measures to block off another potential access route to Voronezh-45. The E-38 road branches off the M-4 highway at a settlement called Rogachevka. This road also leads to Voronezh-45. On the evening of June 24, local residents reported hearing explosions. A video posted on a Telegram channel captured the sound of an aircraft followed by an explosion. A motorist driving along the E-38 posted a video that shows the road covered in debris near a bridge over the river Bityug. In one lane is a deep crater.&lt;/p>;&lt;p>;On the evening of June 24 there was an unexpected announcement by Belarusian state media. The country&#39;s president, Alexsandr Lukashenko, had negotiated Prigozhin&#39;s agreement to halt his forces&#39; advances. Prigozhin said in an audio message that his forces had come within 125 miles of Moscow and were &quot;turning around&quot; to head back to their training camps. Under the deal, Russia would not prosecute the rebels and Wagner fighters would either withdraw to Belarus or join Russia&#39;s regular army.&lt;/p>;&lt;p>;A European intelligence source said Prigozhin was persuaded to abandon his revolt after realising he didn&#39;t have sufficient support amongst the military.&lt;/p>;&lt;p>;Prigozhin&#39;s whereabouts and future plans are unclear.&lt;/p>;&lt;p>;Kremlin spokesman Dmitry Peskov said on Monday that Putin held talks with the Wagner leader on June 29 and &quot;gave his assessment of the events&quot; of June 24.&lt;/p>;&lt;p>;One of Prigozhin&#39;s private jets has made multiple trips between Belarus and Russia in the days since the rebellion, according to flight tracking data.&lt;/p>;&lt;p>;When Belarusian president Lukashenko hosted a group of journalists in Minsk on July 6, he said Wagner&#39;s fighters had yet to arrive at their new Belarusian base. &quot;As for Yevgeny Prigozhin, he&#39;s in St Petersburg. Or perhaps this morning he flew to Moscow. Or perhaps he&#39;s somewhere else. But he&#39;s not in Belarus,&quot; Lukashenko said.&lt;/p>;&lt;p>;(Reporting by Mari Saito and Tom Balmforth in Kyiv, John Shiffman and Phil Stewart in Washington, Polina Nikolskaya in London, Maria Tsvetkova in New York, Anton Zverev, Christian Lowe in Paris, David Gauthier-Villars in Istanbul, Stephen Grey, Reade Levinson and Eleanor Whalley in London, Milan Pavicic and Daria Shamonova in Gdansk; edited by Janet McBride)&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 02:25:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>