<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Spain“s soccer federation stands by its chief amid uproar over kiss]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/spain-worldcup-kiss/spains-soccer-federation-stands-by-its-chief-amid-uproar-over-kiss-idUSKBN301036]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-26T12:17:58Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/9e75abad-bb00-446e-b3aa-3cc7a546e342 /mp4/RW715626082023RP1v3_575466_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;周五（8 月 25 日）数十名抗议者聚集在马德里郊外的西班牙足协总部外，要求辞职&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;西班牙足协威胁采取法律行动捍卫主席路易斯·鲁维亚莱斯(Luis Rubiales)，尽管他因抓住球员珍妮·埃尔莫索(Jenni Hermoso)的头并亲吻她的嘴唇而面临风暴般的批评西班牙女足世界杯胜利后。&lt;/p>;&lt;p>;在周六凌晨发布的一份声明中，足协表示，这将表明埃尔莫索或她的代言人所发生的事情存在谎言。西班牙皇家足协网站上的声明表示，将采取适当的法律行动捍卫鲁维亚莱斯的荣誉，但没有说明行动的内容。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/sports/soccer/西班牙足协主席表示，他不会因吻丑闻而辞职-2023-08-25/&quot;>;卢比亚莱斯周五拒绝&lt;/a>;辞去西班牙足协主席职务，因为他上周日在西班牙获胜后的行为西德尼试图为他的行为辩护，并称这个吻是“自发的、相互的、欣快的和双方同意的”。&lt;/p>;&lt;p>;赫莫索说她不同意这个吻，并感到“很脆弱，并且&lt;a href=&quot;/sports” /soccer/spain-womens-team-refuse-play-until-soccer-boss-is-removed-2023-08-25/&quot;>;侵略的受害者&lt;/a>;”。&lt;/p>;&lt;p>;她有赢得了西班牙政府的支持，西班牙政府虽然无法解雇鲁维亚莱斯，但强烈谴责他的行为，并正在寻求让他离开-2023-08-25/&quot;>;通过体育法庭的法律程序暂停&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;西班牙女队也发生了叛变。在周五晚上通过 FUTPRO 工会发出的联合声明中，包括埃尔莫索在内的所有 23 名杯赛冠军球队以及其他 32 名球队成员均表示，在鲁维亚莱斯仍担任联合会主席期间，他们不会参加国际比赛。&lt;/p>; &lt;p>;在同一份声明中，埃尔莫索否认了鲁维亚莱斯关于他给她的吻是双方同意的论点，并写道：“我想澄清的是，正如图像中所见，我从未同意他给我的吻当然，我在任何情况下都没有寻求解除主席的职务”。&lt;/p>;&lt;p>;联合会在周六早些时候的声明中表示：“考虑到该事件内容的严重性，西班牙足联和主席FUTPRO联盟的新闻稿，将启动相应的法律行动。”&lt;/p>;&lt;p>;“有法治的地方……意见用事实和证据来反驳，谎言在法庭上被反驳。”&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;“西班牙足协和主席将揭露代表球员或球员本人（如果适用）散布的每一个谎言。”&lt;/p>;&lt;p>;声明附有上周日该活动的四张照片，据称这些照片说明了鲁维亚莱斯认为埃尔莫索抓住他的臀部的说法。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法立即通过电话联系到 FUTPRO 工会的官员置评。&lt; /p>;&lt;p>;周五，两名女队赞助商表达了对球员的支持。&lt;/p>;&lt;p>;国际联合航空集团旗下的旗舰航空公司伊比利亚航空 &lt;a href=&quot;https://www.reuters .com/markets/companies/ICAG.L&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(ICAG.L)&lt;/a>; 表示：“当发生不适合像西班牙这样发达、现代和平等社会的攻击性情况时，伊比利亚航空支持必须采取适当和相关的措施来维护运动员的权利和尊严。”&lt;/p>;&lt;p>;电力公司 Iberdrola &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/IBE.西班牙通讯社埃菲社援引MC&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(IBE.MC)&lt;/a>;的话说：“我们非常关切地观察到过去几天发生的局势玷污了我们的伟大胜利。国家队。”&lt;/p>;&lt;p>;人们普遍预计鲁比亚莱斯将在周五的足协紧急会议上辞职。相反，他反复表示他不会退出，并抱怨“假女权主义者”“试图杀死我”。&lt;/p>;&lt;p>;代理劳工部长尤兰达·迪亚兹称他的讲话“不可接受”。她在社交媒体上写道：“政府必须采取行动，采取紧急措施：大男子主义行为有罪不罚的现象已经结束。鲁维亚莱斯不能继续执政。”&lt;/p>;&lt;p>;近年来，性别问题已成为西班牙的一个突出话题。数以万计的妇女参加了街头游行，抗议性虐待和暴力。&lt;/p>;&lt;p>;社会党领导的联合政府主持了法律改革，包括同工同酬、堕胎、性工作和变性人权利等方面的改革。&lt; /p>;&lt;p>;卢比亚莱斯的评论以及周五联合会会议上许多观众对他的支持反应是&lt;a href=&quot;/sports/soccer/spanish-soccer-federation-head-refuses-quit-over -world-cup-kiss-scandal-2023-08-25/&quot;>;在社交媒体上受到广泛蔑视&lt;/a>;。失败的英格兰国家队表示：“我们都与你站在一起，@jennihermoso 和西班牙队的所有球员”。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront- us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Q32GBQAZXFNTRNRFP7IK6PMDZE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;档案照片：足球 - 西班牙足球联合会会议 - Ciudad Del Futbol Las Rozas，拉斯罗萨斯，西班牙 - 2023 年 8 月 25 日，西班牙皇家足球协会主席路易斯·鲁维亚莱斯 (Luis Rubiales) 宣布，他将在会议期间继续担任主席 RFEF/路透社讲义/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt; img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/UFG74UHN4ZMHDE6AS47NTKPNN4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;足球- 西班牙足球联合会会议 - Ciudad Del Futbol Las Rozas，拉斯罗萨斯，西班牙 - 2023 年 8 月 25 日西班牙皇家足球联合会主席 Luis Rubiales 宣布他将在会议期间继续担任主席 RFEF/路透社的讲义&lt;/small>;&lt; /div>;</description><pubDate> Sat, 26 Aug 2023 20:55:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[“We“re all Maui“: Climate change tests emergency alert systems across US]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/hawaii-wildfires-alert-systems/were-all-maui-climate-change-tests-emergency-alert-systems-across-us-idUSKBN301042]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-26T10:04:08Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;一场大火突然吞噬了夏威夷小镇，造成数十人死亡。来自加拿大的野火烟雾意外地飘过美国东北部，导致数百万人窒息。佛蒙特州遭遇创纪录的降雨，引发山体滑坡。&lt;/p>;&lt;p>;今年夏天是美国各地极端天气之一，这个季节充满了强烈的热浪、暴风雨和失控的野火，考验了公共安全官员和政府官员的准备程度。他们监督的紧急预警系统是针对气候变化的。&lt;/p>;&lt;p>;没有什么地方比夏威夷毛伊岛表现得更明显了，那里的一场小丛林大火变成了一场快速蔓延的大火，烧毁了这座历史悠久的城镇8 月 8 日，拉海纳的大火被夷为平地。火灾出乎意料且猛烈，一些居民因为无处可去而跳入海中躲避火灾。至少 115 人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;毛伊岛的紧急警报从未响起，这是夏威夷已有数十年历史的早期预警系统的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;随着气候变化，极端天气事件的凶猛程度和频率不断增加，迅速警告公众他们的到来比以往任何时候都更加重要。但当局发现现有的紧急警报系统不足以应对这些新威胁 - 有时会造成致命的后果。&lt;/p>;&lt;p>;“我们都生活在毛伊岛一个月前的状态中，”主任 Jeffrey Schlegelmilch 说哥伦比亚大学气候学院国家备灾中心的主任。 “我们都生活在一个我们不完全了解的危险不断增加的环境中。”&lt;/p>;&lt;p>;夏威夷的紧急警报系统于 1940 年开发，用于警告军事入侵，但官员们开始使用它1946 年海啸袭击了夏威夷大岛，导致 159 人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;当 &lt;a href=&quot;/world/us/how-did-hawaii-wildfires-start-what-know -about-maui-big-island-blazes-2023-08-11/&quot;>;本月，野火肆虐毛伊岛&lt;/a>;，当局表示，他们决定不启动警报，因为担心居民会认为海啸即将来临并逃离海岸 - 进入火灾路径。&lt;/p>;&lt;p>;官方网站将警报器吹捧为“万能”系统，适用于包括野火在内的各种事件。然而，东田纳西州立大学地质学教授克里斯·格雷格（Chris Gregg）表示，毛伊岛居民表示，他们将海啸与海啸联系在一起，他此前曾对夏威夷居民进行过有关警报的调查。&lt;/p>;&lt;p>;任何拉响警报的决定都必须迅速做出。在强风的推动下，一场大火从“100% 得到控制”变成了一场大火，在数小时内吞噬了拉海纳，例如，对于更习惯于跟踪即将到来的飓风的当局来说，这个时间急剧压缩。&lt;/p>;&lt;p>;“很多夏威夷应急管理机构发言人 Adam Weintraub 表示：“我们的系统是针对不同的气候和不同的危害而构建的，这些危害的传播速度要慢一些。”&lt;/p>;&lt;p>;他表示，该州正在研究“其他更有弹性的方式来应对我们可以应对这些新出现的威胁。”施莱格尔米尔奇表示，在世界大部分地区，自然灾害预警系统尚未针对气候变化而发展。&lt;/p>;&lt;p>;火灾、风暴，而其他极端天气事件“表现并不相同，”他说。它们不仅体型更大、移动速度更快，而且会出现在新的地方。&lt;/p>;&lt;p>;在紧急警报系统专门针对历史上发生过的灾难类型的地区，这可能尤其危险。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;虽然每个地区都面临着独特的威胁形势并需要独特的预警系统，但灾害管理专家发现了一些可以在任何地方应用的解决方案。&lt;/p>;&lt;p>;而不是使用“一刀切” “根据施莱格尔米尔奇的说法，在警报系统中，官员只能在公众清楚理解其含义时才使用警报器，并结合电视、广播、电话和短信发出通知。&lt;/p>;&lt;p>;他们还可以更加重视像美国国家气象局这样的专家来帮助跟踪和预测快速发展的自然灾害。&lt;/p>;&lt;p>;自从去年夏天新局长上任以来，气象局已开始将其人员直接部署到该机构驻密西西比州杰克逊市的气象学家 Bill Parker 表示，应急响应人员办公室在“恶劣天气事件”期间加快分享其专业知识。&lt;/p>;&lt;p>;气象学家可以帮助官员决定如何以及何时发出警报帕克表示，通过使用风速等指标来计算野火何时可能到达居民区，让公众了解潜在的灾害。&lt;/p>;&lt;p>;同样重要的是让公众做好准备，预测气候事件的类型。他说，变化可能会带来并在发生之前制定疏散计划。&lt;/p>;&lt;p>;博尔德灾害管理办公室主任迈克·查德 (Mike Chard) 知道，他在科罗拉多州山麓的办公室工作，距离毛伊岛约 3,200 英里（5,150 公里）自然灾害来袭时，事情可能会以多快的速度出现问题。&lt;/p>;&lt;p>;2021 年 12 月 30 日上午，查德正在其岗位上，当时飓风强度的大风在南部人口稠密的地区爆发了野火。博尔德。&lt;/p>;&lt;p>;博尔德县有一个警报器网络，但它们并没有用于警告火灾爆发的地方发生野火。疏散命令被放慢了，因为不同的官员必须根据不同的地区批准它们。&lt;/p>;&lt;p>;查德意识到系统必须不断发展，“因为我们现在面临的危险类型 - 它们很快就‘没有通知’” - 造成灾难的复杂性和升级性，并且跨越管辖范围。”&lt;/p>;&lt;p>;随后，他与其他机构合作，消除官僚主义的瓶颈。现在，现场的任何急救人员都可以要求发出警报并下令疏散。&lt;/p>;&lt;p>;官员们还将该县的东半部划分为编号区域，以便急救人员可以快速告诉调度员哪些区域需要疏散；博尔德县的西部地区历来是野火最常见的地区，现在已经按照这种方式绘制了地图。&lt;/p>;&lt;p>;博尔德县的警报器现在可以用于扑灭野火。他们发出声音和口头命令。该县还购买了一个警报系统，可以向手机、固定电话线、电子邮件甚至传真机发送警报。&lt;/p>;&lt;p>;如果没有这样的提前规划，“您将无法做这些事情当魔鬼来到你家门口时，你需要采取行动，”查德说。&lt;/p>;&lt;p>;夏威夷官员发誓要审查毛伊岛火灾应对措施。专家表示，各国政府都应该寻求更有弹性的应对措施来应对气候变化引发的灾难。&lt;/p>;&lt;p>;“我们正处于一个范式转变点，灾难无处不在，不仅在太平洋地区，也不仅仅在太平洋地区。美国”，夏威夷气候适应研究项目联席主任劳拉·布鲁温顿 (Laura Brewington) 说道。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east -2.images.arcpublishing.com/reuters/CNAYOOINYRJG7PNSZ6RNSAOTFI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在岛上被大火蹂躏的拉海纳镇拍摄到一辆受损的车辆美国夏威夷毛伊岛，2023 年 8 月 15 日。REUTERS/Mike Blake/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/ reuters/GHLCLZHJP5MLZJWPAWZZNBLF2M.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;8 月 15 日，美国夏威夷毛伊岛拉海纳镇大火肆虐，警报响起。 ，2023。路透社/迈克·布莱克/档案照片&lt;/小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 26 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Sixty years after King“s “dream“ speech, thousands gather in Washington]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-mlk/sixty-years-after-kings-dream-speech-thousands-gather-in-washington-idUSKBN301044]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-26T10:05:50Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;数千名美国人将于周六聚集在华盛顿，纪念华盛顿游行 60 周年，这是美国的一个关键事件1960 年代的美国民权运动，马丁·路德·金在这场运动中发表了激动人心的“我有一个梦想”演讲。&lt;/p>;&lt;p>;1963 年的游行吸引了超过 250,000 人来到美国首都，推动结束对黑人的歧视种族、肤色、宗教、性别或国籍的基础。许多人将 1964 年《民权法案》的通过视为力量的展示。&lt;/p>;&lt;p>;今年的游行由全国有色人种协进会和其他民权团体组织，在林肯纪念堂举行，这是马丁·路德·金热情呼吁平等的背景。&lt;/p>;&lt;p>;非裔美国人政策论坛执行董事金伯利·克伦肖 (Kimberle Crenshaw) 表示，周年纪念日是在该国一个令人不安的时刻举行的。&lt;/p>;&lt;p>;”游行所纪念的历史不仅受到挑战，而且被扭曲，”克伦肖说，他指的是&lt;a href=&quot;/world/us/organized-groups-fuel-rapid-rise-us-book-banning-report-说-2022-09-19/&quot;>;在几个州禁止&lt;/a>;基于所谓的批判种族理论的书籍和课堂教学，该理论认为种族主义的遗产正在塑造美国历史。&lt;/p>;&lt;p>;她称这一举措以及其他举措，例如从佛罗里达州和阿肯色州的公立学校取消非裔美国人研究课程，是“共同努力压制有关这段历史的对话。”&lt;/p>;&lt;p>;CRT 的反对者表示，它歪曲了历史，周六游行的演讲者包括民权领袖，如阿尔·夏普顿牧师、金的儿子马丁·路德·金三世、他的孙女约兰达·蕾妮·金和众议院少数党领袖哈基姆·杰弗里斯。 &lt;/p>;&lt;p>;反诽谤联盟国家主任乔纳森·格林布拉特 (Jonathan Greenblatt) 表示，就金的“梦想”中设想的目标而言，自 1963 年以来，该国已经取得了长足进步。民权法案的颁布。&lt;/p>;&lt;p>;但是，他说，最近最高法院的裁决阻碍了平权行动和堕胎的机会，这令人担忧。&lt;/p>;&lt;p>;“我们已经看到了扩张格林布拉特说：“随着反犹太主义的加剧，我们看到了种族主义的加剧。”格林布拉特也计划在周六发表讲话。&lt;/p>;&lt;p>;总统乔·拜登和副总统卡马拉·哈里斯周一将在怀特广场会见游行组织者众议院纪念 1963 年原游行组织者与约翰·F·肯尼迪总统政府之间的会面。&lt;/p>;&lt;p>;这次集会将包括许多来自全国各地的年轻人。&lt;/p>;&lt;p>;全国黑人妇女青年和大学事务委员会副主席 Chanelle Johnson 表示，让年轻一代参与进来很重要。&lt;/p>;&lt;p>;“学习就是看到一些老一辈人经历过的所有事情。这一点，”约翰逊说。 “他们当时这么说，现在也这么说：今天或这次游行之后，战斗还没有结束。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 26 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Canadian minister makes rare China trip for talks on climate, biodiversity]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/canada-china-climate-change/canadian-minister-makes-rare-china-trip-for-talks-on-climate-biodiversity-idUSKBN301048]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-26T10:07:27Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;加拿大环境部长史蒂文·吉尔博周六前往北京参加有关应对气候变化和保护生物多样性的会谈，这是加拿大第一位环境部长四年后访问中国。&lt;/p>;&lt;p>;一个月前，美国气候特使约翰·克里&lt;a href=&quot;/world/us-envoy-kerry-says-china-climate-talks-constructive-complicated -2023-07-19/&quot;>;访问&lt;/a>;中国进行类似讨论。自COVID-19旅行限制取消以来，包括法国和德国在内的其他七国集团国家也派出了气候代表。&lt;/p>;&lt;p>;“我希望我们能够就与气候变化有关的许多问题进行公开和坦诚的对话”，吉尔博周五告诉路透社。他说，加拿大和中国都是排放大国，“也许我们可以通过一些方式进行合作”。&lt;/p>;&lt;p>;曾任绿色和平组织等环保组织倡导者的吉尔博将出席中国国际贸易促进委员会年会环境与发展合作组织（国合会）是中国政府的一个气候咨询小组，将于 8 月 28 日至 30 日举行。&lt;/p>;&lt;p>;Guilbeault 表示，他想提出的两个重要问题是甲烷减排和全球可再生能源能源目标，该目标将在今年晚些时候的联合国气候变化会议之前进行讨论。&lt;/p>;&lt;p>;“在甲烷排放方面，有很多容易实现的目标，”他说。 “这是我们可以与中国政府进行的对话……也许我们可以共同努力。”&lt;/p>;&lt;p>;Guilbeault 表示，他还希望跟进联合国的一项&lt;a href=&quot;/business /environment/30-by-30-key-takeaways-cop15-biodiversity-summit-2022-12-19/&quot;>;去年年底，由加拿大主办、中国主持的自然峰会&lt;/a>;，最终形成了全球性的峰会协议旨在保护支撑世界经济一半的生态系统。&lt;/p>;&lt;p>;尽管关系紧张，包括最近指控北京干涉了过去两次联邦选举，并且在经历了长期对峙之后，加拿大仍在寻求中国在气候问题上的合作。两名加拿大男子的案件于 2021 年结束。&lt;/p>;&lt;p>;在加拿大警方拘留中国电信设备巨头华为首席财务官孟晚舟后不久，中国当局于 2018 年 12 月拘留了两名男子：迈克尔·斯帕弗 (Michael Spavor) 和迈克尔·康明凯 (Michael Kovrig)。 Technologies Co Ltd，根据美国逮捕令。&lt;/p>;&lt;p>;这些人是&lt;a href=&quot;/world/china/china-welcomes-huawei-executive-home-silent-freed-canadians-2021-09-25 /&quot;>;于 2021 年 9 月的同一天发布&lt;/a>;，当时美国司法部放弃了对孟晚舟的引渡请求，她返回中国。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src= &quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OZNFE7V3DBK5VHKJ7WRM7BEJSY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;加拿大环境部长气候变化史蒂文·吉尔博于 2022 年 2 月 28 日在加拿大安大略省渥太华国会山下议院质询期间发表讲话。REUTERS/Blair Gable/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https: //cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CIL2V3PWMRIVFJJYATIV74YLJM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;加拿大环境和气候变化部长史蒂文·吉尔博于 2022 年 4 月 7 日在加拿大安大略省渥太华国会山下议院质询期间发表讲话。路透社/Patrick Doyle/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 26 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Toronto program encourages hijab-wearing women to get on two wheels]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/canada-cycling-hijab/toronto-program-encourages-hijab-wearing-women-to-get-on-two-wheels-idUSKBN301040]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-26T10:09:42Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;对于 Tagreed Elhassan 来说，这是风吹过她脸上的感觉。&lt;/p>;&lt;p>;骑自行车给了她一种独立感和锻炼方式。她在沙特阿拉伯和埃及长大，学习了基础知识，现在在她多伦多的新家，一个项目教会了这位 24 岁的厄立特里亚难民如何驾驶和基本的自行车力学，让她有信心教别人。&lt;/ p>;&lt;p>;“我在这里学到的，”她坐在多伦多东区的一个公园里说道。 “小事会发展成大事。”&lt;/p>;&lt;p>;头巾和头盔旨在为刚接触自行车和城市的人们提供教育和一个受欢迎的环境，尤其是来自不喜欢骑自行车的背景的穆斯林女性&lt;/p>;&lt;p>;该计划是三年前为了满足社区需求而创建的，Access Alliance 多元文化健康与社区服务的社区卫生工作者兼头巾和头盔项目负责人 Menna Badawi 说。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;它的大部分资金来自枫叶体育娱乐公司，该公司拥有多伦多运动队，包括枫叶冰球队和猛龙队篮球队。&lt;/p>;&lt;p>;该集团意识到“存在差距”巴达维说：“我们致力于为社区中的穆斯林妇女提供服务……她们对骑自行车感兴趣，但不知道该去哪里。”&lt;/p>;&lt;p>;巴达维是全女性穆斯林组织的一员。跑步俱乐部说她理解这种感觉。&lt;/p>;&lt;p>;“作为一名穆斯林头巾，我确实发现对于像我这样的女性来说，休闲运动方面存在差距，”她说。&lt;/p>;&lt;p>;巴达维说，该小组为多伦多泰勒溪地区提供服务，该地区的新移民比例很高。&lt;/p>;&lt;p>;埃尔哈桑说，她去年和姐妹们一起参与了该计划。很快，她就感觉足够舒服了，可以骑自行车去超市，袋子平衡在车把上。&lt;/p>;&lt;p>;特意将戴头巾的女性纳入其中“意义重大”，埃尔哈桑说。 “我感觉，哦，我们被认可了。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters /V6FRFLVDPVJZ3HDJM3BNRA627M.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;16 岁的 Shaira Tasnia 在斯卡伯勒参加社区计划 Hijabs and Helmets 的团体自行车旅行时戴上头盔，加拿大安大略省，2023 年 8 月 17 日。REUTERS/Laura Proctor&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YXOXZL5PKBPBPFRBF62QPWVSPQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 8 月 17 日，加拿大安大略省斯卡伯勒，13 岁的萨拉·埃尔哈桑 (Sara Elhassan) 在参加社区计划“头巾和头盔”的团体自行车骑行时微笑.REUTERS/Laura Proctor&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RSPMWTYQX5M2FFVLPMFWXNNJLA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 8 月 17 日，加拿大安大略省斯卡伯勒，Hala、Tagreed 和 Sara Elhassan 姐妹在完成社区项目 Hijabs and Helmets 的集体骑行后，开始与两名志愿者一起骑车回家。 REUTERS/Laura Proctor&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/453WJ7QA5VMX3A2PZSX25QPGZ4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt; Small style=&quot;color: #999;&quot;>;13 岁的 Sara Elhassan 和 24 岁的 Tagreed Elhassan 姐妹在加拿大安大略省斯卡伯勒参加社区项目 Hijabs and Helmets 的自行车旅行后，走出 Danforth 大楼的 AccessPoint， 2023 年 8 月 17 日。REUTERS/Laura Proctor&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/N5XZRBMR5JJ2ZDFAXR4IJ3RWHU.jpg&quot; alt=&quot;&quot; >;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Tagreed Elhassan、Sara Elhassan 和 Hijabs and Helmets 志愿者 Janna El-Daly 在参加 Hijabs and Helmets 团体自行车旅行时从罗塞塔·麦克莱恩花园 (Rosetta McClain Gardens) 欣赏风景，加拿大安大略省斯卡伯勒，2023 年 8 月 17 日。REUTERS/Laura Proctor&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 26 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Stranded cable car highlights Pakistan school accessibility crisis]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pakistan-accident-chairlift-education/stranded-cable-car-highlights-pakistan-school-accessibility-crisis-idUSKBN30104C]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-26T10:21:10Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;伊布拉尔·艾哈迈德 (Ibrar Ahmed) 在巴基斯坦北部河流高处的缆车上被困 16 个小时后，终于还活着，松了口气这周，但现在这个学生想知道他每天将如何艰难地跋涉去上课。&lt;/p>;&lt;p>;“上帝保佑，我要继续我的学习，但到我们学校的路太长了，周二的遭遇引起了全球关注，他说道。&lt;/p>;&lt;p>;“有时候……我上学迟到，因为学校早上 8:30 放学，而且路况非常危险，”艾哈迈德在他的演讲中说道。巴通吉普什图语公立学校高中一年级。 “（缆车）是必要的，但现在我们对此感到害怕。”&lt;/p>;&lt;p>;巴基斯坦军队和平民从脆弱的缆车中救出了七名儿童和一名男子，因为电缆断裂，他们悬在空中 183位于伊斯兰堡北部巴塔格拉姆山区高米（600 英尺）处。&lt;/p>;&lt;p>;这一惨痛的考验突显了巴基斯坦许多人面临的上学危机：高中很少、道路状况不佳、贫困和极端天气阻碍了学生的入学上课的能力。&lt;/p>;&lt;p>;这是巴基斯坦入学率世界第二低的主要原因。根据政府数据和世界银行的数据，巴基斯坦 4 至 16 岁儿童中约有 2,300 万（即 44%）失学，女童的情况更糟。&lt;/p>;&lt;p>;鉴于巴基斯坦庞大的青年人口，分析人士和经济学家表示，教育率对于经济可持续发展至关重要，并能缓解困扰南亚国家的安全问题，而贫困农村地区激进组织的诱惑加剧了安全问题。&lt;/p>;&lt;p>;“长途旅行和旅行时间长交通选择较少和费用昂贵是获得教育的一些障碍，特别是对于那些常常不被允许独自长途旅行的女孩来说。”联合国儿童基金会驻巴基斯坦分部教育主管埃伦·范·卡姆索特 (Ellen Van Kalmthout) 说道。&lt;/p>;&lt;p>;艾哈迈德想要“一条合适的道路”，并在他的村庄附近建立一所高中。&lt;/p>;&lt;p>;Batungi Pashto 高中校长 Ali Asghar Khan 将长途通勤与高辍学率联系起来。&lt;/p>;&lt;p>;“大多数来的男孩来自遥远村庄的学生尽最大努力继续学业，但他们常常在往返途中遇到问题，要么因为太年轻，要么不够强壮，要么生病，所以他们肯定会放弃学业，”汗说。 “这里的辍学率很高。”&lt;/p>;&lt;p>;许多学生必须在修建简陋的小路上单程步行一到三个小时，穿过在雨季会涌入危险河流的溪流，汗说。那些成功到达的人往往会因旅途而精疲力尽，而巴基斯坦北部炎热的夏季和寒冷的冬季更是让情况变得更加疲惫。他说，又累又饿，他们很难集中注意力。&lt;/p>;&lt;p>;社区在开伯尔普赫图赫瓦省多山的陡峭山丘和山谷中架起了数十个缆车系统。他们经常以便宜的票价将通勤时间缩短至 20 分钟，但即使在周二的恐慌之前，也会付出危险的代价。&lt;/p>;&lt;p>;“过去发生过许多事故，”前省警察总监纳伊姆·汗 (Naeem Khan) 说。 “大多数是当地人自己在当地警方的帮助下营救了被困人员。”&lt;/p>;&lt;p>;一名参与周二救援的平民表示，他之前已经用小型缆车至少救过六次人。&lt;/p>; &lt;p>;大约 50 部叉车分布在附近斯瓦特山谷的山坡上。居民们表示，这些汽车为学生们提供了生命线，特别是在去年的严重洪水破坏了基础设施之后，但过去一年中已经发生了多人死亡和受伤事件。&lt;/p>;&lt;p>;“两个月前，一名妇女和她的孩子从高处坠落。居民纳斯鲁拉·汗 (Nasrullah Khan) 说：“他们进入斯瓦特河……缆车绳索断裂。他们的尸体尚未找到。”&lt;/p>;&lt;p>;当地官员和发展机构正在努力解决该地区的问题。 &lt;/p>;&lt;p>;“他们很难到达偏远地区的学校，但我们的政府在过去几年里投入了大量资金，并提出了创新想法，巴塔格拉姆区副专员赛义德·哈马德·海德尔 (Syed Hammad Haider) 说道。&lt;/p>;&lt;p>;远程学习和社区课程（特别是针对女孩）是当务之急，同时该地区所有缆车以及任何存在安全风险的缆车都在接受检查他说，该项目将被关闭。&lt;/p>;&lt;p>;世界银行将在 2027 年之前为该省的农村基础设施投资 3 亿美元，并考虑到教育机会。&lt;/p>;&lt;p>;挑战包括世界银行发言人表示，初中和高中的短缺，尤其是女童的学校短缺，以及缺乏良好的全天候道路，“由于气候变化，这些道路越来越容易受到自然灾害的影响”。&lt;/p>;&lt;p>;对于巴塔格拉姆等地区冒着生命危险去上学的学生来说，这一切来得太快了。&lt;/p>;&lt;p>;“我们现在不会乘电梯去学校，但我也不想离开学校，”说里兹万·乌拉 (Rizwan Ullah)，另一名获救的学生。 “我们想要我们地区的道路，我们想要一座桥梁，我们想要高中，我们想要所有这些设施。这是我们的需求。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/LD5GFDJ35NOUPIDWQFWU7FA6PM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Israr Ahmed，（R - 第二名2023 年 8 月 23 日，从搁浅的缆车中获救后幸存的人，与其他孩子一起坐在巴基斯坦巴塔格拉姆一所学校的教室里。REUTERS/Salahuddin&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ESGA4PN6UZPAXIDGEEGKG3GC54.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;悬挂式缆车的视图2023 年 8 月 23 日，巴基斯坦巴塔格拉姆，救援人员将 7 名儿童和 1 名男子困在偏远峡谷的高处，救援人员将 7 名儿童和 1 名男子拉至安全地带。 REUTERS/Salahuddin&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https:// cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/EEBTN3TJTJPRLBLN6PEGDEMBN4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Israr Ahmed，（右 - 第二行） 2023 年 8 月 23 日，巴基斯坦巴塔格拉姆一所学校的一名儿童从搁浅的缆车中获救后幸存下来，与其他孩子坐在教室里。REUTERS/Salahuddin&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 26 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>