<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com<item><title><![CDATA[Hamas strikes at Israel“s regional security realignments]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinian-timing/analysis-in-striking-israel-hamas-also-took-aim-at-middle-east-security-realignment-idUSKBN31800L]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-08T01:07:21Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JKD3PSV76FKEPJ554PSJLVMW7E。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;十字路口的视图显示了以色列南部斯德洛特地区加沙地带哈马斯枪手大规模渗透的后果2023 年 10 月 7 日。REUTERS/Ammar Awad&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;当伊斯兰组织哈马斯发起一场壮观的&lt;a href=&quot;/world/middle-east/sirens-warning-incoming-rockets-sound-around -gaza-near-tel-aviv-2023-10-07/&quot;>;对以色列的攻击&lt;/a>;，它还瞄准了建立新的区域安全联盟的努力，这可能威胁巴勒斯坦建国的愿望和该组织的野心主要支持者伊朗。周六的袭击是几十年来对以色列最大规模的入侵，恰逢美国支持的举措，旨在推动沙特阿拉伯与以色列实现关系正常化，以换取华盛顿和利雅得之间的防务协议。这将严重阻碍沙特最近与德黑兰的&lt;a href=&quot;/world/foreign-ministers-iran-saudi-meet-china-2023-04-06/&quot;>;和解&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;巴勒斯坦官员和地区消息人士称，袭击以色列的枪手&lt;a href=&quot;/world/middle-east/gunmen-homes-captives-abducted-gaza-leave-israelis-shock-2023-10-07/&quot;>;城镇&lt;/a>;杀害了 250 名以色列人并劫持了人质，同时也传达了这样一个信息：如果以色列想要安全，就不能忽视巴勒斯坦人，而且沙特的任何协议都将破坏与伊朗的缓和关系。&lt;/p>;&lt;p>;超过230 名加沙人在以色列的反应中丧生。&lt;/p>;&lt;p>;“你们（阿拉伯国家）与（以色列）签署的所有正常化协议都不会结束这场冲突，”管理加沙的哈马斯领导人伊斯梅尔·哈尼亚 (Ismail Haniyeh) 说道。 ，在半岛电视台上说道。&lt;/p>;&lt;p>;一位熟悉伊朗和伊朗支持的黎巴嫩组织真主党想法的地区消息人士补充道：“这是向正在向以色列逼近的沙特阿拉伯发出的信息，以及支持关系正常化和支持以色列的美国人。只要巴勒斯坦人被排除在外，整个地区就没有安全。”&lt;/p>;&lt;p>;“发生的事情超出了任何人的预期，”消息人士说。“今天是冲突的转折点。 “&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯从加沙发起的袭击是在以色列占领的约旦河西岸数月来暴力事件不断升级之后发生的，以色列加强了袭击、巴勒斯坦街头袭击以及犹太定居者对巴勒斯坦村庄的袭击。巴勒斯坦人的处境已经发生了变化。在总理本杰明·内塔尼亚胡的极右翼政府领导下，情况变得更加恶化。和平建设多年来一直停滞不前。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，&lt;a href=&quot;/world/middle-east/saudi-crown-prince-says-getting -closer-israel-normalization-fox-interview-2023-09-20/&quot;>;沙特阿拉伯&lt;/a>;和&lt;a href=&quot;/world/middle-east/israel-cusp-region-reshaping-peace-with- saudi-arabia-netanyahu-says-2023-09-22/&quot;>;以色列&lt;/a>;都表示他们正在接近达成正常化协议。但消息人士此前告诉路透社，该国的&lt;a href=&quot;/world/us- saudi-defence-pact-tied-israel-deal-palestinian-demands-put-aside-2023-09-29/&quot;>;决心&lt;/a>;确保美国的防务协议意味着它不会阻碍正常化协议的胜利黎巴嫩哈马斯领导人奥萨马·哈姆丹对路透社表示，周六的行动应该让阿拉伯国家认识到接受以色列的安全要求不会带来和平。&lt;/p>;&lt;p>; “对于那些希望该地区稳定与和平的人来说，出发点必须是结束以色列的占领，”他说。 “不幸的是，一些（阿拉伯国家）开始想象以色列可能成为美国保卫其安全的门户。”&lt;/p>;&lt;p>;周六的袭击几乎发生后，内塔尼亚胡承诺“对这个黑色的日子进行强有力的报复”。距离 1973 年赎罪日战争爆发整整 50 年了，当时以色列遭到埃及和叙利亚军队的攻击，并为生存而战。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯官员阿里·巴拉卡 (Ali Baraka) 谈到周六的战争时，反映了 1973 年战争的时间安排。攻击：“当敌人因盛宴而分心时，抵抗运动的领导层有必要在适当的时候做出决定。”&lt;/p>;&lt;p>;他说，空中、陆地和海上的攻击是“一次令敌人震惊，并证明以色列军事情报部门未能发现这次行动”，这让以渗透和监控武装分子而自豪的以色列感到措手不及。&lt;/p>;&lt;p>;1973年以来的这些年里埃及与以色列签署了和平条约，其他几个阿拉伯国家也实现了关系正常化，其中包括沙特阿拉伯旁边的一些海湾阿拉伯国家。但巴勒斯坦人并没有更接近他们建立一个国家的愿望，这看起来仍然是一个遥远的前景。&lt;/p>;&lt;p>;“虽然哈马斯的行动不太可能是袭击的主要推动者，但它向巴勒斯坦人发出了明确的提醒。沙特人认为，巴勒斯坦问题不应被视为正常化谈判中的另一个次主题，”现任大西洋理事会智囊团的前美国中东外交官理查德·勒巴伦(Richard LeBaron)写道。&lt;/p>;&lt;p>;美国总统乔的高级官员拜登政府告诉记者，现在“猜测”以色列与哈马斯冲突可能对沙特与以色列正常化的努力产生的影响还为时过早。&lt;/p>;&lt;p>;“我想说，对于某些哈马斯，像哈马斯这样的恐怖组织，不会破坏任何这样的结果。但这一进程还有很长的路要走，”这位不愿透露姓名的官员补充道。&lt;/p>;&lt;p>;内塔尼亚胡此前曾表示，不应允许巴勒斯坦人否决任何新的以色列和平协议与阿拉伯国家打交道。&lt;/p>;&lt;p>;一位熟悉沙特-以色列-美国关系正常化和国防协议谈判的地区消息人士表示，以色列拒绝向巴勒斯坦人做出让步，这是一个错误。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;在对周六袭击的回应中，沙特阿拉伯呼吁双方“立即停止暴力”。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，伊朗毫不掩饰其对哈马斯的支持、资助和支持。武装该组织和另一个巴勒斯坦激进组织伊斯兰圣战组织。德黑兰称周六的袭击是巴勒斯坦人的自卫行为。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗最高领袖阿亚图拉·阿里·哈梅内伊的顾问叶海亚·拉希姆·萨法维表示，德黑兰将支持巴勒斯坦武装分子，“直到巴勒斯坦和耶路撒冷解放。” ”&lt;/p>;&lt;p>;一名与伊斯兰激进组织关系密切的巴勒斯坦官员在哈马斯袭击开始并从加沙发射大量火箭弹后表示：“每一枚发射到的火箭弹中都有伊朗的双手，而不是一只手。以色列。”&lt;/p>;&lt;p>;“这并不意味着他们下令了（周六的）袭击，但这不是什么秘密，多亏了伊朗，哈马斯和伊斯兰圣战组织才得以升级他们的战略。伊朗对巴勒斯坦团体的支持是其在整个中东地区支持的更广泛的民兵和武装团体网络的一部分，这使德黑兰在黎巴嫩拥有强大的影响力、叙利亚、伊拉克和也门，以及加沙。&lt;/p>;&lt;p>;分析人士表示，上周伊朗支持的也门胡塞武装被杀后，伊朗似乎已经发出了一个信号，即沙特的协议将打击利雅得与德黑兰的缓和关系四名巴林士兵在沙特和也门边境附近进行跨境袭击。那次袭击危及了旨在结束也门八年冲突的和平谈判。&lt;/p>;&lt;p>;前中东谈判代表、现供职于华盛顿华盛顿近东政策研究所的丹尼斯·罗斯 (Dennis Ross) 谈到周六的袭击事件时表示：“这是一切都是为了阻止美国-沙特-以色列的突破。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 08 Oct 2023 15:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Azerbaijan“s president says France will be to blame if new conflict starts with Armenia]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/armenia-azerbaijan-aliyev/azerbaijans-president-says-france-will-be-to-blame-if-new-conflict-starts-with-armenia-idUSKBN31802V]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-08T06:03:33Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/J4NHH22J7ZJCDOEIM24K7YYKRQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;阿塞拜疆总统伊利哈姆·阿利耶夫于 2023 年 3 月 14 日在德国柏林总理府与德国总理奥拉夫·肖尔茨举行的新闻发布会上发表讲话。 路透社/Annegret Hilse/资料图&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;阿塞拜疆总统斥责欧盟，并警告说，继阿塞拜疆去年闪电军事行动之后，法国向亚美尼亚提供军事援助的决定可能引发南高加索地区的新冲突月。&lt;/p>;&lt;p>;阿塞拜疆总统伊尔哈姆·阿利耶夫上周退出了&lt;a href=&quot;/world/azerbaijans-aliyev-skip-eu-talks-with-armenia-angry-with-france-state-media -2023-10-04/&quot;>;在欧盟的斡旋下与亚美尼亚总理尼科尔·帕辛扬举行会议&lt;/a>;，布鲁塞尔在会上表示支持亚美尼亚。&lt;/p>;&lt;p>;但阿利耶夫批评了欧盟的做法，尤其是法国的做法立场 - 根据阿塞拜疆周六晚间发表的声明，欧洲理事会查尔斯·米歇尔 (Charles Michel) 打电话给他。&lt;/p>;&lt;p>;总统伊利哈姆·阿利耶夫 (Ilham Aliyev) 表示，“由于法国的众所周知的立场，阿塞拜疆没有参加阿塞拜疆总统办公室表示，“国家元首强调，法国向亚美尼亚提供武器的做法不是为了和平，而是为了煽动新的和平。”冲突，如果该地区发生任何新的冲突，法国应对造成冲突负责。”&lt;/p>;&lt;p>;法国已同意与亚美尼亚签订未来合同，为其提供&lt;a href=&quot;/world/asia- 10 月 3 日，外交部长凯瑟琳·科隆纳在访问埃里温时表示，将提供军事装备，以帮助确保其防御。 &lt;/p>;&lt;p>;她拒绝详细说明未来供应合同中设想为亚美尼亚提供何种军事援助。法国总统埃马纽埃尔·马克龙斥责阿塞拜疆，称巴库似乎违反了国际法。&lt;/p>;&lt;p>;阿利耶夫上个月通过24小时军事行动恢复了对纳戈尔诺-卡拉巴赫分裂地区的控制，引发了人员外逃该领土 12 万亚美尼亚人中的大部分人都归还亚美尼亚。&lt;/p>;&lt;p>;阿利耶夫表示，他的行为符合国际法，并补充说阿塞拜疆的八个村庄“仍处于亚美尼亚占领之下，并强调解放这些村庄的重要性”来自职业。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 08 Oct 2023 14:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Afghanistan earthquakes kill 2,053, Taliban says, as death toll spikes]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/afghanistan-quake/afghanistan-earthquakes-kill-2053-taliban-says-as-death-toll-spikes-idUSKBN31801W]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-08T06:20:55Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;塔利班政府周日表示，阿富汗发生的强烈地震已造成 2,000 多人死亡、9,000 多人受伤。在这个地震多发的山区国家，这是多年来最致命的地震。&lt;/p>;&lt;p>;在混乱之中，红新月会发言人周日早上报告的死亡人数为 500 人，周六晚上报告的死亡人数为 16 人。&lt;/p>;&lt;p>;在一片混乱中，周六地震造成的死亡人数激增。 p>;&lt;p>;美国地质调查局 (USGS) 表示，地震发生在赫拉特市西北 35 公里（20 英里）处，其中一次震级为 6.3 级。&lt;/p>;&lt;p>;地震局发言人毛拉·贾南·萨耶克 (Mullah Janan Sayeeq)灾难部告诉路透社，有 2,053 人死亡，9,240 人受伤，1,329 所房屋受损或被摧毁。&lt;/p>;&lt;p>;赫拉特卫生部门一位自称丹麦博士的官员告诉路透社，200 多名死者已被送往不同的医院路透社补充说，其中大多数是妇女和儿童。&lt;/p>;&lt;p>;丹麦人说，尸体“被送往几个地方——军事基地、医院”。&lt;/p>;&lt;p>;地震在赫拉特引起了恐慌，居民 Naseema 周六表示。&lt;/p>;&lt;p>;她在给路透社的短信中写道：“人们离开了自己的房屋，我们都流落街头。”她补充说，这座城市正在感受到后续的震动。&lt;/p>;&lt;p>; >;</description><pubDate> Sun, 08 Oct 2023 14:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israel strikes Lebanon after Hezbollah hits Shebaa Farms]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-lebanon/israel-strikes-lebanon-after-hezbollah-hits-shebaa-farms-idUSKBN31802J]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-08T05:49:25Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周日，在真主党瞄准有争议的沙巴阿农场的三个以色列军事阵地后，以色列向黎巴嫩南部发射了密集炮火。&lt; /p>;&lt;p>;目前还没有人员伤亡的报告。跨境火灾发生在&lt;a href=&quot;/world/middle-east/sirens-warning-incoming-rockets-sound-around-gaza-near-tel-aviv-2023-10-07/&quot;>;一天后巴勒斯坦枪手对以色列城镇发动突然袭击，造成至少 250 名以色列人死亡，另有 230 名加沙人在以色列的报复性轰炸中丧生。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗支持的强大武装团体真主党表示，已发动袭击导弹和​​火炮袭击了沙巴阿农场的三个哨所，“声援”巴勒斯坦人民。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方周日表示，他们向黎巴嫩的一个地区发射了大炮，并在那里发射了跨境迫击炮弹。声明称：“以色列国防军的炮兵目前正在袭击发生枪击事件的黎巴嫩地区。”&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方表示，其一架无人机袭击了哈尔多夫地区的真主党哨所，谢巴阿地区。&lt;/p>;&lt;p>;自 1967 年以来，以色列一直拥有沙巴阿农场，这是一块 15 平方英里（39 平方公里）的土地。叙利亚和黎巴嫩都声称沙巴阿农场属于黎巴嫩.&lt;/p>;&lt;p>;联合国驻黎巴嫩南部维和特派团没有立即回应置评请求。周六，它表示，在以色列和加沙的事态发展之后，它已经加强了在黎巴嫩南部的存在，包括反击火箭发射的行动。&lt;/p>;&lt;p>;有效控制黎巴嫩南部的真主党周六表示，它正在“直接参与”与巴勒斯坦“抵抗”组织领导人的接触”，并将巴勒斯坦对以色列的袭击视为“对以色列持续占领的果断回应，并向那些寻求与以色列实现正常化的人发出信息”。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 08 Oct 2023 13:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Dozen injured, including baby, in Russian attack on Ukraine“s Kherson - governor]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-attack-kherson/dozen-injured-including-baby-in-russian-attack-on-ukraines-kherson-governor-idUSKBN31802N]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-08T05:51:25Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;数十人受伤，其中包括一名 27 岁的妇女和她 9 个月大的婴儿，乌克兰南部赫尔松地区州长周日表示，俄罗斯袭击了该地区。&lt;/p>;&lt;p>;“赫尔松地区又经历了一个可怕的夜晚，”州长 Oleksandr Prokudin 在 Telegram 消息应用程序上写道。&lt;/p>;&lt;p >;他说，这名妇女和婴儿因中度伤口被送往医院，并补充说一名 33 岁的红十字会医务人员也受伤。&lt;/p>;&lt;p>;袭击中几栋房屋和天然气管道遭到损坏。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;过去 24 小时内，俄罗斯军队对赫尔松发动了 59 次袭击，该地区政府在 Telegram 上表示，其中包括对该地区行政中心赫尔松市的 19 次炮击。&lt;/p>;&lt;p>;路透社可能不独立核实报告。俄罗斯没有立即发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;自2022年2月开始全面入侵乌克兰以来，俄罗斯频繁对乌克兰进行空袭和炮击。乌克兰表示，其在南部和东部的反攻正在逐步展开双方均否认以平民为目标，但乌克兰数千名平民在针对居民区以及能源、国防、港口、粮食和其他设施的袭击中丧生。&lt;/p>; &lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net &lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div >;</description><pubDate> Sun, 08 Oct 2023 13:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Afghanistan earthquake death toll rises to 500, Red Crescent says]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/afghanistan-quake/afghanistan-earthquake-death-toll-rises-to-500-red-crescent-idUSKBN31801W]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-08T05:02:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;红新月会发言人 Erfanullah Sharafzoi 周日表示，根据最新信息，阿富汗发生的强烈地震已造成 500 人死亡。&lt; /p>;&lt;p>;美国地质调查局 (USGS) 表示，周六发生的多起地震发生在赫拉特市西北 35 公里（20 英里）处，其中一次地震震级为 6.3 级。&lt;/p>;&lt;p>;超过 200 次地震一名自称丹麦医生的赫拉特卫生部门官员告诉路透社，死者已被送往不同的医院。 “其中大多数是妇女和儿童，另有 510 人受伤。这些数字可能会发生变化。”&lt;/p>;&lt;p>;尸体已“被送往多个地方 - 军事基地、医院，”丹麦人说。“这就是我们的原因无法确认或拒绝这个数字”红新月会援引的说法。&lt;/p>;&lt;p>;居民纳西马周六表示，地震在赫拉特引发了恐慌。&lt;/p>;&lt;p>;“人们离开了自己的家，我们都离开了都在街上，”她在给路透社的短信中写道，并补充说这座城市正在感受到后续的震动。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 08 Oct 2023 13:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>