<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Analysis: Questions about Russia“s clout in ex-USSR grow after Karabakh crisis]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/armenia-azerbaijan-russia/analysis-questions-about-russias-clout-in-ex-ussr-grow-after-karabakh-crisis-idUSKBN30S18G]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-22T14:24:38Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;两年前美军撤离阿富汗时，俄罗斯外交政策鹰派在喀布尔机场经历了混乱的场面。 &lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/azerbaijan-envisages-amnesty-karabakh-fighters-who-bid-farewell-arms-2023-09-22/&quot; 机场俄罗斯自己的维和基地中逃离的亚美尼亚人的照片>;纳戈尔诺-卡拉巴赫&lt;/a>;对他们来说更加难以监视。&lt;/p>;&lt;p>;正如华盛顿的撤退让一些美国人对美国的实力感到担忧并助长了其敌人的胆量一样，驻扎在卡拉巴赫的俄罗斯维和人员显然无能为力阻止土耳其支持的阿塞拜疆军队席卷&lt;a href=&quot;/world/us-calls-azerbaijan-halt-karabakh-attack-Russia-urges-return-ceasefire-2023-09-20/&quot;>;占领&lt;/a >; 武力占领该地区对莫斯科来说是尴尬的。&lt;/p>;&lt;p>;卡拉巴赫是一个国际公认的阿塞拜疆亚美尼亚族飞地，但自 20 世纪 90 年代初战争以来由一个分裂政府管理，位于前苏联的一角莫斯科将其视为自己的后院，但在其因乌克兰战争而分心之际，其影响力却受到来自土耳其、阿塞拜疆和伊朗的压力。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯拥有军事设施，包括亚美尼亚空军基地已表示无意从石油和天然气管道纵横交错的南高加索地区撤军。&lt;/p>;&lt;p>;但其对卡拉巴赫危机的处理已迫使其陷入&lt;a href=&quot;/world/ Russias-rift-with-old-ally-armenia-deepens-doubts-about-its-clout-ex-ussr-2023-09-12/&quot;>;与亚美尼亚进行指责游戏&lt;/a>;并有义务据信，最近几天有数百人在卡拉巴赫被杀，超过 10 万亚美尼亚平民现在必须在离开他们认为的历史家园的流放之间做出选择尽管阿塞拜疆做出了保证，但还是融入了许多人认为的敌对国家。&lt;/p>;&lt;p>;“斯捷潘纳克特机场（卡拉巴赫）许多受惊的人们的戏剧性照片与喀布尔人群的照片形成了明显的视觉韵律2021 年，俄罗斯前外交官、现任卡内基智囊团高级研究员亚历山大·鲍诺夫 (Alexander Baunov) 表示。&lt;/p>;&lt;p>;“莫斯科从喀布尔的照片中得出结论，美国很弱，这是一个历史性机会与乌克兰的协议已经到来。谁能从卡拉巴赫的照片中得出什么结论？”&lt;/p>;&lt;p>;一些俄罗斯人对他们在南高加索的影响力下降感到愤怒，而五名俄罗斯维和人员在一次明显涉及的事故中被杀，进一步加剧了他们的愤怒。阿塞拜疆军队。&lt;/p>;&lt;p>;社交媒体上发布的事件后果照片显示，俄罗斯士兵乘坐的车辆的后挡风玻璃上布满了弹孔。&lt;/p>;&lt;p>;“阿塞拜疆击败了卡拉巴赫嘴唇上明显有俄罗斯血的味道，”日沃夫·Z (Zhivov Z) 写道，他是众多因乌克兰战争评论员而闻名的俄罗斯军事博主之一。&lt;/p>;&lt;p>;“所有那些现在在阿塞拜疆周围跳舞的人胜利 - 你们在俄罗斯军官的尸体上跳舞，”他写道，并与其他博主一起呼吁莫斯科对巴库进行报复。&lt;/p>;&lt;p>;亚美尼亚爆发了反俄罗斯情绪，传统上是亚美尼亚的反俄罗斯情绪之一。俄罗斯最亲密的盟友，使莫斯科的处境变得更加困难，莫斯科的资源和注意力都因乌克兰战争而紧张。&lt;/p>;&lt;p>;抗议者表示，他们因俄罗斯未能阻止阿塞拜疆而感到被背叛，他们聚集在俄罗斯大使馆外克里姆林宫前顾问谢尔盖·马尔科夫表示：“这是一种危险的倾向。” “反俄歇斯底里正在被煽动。”&lt;/p>;&lt;p>;亚美尼亚总理尼科尔·帕希尼扬 (Nikol Pashinyan) 在危机爆发前激怒了莫斯科，称这是一场&lt;a href=&quot;/world/asia- pacific/armenian-pm-says-depending-solely-Russia-security-was-strategic-mistake-2023-09-03/&quot;>;完全依赖俄罗斯来保护其国家安全是错误的。&lt;/p>; &lt;p>;他指责卡拉巴赫的大约 2,000 名俄罗斯维和人员未能履行职责，然后尖锐地与美军举行联合军事演习，同时承诺使埃里温的安全伙伴多样化。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯以限制损害作为回应。演习，将这次失​​败直接归咎于帕希尼扬，并指责他外交无能和忘恩负义。&lt;/p>;&lt;p>;帕希尼扬在 2018 年街头抗议活动中上台，削弱了俄罗斯的影响力，长期以来一直被莫斯科视为“太亲西方了。现在，阿塞拜疆指责他在亚美尼亚在长达 44 天的战争中战败后，于 2020 年向卡拉巴赫部署俄罗斯维和人员后，称他承认阿塞拜疆的领土完整，从而引发了危机。&lt;/p>;&lt;p>;巴库长期以来一直辩称，卡拉巴赫是阿塞拜疆的领土完整。属于自己的边界，但卡拉巴赫亚美尼亚人希望帕希尼扬承认他们的独立并将他们与亚美尼亚统一。&lt;/p>;&lt;p>;安理会副主席德米特里·梅德韦杰夫等一些俄罗斯官员已表示他们很乐意看看帕希尼扬 - 他现在面临着竞争对手要求辞职的呼声 - 被推翻。&lt;/p>;&lt;p>;“猜猜他的命运是什么？”梅德韦杰夫在周二阿塞拜疆向卡拉巴赫派遣军队的当天发表了一篇文章，他列出了他认为帕希尼扬的错误，包括“与北约调情”。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯可能处于不利地位，但它相信无论谁掌权，亚美尼亚的回旋余地都是有限的。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯最有权势的国家媒体管理者之一、亚美尼亚血统的玛格丽塔·西蒙尼扬 (Margarita Simonyan) 表示，莫斯科不必向帕希尼扬 (Pashinyan) 解释其在卡拉巴赫的行动，她指责他出卖了自己的人民。&lt;/p>;&lt;p>;“俄罗斯可以在没有亚美尼亚的情况下生存，”她写道。 “没有俄罗斯，亚美尼亚就无法生存。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RXTQZ2LJFBO3ZLDBF5ZC7BG5IE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;9月22日，俄罗斯维和人员车辆离开阿塞拜疆纳戈尔诺-卡拉巴赫地区前往亚美尼亚，经过亚美尼亚科尔尼佐尔村附近道路上的亚美尼亚检查站，2023 年。REUTERS/Irakli Gedenidze/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7GJIC2ZEVJMUJG23525VXADSYQ.jpg&quot; alt=&quot; &quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 22 日，俄罗斯维和人员车辆离开阿塞拜疆纳戈尔诺-卡拉巴赫地区前往亚美尼亚，经过亚美尼亚科尔尼佐尔村附近道路上的亚美尼亚检查站。 REUTERS/ Irakli Gedenidze/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 22 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US presidential election 2024: Dates, candidates and latest issues]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-election-2024/us-presidential-election-2024-dates-candidates-and-latest-issues-idUSKBN30S16T]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-22T14:30:58Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;2024 年总统选举有望与其他现代美国选举不同。&lt;/p>;&lt;p>;领先领域共和党总统候选人中的佼佼者是前总统唐纳德·特朗普，他因试图推翻 2020 年选举中输给民主党人乔·拜登的努力而面临一系列联邦和州刑事指控。&lt;/p>;&lt;p>;如果特朗普获得共和党提名并获胜在大选中，他将成为 130 年来第一位在缺席任期后入主白宫的总统，仅次于格罗弗·克利夫兰。&lt;/p>;&lt;p>;现任总统拜登是民主党的推定候选人。 2024 年 11 月举行选举时，他将年满 81 岁，如果能够连任，他将成为有史以来赢得总统选举的最年长的美国人。&lt;/p>;&lt;p>;77 岁的特朗普正在占据主导地位 &lt;a href=&quot;/ world/us/who-are-candidates-running-2024-us-presidential-election-2023-09-19/&quot;>;由 10 位主要候选人组成的领域&lt;/a>;，他们基本上避免直接批评他，因为担心疏远他&lt;/p>;&lt;p>;他的共和党竞争对手，例如佛罗里达州州长罗恩·德桑蒂斯和前美国驻联合国大使妮基·黑利，认为特朗普的法律困境将在大选中阻碍他的竞选斗争拜登。&lt;/p>;&lt;p>;两个值得注意的例外是特朗普的前副总统迈克·彭斯和前新泽西州州长克里斯·克里斯蒂，他们都批评特朗普试图颠覆 2020 年选举结果。&lt;/p>;&lt;p >;企业家维韦克·拉马斯瓦米 (Vivek Ramaswamy) 是一位政治新人，他作为特朗普民粹主义、美国优先议程的继承者参选，该议程对扩张性的联邦政府、企业权力和国际联盟持谨慎态度。&lt;/p>;&lt;p>;德桑蒂斯曾一度被视为作为最有可能拒绝特朗普提名的候选人，但他的竞选活动自 5 月启动以来一直进展缓慢，尽管他拥有巨额资金。他有可能落入特朗普身后的其他人之列。&lt;/p>;&lt;p>;民意调查显示&lt;a href=&quot;/world/us/biden-weighed-by-economic-concerns-age-pottial-2024-rematch- with-trump-2023-09-15/&quot;>;特朗普在正面交锋中很大程度上与拜登势均力敌，尽管就业增长、基础设施投资和经济增长，但选民仍对拜登的年龄和他对经济的处理感到担忧。去年达到峰值后通胀缓慢缓和。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/us/legal-troubles-former-us-president-donald-trump-2023-08-15/&quot;>;特朗普面临着联邦和州法院在四起案件中对他提出指控，指控他试图破坏 2020 年选举、对机密文件处理不当以及参与涉及色情明星的“封口费”计划。他坚称自己无罪，并辩称自己是出于政治动机的起诉的受害者，但拜登政府否认了这一说法。这些案件的法律日程对特朗普的竞选能力构成了障碍。&lt;/p>;&lt;p>;虽然选民可能并不热情，但民主党领导人正在支持拜登和他的副总统卡马拉·哈里斯。&lt;/p>;&lt;p>;罗伯特·F . 传奇政治家族的后裔小肯尼迪 (Kennedy Jr.) 推动了反疫苗和反 COVID-19 的安全观点，他是一个很有希望的挑战者，2020 年候选人、自助作家和演说家玛丽安·威廉姆森 (Marianne Williamson) 也是如此。&lt; /p>;&lt;p>;拜登的第二个四年任期取决于他对经济的管理，因为经济已经摆脱了新冠病毒大流行的影响，并且&lt;a href=&quot;/world/us/biden-80-makes-2024- President-run-official-let-finish-this-job-2023-04-25/&quot;>;他所说的&lt;/a>;“美国灵魂之战”，是一场与特朗普结盟的共和党人的斗争。&lt;/p >;&lt;p>;在拜登的领导下，失业率&lt;a href=&quot;/world/us/us-job-growth-accelerates-january-wage-gains-moderate-2023-02-03/&quot;>;降至世代低点&lt;/a>; ，国内生产总值（GDP）增长快于预期，工资上涨。然而，去年通胀飙升，尽管近几个月有所缓解，但选民仍然对食品、燃料、汽车和住房等主要生活必需品的高价感到担忧。&lt;/p>;&lt;p>;如果特朗普成为共和党候选人，拜登竞选活动的大部分内容可能会集中在警告选民，特朗普对美国民主构成致命威胁，他将损害美国的外交政策利益，并推动针对富人和企业的新减税政策。&lt;/p>;&lt;p >;&lt;a href=&quot;/world/us/biden-weighed-by-economic-concerns-age-potial-2024-rematch-with-trump-2023-09-15/&quot;>;选民缺乏热情&lt;/a >; 拜登与特朗普的重赛表明，在 2020 年 66.8% 的选民投票率创下本世纪美国总统选举的最高水平之后，第三方挑战者可能会获得一些支持或促使更多美国人退出选举。然而，一位重要的第三方候选人尚未出现。&lt;/p>;&lt;p>;共和党将于一月份在爱荷华州党团会议上举行首次提名竞赛。此后不久，新罕布什尔州将举行更传统的总统初选，随后是内华达州、南卡罗来纳州和密歇根州。&lt;/p>;&lt;p>;民主党人计划二月份在南卡罗来纳州举行首次初选，预计拜登不会面临严峻的挑战者。 “超级星期二”——包括加利福尼亚州和得克萨斯州在内的十多个州将在 3 月 5 日授予代表大会代表。&lt;/p>;&lt;p>;各政党将提名在各自政党代表大会上获得最多代表的候选人提名大会将于 2024 年夏季举行。共和党将在威斯康星州密尔沃基举行大会，民主党将在芝加哥举行大会。&lt;/p>;&lt;p>;大选将于 2024 年 11 月 5 日举行。&lt;/p>; &lt;p>;堕胎：民主党计划将堕胎作为 2024 年竞选活动的核心，&lt;a href=&quot;/world/us/democrats-push-abortion-rights-heart-2024-campaign-2023-09-01/&quot;>;公众民意调查显示&lt;/a>;大多数美国人不赞成严格限制生育权。对于那些支持堕胎权的人来说，这个问题比那些反对堕胎权的人更具激励性，该党希望对这些权利的威胁能够鼓励数百万妇女和独立人士明年投票支持堕胎权。&lt;/p>;&lt;p>;这个问题引起了共和党人的分歧，一些领导人担心，自去年美国最高法院推翻了 1973 年罗伊诉韦德案的里程碑式裁决、终止对堕胎的宪法保护以来，该党在州级限制方面走得太远。&lt;/p>;&lt;p>;共和党总统候选人分为两派，一派认为堕胎法应由各州决定，另一派则支持全国禁止堕胎法。&lt;/p>;&lt;p>;经济：拜登领导的白宫正试图向美国人保证，经济状况良好，通货膨胀放缓，失业率降至半个世纪以来的最低水平。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人表示，他们将削减联邦支出（他们指责联邦支出加剧了通货膨胀并引发消费者价格飙升），削减联邦法规并降低税收。 &lt;/p>;&lt;p>;民主党人认为经济健康，工资上涨，基础设施投资正在带来长期就业增长。&lt;/p>;&lt;p>;选民仍然不相信。 &lt;a href=&quot;/world/us/economic-worries-could-cost-biden-some-his-2020-supporters-reutersipsos-2023-08-04/&quot;>;根据路透社/益普索进行的民意调查&lt;/a>; 8 月份，拜登 2020 年选民中有 42% 的人表示经济比 2020 年“更差”，而 33% 的人表示“更好”，24% 的人表示“大致相同”。&lt;/p >;&lt;p>;移民：自 2021 年上任以来，拜登一直在努力解决非法越过美墨边境的移民数量创纪录的问题，导致那里的资源和他们所前往的城市（例如纽约和芝加哥）紧张。包括特朗普在内的共和党候选人指责拜登扭转了特朗普时代更为严格的政策，并承诺加强边境安全。一些民主党人批评拜登转向特朗普式的执法措施来减少非法越境，而白宫则坚称正在通过为移民合法入境提供新方式转向更加人性化和有序的制度。&lt;/p>;&lt;p>;犯罪：全国暴力犯罪水平仍高于 2019 年，即新冠疫情大流行和种族正义动荡的前一年。两党美国人都对此表示担忧，在 9 月份的路透社/益普索民意调查中，88% 的受访者表示犯罪将是决定谁获得选票的一个重要问题。&lt;/p>;&lt;p>;外交政策：&lt;a href=&quot;/world /us/2024-republican-candidates-hone-common-foe-china-2023-08-03/&quot;>;中国已成为竞选中的外交政策问题&lt;/a>;，共和党人认为亚洲力量正在不断增长对国家安全、美国企业利益和台湾独立的威胁。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/biden-sees-shift-relations-with-china-shortly-says-g7-wants-de-risk -not-de Couple-2023-05-21/&quot;>;拜登政府表示&lt;/a>;希望与中国“去风险”而不是“脱钩”，并努力保持世界各国之间的竞争第一和第二经济大国的冲突升级。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰是另一个重大问题，它已经分裂了共和党阵营。特朗普和德桑蒂斯认为，拜登在乌克兰与俄罗斯的战争中支持乌克兰，分散了美国为可能与中国发生对抗做准备的注意力。彭斯和黑利等其他共和党候选人表示，美国必须继续支持乌克兰。&lt;/p>;&lt;p>;拜登在特朗普担任总统后专注于重建与盟友的关系，帮助建立了一个国际联盟来帮助乌克兰与俄罗斯作战，并可能会强调在竞选过程中维持这一政策的重要性。&lt;/p>;&lt;p>;两党都在中西部举行代表大会，这充分说明了他们对密歇根州、宾夕法尼亚州和威斯康星州的重视， 2016 年所有这些都支持特朗普，并在 2020 年转向拜登。&lt;/p>;&lt;p>;事实证明，亚利桑那州、佐治亚州和内华达州也存在严重分歧，并且人口不断增长，这些人口可能会决定下一次选举。明年的另一个关键战场可能是北卡罗来纳州，这是另一个选民日益多元化的南方州。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/ZQDBW7WSJRMETOW4FD753OIAKE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登召开主要经济体论坛第四次虚拟领导人级会议 ( MEF）于 2023 年 4 月 20 日在美国华盛顿白宫举行的能源与气候会议。 REUTERS/Kevin Lamarque/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east- 2.images.arcpublishing.com/reuters/XRWIOIVMAFNKNNUYR357AS7GDU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;共和党总统候选人、美国前总统唐纳德·特朗普在爱荷华州竞选时发表讲话2023 年 8 月 12 日，美国爱荷华州得梅因州博览会。 REUTERS/Evelyn Hockstein/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href= &quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; 样式=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 22 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Senator Menendez hit with bribery charges over Egypt ties]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-politics-menendez/us-senator-menendez-hit-with-bribery-charges-over-egypt-ties-idUSKBN30S141]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-22T14:40:44Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国新泽西州民主党参议员罗伯特·梅嫩德斯 (Robert Menendez) 及其妻子因与他们的业务有关的行为而被指控犯有贿赂罪联邦检察官周五表示，他们与三名新泽西州商人的关系。&lt;/p>;&lt;p>;曼哈顿美国检察官办公室指控被告收受数千美元的贿赂，以换取利用梅南德斯作为参议员的权力和影响力寻求保护商人并使其致富，并使埃及政府受益。&lt;/p>;&lt;p>;检察官称，这些贿赂包括现金、黄金、住房抵押贷款、最低要求工作的报酬、豪华汽车以及其他物品。 &lt;/p>;&lt;p>;具有影响力的美国参议院外交关系委员会主席梅嫩德斯及其自 2020 年与这位参议员结婚的妻子纳丁·梅嫩德斯各面临三项刑事指控。&lt;/p>;&lt; p>;参议员办公室没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;梅南德斯明年将竞选连任，调查可能会使民主党扩大其在众议院 51-49 席位的微弱多数席位的努力变得更加复杂。参议院由 100 名议员组成。&lt;/p>;&lt;p>;梅南德斯和他的妻子各面临三项刑事罪名：共谋行贿、共谋诚实服务欺诈以及以官方权利名义共谋敲诈勒索。&lt;/p>; &lt;p>;检察官正在寻求让梅南德斯没收资产，包括他在新泽西州的家、一辆 2019 年款梅赛德斯-奔驰，以及约 566,000 美元的现金、金条和银行账户资金。&lt;/p>;&lt;p>;商人 - Wael哈纳、何塞·乌里韦和弗雷德·戴比斯也参与了该计划。&lt;/p>;&lt;p>;检察官表示，来自埃及的哈纳于 2018 年安排了梅嫩德斯和埃及官员之间的晚宴和会议，官员们在会议上向梅嫩德斯施压关于美国军事援助的状况。检察官称，作为交换，哈纳将纳丁·梅嫩德斯纳入其公司的工资单中。&lt;/p>;&lt;p>;埃及当时是美国军事援助的最大接受国之一，但美国国务院在 2017 年扣留了 1.95 亿美元，并取消了对埃及的援助。额外 6570 万美元，直到该国能够在人权和民主方面取得进展。&lt;/p>;&lt;p>;检察官称，梅南德斯在 2018 年的一次会议上向哈纳透露了有关援助状况的非公开信息。根据周五公布的起诉书，哈纳随后给一名埃及官员发短信称，“针对埃及的小武器和弹药的禁令已经解除”。&lt;/p>;&lt;p>;检察官表示，埃及政府于 2019 年向哈纳的一家公司授予了尽管缺乏清真认证经验，但拥有从美国向埃及出口清真食品的独家许可证。起诉书称，哈纳利用这些出口收益来支付贿赂金。&lt;/p>;&lt;p>;埃及驻华盛顿大使馆没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;达米安·威廉姆斯 (Damian Williams)，曼哈顿最高联邦检察官将于美国东部时间上午 11 点（格林尼治标准时间 1356）举行的新闻发布会上对这些指控作出回应。&lt;/p>;&lt;p>;梅嫩德斯此前曾在新泽西州被指控接受私人航班、竞选捐款和其他贿赂。一位富有的赞助人以换取官方恩惠，但 2017 年的一次审判以陪审团僵局告终。&lt;/p>;&lt;p>;检察官于 2018 年撤销了贿赂案，梅南德斯坚称自己无罪。&lt;/p>;&lt;p>;他是同年晚些时候再次当选，进入参议院第三个任期，他于 2006 年首次加入参议院。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east- 2.images.arcpublishing.com/reuters/2RF6MWEIY5LVPEXKMTELMGD7QQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;参议员。罗伯特·梅嫩德斯（新泽西州民主党人）于 2021 年 9 月 28 日在美国华盛顿特区哈特参议院办公大楼举行的参议院银行、住房和城市事务委员会关于 CARES 法案的听证会上向财政部长珍妮特·耶伦和美联储主席鲍威尔提问.Kevin Dietsch/泳池来自 REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RPQZMR2LKBMWXB5BCO7NTGH52Y.jpg&quot; alt=&quot; &quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国参议员罗伯特·梅嫩德斯 (D-NJ) 在乔普拉在参议院银行业、住房业作证时向美国消费者金融保护局 (CFPB) 局长罗希特·乔普拉提问和城市事务委员会于 2023 年 6 月 13 日在美国华盛顿山举行的“消费者金融保护局向国会提交的半年度报告”听证会。REUTERS/Leah Millis/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 22 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Citadel Securities pays $7 mln to settle charges it violated short-sale rules]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/sec-citadel-securities/citadel-securities-pays-7-million-to-settle-charges-it-violated-short-sale-rules-idUSKBN30S194]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-22T14:41:28Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SG6ONUQGYJNU5L7MVPZDROKSPU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2022 年 10 月 31 日，Citadel 证券标志位于美国纽约市曼哈顿的办公室。REUTERS/Andrew Kelly&lt; /small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国证券交易委员会周五表示，总部位于迈阿密的对冲基金 Citadel Securities LLC 已同意支付 700 万美元，以了结对其错误处理数百万订单并违反卖空行为的指控。 &lt;/p>;&lt;p>;SEC 在一份声明中表示，Citadel 证券在五年内错误地标记了数百万笔订单，将卖空交易标记为多头交易，反之亦然。该公司表示，这些不正确的标记是由于该公司自动交易系统中的编码错误造成的。 SEC 表示，该公司在此期间还向监管机构提供了不正确的数据。&lt;/p>;&lt;p>;Citadel 发言人在一份声明中表示，该公司在三年多前就发现并解决了该错误。&lt;/p>;&lt; p>;“在更新我们的系统以满足某些客户请求时，我们进行了编码更改，无意中影响了我们订单标记的极小比例，”发言人说。&lt;/p>;&lt;p>;在不承认或否认这些指控的情况下，Citadel同意支付罚款，并以书面形式证明编码错误已得到解决，并审查其编程和编码逻辑。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 22 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Trump, NY attorney general argue over scope of looming fraud trial]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-new-york-lawsuit/trump-ny-attorney-general-argue-over-scope-of-looming-fraud-trial-idUSKBN30S0PX]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-22T14:45:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;唐纳德·特朗普的律师周五试图说服一名纽约法官驳回诉讼，距离预定审判仅 10 天州总检察长利蒂蒂亚·詹姆斯 (Letitia James) 指控美国前总统进行“惊人”欺诈的诉讼的大部分或全部。&lt;/p>;&lt;p>;相比之下，詹姆斯的律师正在要求同一位曼哈顿法官找到特朗普和其他被告，包括负责此案的法官阿瑟·恩戈伦 (Arthur Engoron) 在周五的听证会上表示，他预计将对这些动议做出裁决周二，在听取口头辩论后。&lt;/p>;&lt;p>;审判定于 10 月 2 日开始。&lt;/p>;&lt;p>;此时特朗普在 2024 年共和党总统提名竞选中处于绝对领先地位，尽管面临一系列诉讼，包括四项刑事起诉书，但他不认罪。&lt;/p>;&lt;p>;詹姆斯指责特朗普多次在财务报表中撒谎，以获得更好的贷款和保险条件。&lt;/p>;&lt;p>;她表示，特朗普在 2011 年至 2021 年间夸大了 20 多处房产的价值，包括他在佛罗里达州的海湖庄园俱乐部和曼哈顿的特朗普大厦顶层公寓，并将自己的财富夸大了多达 36 亿美元。&lt;/p>; &lt;p>;特朗普称该诉讼为“政治迫害”。&lt;/p>;&lt;p>;他的律师辩称，詹姆斯无权就他们认为不存在欺诈的私人交易提起诉讼，而且她的大部分主张都不符合法律规定&lt;/p>;&lt;p>;他们引用了州上诉法院 6 月份的裁决，驳回了针对特朗普女儿伊万卡·特朗普的索赔，以及 2014 年 7 月或 2016 年 2 月之前的各种其他索赔。&lt;/p>;&lt;p>;法院保留了这一点。上周，特朗普指责詹姆斯无视这一决定，而恩戈隆拒绝执行该决定，并表示审判应该推迟。&lt;/p>;&lt;p>;促使上诉法院法官于 9 月 14 日暂时中止审判。预计由五名法官组成的陪审团将于下周决定是否继续进行审判。&lt;/p>;&lt;p>;Engoron 选择不出庭，并将其提交给他之前的命令。&lt;/p>;&lt;p>;关于周四，詹姆斯称特朗普推迟的请求是“无耻且毫无根据”的企图破坏恩戈隆的权威。&lt;/p>;&lt;p>;她表示，即使是短暂的推迟也“可能对特朗普面临的审判和其他审判造成严重破坏”。 &lt;/p>;&lt;p>;詹姆斯的诉讼旨在禁止特朗普及其成年儿子小唐纳德和埃里克在纽约经营企业。它还寻求至少 2.5 亿美元的罚款。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/WDOYISO4WNKPHCAYJP7MEVWT24 .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国前总统唐纳德·特朗普离开特朗普大厦，向起诉特朗普及其特朗普组织的纽约总检察长利蒂西亚·詹姆斯发表证词，2023 年 4 月 13 日在美国纽约市。REUTERS/Mike Segar/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/HGJSW7Z75NM7ZNPI7PKBKMYNZQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;纽约州总检察长利蒂西亚·詹姆斯 (Letitia James) 于 2022 年 9 月 8 日在美国纽约举行的新闻发布会上发表讲话。路透社/Caitlin Ochs/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 22 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: UAW to strike more GM, Stellantis plants, has made progress with Ford]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/autos-labor-uaw/uaw-to-strike-more-gm-stellantis-facilities-has-made-progress-with-ford-idUSKBN30S08K]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-22T14:48:19Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;美国汽车工人联合会将扩大其&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/auto-industry-tenterhooks -uaw-kicks-off-talks-with-detroit- Three-2023-07-12/&quot;>;针对底特律汽车制造商的罢工&lt;/a>;通用汽车&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/公司/GM.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(GM.N)&lt;/a>; 和克莱斯勒母公司 Stellantis &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/STLAM.MI&quot; target= &quot;_blank&quot;>;(STLAM.MI)&lt;/a>;，但在与福特汽车的谈判中取得了真正的进展&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/FN&quot; target=&quot;_blank&quot; >;(FN)&lt;/a>;，工会周五表示。&lt;/p>;&lt;p>;汽车工人工会将扩大对通用汽车和 Stellantis 美国各地零部件配送中心的罢工，延长其&lt;a href=&quot; /business/autos-transportation/us-auto-union-strike-三-底特律-三-factories-2023-09-15/&quot;>;前所未有的同时罢工&lt;/a>;&lt;a href=&quot;/business/autos- Transport/strike-looms-talks- Between-uaw-detroit- Three-drag-2023-09-12/&quot;>;始于底特律三巨头各一家装配厂&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/auto-union-chief-shawn-fain-quotes-malcolm-x-shines-facebook-takes-detroit- Three-2023-09-14/&quot;>;UAW 主席肖恩·费恩&lt;/ a>;在Facebook直播活动中表示，通过针对配送中心，这将罢工变成了全国性的活动。&lt;/p>;&lt;p>;“我们将遍布从加利福尼亚州到马萨诸塞州，从俄勒冈州到佛罗里达州的任何地方，”费恩说。 &lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/uaw-chief-shawn-fain-disrupts-detroits-labor-tradition-2023-09-15/&quot;>;Fain&lt;/a>; 之前说过如果公司在&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/us-auto-union-strike-三-底特律-三-factories-2023-09-15/&quot;方面表现出“重大进展”，本周可以避免进一步的罢工>;协议&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;“Stellantis 和通用汽车尤其需要认真推动，”费恩说。他表示，福特还有更多工作要做，但“我们确实希望认识到，福特正在表明他们认真对待达成协议。”&lt;/p>;&lt;p>;工会还将邀请 &lt;a href=&quot;/ Business/autos-transport/sidelined-uaw-strikes-biden-white-house-talks-economic-aid-2023-09-19/&quot;>;总统乔·拜登&lt;/a>;来到纠察线。总统一直直言不讳地支持工会要求&lt;a href=&quot;/world/us/biden-address-us-auto-negotiations-friday-white-house-2023-09-15/&quot;>;更好的工资和&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;福特股价上涨 3.7%，通用汽车股价上涨 0.8%，后者在消息传出后回吐了早些时候的涨幅。通用汽车没有立即发表评论。 Stellantis 表示，该公司正在继续与工会会面。&lt;/p>;&lt;p>;福特表示，正在继续进行谈判，并补充说“在达成协议之前，我们还有更多工作要做。”&lt;/p>;&lt; p>;&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/strike-looms-talks- Between-uaw-detroit-third-drag-2023-09-12/&quot;>;更广泛的罢工&lt;/a>;目前不会其中包括生产高利润皮卡的工厂，例如通用汽车的雪佛兰索罗德和 Stellantis 的 Ram。&lt;/p>;&lt;p>;9 月 15 日，密苏里州、密歇根州和俄亥俄州的工厂约有 12,700 名工人举行罢工。这些工厂生产福特 Bronco、吉普牧马人和雪佛兰科罗拉多，以及其他受欢迎的车型。&lt;/p>;&lt;p>;在回应福特取得进展的消息时，在康奈尔大学工业和劳工关系学院教授集体谈判的阿瑟·惠顿 (Arthur Wheaton) 表示：“我并不感到惊讶，而且主要是因为福特长期以来一直致力于加强劳资关系。”&lt;/p>;&lt;p>;这场僵局加剧了人们对长期罢工行动的担忧，这种行动可能会扰乱生产并波及供应链并削弱美国经济增长。周四发布的&lt;a href=&quot;/world/us/americans-broadly-support-auto-hollywood-strikes-reutersipsos-poll-2023-09-21/&quot;>;路透社/益普索民意调查&lt;/a>;显示，美国人支持罢工的汽车工人。&lt;/p>;&lt;p>;此次罢工已成为拜登和想要取代他的共和党候选人关注的焦点。 An invitation by the UAW to Biden would be a notable overture by the union to the White House, which it has held at arm&#39;s length until now.&lt;/p>;&lt;p>;White House spokeswoman Karine Jean-Pierre was asked Thursday if Biden plans to visit a picket line. She declined to answer but said &quot;all parties continuing to be at the negotiating table is a positive. It is important that we result in a win-win agreement.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;The White House did not immediately comment on Friday.&lt;/p>;&lt;p>;Fain has said the Detroit automakers have not shared their huge profits with workers while enriching executives and investors.&lt;/p>;&lt;p>;GM President Mark Reuss this week rejected those claims, saying the current offer to the union would be generous and the company&#39;s profits have been reinvested in the transition to electric vehicles.&lt;/p>;&lt;p>;The automakers have proposed 20% raises over 4-1/2 years, while the UAW is seeking 40%.&lt;/p>;&lt;p>;The union also wants to end a tiered wage structure that it says has created a large gap between newer and older employees.&lt;/p>;&lt;p>;S&amp;P said the strikes, which began on Sept. 15, were highly likely to last several weeks, potentially cutting third-quarter US gross domestic product by 0.4% and causing &quot;upheaval&quot; across global automotive supply chains.&lt;/p>;&lt;p>;GM, Ford and Stellantis have said they are making contingency plans for further US work stoppages.&lt;/p>;&lt;p>;Ford reached a last-minute deal to avoid a walkout at its Canadian operations late on Tuesday. Unifor, which represents about 5,600 Canadian auto workers, had been threatening to go on strike at all three Ford plants in the country.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7STEG3KAUVK77O6QHHTZUPG5CU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Phaedra Grant, who has worked 34 years for Ford, holds a sign during a UAW rally to support striking workers outside an assembly plant in Louisville, Kentucky, US, September 21, 2023. REUTERS/Michael Swensen/File photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/44NVZRWNO5JDJKX2AN26Q5RCSY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Striking United Auto Workers members Laura Zielinski and Aisha Cochra hold their strike signs outside the Stellantis Jeep plant in Toledo, Ohio, US September 19, 2023. REUTERS/Rebecca Cook/File photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/PURZ3A4RSRM5BEPDAXLAMWC7GM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People attend a UAW rally to support striking workers outside an assembly plant in Louisville, Kentucky, US, September 21, 2023. REUTERS/Michael Swensen&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/X2BHPQWV65OCVLG45KKXXX6PRQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;People hold signs along the road during a UAW rally to support striking workers outside an assembly plant in Louisville, Kentucky, US, September 21, 2023. REUTERS/Michael Swensen &lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 22 Sep 2023 22:55:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>