<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Asian shares hit 11-month low on Middle East anxiety, surging yields]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/global-markets/asian-shares-hit-11-month-low-on-middle-east-anxiety-surging-yields-idUSKBN31K05F]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-20T02:26:08Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7QFQUVIFVRKSBBBOAJCJUA5H44。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;3 月 20 日，日本东京，一名女子走过一名男子，他正在经纪公司外检查显示日本日经平均指数和股票报价的电子板。 ，2023。 REUTERS/Androniki Christodoulou/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周五，由于对中东地区冲突的担忧加剧以及长期股市的持续上涨，亚洲股市跌至新的 11 个月低点。美国长期收益率给估值带来压力，而供应担忧进一步提振油价。&lt;/p>;&lt;p>;美国10年期基准收益率隔夜飙升至5%，导致全球借贷成本上升。周五，随着 10 年期日本国债收益率触及十年高点，日本央行干预日本政府债券 (JGB) 市场。&lt;/p>;&lt;p>;美联储主席杰罗姆·鲍威尔 (Jerome Powell) 隔夜备受关注的讲话引发了市场关注。市场反应波动，尽管大多数投资者进一步押注美联储将在 11 月延长暂停利率的时间。&lt;/p>;&lt;p>;MSCI 日本以外最广泛的亚太股票指数 &lt;a href=&quot;https://www .reuters.com/markets/quote/.MIAPJ0000PUS&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.MIAPJ0000PUS)&lt;/a>; 下跌 0.8%，创去年 11 月以来新低，周跌幅达到 3%。东京日经指数 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.N225&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.N225)&lt;/a>; 下跌 1%，本周下跌 3.6%。 &lt;/p>;&lt;p>;中国蓝筹股&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.CSI300&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.CSI300)&lt;/a>;下跌0.4%，而香港恒生指数&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.HSI&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.HSI)&lt;/a>;则下跌1%。中国周五&lt;a href=&quot;/markets/asia/china-leaves-benchmark-lending-rate-unchanged-amid-better-economic-data-2023-10-20/&quot;>;维持基准贷款利率稳定&lt;/a >; 随着经济显示出企稳迹象。&lt;/p>;&lt;p>;特斯拉股价上涨后，市场情绪也脆弱&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/TSLA.O&quot; target=&quot;_blank &quot;>;(TSLA.O)&lt;/a>; 其季度业绩令人失望，埃隆·马斯克对消费者需求的警告引发了&lt;a href=&quot;/business/autos-transportation/tesla-tumbles-wall-st- raises-doubt-over-growth-outlook-2023-10-19/&quot;>;电动汽车股票遭到抛售。&lt;/a>;&lt;/p>;&lt;p>;在地缘政治方面，对区域冲突蔓延的担忧正在加剧美国&lt;a href=&quot;/world/us/us-navy-warship-near-yemen-intercepted-projectiles-official-2023-10-19/&quot;>;拦截了三枚巡航导弹&lt;/a>;和几架由与伊朗结盟的胡塞运动可能从也门走向以色列。&lt;/p>;&lt;p>;美国总统乔·拜登在周四的讲话中&lt;a href=&quot;/world/biden-seek-billions-military-aid-israel-invasion-gaza -nears-2023-10-20/&quot;>;要求美国人&lt;/a>;再花费数十亿美元帮助以色列打击哈马斯，因为预期的地面入侵即将消灭哈马斯。&lt;/p>;&lt;p>;“世界Capital.com 高级金融市场分析师凯尔·罗达 (Kyle Rodda) 表示：“领导人继续长途跋涉前往中东，至少是为了延缓任何进一步敌对行动的发生。”&lt;/p>;&lt;p>;“市场正在紧张地洗牌，因为他们等待行动：黄金和石油作为冲突情绪最明显的指标，继续上涨。”&lt;/p>;&lt;p>;金价攀上每盎司 1982.09 美元的两个月新高，为近来以来的最高水平7 月，投资者在动荡中寻求避险资产。&lt;/p>;&lt;p>;由于中东地区冲突升级导致供应担忧，油价将连续第二周上涨。美国原油价格上涨 1%，至每桶 90.33 美元，布伦特原油价格上涨 0.8%，至 93.2 美元。&lt;/p>;&lt;p>;隔夜，&lt;a href=&quot;/world/us/feds-powell-take-stage-amid -suddenly-choppy-landscape-2023-10-19/&quot;>;美联​​储主席鲍威尔&lt;/a>;似乎与美联储同事保持一致，他们最近表示债券市场现在正在为央行做一些工作。&lt;/a>; p>;&lt;p>;然而，鲍威尔在讲话中采取了狭窄的路线，由于事实证明经济强于预期，因此可能需要进一步加息，但他也注意到新出现的风险和需要谨慎行事。&lt;/p >;&lt;p>;周五，美元兑日元汇率接近备受关注的 150 日元水平。较同业上涨 0.1%，至 106.34，距离本月初触及的 11 个月高点 107.34 不远。&lt;/p>;&lt;p>;亚洲 10 年期国债收益率自此稳定在 4.9620%。由于投资者面临美国经济弹性、对美国债务发行增加的担忧以及利率长期保持高位的担忧，利率自 2007 年以来首次触及 5.0% 大关。&lt;/p>;&lt;p>;今年上涨了 35 个基点LPL Financial 首席全球策略师 Quincy Krosby 表示，对供应的关注已成为国债市场的焦点，而令人担忧的是美国赤字由于华盛顿需要更大的国防资金，该数字有望攀升得更高。&lt;/p>;&lt;p>;“现在我们谈论的不仅仅是乌克兰与俄罗斯的冲突，而且现在还有另一个战线，那就是在乌克兰和俄罗斯之间的冲突。”中东必须得到满足……美国将需要越来越多的供应来支付所有这一切。”&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 20 Oct 2023 10:55:03 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Inquiry into New Zealand“s deadliest shooting to start on Tuesday]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/newzealand-shooting/inquiry-into-new-zealands-deadliest-shooting-to-start-on-tuesday-idUSKBN31K05Q]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-20T02:34:19Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ATUDIQG7JROBHG6IC66FDGYAGU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;法里德·艾哈迈德 (Farid Ahmed) 是基督城枪击事件的幸存者，她的妻子胡斯娜 (Husna) 被杀，她在访问期间与邻居一起祈祷，为他们提供帮助感谢他们的支持，新西兰基督城，2019 年 3 月 24 日。路透社/Edgar Su/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;验尸官对 2019 年 51 名穆斯林信徒死亡事件进行调查，这是新西兰最致命的死亡事件枪击事件将于周二开始，希望确定袭击发生后发生的情况，并提出建议，以防止未来再次发生人员伤亡。&lt;/p>;&lt;p>;32 岁的澳大利亚人布伦顿·塔兰特 (Brenton Tarrant) 手持大容量半自动武器，杀死了 51 人2019 年 3 月 15 日，他在基督城向穆斯林信徒开枪，造成多人受伤，造成数十人受伤。&lt;/p>;&lt;p>;塔兰特在袭击发生前不久发布了一份种族主义宣言，并在 Facebook 上直播了枪击事件。&lt;/p>;&lt;p >;第一阶段验尸调查将于 10 月 24 日在基督城进行，为期六周，将审查 10 个问题，包括紧急服务和医院工作人员的反应、塔兰特是否得到了任何其他人的直接帮助以及每个人的死因。 &lt;/p>;&lt;p>;调查是新西兰法律要求的一个法律程序，旨在调查意外死亡事件，并听取法医、警察、急救人员和其他死亡目击者的意见。&lt;/p>;&lt;p >;“验尸调查是一个协作过程，旨在确定所发生事件的真相，以期提出调查结果和建议，以防止未来类似情况下发生死亡，”&lt;a href=&quot;https://coronialservices.justice. govt.nz/masjid-attacks-coronial-process/#The-Christchurch-Masjidain-Attack-Coronial-Inquiry&quot; target=&quot;_blank&quot;>;验尸法庭&lt;/a>;在其网站上表示。&lt;/p>;&lt;p>;“它不能施加处罚或给予赔偿。”&lt;/p>;&lt;p>;塔兰特已因 51 项谋杀罪、40 项谋杀未遂罪和一项在枪击事件中犯下恐怖行为罪被判无期徒刑，不得假释。基督城的两座清真寺。&lt;/p>;&lt;p>;2020 年皇家调查委员会发现，在大屠杀之前，安全机构几乎完全专注于伊斯兰恐怖主义的威胁。提出了许多建议，政府一直在努力推动这些建议。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 20 Oct 2023 10:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[China weighs options to blunt U.S. sanctions in a Taiwan conflict]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-taiwan-sanctions/china-weighs-options-to-blunt-u-s-sanctions-in-a-taiwan-conflict-idUSKBN31K04U]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-20T02:36:11Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;在与美国的台湾战争中，中国需要建立一个由受美国制裁的公司组成的全球网络，抓住中国政府附属研究人员研究&lt;a href=&quot;/world/europe/eu-announces-new-Russia-sanctions-with-us-others-include-swift”称，美国在其境内拥有资产，并发行以黄金计价的债券-2022-02-26/&quot;>;俄罗斯入侵乌克兰后西方对俄罗斯的反应&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;对莫斯科的制裁促使数百名中国经济学家、金融家和地缘政治分析家研究如何路透社对自 2022 年 2 月以来发表的 200 多篇中文政策论文和学术文章进行的审查显示，中国应该缓解极端情况，包括失去获得美元的机会。&lt;/p>;&lt;p>;“在中美贸易紧张局势加剧的背景下， “美国的战略竞争和台海冲突，我们应该警惕美国复制这种针对中国的金融制裁模式。”中国人民银行江苏省分行研究员陈洪祥写道。&lt; /p>;&lt;p>;他说，中国应该“未雨绸缪”，以确保其金融和经济稳定。&lt;/p>;&lt;p>;情景的具体情况和潜在的对策首次由路透社。&lt;/p>;&lt;p>;在评估俄罗斯的经验时，许多研究人员警告说，中国规模更大的经济以及对外国先进技术和大宗商品进口的依赖意味着与西方的制裁斗争可能更具破坏性。一些人更加坚信，加强相互依存可能是比拉起百叶窗更好的方法。&lt;/p>;&lt;p>;美国高级军官表示，中国国家主席习近平已命令人民解放军做好入侵台湾的准备到 2027 年。北京不排除使用武力夺取该岛，尽管它从未分享过有关战争准备的细节。&lt;/p>;&lt;p>;但有关美国制裁的讨论激增，包括来自中国外交和金融政策机构内部研究人员的讨论根据中国最大的学术文献数据库中国知识基础设施的审查，乌克兰战争爆发后的 12 个月内，与去年同期相比下降了 50%。&lt;/p>;&lt;p>;“分析经济学家、前央行顾问余永定在 2022 年 7 月的一篇期刊文章中写道：“分析各种可能出现的情况，并提出中国的预防、应对和对策，无疑是中国决策者的首要任务。”路透社直接或通过他们的机构联系了本文中提到的所有研究人员，但大多数人拒绝发表评论或没有回应。余向路透社推荐了他撰写的一篇关于&lt;a href=&quot;/business/no-decoupling-west-china-drift-apart-2023-08-08/&quot;>;脱钩&lt;/a>;的专栏文章。&lt;/p>;&lt;中国人民银行在一份声明中表示，中国人民银行员工撰写的研究论文仅代表个人观点。央行没有回应有关其制裁计划的问题。&lt;/p>;&lt;p>;中国国务院新闻办公室没有回应有关北京应急计划的询问。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯冻结了超过 3000 亿美元的资金鉴于中国超过 3 万亿美元的外汇储备及其依赖出口的经济，央行外币资产以及去年俄罗斯银行被从 SWIFT 银行间支付系统中移除，让中国专家尤其担心。&lt;/p>;&lt;p>;”中国海外储备资产可能被冻结的风险似乎更加迫在眉睫。”中国最大的商品和金融期货经纪公司之一的中国国际期货公司总经理王永利写道。&lt;/p>;&lt;p>;王永利和中国人民银行的几位研究人员文章中写道，如果美国对中国实施俄罗斯式的制裁，北京应该冻结美国投资和养老基金，并扣押美国公司的资产。这些论文没有将个别公司列为潜在目标。&lt;/p>;&lt;p>;研究人员还针对中国对美元的依赖制定了非常规解决方案，部分受到莫斯科政策的启发。&lt;/p>;&lt;p>;总部位于北京的中国国际经济交流中心 (CCIEE) 的领导人中有前商务部部长，该中心发表了多份有关中国应向俄罗斯学习的分析。&lt;/p>;&lt;p>;CCIEE 研究员孙晓涛在 2 月份发表了一篇文章，认为中国应推动更多以黄金计价的贸易，以防止人民币大幅波动——这与俄罗斯央行自乌克兰战争爆发以来增加黄金储备100万盎司的决定相呼应。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法确定智库在多大程度上影响中国的决策，但众所周知，他们会向领导官员介绍情况并撰写报告。&lt;/p>;&lt;p>;中国的一些政策与报纸的建议一致。十月初的央行数据显示，中国人民银行增加了官方&lt;a href=&quot;/world/china/china-forex-reserves-fall-3115-trln-september-2023-10-07/&quot;>;黄金储备&lt;/a>;连续第11个月。&lt;/p>;&lt;p>;除了金融制裁之外，俄罗斯对西方对其石油、天然气、金属和芯片行业施压的反应也给中国研究人员带来了思考。&lt;/p>;&lt;p>;牟上海社会科学院学者林志一月份撰文称，俄罗斯要求以卢布支付天然气，这应该会促使中国加快推动锂等大宗商品的人民币定价，这对电动汽车电池至关重要&lt;/p>;&lt;p>;央行研究人员也赞同这一观点，去年 11 月，中国人民银行海南省分行的夏帆撰文称，中国应该“加快国际能源结算进程”，以人民币计价。削弱美元在石油市场的主导地位。&lt;/p>;&lt;p>;中国最大的矿业公司之一中国五矿集团公司的研究人员在 6 月份写道，保障铁、铜、镍和其他战略金属供应的紧急计划已经制定需要注意的是，俄罗斯镍产品已&lt;a href=&quot;/markets/europe/london-metal-exchange-suspends- Russian-nickel-uk-warehouses-2022-08-16/&quot;>;暂停&lt;/a>;在伦敦上市乌克兰战争造成的金属交易所。&lt;/p>;&lt;p>;其他研究人员呼吁建立一个新的经济组织，以在针锋相对的制裁中保护中国。&lt;/p>;&lt;p>;叶燕，中国石油天然气勘探开发公司的经济学家在一月份写道，由于西方制裁，中国享受到更便宜的俄罗斯石油，这为未来的“反制裁企业网络”创造了一个模型，该网络将允许成员国进行贸易打折商品。&lt;/p>;&lt;p>;中国研究人员还建议北京利用欧盟内部以及美国与其盟友之间的裂痕。一位外国分析师表示，西方可能缺乏团结。&lt;/p>;&lt;p>;“由于投资规模大得多，要在对华制裁联盟方面达成广泛的国际共识将比俄罗斯困难几个数量级华盛顿彼得森国际经济研究所高级研究员马丁·乔泽姆帕 (Martin Chorzempa) 表示：“人民币国际化的局限性，并认为中国应该通过以下方式削弱制裁：加强与美国及其盟国的经济联系。&lt;/p>;&lt;p>;中国人民银行前顾问于在其2022年的论文中写道，美国不太可能扣押数万亿美元或拒绝支付本金和利息中国持有国债。&lt;/p>;&lt;p>;“由于中美经济金融关系密切，美国不会做出‘杀敌一千自伤八百’的事情，”于写道。&lt;/p>;&lt;p>;中国国际期货官员王去年也提出了类似的论点，他指出，黄金并不是美元储备的实际替代品，因为黄金的运输和储存存在成本和风险。 &lt;/p>;&lt;p>;鉴于这些问题，许多研究人员建议北京进一步开放国内金融市场，将美国及其盟国以及这些国家的公司的利益与中国联系起来，增加制裁成本。&lt;/p>;&lt;p>;部分为了应对这一点，欧盟和美国寻求降低供应链和芯片国内生产的风险并使其多样化。但 Chorzempa 表示，这些政策需要时间才能取得成果。&lt;/p>;&lt;p>;“中国在全球价值链中更加显着的作用也将使其有更多规避（制裁）的机会，并有能力替代外国技术他表示，“中国本土生产能力远强于俄罗斯”。&lt;/p>;&lt;p>;中国人民银行研究员陈认为中国从 SWIFT 中剔除的“核”选择，并得出结论认为，加强与美国的合作是最好的方式&lt;/p>;&lt;p>;他写道：“中美经济的相互渗透将不可避免地削弱实施金融制裁的意愿。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt; img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GWDVYO2FFJKXDKUVPDXNZC7ISM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;俄罗斯总统2023 年 10 月 18 日，弗拉基米尔·普京在中国北京举行的“一带一路”论坛上与中国国家主席习近平握手。Sputnik/Sergei Guneev/Pool via REUTERS /File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src =&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6UXXYOAGFJOKROWDDQZ5M4AGVY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一艘中国军舰起火2023 年 4 月 8 日，在台湾控制的马祖列岛附近的福州附近，靠近中国海岸的一次军事演习中，美军向岸边驶去。路透社/Thomas Peter/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 20 Oct 2023 10:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Driver who crashed into Chinese consulate carried knife, crossbow]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-china-consulate/driver-who-crashed-into-chinese-consulate-carried-knife-crossbow-idUSKBN31K04G]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-20T01:56:20Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Q2HFGPSYDNOVRF7GKCDM33PBFI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;旧金山警车停在中国领事馆签证处附近的街道上，当地媒体报道称，那里可能有一辆警车坠毁2023年10月9日，美国加利福尼亚州旧金山，一名中国公民驾车冲撞中国驻旧金山领事馆。路透社/内森·弗兰迪诺/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周四最新发布的对峙视频显示，10 月 9 日，他们似乎用刀砍伤了一名警察，随后警察开枪打死了他。&lt;/p>;&lt;p>;此外，还找到了嫌疑人所使用的武器。 - 一把刀片长 3-1/2 英寸（8.9 厘米）的折叠刀 - 警方称，警方还在该男子的车辆后座发现了一把装有箭的十字弓。&lt;/p>;&lt;p>;警方尸体拍摄的视频- 在一次时长 90 分钟的“市政厅会议”上公布了磨损的摄像机，这是旧金山警察局通常在发生任何涉及警员的枪击事件后 10 天内发布的在线简报，作为其公开透明例程的一部分。&lt;/p>;&lt;p>;该部门正在继续对警方在该事件中的行为进行内部审查，并对整个案件本身进行单独调查。&lt;/p>;&lt;p>;旧金山警察局长威廉·斯科特表示，已故嫌疑人杨占元，31 岁，是一名中国人国家的。他没有提及杨的移民身份，也没有提及他与领事馆是否有任何联系。该部门发言人表示，她无权回答这些问题。&lt;/p>;&lt;p>;斯科特表示，关于袭击可能的动机，警方“没有进一步向公众发布的信息”。&lt;/p>;&lt;p >; 据警方称，下午 3 点左右，杨将他的本田轿车撞进了领事馆签证处的大厅。在周四的演讲中播放的 911 紧急电话录音中，目击者称司机持枪，头部流血。他从车里出来。&lt;/p>;&lt;p>;警方称，从现场找到的唯一武器是刀和弩，有点像步枪。&lt;/p>;&lt;p>;警方称，车内有两名保安人员。领事馆最初限制了杨，直到几分钟后警察赶到。&lt;/p>;&lt;p>;摄像头视频显示，当杨转向他们时，警官和一名警卫奋力将杨固定在墙上，警方称“多次、快速” “向下挥动刀子”，这在镜头中可见。&lt;/p>;&lt;p>;当另外两名警察冲进大厅时，可以看到警官后退一步，然后拔出武器并开枪。嫌疑人近距离。杨后来在医院被宣布死亡。&lt;/p>;&lt;p>;没有其他人受伤，但可以听到中士和大厅里的其他人吸入胡椒喷雾的烟雾，警方称这些胡椒喷雾是在警察到达之前释放的。在这楼里。目前尚不清楚是谁发射了胡椒喷雾。&lt;/p>;&lt;p>;事件发生时，中国驻外使团谴责了所谓的针对领事馆的“暴力袭击”，要求彻底调查。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 20 Oct 2023 10:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: US Army charges Private Travis King with desertion over dash into North Korea]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/northkorea-usa-travisking/exclusive-us-army-charges-private-travis-king-with-desertion-over-dash-into-north-korea-idUSKBN31K04A]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-20T02:08:29Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/KLNGNDPLRVOSREPGOTA6BAMNSE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国陆军士兵特拉维斯·金出现在这个未知地点，路透社/档案照片获得的未注明日期的照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt; p>;根据路透社获得的文件，美国陆军已指控二等兵特拉维斯·金 (Travis King) 犯有多项罪行，包括因 7 月份逃往朝鲜而开小差、袭击战友以及索取儿童色情制品等。&lt;/p>;&lt;p>;陆军案件针对金的指控此前未曾报道过，其中包括《统一军事司法法典》下的八项不同指控，这为这位 23 岁的士兵在 9 月从朝鲜拘留所释放后引发了一场实质性的法律战。&lt;/p>; &lt;p>;陆军没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;在金的家庭发言人提供的一份声明中，金的母亲克劳丁·盖茨表达了她无条件的爱，并要求她的儿子“得到无罪推定。”&lt;/p>;&lt;p>;“我养大的人、我送去新兵训练营的人、部署前与我一起度过假期的人都没有喝酒，”盖茨说。 “一位母亲了解她的儿子，我相信我在他被部署期间发生了一些事情。陆军承诺调查汉弗莱斯营发生的事情，我等待结果。”&lt;/p>;&lt;p>;数周以来，美国陆军推迟了有关金是否会面临纪律处分的问题，称其首要任务是确保这名士兵在被朝鲜关押两个月后得到适当的照顾。&lt;/p>;&lt;p>;几周后，朝鲜于 9 月释放了他瑞典政府在朝鲜接回金并将他带过边境进入中国，将其移交给美国大使。&lt;/p>;&lt;p>;金被空运到德克萨斯州的一家军队医院9 月 28 日进行医疗评估，包括他的心理健康状况。&lt;/p>;&lt;p>;有关金在朝鲜拘留期间的待遇的详细信息仍然很少，该士兵也没有公开解释为什么他逃到世界上最隐秘的国家之一7 月 19 日。&lt;/p>;&lt;p>;但陆军的指控单指控他在那次事件之前有广泛的不当行为，包括 2022 年 10 月试图逃离美国军方的拘留。&lt;/p>;&lt;p>;金被指控煽动2023 年 7 月，Snapchat 用户“故意并自愿制作儿童色情内容”。他还被指控持有儿童色情制品。&lt;/p>;&lt;p>;他还被指控因在宵禁后离开基地以及违反军队规定饮酒而被控不服从命令。&lt;/p>;&lt;p>;金的家人雇佣了一名家族发言人乔纳森·弗兰克斯 (Jonathan Franks) 在一份声明中表示，已组建法律团队为他辩护，其中包括富兰克林·罗森布拉特 (Franklin Rosenblatt)，他在军事法庭针对鲍·伯格达尔 (Bowe Bergdahl) 的诉讼中担任首席军事辩护律师。&lt;/p>;&lt;p>;伯格达尔 (Bergdahl) 是一名陆军中士，被关押。 2009 年在阿富汗离职后，他被塔利班关押了五年。&lt;/p>;&lt;p>;“我很感谢代表我儿子的出色法律团队，我期待着我儿子在法庭上度过美好的一天。”金的母亲克劳丁·盖茨在声明中表示。&lt;/p>;&lt;p>;金于 2021 年 1 月入伍，曾在韩国面临两项袭击指控。根据法庭文件，他承认在针对韩国人的脏话长篇大论中损坏了一辆警车，从而袭击和毁坏了公共财产。&lt;/p>;&lt;p>;金没有缴纳罚款，而是选择在韩国关押一个多月。韩国拘留。&lt;/p>;&lt;p>;金从韩国拘留中获释后，将在美国面临纪律处分。当他从首尔国际机场溜出并前往朝鲜和韩国边境地区进行民事旅行时，他正在回家的路上。&lt;/p>;&lt;p>;然后金冲过边境进入朝鲜。他立即被朝鲜拘留。&lt;/p>;&lt;p>;对金的第三项指控是逃兵。陆军表示，金离开韩国陆军的目的是永久离开，“直到 2023 年 9 月 27 日左右，他一直在开小差中缺席。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot; https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 20 Oct 2023 10:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Biden asks Americans to be “a beacon to the world“]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-biden-excerpts/biden-asks-americans-to-be-a-beacon-to-the-world-idUSKBN31K03S]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-20T01:29:12Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/2LE6YZXB3VKONFHKTOK7HBN5JY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登向全国发表黄金时段讲话，介绍他处理以色列和哈马斯之间冲突以及加沙人道主义援助的方法2023 年 10 月 19 日，美国华盛顿白宫椭圆形办公室发表讲话，继续支持乌克兰与俄罗斯的战争。 REUTERS/Jonathan Ernst/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国总统乔·拜登星期四呼吁美国人团结起来支持以色列和乌克兰，并向这两个国家缴纳数百亿美元的税款，并利用黄金时段的讲话来表明美国必须继续成为“世界的灯塔”，并对以色列的所有敌人构成威胁。民主。&lt;/p>;&lt;p>;他还恳求美国和国外的人们拒绝一切形式的仇恨。&lt;/p>;&lt;p>;以下是一些摘录&lt;a href=&quot;/world/biden-press- us-role-primetime-address-ukraine-israel-2023-10-19/&quot;>;摘自演讲。&lt;/a>;&lt;/p>;&lt;p>;“美国的领导力是将世界凝聚在一起的力量。美国的联盟是保证我们美国安全的力量。美国的价值观使我们成为其他国家愿意合作的伙伴。如果我们离开乌克兰、背弃以色列，那么所有的风险都会冒出来。只是不值得。”&lt;/p>;&lt;p>;“当恐怖分子不为他们的恐怖付出代价时，当独裁者不为他们的侵略付出代价时，他们就会造成更多的混乱、死亡和更多的破坏。他们继续前进，对美国和世界造成的代价和威胁不断上升​​。所以我们不会阻止普京对权力和控制乌克兰的胃口。他不会将自己仅限于乌克兰。”&lt;/p>;&lt;p>;“哈马斯和普京代表着不同的威胁，但他们有一个共同点——他们都想彻底摧毁邻国的民主国家。”&lt;/p>;&lt;p>; “我们必须毫不含糊地谴责反犹太主义。我们还必须毫不含糊地谴责伊斯兰恐惧症。对于你们所有受伤的人，那些受伤的人，我想让你们知道：我看到你们了。你属于。我想对你们说：你们都是美国。你们都是美国。”&lt;/p>;&lt;p>;“昨天我在以色列的时候，我说过，当美国经历9/11的地狱时，我们也感到愤怒。当我们寻求并得到正义时，我们犯了错误。因此，我警告以色列政府不要被愤怒蒙蔽双眼。在美国，我们不要忘记我们是谁。我们拒绝一切形式、一切形式的仇恨，无论是针对穆斯林、犹太人还是任何人。&lt;/p>;&lt;p>;“我们不能忽视无辜巴勒斯坦人的人性，他们只想和平生活并拥有机会。”&lt; /p>;</description><pubDate> Fri, 20 Oct 2023 09:55:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>