<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Republican Steve Scalise“s quest to be US House speaker ends before liftoff]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-scalise/republican-steve-scalises-quest-to-be-us-house-speaker-ends-before-liftoff-idUSKBN31B1SY]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T10:00:00Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;共和党人史蒂夫·斯卡利斯 (Steve Scalise) 成为美国众议院议长的努力未经投票就宣告失败，因为极右派成员在缩短了该职位最后三名持有者的任期后，他的政党发起了反抗。&lt;/p>;&lt;p>;这位出生于新奥尔良的议员之前曾克服过逆境 - 包括 2017 年的枪击事件，当时他被一名愤怒的枪手重伤。时任总统唐纳德·特朗普和共和党议员。&lt;/p>;&lt;p>;周三，58 岁的斯卡利斯以微弱优势赢得众议院共和党提名，获得该职位的提名，这是继副总统之后的总统职位第二顺位候选人。 &lt;/p>;&lt;p>;但以 221 票对 212 票的微弱多数票中的反对者表示，他们永远不会支持曾担任凯文·麦卡锡 (Kevin McCarthy) 的二号议员，凯文·麦卡锡 (Kevin McCarthy) 于 10 月 3 日成为众议院第一位议长。历史 &lt;a href=&quot;/world/us/mccarthy-says-he-thinks-he-will-survive-leadership-challenge-us-house-2023-10-03/&quot;>;被自己的政党驱逐&lt;/a>; &lt;/p>;&lt;p>;“我们现在是一艘没有舵的船，我对这个过程感到非常失望，”众议员马克·阿尔福德在斯卡利斯告诉记者他将退出竞选后说道麦卡锡是连续第三位因极右翼压力而离开最高职位的共和党议长。&lt;/p>;&lt;p>;斯卡利斯正在接受血液治疗癌症，获得了共和党核心小组大多数成员的支持，但面临强硬派的反对，包括竞争对手司法委员会主席吉姆·乔丹的支持者。&lt;/p>;&lt;p>;“如果你看看过去几周，如果你看看在我们的会议所在地，仍有工作要做，”斯卡利斯告诉记者。 “仍然有一些人有自己的议程。”&lt;/p>;&lt;p>;斯卡利斯于 2008 年首次当选国会议员，代表路易斯安那州海岸的一个选区，他致力于两党立法，将来自深水地平线石油的罚款投入其中泄漏影响了该州的沿海恢复。&lt;/p>;&lt;p>;2014 年，斯卡利斯当选为共和党党鞭。他在特朗普政府通过税收改革计划以及与加拿大和墨西哥的贸易协定方面发挥了关键作用。他于 2022 年当选多数党领袖。&lt;/p>;&lt;p>;2017 年，一名对特朗普感到愤怒的持枪歹徒袭击了一群为一年一度的国会慈善棒球比赛练习的共和党议员，斯卡利斯差点被杀。他在众议院重新获得起立鼓掌。&lt;/p>;&lt;p>;这次经历并没有削弱斯卡利斯对枪支权利的支持，他在 2017 年 10 月接受福克斯新闻频道采访时表示，枪击事件“强化了”他对枪支权利的感受。 &lt;/p>;&lt;p>;斯卡利斯因 2002 年向前三K党领导人戴维·杜克 (David Duke) 创立的白人至上主义者组织发表讲话而受到批评。斯卡利斯在 2014 年表示，他不熟悉该组织——欧美团结与权利组织的意识形态，他对这个错误感到遗憾。&lt;/p>;&lt;p>;斯卡利斯 &lt;a href=&quot;/world/us/no -2-us-house-republican-scalise-diagnosed-with-blood-cancer-2023-08-29/&quot;>;8 月宣布&lt;/a>; 他正在接受多发性骨髓瘤（一种血癌）的治疗。从那以后的几周里，他一直在国会大厦。&lt;/p>;&lt;p>;无论众议院共和党人最终支持谁担任议长，都将在众议院有很多议程上的时候接任这一职务。国会必须在 11 月 17 日之前通过支出法案，以保持政府开放。&lt;/p>;&lt;p>;众议院共和党人还对拜登总统发起弹劾调查，指控他和他的家人从他任职期间做出的政策决定中获利。副总统，尽管他们没有提供证据直接将拜登与任何不当行为联系起来。&lt;/p>;&lt;p>;众议院由共和党控制，而参议院和白宫则掌握在民主党手中。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6U6U7BMF3BJXXEIVHRO7TOKNMM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;正在争夺众议院议长职位的美国众议院多数党领袖史蒂夫·斯卡利斯 (R-LA) 在离开众议院共和党会议时向媒体成员发表讲话，共和党人正在努力选举新一届众议院议长美国华盛顿国会山众议院议长，2023 年 10 月 9 日。REUTERS/Evelyn Hockstein/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images .arcpublishing.com/reuters/RNOUD553GBOMZCN3CQA23BLTKA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国众议院多数党领袖史蒂夫·斯卡利斯 (R-LA) 在走向候选人论坛时发表讲话2023 年 10 月 10 日，凯文·麦卡锡 (Kevin McCarthy) 被罢黜众议院议长职务后，在美国华盛顿特区的美国国会大厦朗沃斯众议院办公楼。 REUTERS/Evelyn Hockstein&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Supreme Court may make it harder to prove racial gerrymandering]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-court-redistricting/us-supreme-court-may-make-it-harder-to-prove-racial-gerrymandering-idUSKBN31D0V0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T10:05:09Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DRDR7DPBYNOD5BGPYBCJG362H4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 4 日美国华盛顿的美国最高法院大楼。REUTERS/Evelyn Hockstein/File Photo&lt;/小>;&lt;/div>;&lt;p>;美国最高法院可能即将让赢得法律挑战变得更加困难，指控州官员种族不公正地划分选区 - 非法操纵选区边界以改变其种族构成 - 以稀释黑人和其他少数族裔选民的影响力。&lt;/p>;&lt;p>;本周九位法官&lt;a href=&quot;/legal/us-supreme-court-scrutinizes-south-carolina-voting-map-deemed-racially-biased -2023-10-11/&quot;>;在该州共和党领导的立法机构通过的选举地图中，听到了关于将 30,000 名黑人居民从南卡罗来纳州第一国会选区搬迁到另一个国会选区的案件的论据。诉讼当事人要求最高法院在今年年底前对地图的合法性做出裁决。&lt;/p>;&lt;p>;这场法律战是在 2024 年国会选举前夕展开的，民主党在这次选举中希望赢得第一选区，试图从共和党手中夺回美国众议院的控制权。黑人选民倾向于支持民主党候选人。&lt;/p>;&lt;p>;不公正选区涉及重新划定选区边界，以边缘化某些选民并增加其他选民的影响力。 2019 年，最高法院禁止联邦法院干预涉及为党派利益不公正划分选区的案件。主要由种族驱动的选区划分仍然是非法的。&lt;/p>;&lt;p>;美国各地的立法选区每十年就会重新划分一次，以反映人口变化。南卡罗来纳州的第一选区在该州七个美国众议院选区的重新划分过程中进行了重新配置。&lt;/p>;&lt;p>;最高法院的保守派法官周三以 6 比 3 的多数票似乎准备接受共和党提出的论点官员们为这张地图辩护，称它是合法制作的，旨在实现党派优势，而不是出于种族动机。&lt;/p>;&lt;p>;“这样的结果将向各州发出一个可怕的信号，即他们可以隐藏在政治防御背后，即使他们有手段全国有色人种协进会法律辩护基金的民权律师 Leah Aden 周三为原告辩护，要达到这一目标，就需要过度利用种族因素和/或最大限度地减少少数族裔的投票权。&lt;/p>;&lt;p >;一月份，一个由三名法官组成的联邦小组封锁了该地图，裁定该地图按照种族对选民进行排序，并减少了黑人选民的影响力，违反了美国宪法第 14 条和第 15 条修正案，该修正案保证法律下的平等保护并禁止种族-基于投票歧视。&lt;/p>;&lt;p>;一群黑人选民提起诉讼，要求阻止使用重新配置的选区。&lt;/p>;&lt;p>;Holtzman Vogel 律师事务所的律师杰森·托钦斯基 (Jason Torchinsky) 提交了一份支持南卡罗来纳州的简报代表该地区现任国会女议员 Nacy Mace 和该州国会代表团的其他五名共和党成员的立场称，该诉讼具有政治动机。&lt;/p>;&lt;p>;“这些案件中的原告所做的基本上是提出党派不公正划分的主张，试图将他们打扮得好像他们是种族不公正的主张，”托钦斯基说。 “这就是这里正在发生的事情，我认为法官们已经看到了这一点。”&lt;/p>;&lt;p>;种族不公正划分选区的原告长期以来一直承受着沉重的负担。&lt;/p>;&lt;p>;为了获胜，他们必须证明这一点种族是选举地图设计的主要因素，即使在种族和政党之间存在很强相关性的情况下也是如此，例如在南卡罗来纳州，黑人选民以压倒性多数投票给民主党。通常情况下，原告缺乏任何直接证据表明地图设计者存在歧视意图。&lt;/p>;&lt;p>;在本案中，三名法官组成的陪审团支持原告。新地图增加了该选区白人选民的比例，同时减少了黑人选民的比例，该小组将其称为“漂白”。&lt;/p>;&lt;p>;“这是一个州立法机构将黑人选民赶出家门的案例宪法问责中心自由派法律团体的律师戴维·甘斯(David Gans)表示，他提交了一份支持南卡罗来纳州挑战者的简报。 “但我们听到一些保守派法官说这不是宪法问题。”&lt;/p>;&lt;p>;“最重要的是，如果一个州声称它对选民进行了分类，那么提出种族不公正划分的指控就会困难得多。达到党派目的，”甘斯补充道，“即使它使用种族作为手段。”&lt;/p>;&lt;p>;哈佛法学院教授、选区重划专家尼古拉斯·斯特凡诺普洛斯表示，如果最高法院推翻下级法院的判决”，“在未来的案件中，原告将种族与政党分开将变得更加重要。”&lt;/p>;&lt;p>;挑战者可以这样做的一种方法是提交一份替代地图，该地图可以实现该州的党派目标，但不会人为地夸大斯蒂芬诺普洛斯补充说，或者减少受挑战地区的少数民族人口。南卡罗来纳州原告制作的地图都没有维持共和党在该选区的选举优势。&lt;/p>;&lt;p>;周三代表南卡罗来纳州官员辩护的律师约翰·戈尔表示，替代地图要求已经最高法院先前的裁决已经强加了这一主张，而自由派法官埃琳娜·卡根（Elena Kagan）驳斥了这一主张，她起草了一项此类裁决。&lt;/p>;&lt;p>;“我要插嘴，”卡根打断了戈尔的话。 “我的意思是，替代地图的要求并不存在。”&lt;/p>;&lt;p>;在法院的保守派中，一些人显然认为替代地图“在这种情况下是必要的”，托钦斯基说，并补充说原告已经失败了生产它们“因为他们不能。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:橙色&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https: //feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: Trump puts courts in bind with criticism of judges, legal system]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-subversion/analysis-trump-puts-courts-in-bind-with-criticism-of-judges-legal-system-idUSKBN31D0V2]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T10:08:18Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CYEF7T7LYNPXDJRFU6SUHQRRWE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国前总统唐纳德·特朗普在曼哈顿法院休息时旁听州总检察长提起的民事欺诈案的审判2023 年 10 月 4 日，利蒂西亚·詹姆斯 (Letitia James) 在美国纽约市反对他、他的成年儿子、特朗普集团和其他人。 REUTERS/Mike Segar/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;唐纳德·特朗普对美国的攻击司法系统下周将面临新的考验，联邦检察官将以涉及试图挽回 2020 年选举失利的罪名对美国前总统进行审判，要求法官遏制“煽动性”言论。&lt;/p>;&lt;p>;美国特别检察官提起此案，&lt;a href=&quot;/legal/government/newsmaker-who-is-jack-smith-special-counsel-who-brought-trump-indictment-2023-08-02/&quot;>;杰克·史密斯&lt;/a>; ，周一将试图说服美国地区法官 Tanya Chutkan 施加新的&lt;a href=&quot;/legal/special-counsel-smith-seeks-some-limits-trumps-statements-elections-case-2023-09-15/&quot; >;对特朗普关于此案的公众评论进行限制&lt;/a>;，他的律师称这一请求为“&lt;a href=&quot;/world/us/trump-opposes-us-request-limit-his-comments-election-case” -2023-09-26/&quot;>;拼命进行审查&lt;/a>;。”&lt;/p>;&lt;p>;随着特朗普面临四项即将到来的刑事审判和民事审判，这是五名美国州和联邦法官正在努力解决的问题欺诈案。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普，&lt;a href=&quot;/world/us/trump-launch-new-white-house-bid-while-his-party-licks-its-wounds- 的领跑者2022-11-15/&quot;>;共和党提名&lt;/a>;在 2024 年美国大选中面对民主党总统乔·拜登，他否认有不当行为，并称这些案件具有政治动机。&lt;/p>;&lt;p>;纽约州法官阿瑟·恩戈伦 (Arthur Engoron)已经在这个问题上与特朗普对峙。法官于 10 月 3 日&lt;a href=&quot;/legal/trump-civil-fraud-Trial-enters-second-day-business-empire-hangs-balance-2023-10-03/&quot;>;发布了禁言令&lt;/ a>; 在这位商人出身的政治家在社交媒体上猛烈抨击法官的法律助理后，禁止特朗普谈论法院工作人员。&lt;/p>;&lt;p>;“关于我的工作人员的公开言论是不可接受和不恰当的，我不会容忍在任何情况下，”主持针对特朗普及其家族企业的民事欺诈审判的恩戈隆在发布命令时表示。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的猛烈攻击使法院陷入困境。法律专家表示，允许他们继续存在破坏司法程序的风险，但任何限制特朗普的努力都可能助长他的说法，即司法系统已被“武器化”对付他。&lt;/p>;&lt;p>;“我们从未有过这样的情况。”乔治敦大学研究法律道德的法学教授迈克尔·弗里施（Michael Frisch）说：“一名刑事被告拥有这样的扩音器。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普称恩戈隆“精神错乱”，因为他发现他和他的家族企业犯下了欺诈罪。特朗普对楚特坎给予他公平审判的能力表示怀疑，并称她“高度党派”。&lt;/p>;&lt;p>;在民事欺诈审判之前，特朗普在没有提供证据的情况下指责美国司法部与纽协调。约克州总检察长利蒂西亚·詹姆斯破坏他的总统竞选活动。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普在曼哈顿法院对记者说：“他们都是腐败的人。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普严厉谴责了他的对手。指控他的案件，称曼哈顿地区检察官阿尔文·布拉格为“动物”，史密斯为“暴徒”，詹姆斯为“怪物”。&lt;/p>;&lt;p>;“我不会被欺负，”詹姆斯回应道。&lt;/p>;&lt; p>;史密斯的团队认为，特朗普最近的言论与特朗普在 2020 年大选后（包括其支持者在 2021 年 1 月 6 日袭击美国国会大厦前夕）所表现出的威胁行为模式相同。&lt;/p >;&lt;p>;宾夕法尼亚州前首席联邦审判法官劳伦斯·斯坦格尔表示，很难在特朗普的言论自由权与公平法律程序的需要之间取得平衡。&lt;/p>;&lt;p>;“我们是否会允许一个高调的被告，带着肥皂盒和观众，不断破坏和淡化我们所运作的制度的重要性？”斯坦格尔问道。 “这是一个真正令人担忧的问题，但我不确定是否可以通过禁言令来解决这个问题。”&lt;/p>;&lt;p>;史密斯办公室正在寻求一项命令，禁止特朗普和其他涉案人员公开谈论潜在证人。或对律师、法庭工作人员和潜在陪审员发表恐吓言论。史密斯引用了特朗普“针对对他构成障碍或挑战的个人或机构发表煽动性公开声明的惯例。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的律师表示，他们的客户对针对他的案件提出了“完全有效的批评”。他们说，他的言论自由权利受到美国宪法第一修正案的保护。&lt;/p>;&lt;p>;“检方将使特朗普总统保持沉默，在一场政治竞选中，他批评政府的权利正处于巅峰，特朗普的律师在一份法庭文件中写道：“这一切都是为了避免这次起诉受到公开谴责。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的发言人确实回应了置评请求。史密斯办公室的发言人拒绝发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普批评的一个值得注意的例外是佛罗里达州主持机密文件刑事案件的法官。美国地区法官艾琳·坎农 (Aileen Cannon)，被特朗普任命为联邦法官，&lt;a href=&quot;/world/us/trumps-request-special-master-raid-case-granted-part-by-us-court-filing-2022 -09-05/&quot;>;在提出指控之前，在一场重大法庭纠纷中站在特朗普一边&lt;/a>;，却面临特朗普反对者的批评。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普7月份告诉福克斯新闻，坎农“喜欢” ”&lt;/p>;&lt;p>;法律专家表示，楚特坎可能会尝试在禁言令请求上采取中间立场，允许特朗普发表一般性声明，对指控提出质疑并谴责检方，但禁止针对个人的声明&lt;/p>;&lt;p>;“这极其复杂，”纽约大学法学教授丽贝卡·罗伊夫 (Rebecca Roiphe) 说。 “当有可能干扰正在进行的案件时，限制此类个人的言论是可以接受的。但与此同时，这里的言论又是核心政治言论。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr >;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt; br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Teacher killed in knife attack in school in northern France - BFM TV]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/france-security/teacher-killed-in-knife-attack-in-school-in-northern-france-bfm-tv-idUSKBN31D0VA]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T10:15:47Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周五，法国北部城市阿拉斯一所学校发生持刀袭击事件，一名教师死亡，多人受伤”，BFM 电视台称。&lt;/p>;&lt;p>;当地警方证实发生了持刀袭击事件。地区当局称袭击者已被捕。&lt;/p>;&lt;p>;警方无法证实袭击者高喊“真主至大”的媒体报道。&lt;/p>;&lt;p>;BFM TV 援引警方消息称，袭击者是大约20岁，可能是以前的学生。据称，袭击者的兄弟也被捕。&lt;/p>;&lt;p>;BFM TV 称，死者是一名法语老师，一名体育老师被刺伤。&lt;/p>;&lt;p>;学生被限制在教室里”，它说。&lt;/p>;&lt;p>;法国内政部长杰拉尔德·达马宁 (Gerald Darmanin) 表示，警方正在一所学校采取行动。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Supporters of Palestinians and Israel protest and pray as war intensifies]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-protests/supporters-of-palestinians-and-israel-protest-and-pray-as-war-intensifies-idUSKBN31D0RN]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T10:17:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周五，中东及其他地区发生抗议活动，以支持巴勒斯坦人，因为以色列加强了其&lt;a href= “/world/middle-east/now-is-time-war-says-israels-military-chief-2023-10-12/&quot;>;对加沙的袭击&lt;/a>;，以报复哈马斯对以色列的袭击。&lt;/ p>;&lt;p>;在哈马斯袭击事件发生后，法国和其他地方的犹太社区也计划举行集会，声援以色列，这是该国历史上最严重的针对平民的杀戮。&lt;/p>;&lt;p>;东耶路撒冷的阿克萨清真寺是关注的焦点，也是可能的爆发点。&lt;/p>;&lt;p>;统治加沙的哈马斯敦促巴勒斯坦人周五起来抗议以色列轰炸该飞地，呼吁他们在清真寺游行并对抗以色列军队在被占领的约旦河西岸。&lt;/p>;&lt;p>;该武装组织表示，巴勒斯坦人应该在周五之前留在清真寺，届时穆斯林每周都会举行大型祈祷。&lt;/p>;&lt;p>;这座大院是伊斯兰教第三神圣的地方，仅次于伊斯兰世界。麦加和麦地那是犹太人最神圣的地方，犹太人将其称为圣殿山。&lt;/p>;&lt;p>;西方政府和许多公民对哈马斯的袭击表示强烈支持和同情以色列，但以色列的反应也激起了愤怒，特别是在阿拉伯和穆斯林世界的大部分地区。&lt;/p>;&lt;p>;在巴格达，数万名伊拉克人在解放广场中央集会，挥舞着巴勒斯坦国旗，焚烧以色列国旗，同时高呼反美和反政府口号。 - 以色列口号。&lt;/p>;&lt;p>;“我们准备加入战斗，让巴勒斯坦人摆脱以色列的暴行，”25 岁的教师蒙塔达尔·卡里姆 (Muntadhar Kareem) 说道。&lt;/p>;&lt;p>;他穿着与大多数抗议者一样，白色裹尸布象征着他们准备战斗至死。&lt;/p>;&lt;p>;在孟加拉国首都达卡，穆斯林活动人士在拜图尔穆卡拉姆国家体育场周五祈祷后高呼口号，抗议以色列的行动。清真寺。&lt;/p>;&lt;p>;还计划在罗马、慕尼黑、伊斯坦布尔、贝尔格莱德和其他城市举行集会，支持巴勒斯坦人并抗议对加沙的轰炸。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯的袭击 -被美国、欧盟和其他国家政府认定为恐怖组织——上周末在以色列社区造成至少 1,300 人死亡。大多数是平民，包括妇女和儿童。&lt;/p>;&lt;p>;以色列此后一直对加沙进行空袭和炮火报复，造成 1,500 多名巴勒斯坦人死亡。对被围困飞地的地面入侵似乎迫在眉睫。&lt;/p>;&lt;p>;在华沙，波兰首席拉比迈克尔·舒德里奇(Michael Schudrich)计划在市中心主持一场多方忏悔祈祷活动，以求和平。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;法国犹太社区的成员将于周五下午在巴黎最大的犹太教堂聚集过安息日。&lt;/p>;&lt;p>;周四晚上在巴黎，法国警方发射催泪瓦斯和高压水枪来驱散在巴黎被禁止的集会。支持巴勒斯坦人，而总统埃马纽埃尔·马克龙则敦促法国人民不要将以色列与哈马斯的冲突带回家。&lt;/p>;&lt;p>;他的政府早些时候禁止了亲巴勒斯坦的抗议活动，称这些抗议活动“可能会对以色列造成骚乱”公共秩序”。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/R5K5X5PKXZL7VIDKAQRGVHKPSQ.jpg&quot; alt=&quot; &quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;10 月 13 日，伊拉克巴格达，伊拉克什叶派神职人员萨德尔的支持者在声援加沙巴勒斯坦人的抗议活动中聚集进行大规模周五祈祷，2023。REUTERS/Saba Kareem&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RQMOPPMB3JIPHJNSIRR2BOOVCI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt; div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 13 日，孟加拉国达卡拜图尔穆卡拉姆国家清真寺周五祈祷后，孟加拉国穆斯林活动人士挥舞巴勒斯坦国旗，抗议以色列针对巴勒斯坦人的行动。 REUTERS/Mohammad波尼尔·侯赛因&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/PB3XDZHKKJJARKFBEUM77TIGXQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;小样式=&quot;color: #999;&quot;>;法国警方在一场未经授权的支持巴勒斯坦人的示威活动中逮捕了一名抗议者，这是以色列和巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯在里尔之间持续冲突的一部分，法国内政部长杰拉尔德·达尔马宁下令系统性地采取行动禁止亲巴勒斯坦示威并逮捕法国境内的参与者，2023 年 10 月 12 日。REUTERS/Pascal Rossignol&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images. arcpublishing.com/reuters/BTLRX5TJV5K25IQUJNZ67GZX2M.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲以色列学生参加抗议活动，在加沙持续冲突中支持以色列， 2023 年 10 月 12 日，美国纽约哥伦比亚大学。REUTERS/Jeenah Moon&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/ reuters/QKY6MJ4RCFMQZK6EI2EDEPJKHM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;亲以色列学生在加沙持续冲突中参加支持以色列的抗议活动，哥伦比亚大学美国纽约市，2023 年 10 月 12 日。REUTERS/Jeenah Moon/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters /MXPYW2TRFFJPRLLRIIX5Q4VFTQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;伊拉克什叶派神职人员莫克塔达·萨德尔的支持者在抗议期间聚集在一起，举着旗帜，声援巴勒斯坦人加沙，伊拉克巴格达，2023 年 10 月 13 日。REUTERS/Ahmed Saad&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Israeli embassy staffer assaulted in Beijing - Israel Foreign Ministry]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-china-attack/israeli-embassy-staffer-assaulted-in-beijing-israel-foreign-ministry-idUSKBN31D0MV]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-13T10:18:00Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;以色列外交部在一份声明中表示，以色列驻北京大使馆的一名工作人员周五遭到袭击，并补充说该人在医院情况稳定。&lt;/p>;&lt;p>;声明称，袭击事件并非发生在使馆内，该使馆距离美国大使馆仅一个大使馆，而且所在地区有许多使馆。其他大使馆和大量警察在场。&lt;/p>;&lt;p>;声明称，对此次袭击的调查正在进行中。&lt;/p>;&lt;p>;X（以前称为 Twitter）上未经证实的视频显示，一名男子身上沾有血迹。一名男子躺在车旁的人行道上，告诉旁观者他来自以色列大使馆。&lt;/p>;&lt;p>;视频中，可以听到一名警察自称是位于北京东北部的新源里派出所的警察，靠近使馆区和外国人经常光顾购买新鲜农产品的热门市场。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 13 Oct 2023 18:25:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>