<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Cluster bomb use surges amid Ukraine war]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-cluster/cluster-bomb-use-surges-amid-ukraine-war-idUSKBN30B0LT]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-05T10:44:28Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RJSUTB67CBLBTL6HECIA3GOVTY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在俄罗斯对乌克兰发动军事打击后，哈尔科夫郊区的一个空集束弹药集装箱被卡在地上，乌克兰，2022 年 6 月 10 日。REUTERS/Ivan Alvarado/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;去年，集束弹药造成的伤亡人数增加了八倍，达到 1,000 多人，主要原因是集束弹药在一个运动组织周二表示，乌克兰战争，尤其是俄罗斯发动的战争。&lt;/p>;&lt;p>;集束炸弹被 100 多个国家禁止，从地面或飞机发射，在半空中爆炸，喷出更小的“炸弹”幸存者经常因爆炸和烧伤而遭受重伤，这可能导致终生的医疗需求，活动人士特别担心冲突结束后很长一段时间内仍留在战场上的未爆炸炸弹。 &lt;/p>;&lt;p>;集束弹药联盟活动小组的报告显示，去年的 1,172 名受害者中，有 353 人死亡。这是自该组织 14 年前开始编写年度报告以来的最高水平。&lt;/p>;&lt;p>;报告称，几乎所有受害者都是平民，四分之三是经常被吸引玩未爆炸炸弹的儿童。 &lt;/p>;&lt;p>;在乌克兰，它表示俄罗斯“多次”使用了集束弹药，而乌克兰也使用了它们，但“程度较小”。它没有提供详细信息。&lt;/p>;&lt;p>;该报告涵盖了去年的情况，并排除了乌克兰今年使用美国集束弹药的情况，这是基辅开始的&lt;a href=&quot;/world/europe/ukraine- receive-cluster-munitions-military-spokesperson-2023-07-13/&quot;>;7月接收&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;基辅表示，它仅在前线对俄罗斯军队使用它们。俄罗斯根本否认使用过它们，但威胁要这样做作为回应。&lt;/p>;&lt;p>;与过去几年伤亡几乎总是由炸弹残留物延迟爆炸造成的不同，2022 年的伤亡大部分是现场造成的报告称，莫斯科和基辅都否认在 2022 年 2 月俄罗斯入侵后开始的战争中以平民为目标，在此期间，俄罗斯军队将多个乌克兰城市夷为平地。&lt;/p>;&lt; p>;两国都不是 2008 年禁止使用集束弹药公约的缔约国，美国也不是。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿在决定今年向乌克兰运送集束弹药时表示，这些武器在乌克兰有合法用途。战场上针对军事目标，如果它们能加速战争的结束，就能挽救生命。它还表示，其集束弹药留下的未爆炸炸弹比俄罗斯使用的要少得多。&lt;/p>;&lt;p>;该报告记录了去年在缅甸首次使用集束弹药，以及在阿塞拜疆、伊拉克和老挝的使用。 、黎巴嫩、叙利亚和也门。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 05 Sep 2023 18:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Hong Kong“s top court urges alternative legal framework for same-sex couples]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/hongkong-lgbt/hong-kongs-top-court-urges-alternative-legal-framework-for-same-sex-couples-idUSKBN30B0EN]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-05T10:45:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RE7PNRLCBROYDFLTYYAZP37BV4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 5 日，中国香港，终审法院的大法官雕像。 REUTERS/Tyrone萧&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周二，香港最高法院部分批准了一名LGBTQ活动人士提出的具有里程碑意义的上诉，要求承认海外同性婚姻，并呼吁制定针对同性恋伴侣的新法规，以满足他们的基本社会需求.&lt;/p>;&lt;p>;香港终审法院的裁决是在监狱中的民主人士和 LGBTQ 权利活动人士岑子杰 (Jimmy Sham) 进行了长达五年的法律斗争之后作出的。这是法院首次在亚洲金融中心直接讨论同性婚姻问题。&lt;/p>;&lt;p>;法官不允许香港同性婚姻，但实际上给了政府两年的时间确保同性伴侣的权利，例如入院和继承权等权利得到保护。&lt;/p>;&lt;p>;首席大法官张俊仁、常任法官罗伯托·里贝罗、霍启刚、林约翰逊和非常任法官帕特里克·基恩裁定香港小宪法（即《基本法》）中概述的婚姻自由仅限于异性婚姻。&lt;/p>;&lt;p>;但法官们承认，同性伴侣需要“获得替代性法律框架，以便以满足基本的社会要求。”&lt;/p>;&lt;p>;同性伴侣还需要“有一种合法感，消除他们属于下等阶级的感觉，他们的忠诚和稳定的关系不值得认可”，法官写道。&lt;/p>;&lt;p>;香港政府没有立即回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;律师和活动人士表示，这项裁决可能会迫使香港政府和机构做出改变，并且导致建立一个新的法律制度，以允许更顺利的继承和保险选择以及税收减免等权利。&lt;/p>;&lt;p>;该决定还可能影响从东京到新加坡的亚洲金融中心起草更具包容性的法律作为&lt;a href=&quot;/sustainability/society-equity/more-lgbtq-rights-could-help-asia-financial-hubs-draw-global-talent-2023-08-31/&quot;>;面向多元化、全球性的吸引力从银行到科技巨头的跨国公司都在寻求聘用和留住人才&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;中国大陆于 1997 年将同性恋合法化，并于 2001 年将其从精神疾病清单中删除，但同样-性婚姻不被承认，也不存在官方法律保护。&lt;/p>;&lt;p>;法官暂停了一项关于香港政府缺乏替代法律框架侵犯了岑的权利的声明，并给了政府两年的时间来提交进一步的意见。 &lt;/p>;&lt;p>;在裁决中，霍克和里贝罗法官指出，一些同性伴侣“在许多情况下面临真正的困难”，并指出他们需要充分参与医疗保健和住院决定。&lt;/p>;&lt;p >;他们写道：“此类问题令人不满意地导致人们不断向法院提出要求，要求他们逐案处理每一个争议。”&lt;/p>;&lt;p>;“法律认可的缺乏被认为是本质上是对同性伴侣的歧视和侮辱。”&lt;/p>;&lt;p>;岑先生，36岁，2013年在纽约与伴侣结婚，在发起香港承认海外同性婚姻的申请后，两次在下级法院败诉。 2018 年举行的一次非官方初选。&lt;/p>;&lt;p>;岑是因 2020 年举行的非正式初选而根据北京实施的国家安全法受到指控的 47 名民主党人之一，自 2021 年 3 月以来一直被拘留。&lt;/p>;&lt;p>;Esther香港婚姻平等组织的竞选经理梁在裁决后表示，虽然这一决定是“向前迈出的一大步，但它没有达到本案真正关键的目标：婚姻的全面包容”。&lt;/p>; &lt;p>;“这是一项重大胜利，明确表明香港法律必须给予同性伴侣应有的尊重和保护。这将帮助家庭，同时不会伤害任何人。”梁说。&lt;/p>;&lt;p>;香港将于 11 月举办亚洲首届同性恋运动会，这项活动可能有助于推动香港在新冠疫情后低迷的经济复苏。&lt;/p>;&lt;p>; p>;</description><pubDate> Tue, 05 Sep 2023 18:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Analysis: US healthcare stocks roiled by investor tug of war over economy]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-funds-healthcare-analysis/analysis-us-healthcare-stocks-roiled-by-investor-tug-of-war-over-economy-idUSKBN30B0PI]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-05T10:48:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HXKWAD2DORL47C5RCU4SADPZ3E。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 7 月 26 日，交易员在美国纽约市纽约证券交易所 (NYSE) 的交易大厅工作。 REUTERS/ Brendan McDermid&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国股票基金流入和流出医疗保健行业的资金最近每周都剧烈波动，因为投资者调整了对经济将保持强劲多久的押注。&lt;/许多人将医疗保健视为防御性行业，因为它有持续的需求，并且在一定程度上与经济隔离。今年迄今为止，医疗保健行业已下跌近 2%，严重落后于标准普尔 500 指数超过 17% 的涨幅，因为美国经济增长已经升温，亚特兰大联储预计第三季度将实现 5.9% 的强劲扩张。 &lt;/p>;&lt;p>;最近一周，投资者从该行业净撤资 14 亿美元，这是自 2022 年 5 月以来最大单周资金流出。这仅比 2019 年当周医疗保健股净流入 13 亿美元多一点。根据美国银行全球研究的数据，8 月 14 日是自 2008 年以来的第二大周涨幅。&lt;/p>;&lt;p>;总体而言，医疗保健行业——从联合健康等健康保险公司到辉瑞等制药公司再到小型生物技术公司——都收到了美国银行的数据显示，这是今年迄今为止所有行业中第三大资金流入。尽管如此，该行业 .SPXHC 今年迄今仍下跌了 2% 左右，是少数没有加入大盘上涨的领域之一，这增加了其对逢低买入者的吸引力。&lt;/p>;&lt;p>;“如果您继续Miramar Capital 高级投资组合经理鲍勃·卡尔曼 (Bob Kalman) 表示，如果看到资金流入医疗保健领域，那么考虑到经济前景的不确定性，投资者正在采取更加保守的立场。今年美国经济增长基本强劲，一些看好医疗保健股的投资者认为，美联储加息最终将开始对经济构成压力。&lt;/p>;&lt;p>;医疗保健“在经济增长放缓的时期提供了一些防御。约翰·汉考克投资管理公司联合首席投资策略师艾米丽·罗兰表示：“美联储紧缩政策的滞后影响可能会导致经济增长萎缩。”她看好该行业。&lt;/p>;&lt;p>;经济疲软的一个潜在迹象上周二，美国数据显示，随着劳动力市场&lt;a href=&quot;/world/us/us-job-openings-july-post-third，7月份职位空缺降至近2-1/2年来的最低水平-straight-monthly-drop-2023-08-29/&quot;>;逐渐放缓&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;不太悲观的投资者指出，迄今为止经济一直保持弹性，几乎没有出现崩溃的迹象。这将削弱增持医疗保健股的理由。&lt;/p>;&lt;p>;亚特兰大联储的 GDPNow 预测模型显示经济&lt;a href=&quot;/markets/us/us-economic-activity-picked-up- july-chicago-fed-2023-08-24/&quot;>;第三季度可能以 5.6% 的年化增长率增长&lt;/a>;，不过分析师表示，他们预计随着更多数据的到来，这一估计值将会下降。&lt;/p>; Janus Henderson Investors 的投资组合经理丹·莱昂斯 (Dan Lyons) 表示，美联储加息将在今年秋季开始对经济构成压力，使得大盘盈利增长预期显得过于乐观。他一直在购买生物技术股票，希望它们能够在市场其他领域波动时保持坚挺。&lt;/p>;&lt;p>;“该行业在任何环境下都会表现良好，但当增长放缓时，投资者往往会寻找能够提供创新的公司。”Lyons 说道。&lt;/p>;&lt;p>;其他人则更加犹豫，即使他们的投资组合中已经拥有一些医疗保健品牌。&lt;/p>;&lt;p>;Miramar Capital 的 Kalman，认为现在增加医疗保健拨款还为时过早，因为该行业可能存在政治和监管风险。&lt;/p>;&lt;p>;上周，乔·拜登总统的政府公布了需要进行首次价格谈判的 10 种处方药清单作为基础设施削减法案的一部分，由美国医疗保险健康计划提供。百时美施贵宝 (Bristol Myers Squibb) &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/BMY.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(BMY.N)&lt;/a>; 和辉瑞 (Pfizer) 的畅销血液稀释剂 Eliquis &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/PFE.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(PFE.N)&lt;/a>; 就是其中之一，但分析师表示，诸如即将推出的专利等因素到期可能会减弱对盈利的影响。&lt;/p>;&lt;p>;总体而言，医疗保健行业的盈利今年预计将滞后，因为与新冠病毒相关的收入下降 13%，而标准普尔 500 指数整体增长 1.8%。对于 2024 年，根据 LSEG 数据，该行业预计将上涨 12.8%，略高于标准普尔 500 指数 11.8% 的涨幅，部分原因是对肥胖药物等产品的需求增加。&lt;/p>;&lt;p>;Margie Patel， Allspring Global Investments 的高级投资组合经理持有丹纳赫 (Danaher) 和赛默飞世尔科技 (Thermo Fisher Scientific) 等医疗保健公司的职位，但预计这些股票将落后，因为弹性经济继续有利于工业股——该行业今年迄今已上涨约 10%。 /p>;&lt;p>;帕特尔表示，在失业率上升之前，医疗保健股可能会持续低迷，这表明劳动力市场已经降温，投资者将转向更具防御性的行业。&lt;/p>;&lt;p>;“只有当你我们对经济将会陷入衰退充满信心，如果你现在把钱投入医疗保健的话，”她说。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 05 Sep 2023 18:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Argentina, in dollar love affair, agonizes over divorcing the peso]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/argentina-election-economy-dollars/argentina-in-dollar-love-affair-agonizes-over-divorcing-the-peso-idUSKBN30B0Q0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-05T10:39:40Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;玛丽亚·巴罗 (María Barro) 是布宜诺斯艾利斯的一名 65 岁家庭佣工，每月用比索购买几美元工资、对冲目前超过 100% 的阿根廷持续通货膨胀以及不受欢迎的当地比索的稳步贬值。&lt;/p>;&lt;p>;比索货币现在成为该国黑马总统领跑者的瞄准目标，自由主义激进分子哈维尔·米莱 (Javier Milei)，他承诺最终废除央行并使拉丁美洲第三大经济体美元化。&lt;/p>;&lt;p>;米莱 - 面临着与左翼和右翼传统政治候选人的激烈三路斗争在 10 月 22 日投票之前 - 像巴罗这样的储户强调了为什么阿根廷应该放弃比索。&lt;/p>;&lt;p>;“我尝试购买美元，无论金额有多少，”巴罗说，他开始平行购买美元2022 年的市场，2000 比索可以换到 10 美元。现在她可以得到 2.70 美元。 “比索就像水一样，每天都在贬值。”&lt;/p>;&lt;p>;巴罗在理论上支持美元化经济的想法，但她说她不喜欢米莱的攻击性风格，这种风格经常涉及咒骂式的长篇大论。对抗竞争对手，甚至教皇。她尚未决定是否投票。&lt;/p>;&lt;p>;Milei 的美元化计划存在严重分歧：他的支持者认为这是解决接近 115% 通胀率的方案，而反对者则表示这是一个不切实际的想法，会牺牲国家制定政策的能力。利率，控制流通中的货币数量，并充当最后贷款人。&lt;/p>;&lt;p>;“美元化的论点是，不存在价格稳定，央行的独立性是一种幻想，”米莱领导的自由进步党参议员候选人胡安·纳波利 (Juan Napoli) 表示。&lt;/p>;&lt;p>;那不勒斯承认阿根廷尚未准备好全面美元化。米莱和顾问讨论了九个月到两年的时间框架。&lt;/p>;&lt;p>;“这需要我们之间达成重大政治协议，并且要有足够的储备，”那不勒斯说。目前央行净外汇储备已深陷负值。 “这需要一段时间，不会立即发生。”&lt;/p>;&lt;p>;美元化已经在其他地方尝试过，通常要么按照设定的汇率用美元取代当地货币，要么干预市场以“钉住汇率” &#39;当地对美元的报价。中央银行失去了货币政策制定的作用，但常常被保留来处理技术和行政任务，例如储备管理和支付系统。&lt;/p>;&lt;p>;在新自由主义经济政策下，阿根廷于 1991 年将比索与美元挂钩。总统卡洛斯·梅内姆的政策，甚至还讨论了全面美元化。然而，十年后，由于一场重大经济危机，它被迫取消与美元挂钩，并以比索运行引发骚乱，并导致货币局崩溃。&lt;/p>;&lt;p>;玻利维亚实行与美元挂钩，委内瑞拉实行与美元挂钩&lt;a href =&quot;/world/americas/the-boom-is-over-venezuelans-lament-end-brief-dollarization-boost-2023-09-01/&quot;>;准美元驱动的经济&lt;/a>;，而厄瓜多尔、萨尔瓦多和巴拿马都正式使用美元。津巴布韦实现了美元化，然后又放弃了它，尽管经济学家估计该国 80% 的经济仍然以美元为单位。&lt;/p>;&lt;p>;不过，如果阿根廷经济规模达 6500 亿美元，那么如果真的发生的话，这将是迄今为止最大的美元化实验。该国是全球主要的大豆、玉米和牛肉出口国，拥有世界上最大的电池金属锂储量之一，以及瓦卡穆尔塔的巨大页岩气和石油储量。&lt;/p>;&lt;p>;许多阿根廷人自己也不相信，担心失去经济独立和过度依赖美国。近几个月的民意调查显示，越来越多的人反对这一想法，尽管一些新的调查显示，随着通胀见顶，支持率正在上升。&lt;/p>;&lt;p>;“我不知道解决方案是什么，但我不同意美元化，”玛蒂娜·里韦罗说25 岁，在布宜诺斯艾利斯时尚巴勒莫区的一家婴儿服装店工作。&lt;/p>;&lt;p>;米雷的总统竞争对手、经济部长塞尔吉奥·马萨和保守派前安全部长帕特里夏·布尔里奇都否决了美元化的想法&lt;/p>;&lt;p>;政府还与国际货币基金组织 (IMF) 签订了 440 亿美元的贷款计划，这意味着经济政策的制定往往带有附加条件。 Milei &lt;a href=&quot;/markets/argentinas-milei-meet-with-imf-representatives-after-market-turmoil-2023-08-18/&quot;>;8 月份与国际货币基金组织进行了交谈&lt;/a>;，美元化是&lt;/p>;&lt;p>;虽然国际货币基金组织尚未对该计划发表评论，但许多专家认为这是一个激进的举动。&lt;/p>;&lt;p>;“对我来说，这绝对是最后的手段，”奥利维尔说布兰查德，前国际货币基金组织首席经济学家，现为学者。 “放弃汇率灵活性的代价非常高昂。”&lt;/p>;&lt;p>;美国财政部资深官员、现供职于美国 OMFIF 政策智库的马克·索贝尔 (Mark Sobel) 表示，美元化意味着当局将失去充当最后贷款人，这将“加剧金融体系的脆弱性。”&lt;/p>;&lt;p>;相反，他表示央行需要停止印钞为财政部提供资金并削减财政赤字。&lt; /p>;&lt;p>;对于许多人来说，问题在于阿根廷储户对美元的热爱几乎无法消除。 1989 年和 2002 年，当政府没收、冻结或强行转换存款时，许多存款被烧毁，当地称为“corralitos”。此后就很难重新赢得信任。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;https://www.indec.gob.ar/uploads/informesdeprensa/bal_06_2363F426F2B6.pdf&quot; target=&quot;_blank 的一段被广泛引用的内容”官方数据&lt;/a>;显示，阿根廷人拥有高达 3710 亿美元的美元资产，其中大部分不在当地金融体系之外，这反映出数十年来人们将非比索储蓄置于政府的掌控范围之外，从而削弱了国内经济。参与布尔里奇经济计划的经济学家法昆多·马丁内斯·马伊诺（Facundo Martinez Maino）表示：“储蓄现在都被塞进了床垫，或者充其量是投资于另一个国家。因此，阿根廷的储蓄和投资之间的联系被打破了。” &lt;/p>;&lt;p>;该计划支持正式建立该国已经非正式存在的“双货币”体系，以便将这些储存的美元带回正式金融体系。&lt;/p>;&lt;p>;“美元化是一个巨大的进步幻想，这是一个巨大的竞选谎言，”马丁内斯·马伊诺说。 “即使是阿根廷最狂热、最热心的美元化支持者现在也无法认真地争论这一点。原因很简单。阿根廷没有储备。”&lt;/p>;&lt;p>;在最近的一场公开口水战中，米雷表示布尔里奇的计划“懦弱、不冷不热，最终会导致恶性通货膨胀和血腥的美元化”。&lt;/p>;&lt;p>;美元化的支持者表示，这将提高该国的风险溢价——这对长期受苦的投资者来说是个好消息——而且应该首先是可行的仅兑换实物现金。&lt;/p>;&lt;p>;央行数据显示，阿根廷流通和存款的现金货币基础为 6.15 万亿比索，在官方交易所计算约为 175 亿美元。然而，按照广泛使用的平行汇率计算，这个数字只有 84 亿美元。&lt;/p>;&lt;p>;“这已经是阿根廷人每天实践的原则。他们在家里存放了大量美元，”里卡多·格拉西 (Riccardo Grassi) 说总部位于瑞士的对冲基金 Mangart Advisors 参与了阿根廷 2020 年巨额债务重组。&lt;/p>;&lt;p>;“美元化是一个理性的想法，”格拉西说道。&lt;/p>;&lt;p>;在布宜诺斯艾利斯市中心的街道上，到处都有美元价格和比索价格的标志。有些东西——房屋或汽车——已经与美元密切相关并且价格昂贵，而其他价格则因补贴而被人为压低，包括公用事业、燃油泵价格和公共交通。&lt;/p>;&lt;p>;一些当地公司已经选择至少部分以美元支付工资。大约 20% 的当地银行存款已美元化，尽管这并没有捕获银行系统之外的美元。&lt;/p>;&lt;p>;前国际货币基金组织西半球主任克劳迪奥·洛瑟 (Claudio Loser) 表示，不过，完全美元化将是一个难题。对经济造成“可怕的冲击”，因为比索持有者会以非常高的汇率兑换比索，稀释储蓄。拥有美元的富人会得到更多保护。&lt;/p>;&lt;p>;回到布宜诺斯艾利斯的街道上，18 岁的学生 Nicolas Ventrice 支持美元化和 Milei，尽管他承认自己并不真正理解它涉及什么。&lt;/p>;&lt;p>;“最能激励年轻人的是国家的美元化，”他说。 “（Milei）或多或少地解释了这一点，尽管我从来没有完全理解他将如何做到这一点......所有这些东西都有点令人困惑。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/KDJWSECONNOENMVOXPAEEBJFUA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;屠夫马塞洛·卡波比安科2023 年 9 月 4 日，53 岁的他在阿根廷布宜诺斯艾利斯的店里切肉。REUTERS/Agustin Marcarian&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images. arcpublishing.com/reuters/3ZQDJ5ILPRJOLJA6BQEKV6EWFM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在此插图图片中，一张一百阿根廷比索钞票位于几张一百美元钞票之上拍摄于 2022 年 10 月 17 日。REUTERS/Agustin Marcarian/Illustration/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/33MWFLRXIFKBRKHKOJ75SWZHA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 4 日，阿根廷布宜诺斯艾利斯，一栋大楼外可见以美元出售公寓价格的标牌。 REUTERS/Agustin Marcarian&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/S6YIOCM3JRPJFDWKS6TDQ3JKKI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style= &quot;color: #999;&quot;>;阿根廷国会议员兼总统候选人哈维尔·米莱 (Javier Milei) 的助手在介绍米莱的书《El fin de la inflacion》(The End) 之前，手里拿着一张印有米莱头像的巨型美元钞票通货膨胀），于 2023 年 5 月 14 日在阿根廷布宜诺斯艾利斯举行的布宜诺斯艾利斯国际书展上。REUTERS/Agustin Marcarian&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/F4K2ILMLFRNUXBKNEJ62BKZVXM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;La Libertad Avanza 联盟的阿根廷总统候选人哈维尔·米莱在布宜诺斯艾利斯的一次商业活动上发表讲话阿根廷艾利斯，2023 年 8 月 24 日。REUTERS/Agustin Marcarian&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/NU5HLV5GD5P4DKJJWHICTKOTLE.jpg&quot; alt =&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 4 日，阿根廷布宜诺斯艾利斯，一栋大楼外可见以美元出售公寓价格的标牌。REUTERS/Agustin Marcarian&lt;/小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 05 Sep 2023 18:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Ex-Trump White House adviser Navarro heads to trial over contempt charges]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-capitol-security-navarro/ex-trump-white-house-adviser-navarro-heads-to-trial-over-contempt-charges-idUSKBN30B0N3]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-05T10:06:12Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SRNSOGOURZKZHA6UPIRZYPOOQI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国前总统唐纳德·特朗普领导下的白宫经济顾问彼得·纳瓦罗在预审会议后向记者发表讲话，试图2023 年 8 月 30 日，美国华盛顿地方法院驳回了针对他的藐视国会指控。路透社/Kevin Wurm/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;前总统唐纳德·特朗普顾问彼得·纳瓦罗将接受审判周二，在拒绝向美国国会对国会大厦袭击事件的调查作证或提供文件后，被控两项藐视国会的轻罪。&lt;/p>;&lt;p>;纳瓦罗，长期对华鹰派，曾在贸易问题上为共和党特朗普提供建议也曾在 COVID-19 特别工作组任职，他对这些指控表示不认罪。&lt;/p>;&lt;p>;陪审团遴选将于周二在审判中开始。目前尚不清楚开庭陈词的具体时间。&lt;/p>;&lt;p>;调查 2021 年 1 月 6 日袭击事件的民主党领导的众议院委员会想询问他有关推迟“绿湾横扫”计划的情况国会批准乔·拜登总统的选举胜利，纳瓦罗后来在他离开白宫后写的一本书中详细介绍了这一点。&lt;/p>;&lt;p>;委员会最终&lt;a href=&quot;/world/us/capitol-riot-panels-final -report-sets-out-case-try-trump-2022-12-23/&quot;>;2022 年 12 月发布了调查结果&lt;/a>;，但没有机会采访纳瓦罗。&lt;/p>;&lt;p>;早些时候今年，特别检察官杰克·史密斯&lt;a href=&quot;/legal/trump-charged-us-special-counsel-probe-efforts-overturn-2020-election-2023-08-01/&quot;>;对特朗普提出刑事指控&lt;/a>;试图推翻他 2020 年大选的失败，特朗普错误地声称这是欺诈的结果。&lt;/p>;&lt;p>;纳瓦罗坚称，他拒绝作证或拒绝提供国会传票要求的文件是由特朗普援引行政特权引发的，这是一项保护某些白宫通讯不被披露的法律原则。&lt;/p>;&lt;p>;他无法让特朗普作证，并且只出示了特朗普律师在纳瓦罗被起诉后写的一封信，信中声称纳瓦罗有义务主张特权。&lt;/p>;&lt;p>;在 8 月 28 日的听证会上，纳瓦罗作证说，特朗普在接到委员会 2022 年 2 月传票 11 天后的电话中“非常明确”地表示，他不应该在国会作证。 &lt;/p>;&lt;p>;他说他已将这一信息转达给了委员会。&lt;/p>;&lt;p>;将主持审判的美国地区法官阿米特·梅塔 (Amit Mehta) 质疑纳瓦罗为何无法准确表达特朗普就此事所说的话。 &lt;/p>;&lt;p>;“我仍然不知道总统说了什么，”梅塔在 8 月 28 日的听证会上说道，并补充说支持纳瓦罗主张的证据“相当薄弱”。&lt;/p>; >;&lt;p>;他最终拒绝了纳瓦罗在审判期间引用他的电话作为特朗普援引特权的证据的请求，认为纳瓦罗未能提供有关通话内容的足够细节。&lt;/p>;&lt;p>;梅塔还发现即使纳瓦罗认为自己可以免于作证，他仍然必须出庭回应传票。&lt;/p>;&lt;p>;纳瓦罗面临的每项藐视法庭罪名都有可能被判处至少 30 天、最长 30 天的刑期。入狱一年，并处以最高 10 万美元的罚款。&lt;/p>;&lt;p>;前特朗普顾问史蒂夫·班农 (Steve Bannon) 在 1 月 6 日袭击事件发生前就离开了白宫，他是 &lt;a href=&quot;&quot; 目标=&quot;_blank&quot;>;2022 年 7 月在同一委员会因藐视国会传票而被定罪&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;他&lt;a href=&quot;/legal/trump-ex-adviser-bannon -faces-sentencing-contempt-congress-2022-10-21/&quot;>;10月被判处4个月监禁&lt;/a>;，但他的刑期在上诉期间被缓期执行，尚未得到解决。&lt;/p>;&lt;br>; &lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a >; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 05 Sep 2023 18:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US Senate races ahead of House on spending bills, aims to avoid gov“t shutdown]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-congress-spending/us-senate-races-ahead-of-house-on-spending-bills-aims-to-avoid-govt-shutdown-idUSKBN30B0O3]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-05T10:07:53Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SOBWJYPJHFPETIYAUWRDDEXRRA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 8 月 15 日在美国华盛顿看到美国国会大厦。REUTERS/Kevin Wurm/档案照片&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;p>;周二众议院夏季休会结束后，美国参议院的民主党高层将寻求在有关政府资金的谈判中比众议院共和党占据上风，因为 10 月份政府令人尴尬的关门威胁迫在眉睫。&lt;/div>;&lt;p>; p>;&lt;p>;民主党控制的众议院中的一个两党参议员小组正在就乔·拜登总统提出的一项权宜之计支出法案的要求进行合作，以确保联邦机构获得资金，直到在 10 月 1 日开始的整个财政年度达成交易为止。&lt;/ p>;&lt;p>;参议院拨款委员会的民主党人和共和党人都支持 12 项单独的支出法案，这些法案将为 2024 财年的大多数政府运营提供资金，而众议院拨款委员会则在仅得到共和党支持的情况下制定法案。&lt;/p>;&lt;p >;到目前为止，参议院仍坚持拜登和众议院共和党领袖凯文·麦卡锡今年春天同意的 1.59 万亿美元可自由支配支出预算，而一些&lt;a href=&quot;/world/us/republican-feud-over-root-canal-spending- cut-raises-us-govt-shutdown-risk-2023-08-21/&quot;>;强硬的众议院保守派&lt;/a>;推动削减低于其领导人同意的水平。&lt;/p>;&lt;p>;“为了避免有害和不必要的政府关门，众议院应该效仿参议院令人难以置信的领导力，以两党合作的方式通过拨款法案，”民主党参议院多数党领袖查克·舒默&lt;a href=&quot;/world/us/top-us-senate-democrat-schumer-warns -against-republican-brinkmanship-spending-2023-09-01/&quot;>;周五在给民主党同僚的一封信中夸口&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;白宫上周呼吁国会通过一项短期“&lt;a href=&quot;/world/us/white-house-seeks-short-term-funding-avoid-government-shutdown-report-2023-08-31/&quot;>;持续决议&lt;/a>;”让政府的资金持续到 9 月 30 日之后，避免十年来第四次政府关门。&lt;/p>;&lt;p>;一些强硬的众议院共和党人否认了政府关门的风险，称这可能是实现更进一步削减支出以解决问题的大棒。 31.4万亿美元的国债。众议院或参议院中很少有其他议员表达了这样的兴趣。&lt;/p>;&lt;p>;下周结束暑假返回的众议院共和党人在从向乌克兰提供更多紧急援助到援助规模等问题上存在内部分歧。 &lt;/p>;&lt;p>;强硬派众议院自由核心小组坚持将 2024 年可自由支配支出削减至 2022 年 1.47 万亿美元的水平，比麦卡锡和拜登同意的水平低 1200 亿美元。&lt;/p>;&lt; p>;争议较少的是拜登本月请求批准紧急资金以帮助社区&lt;a href=&quot;/world/us/biden-boosts-spending-request-help-pay-disasters-2023-09-01/&quot;>;硬-遭受风暴、火灾和其他自然灾害的袭击。&lt;/p>;&lt;p>;与过去几年的支出斗争不同，参议院似乎渴望迅速通过权宜之计法案，然后向民众展示其统一战线。众议院共和党人在有关长期法案的谈判中出现分歧，谈判可能会持续到 12 月。&lt;/p>;&lt;p>;“我正在得出这样的结论：参议院在最终谈判中占据上风，”资深人士威廉·霍格兰 (William Hoagland) 表示。 vice president at the non-profit Bipartisan Policy Center.&lt;/p>;&lt;p>;Top Senate Republican Mitch McConnell has voted for every one of the 12 fiscal 2024 bills advanced by the Senate Appropriations Committee, as have nearly all of his fellow committee Republicans .&lt;/p>;&lt;p>;McConnell last week bemoaned the funding fight, saying, &quot;Honestly, it&#39;s a pretty big mess.&quot; Speaking to a business group in his home state of Kentucky, McConnell flat-out warned that the lower, $1.47 trillion in spending for 2024 is &quot;not going to be replicated in the Senate.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;That came before the 81-year-old lawmaker &lt;a href=&quot;/world/us/us-senates-mcconnell-freezes-up-second-time-public-appearance-2023-08-30/&quot;>;froze up&lt;/a>; while making remarks in public for the second time in little over a month, raising questions about how long he can continue in his leadership role. &lt;a href=&quot;/world/us/top-us-senate-republican-mitch-mcconnell-medically-clear-physician-2023-08-31/&quot;>;Congress&#39;s doctor&lt;/a>; on Thursday said McConnell, who suffered a concussion after a fall earlier this year, was cleared to continue work.&lt;/p>;&lt;p>;Meanwhile, as some hardline House Republicans push for defense spending cuts instead of a buildup, there is pushback within their 222-member caucus.&lt;/p>;&lt;p>;Republican Representative Tom Cole, who chairs a powerful committee that is the gatekeeper for all legislation, told a group of fellow Republicans in late July: &quot;My guess is, knowing some of our defense guys really well, they ain&#39;t going to fight that hard to hold down defense spending. They&#39;re like &#39;please put me in conference so I can surrender immediately.&#39;&quot;&lt;/p>;&lt;p>;He was referring to a special House-Senate negotiating team that likely would be tasked with ironing out differences between House and Senate defense appropriations bills.&lt;/p>;&lt;p>;McCarthy will have to walk a tightrope, balancing the need to carry out the most basic congressional function of funding government services while keeping the support of his hard-line right flank, which could call for his removal at any time.&lt;/p>;&lt;p>;He has so far avoided that trap, including when he held his fractious caucus together through the months-long fight over the nation&#39;s debt ceiling, telling reporters after a key June vote, &quot;Keep underestimating us and we&#39;ll keep proving to the American public that we&#39;ll never give up.&quot;&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 05 Sep 2023 18:25:04 +0800</pubDate></item></channel></rss>