<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Factbox-Fed chief Powell“s Jackson Hole history: The good, the bad and the ugly]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-fed-jackson-hole-powell/factbox-fed-chief-powells-jackson-hole-history-the-good-the-bad-and-the-ugly-idUSKBN2ZZ0RS]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-24T10:17:41Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;怀俄明州杰克逊霍尔（路透社）- 美联储主席杰罗姆·鲍威尔历来都会出席每年八月举行的颇具影响力的经济研讨会在怀俄明州杰克逊霍尔，胸怀一项紧迫任务 - 无论是推出一种新的货币政策执行方式，还是对任性的市场进行教育。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/ ?m=02&amp;d=20230824&amp;t=2&amp;i=1642752805&amp;r=LYNXMPEJ7N0EO&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片：美联储主席杰罗姆·鲍威尔在提顿国家公园散步，那里金融2022 年 8 月 26 日，来自世界各地的领导人齐聚美国怀俄明州杰克逊郊外，参加杰克逊霍尔经济研讨会。 REUTERS/Jim Urquhart/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;目前尚不清楚他是否还有另一个这样的会议今年，我们要牢记一项重要使命：通胀不再高涨，经济稳步增长，美国央行这一代人以来最激进的紧缩周期即将结束。&lt;/p>;&lt;p>;无论如何，70-这位年仅一岁的前投资银行家将在由堪萨斯城联储主办的这次活动中向经济和投资界发出声音。以下是他在过去几年中所说的话、经济和政策背景以及市场反应的提醒：&lt;/p>;&lt;p>;2018 年 8 月 24 日：星辰变化&lt;/p>;&lt;p>;鲍威尔发表了杰克逊霍尔就职演说作为美联储主席，美联储自十年前全球金融危机以来首次尝试收紧货币政策已近三年。在前任珍妮特·耶伦的领导下，美联储开始断断续续地加息，而在更为鹰派的鲍威尔领导下，随着以个人消费支出价格指数衡量的通胀率正以六年来最快的速度增长，这一举措变得更加坚决。 &lt;/p>;&lt;p>;他的演讲“不断变化的经济中的货币政策”阐述了他任期内的一个关键主题：减少对“自然”利率（R）等理论指标的政策指导。 - 经济学家行话中的明星，以及更多关于实地经济观察的内容。鲍威尔解释说，在这个特殊时刻，形势要求进一步加息。&lt;/p>;&lt;p>;股票：标准普尔 500 指数上涨 0.6%，至 2874.69。&lt;/p>;&lt;p>;债券：2 日收益率年期国债上涨 2 个基点，至 2.63%。&lt;/p>;&lt;p>;2019 年 8 月 23 日：特朗普与贸易&lt;/p>;&lt;p>;事实上，鲍威尔在经济增长放缓之前只加息了两次2018 年 12 月，通胀结束了紧缩周期。事实上，就在他 2019 年出席杰克逊霍尔会议前几周，美联储就开始下调政策利率，以抵消时任总统唐纳德·特朗普与中国的贸易战对经济增长的不利影响。鲍威尔的“货币政策面临的挑战”演讲暗示可能会进一步降息。特朗普猛烈抨击鲍威尔没有进一步放松政策。&lt;/p>;&lt;p>;股票：标普500指数下跌2.6%至2847.11&lt;/p>;&lt;p>;债券：2年期国债收益率下跌8个基点至1.53%。&lt;/p>;&lt;p>;2020年8月27日：新框架&lt;/p>;&lt;p>;世界已经改变。不到六个月前爆发的 COVID-19 大流行造成了有记录以来最突然的经济活动停止，两个月内导致美国超过 2000 万人失业。当鲍威尔准备通过直播在一场因社交距离要求而虚拟举行的研讨会上发表讲话时，新兴的经济复苏正在进行中，但当时所有人都在猜测复苏的强劲程度。&lt;/p>;&lt;p>;反对在此背景下，鲍威尔的《新经济挑战和美联储货币政策审查》演讲概述了美联储新调整的政策目标，即“包容性”充分就业和平均2%的通胀率，这是近两年审查过程的顶峰。他还解释说，除非出现不必要的物价飙升，否则央行将不再因失业率下降而加息。一些人认为，这一新框架是美联储迟迟没有加入 2021 年对抗通胀之战的原因。&lt;/p>;&lt;p>;股票：标准普尔 500 指数上涨 0.2%，至 3484.55。&lt;/p>;&lt;p>;债券：2年期国债收益率上涨不到半个基点，至0.15%。&lt;/p>;&lt;p>;2021年8月27日：“暂时”通胀&lt;/p>;&lt;p>;美国从疫情中反弹事实证明，在特朗普及其民主党继任者乔·拜登领导下的超过 6 万亿美元的政府救济支出的推动下，经济衰退的速度比大多数人预期的要快。与此同时，复苏还伴随着工人短缺和全球供应链中断，导致通胀升至 30 年来的高点，是美联储目标的两倍以上。&lt;/p>;&lt;p>;在夏季 COVID-19 激增之后鲍威尔仍在等待拜登是否会再次任命他担任美联储主席的消息，他用他的“新冠时期的货币政策”演讲阐述了当时美联储内部的主流观点。美联储表示，通胀上升是大流行的暂时影响，大部分会自行消失。从这个角度来看，央行并不急于缩减债券购买计划，更不用说加息了。几个月后，美联储放弃了这一观点。&lt;/p>;&lt;p>;股票：标准普尔 500 指数上涨 0.9%，至 4509.37。&lt;/p>;&lt;p>;债券：2 年期国债收益率下跌2 个基点至 0.22%。&lt;/p>;&lt;p>;2022 年 8 月 26 日：“直到工作完成”&lt;/p>;&lt;p>;目前通胀正处于 20 世纪 80 年代初以来最快的速度，失业率也回到了随着鲍威尔再次被任命为央行行长，美联储几个月来一直在加息，这是自 20 世纪 60 年代以来的最低水平。金融市场预计美联储的强硬药将引发经济衰退，并开始押注这场运动将很快结束。鲍威尔迄今为止在杰克逊霍尔发表的最短的演讲《货币政策和价格稳定》结束了这一观点，坚定不移地致力于对抗通货膨胀，甚至不惜以失业率上升为代价。股市应声下跌，接下来几周债券价格反映了政策进一步收紧。&lt;/p>;&lt;p>;股票：标准普尔 500 指数下跌 3.4%，至 4057.66。&lt;/p>;&lt;p>;债券：债券收益率2 年期国债上涨 2 个基点，至 3.39%。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 24 Aug 2023 18:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Donald Trump legal issues: What indictment charges, lawsuits and investigations is he facing?]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-troubles/factbox-the-legal-troubles-of-former-us-president-donald-trump-idUSKBN2ZQ085]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-24T10:03:55Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/86a989fc-c1f0-4561-99a6-c61a28da40f2 /mp4/OV456515082023RP1v1_574405_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;乔治亚州大陪审团发布全面起诉书后，美国前总统唐纳德·特朗普受到第四组刑事指控指控他试图扭转 2020 年大选输给民主党人乔·拜登的局面。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;以下是美国前总统唐纳德·特朗普 (2024 年共和党总统提名的领跑者) 面临的法律麻烦清单。 77 岁的特朗普否认有任何不当行为。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普遭到&lt;a href=&quot;/legal/us-state-georgia-appears-set-file-charges-against-donald-trump-court- document-2023-08-14/&quot;>;周一，佐治亚州大陪审团提出了第四组刑事指控&lt;/a>;，指控他试图推翻 2020 年选举中输给民主党人乔·拜登的结果。&lt;/p>;&lt;这份庞大的起诉书共列出了 19 名被告和 41 项重罪。所有人都被指控犯有敲诈勒索罪，该行为用于针对有组织犯罪集团的成员，最高可判处 20 年监禁。&lt;/p>;&lt;p>;针对特朗普的罪名包括违反该州的敲诈勒索影响和腐败组织 (RICO) ) 行为、教唆公职人员违反誓言、串谋一级伪造、串谋冒充公职人员以及串谋提交虚假文件。&lt;/p>;&lt;p>;其他被告包括马克·梅多斯 (Mark Meadows) 、特朗普前白宫办公厅主任以及律师鲁迪·朱利安尼和约翰·伊士曼。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普对&lt;a href=&quot;/legal/trump-appear-court-charges-that-he-tried表示无罪。 -overturn-election-2023-08-03/&quot;>;在华盛顿联邦法院指控&lt;/a>;，他串谋通过阻止国会证明拜登战胜特朗普来欺骗美国，并剥夺选民公平选举的权利。 &lt;/p>;&lt;p>;2021年1月6日，特朗普的支持者袭击了美国国会大厦，试图阻止拜登获胜的认证，但失败了。检察官表示，特朗普利用了这次袭击，拒绝了他发出指示骚乱者离开的信息的建议。&lt;/p>;&lt;p>;检察官称，特朗普及其盟友提出了欺诈指控，但他们知道这些指控是不真实的。起诉书称，包括高级情报官员在内的亲密顾问反复告诉特朗普，选举结果是合法的。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普和其他人在美国七个州（他全部落败）组织了欺诈性的选举人名单，以提交他们的选举结果。起诉书称，选票将于 1 月 6 日由国会统计并正式认证。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普于 6 月 13 日在迈阿密联邦法院对&lt;a href=&quot;/legal/what-are -charges-against-donald-trump-classified-documents-case-2023-06-13/&quot;>;指控&lt;/a>;他在 2021 年离任时非法保存机密国家安全文件，并向试图追回这些文件的官员撒谎.&lt;/p>;&lt;p>;审判定于 2024 年 5 月 20 日进行。&lt;/p>;&lt;p>;特别顾问杰克·史密斯 (Jack Smith) 指责特朗普在 2020 年离开白宫时带走了数千份敏感文件，冒着泄露国家机密的风险。起诉书称，他于 2021 年 1 月将这些文件随意存放在他佛罗里达州海湖庄园和新泽西州高尔夫俱乐部。&lt;/p>;&lt;p>;起诉书中包含的照片显示了海湖庄园的文件箱。 -拉戈存放在舞厅舞台上、浴室里，并散落在储藏室地板上。&lt;/p>;&lt;p>;起诉书称，这些记录包括有关美国秘密核计划以及发生袭击时潜在漏洞的信息.&lt;/p>;&lt;p>;特朗普面临的指控包括违反《间谍法》，该法将未经授权持有国防信息定为刑事犯罪，以及串谋妨碍司法公正。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的助手沃尔特·诺塔和另一位特朗普也受到指控。 2022 年 6 月，大陪审团传唤海湖庄园的安全摄像头录像后，后者试图删除这些视频。&lt;/p>;&lt;p>;检察官称，德奥利维拉告诉另一名员工，“老板“希望删除包含安全录像的服务器。他尚未提出抗辩。诺塔不认罪。&lt;/p>;&lt;p>;纽约大陪审团&lt;a href=&quot;/world/us/urgent-trump-hit-with-criminal-charges-new-york-first-us-ex-president -new-york-2023-03-30/&quot;>;起诉特朗普&lt;/a>;涉嫌在 2016 年总统大选前向色情明星支付封口费时伪造商业记录。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的前私人律师迈克尔·科恩 (Michael Cohen) 向斯托米·丹尼尔斯 (Stormy Daniels) 支付了 13 万美元，因为她对 2006 年与特朗普发生的性接触保持沉默。曼哈顿检察官指控特朗普试图隐瞒违反选举法的行为。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普对 34 项伪造业务记录的罪名表示不认罪。他否认与丹尼尔斯发生性关系，但承认向科恩偿还了向她支付的费用。&lt;/p>;&lt;p>;科恩承认违反竞选财务规定和其他罪行，并于 2018 年特朗普担任总统期间被判处三年监禁.&lt;/p>;&lt;p>;审判定于 2024 年 3 月 25 日进行。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普正在对曼哈顿联邦陪审团做出的 500 万美元判决提出上诉，该判决认定他对作家 E. Jean Carroll 的性虐待负有责任。 1990 年代中期，然后在 2022 年通过撒谎诽谤她。&lt;/p>;&lt;p>;卡罗尔正在寻求&lt;a href=&quot;/legal/government/e-jean-carroll-can-pursue-10-mln-lawsuit -against-donald-trump-judge-2023-06-13/&quot;>;特朗普在 CNN 及其社交媒体平台上猛烈抨击这一判决后，她在另一项诽谤诉讼中修改了至少 1000 万美元&lt;/a>;。他否认会见卡罗尔，并指责她捏造指控。&lt;/p>;&lt;p>;该案的审判定于&lt;a href=&quot;/legal/jean-carroll-defamation-trial-against-donald-trump -set-january-2024-2023-06-15/&quot;>;一月。 2024 年 12 月 15 日&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;纽约州总检察长利蒂西亚·詹姆斯 (Letitia James) 于 2022 年 9 月起诉特朗普及其家族企业特朗普集团 (Trump Organization)，指控他及其家人欺诈。&lt;/p>;&lt;p >;民主党人詹姆斯指责特朗普从2011年到2021年在资产价值方面撒谎，包括他在佛罗里达州的海湖庄园和曼哈顿特朗普大厦顶层公寓的资产价值，以及他自己的净资产，以便从贷款人那里获得更好的条件&lt;/p>;&lt;p>;该诉讼要求特朗普、他的成年儿子小唐纳德和埃里克、特朗普集团和其他人赔偿至少 2.5 亿美元的损失，并阻止特朗普家族在纽约经营企业。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;审判定于 10 月 2 日进行，法官称这一日期已“确定”。詹姆斯的办公室于 7 月 31 日表示，已完成证据收集并准备好接受审判。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images .arcpublishing.com/reuters/TPQQCBBF3ZIPPEEE7EZ4FWN5IA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;共和党总统候选人、美国前总统唐纳德·特朗普在爱荷华州博览会上竞选时发表讲话美国爱荷华州得梅因，2023 年 8 月 12 日。REUTERS/Evelyn Hockstein/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters /B4PD2OKPEZMRHBSNUHQ4MCUWXM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;共和党总统候选人、美国前总统唐纳德·特朗普于 8 月 12 日在美国爱荷华州得梅因举行的爱荷华州博览会上进行竞选活动2023.路透社/斯科特·摩根/档案照片&lt;/小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 24 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Trump indictment: what happens next in Georgia case?]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-georgia-next-steps-explainer/explainer-the-next-steps-in-trumps-criminal-case-in-georgia-idUSKBN2ZZ0QF]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-24T10:06:02Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/86a989fc-c1f0-4561-99a6-c61a28da40f2 /mp4/OV456515082023RP1v1_574405_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;乔治亚州大陪审团发布全面起诉书后，美国前总统唐纳德·特朗普受到第四组刑事指控指控他试图推翻 2020 年大选输给民主党人乔·拜登的结果。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国前总统唐纳德·特朗普将于周四在佐治亚州监狱自首，面临非法试图推翻投票的指控2020 年总统选举让乔·拜登入主白宫。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普将前往富尔顿县监狱进行简短报道，当局将在那里拍一张照片并处理文书工作。他已同意支付&lt;a href=&quot;/legal/trump-faces-200000-bond-order-not-make-threats-georgia-election-case-2023-08-21/&quot;>;20万美元保证金&lt;/a >; 并且在等待审判期间不要发送威胁性社交媒体信息。&lt;/p>;&lt;p>;他需要稍后（可能在 9 月初）向法庭报到，对指控提出正式抗辩。&lt;/p>;&lt; p>;特朗普以利用法院拖延案件而闻名，由于案件前所未有的性质而产生的新法律问题可能会进一步减慢起诉速度。&lt;/p>;&lt;p>;法律专家表示，延迟可能对前者有利总统，2024 年 11 月 5 日总统选举共和党提名竞选中的领跑者。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普在没有证据的情况下声称起诉是出于政治偏见。&lt;/p>;&lt; p>;特朗普可能会尝试将其转移到该州的另一个地区，认为拜登以约 73% 的选票赢得富尔顿县的陪审团会对他产生偏见。&lt;/p>;&lt;p>;考虑到许多人对前总统的热情以及陪审员必须投入审判的时间，选择陪审团可能会很漫长。在亚特兰大正在进行的对说唱歌手 Young Thug 或 Jeffery Lamar Williams 的审判中，陪审团的选择已经进行了数月。&lt;/p>;&lt;p>;来自富尔顿县的 12 名陪审团必须毫无疑问地一致认为特朗普有罪。任何罪名的定罪。如果陪审团不能达成一致裁决，法官可以宣布审判无效。&lt;/p>;&lt;p>;如果特朗普被定罪，他可能会声称结果与证据不一致或违反法律，从而寻求重新审判。&lt; /p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RJ2BPU3225I4LK5PKRSMJYIX4M.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国前总统、共和党总统候选人唐纳德·特朗普于 2023 年 7 月 29 日在美国宾夕法尼亚州伊利市举行的竞选集会上发表讲话。REUTERS/Lindsay DeDario/档案照片&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OBBYM64SMZMPBOU6LJ7MTL4JJQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999; ”2023 年 8 月 14 日，美国佐治亚州亚特兰大，大陪审团对前总统唐纳德·特朗普及其盟友提起起诉，试图推翻该州 2020 年选举结果，富尔顿县地方检察官法尼·威利斯 (Fani Willis) 出席新闻发布会。路透社/伊利亚·努维拉奇&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 24 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Trump“s legal woes mean a brief stop in Atlanta jail]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-georgia-jail/trumps-legal-woes-mean-a-brief-stop-in-atlanta-jail-idUSKBN2ZZ0QS]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-24T10:08:09Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/EVI2EKRSYNMLDBTFDJCD634TWE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;共和党总统候选人、美国前总统唐纳德·特朗普 8 月 12 日在美国爱荷华州得梅因举行的爱荷华州博览会上发表竞选演讲2023. REUTERS/Evelyn Hockstein/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周四，唐纳德·特朗普眨眼间就会被关进佐治亚州的一所监狱，在严格精心策划的过程中，受到他一生特勤局细节的保护，这意味着让这位美国前总统进出他所描述的“人道主义危机”设施。&lt;/p>;&lt;p>;这位 2024 年共和党总统提名的领跑者在竞选活动中表示，这显然是为了团结支持者周二的电子邮件称，佐治亚州亚特兰大的富尔顿县监狱是一个暴力场所，“看守们收集了 1000 多个用摇摇欲坠的墙壁制成的小腿。”&lt;/p>;&lt;p>;77 岁的特朗普不太可能遇到任何小腿，安全专家表示，这是监狱俚语，指的是自制武器或任何囚犯。&lt;/p>;&lt;p>;“公平地说，标准协议不会全部得到遵守，”前特勤局特工兼风险顾问乔纳森·瓦克罗 (Jonathan Wackrow) 表示。 “但这是一位一直受到特工部门保护的美国前总统。为什么会是正常的？”&lt;/p>;&lt;p>;乔治亚州的案例&lt;a href=&quot;/world/us/trump-advisers-charged-georgia-2020-election-overthrow-scheme-2023-08-15 /&quot;>;特朗普被指控密谋&lt;/a>;颠覆 2020 年总统选举结果，这是针对他的四起悬而未决的刑事案件之一。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普否认有不当行为，并一再声称起诉是他的指控的一部分。政敌精心策划的“政治迫害”。&lt;/p>;&lt;p>;但他多次利用这些活动筹集资金，并争取那些将他视为反建制候选人的支持者的支持。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;https://www.ipsos.com/en-us/reutersipsos-survey-despite-indictments-trump-leads-primary-field-desantis-loses-support&quot; target=&quot;_blank&quot;>;特朗普的支持率有所增长&lt;根据路透社/益普索的民意调查，自 3 月份首次起诉以来，他的竞选团队表示，所有这些都增加了筹款活动。&lt;/p>;&lt;p>;在佐治亚州案件中，特朗普很快抓住了富尔顿县监狱的竞选电子邮件中的安全状况不佳，宣扬他决心拯救“衰落中的美国”。&lt;/p>;&lt;p>;美国司法部于 7 月对这所监狱展开调查，理由是暴力、不卫生的条件以及去年 15 名囚犯死亡年。其中一名男子的家人在诉讼中声称被臭虫“活活吃掉”。&lt;/p>;&lt;p>;富尔顿县治安官办公室周三没有回应置评请求。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普，兴高采烈地带领支持者高呼“把她关起来”的口号，针对的是 2016 年总统竞争对手希拉里·克林顿 (Hillary Clinton)，他不太可能被戴上手铐，也不太可能看到牢房内部。&lt;/p>;&lt;p>;监狱是一个不稳定的地方，充满了安全挑战。前总统的随从、监狱工作人员和特勤局对于让特朗普迅速出入符合共同利益。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的支持者预计将在酷热的天气中与一小群记者一起聚集在监狱外。&lt; /p>;&lt;p>;网上流传的一份传单承诺在位于亚特兰大市中心一条安静、绿树成荫的住宅街道旁的监狱举行和平示威。&lt;/p>;&lt;p>;在预订期间，特朗普预计将拍摄他的脸部照片这在四起刑事案件中尚属首次。华盛顿特区、佛罗里达州和纽约的执法部门认为，大头照通常是为了帮助识别逃跑的嫌疑人，但没有必要。&lt;/p>;&lt;p>;富尔顿县警长帕特·拉巴特表示，特朗普会像其他人一样拍照。被告。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的脸是世界上最容易辨认的脸之一。周一，他在 Truth Social 平台上的一篇帖子中提到了这一点，称富尔顿县地方检察官 Fani Willis 坚持要求提供 20 万美元的保释金，这表明她认为他有潜逃风险。&lt;/p>;&lt;p>;“我能做到吗？”乘坐我的非常“低调”的飞机，上面贴着金色的特朗普，让所有人都能看到。可能不会，我最好还是乘坐商业航班——我确信没有人会认出我！”特朗普在帖子中表示。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的大头照可能会出现在官方或非官方的竞选商品上。&lt;/p>;&lt;p>;三月份，他因与保密有关的指控在纽约首次被捕。 -他向色情明星付钱后，支持者和反对者都很快在网上传播了一张假照片。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 24 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Fed coming up snake eyes in its battle with spend-happy consumers]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-fed-jackson-hole-inflation/fed-coming-up-snake-eyes-in-its-battle-with-spend-happy-consumers-idUSKBN2ZZ0QM]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-24T10:09:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;位于弗吉尼亚州丹维尔的新凯撒赌场是一个临时设施，让人想起飞机库，食物和饮料有限自 5 月中旬开业以来，仍有 40 万游客下注超过 5,000 万美元，超出了业主的预期，成为美国消费者支出迄今为止拒绝屈服的另一个例子。面对美联储激进的加息。&lt;/p>;&lt;p>;“到目前为止，我们所看到的需求量确实令人惊讶，”Caesars Virginia 高级副总裁兼总经理 Chris Albrecht 说道，并指出与在这座拥有约 40,000 人的小镇上开发的其他场地相比，目前的空间“提供的产品非常有限”，烟草和纺织品曾经是该小镇的经济支柱。&lt;/p>;&lt;p>;正如美联储官员分析通胀那样丹维尔阐述了大流行后世界的动态，并寻找收紧货币政策正在产生经济放缓预期效果的迹象，说明了美国各地正在上演的令人困惑的难题&lt;/p>;&lt;p>;尽管借贷成本上升，全国范围内关于在经济衰退迫在眉睫的情况下，丹维尔的居民不仅对凯撒的到来感到兴奋，该公司正在一家旧纺织厂发电厂的旧址上建造赌场、会议中心和酒店，并计划雇用 1,000 名员工，而且还对源源不断的人才流动感到兴奋。制造业投资和其他就业增长正在酝酿之中。&lt;/p>;&lt;p>;美联储自 2022 年初以来已加息 5.25 个百分点，一直在寻找美国劳动力市场和消费者需求下降的机会，这是它的感觉通货膨胀率需要降至 2% 的目标水平，这对于吸收大部分消费者支出的服务业来说尤其重要。&lt;/p>;&lt;p>;然而，消费者不断反击，这一点在夏季大片和音乐会的门票销售、6 月下旬创纪录的美国单日航空旅行人数以及不会突破的月度支出总额。&lt;/p>;&lt;p>;尽管通货膨胀已从去年夏天的 40-在经济放缓的明显迹象出现之前，美联储官员一直不愿宣布他们的工作已完成。&lt;/p>;&lt;p>;里士满联储行长托马斯·巴尔金 (Thomas Barkin) 讲述了最近对美国央行辖区城市和小城镇的访问横跨大西洋中部五个州的企业高管和官员也讲述了类似的故事。&lt;/p>;&lt;p>;“需求依然强劲。关于其中有多少是可持续的存在争议，”巴尔金在 &lt;a href=&quot;/markets/us/strong-us-data-makes-reacceleration-scenario-possible-feds-barkin-says-2023- 08-22/&quot;>;本周早些时候接受路透社采访&lt;/a>;，指出他对消费者信心的上升抱有很大信心。&lt;/p>;&lt;p>;当经济学家们争论引发的储蓄激增还剩下多少现金时受冠状病毒大流行的影响，消费的潜在动力可能会从“报复性”购买转向由3.5%的低失业率、最近超过通胀的工资增长以及不断上涨的股价支撑高收入消费者的推动。 &lt;/p>;&lt;p>;政策制定者本周齐聚怀俄明州杰克逊霍尔举行年度美联储会议，旨在揭示美国和世界经济在大流行和新兴全球趋势之后可能发生的变化。&lt;/p>;鉴于经济出乎意料的强劲，至少部分焦点将集中在完成抑制通胀工作所需的措施上，经济学家已经在争论美联储是否低估了“中性”利率等基本参数&lt;/p>;&lt;p>;如果像一些人所说的那样，既不刺激也不抑制经济的利率已经上升，这意味着美联储政策对经济施加的压力小于预期。这意味着需要进一步加息。&lt;/p>;&lt;p>;相比之下，如果既不煽动也不抑制通胀的失业率下降，则意味着经济可以适应就业市场的紧缩，而不会产生通胀。&lt;/p>; &lt;p>;准确理清正在发生的事情将影响美联储是否在其双重使命的任何一方犯下政策错误：将利率维持在过低水平并允许通胀重新点燃，或者将利率提高到不必要的高水平并挫败可以说是低迷的就业市场更让人想起 20 世纪 60 年代，其强大的工人杠杆作用和大幅工资增长。&lt;/p>;&lt;p>;美联储此时的策略围绕着达到这样一个点：官员们认为政策具有充分的“限制性”，可以在可能的情况下降低通货膨胀。 &lt;/p>;&lt;p>;“最大的问题是通胀进展是否会停滞或放缓”，因为基础价格仍在以较高的速度上涨，前者芝加哥联储主席查尔斯埃文斯表示。&lt;/p>;&lt;p>;“他们最愿意犯的错误是什么？ ......他们正在接近双面风险。只要他们有信心，他们真的必须在任何时间范围内达到 2%吗？如果他们最终达到 2.3% 怎么办？他们就在附近。我认为这一点还没有得到充实。”&lt;/p>;&lt;p>;人们普遍预计美联储将在 9 月 19 日至 20 日的会议上维持利率不变，部分原因是为了让其政策发挥作用。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;然而，官员们还将发布最新的经济预测，必须解决通胀放缓与强于预期的经济表现之间的关系。大多数政策制定者是否认为需要提高利率才能完成这项工作？多少他们认为需要增长放缓和失业率上升来完成这项工作吗？&lt;/p>;&lt;p>;截至 6 月份，当美联储政策制定者最后一次提供经济和利率预测时，预测中位数又增加了四分之一- 加息一个百分点，随着通胀在 2025 年之前逐渐放缓回到目标，明年开始降息。&lt;/p>;&lt;p>;对于正在发生的情况，还有其他解释。例如，供给侧改善可能会产生更多的产量商品和服务，并允许通胀在需求强劲的情况下继续下降，美联储官员不想中断这一过程，并且在对抗通胀的最后阶段需要更加谨慎。&lt;/p>;&lt;p>;最终，需求将美联储前副主席、现任投资公司太平洋投资管理公司 (Pimco) 全球经济顾问理查德·克拉里达 (Richard Clarida) 表示，需要摆脱困境。&lt;/p>;&lt;p>;“‘软着陆’阵营的人士尚未阐明什么在劳动力市场没有出现一定程度疲软的情况下，通胀率将达到 2%。”克拉里达表示，他指的是那些相信通胀率将下降而不会引发失业率大幅上升或经济衰退的人。 “是更高的生产率吗？工人们要求小幅加薪？”&lt;/p>;&lt;p>;“我对这样的想法持开放态度：我们正处于一个美丽的新世界……但如果如果美联储希望通胀率为 2%，”他说道，并指出美国工会在最近的劳工谈判中赢得了大幅加薪。 “我确实预计失业率会有所上升，才能使潜在通胀进入美联储感到舒适的区域。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront- us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FLJHSBPW2BNZVEQ7AZCGRBFP4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;华盛顿美联储大楼外墙上有一只鹰， 2013 年 7 月 31 日。REUTERS/Jonathan Ernst&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ULKLNKQABJKMTG5PSLEBA5ZH6M.jpg&quot; alt=&quot;&quot; >;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;太阳落在大提顿国家公园的大提顿后面，来自世界各地的金融领袖聚集在怀俄明州杰克逊郊外举行一年一度的杰克逊霍尔经济研讨会，美国，2022 年 8 月 25 日。REUTERS/Jim Urquhart&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IWBBY6UZ3VK5NBUDD4Z3VULL4I.jpg&quot; alt= &quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;里士满联储主席托马斯·巴尔金 (Thomas Barkin) 于 2023 年 3 月 3 日在美国加利福尼亚州帕洛阿尔托通过 Zoom 视频会议在斯坦福经济政策研究所发表讲话。 路透社/Ann Saphir&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FZNRVNUL4ZN5REACEYRW3SA6CM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国联邦储备委员会大楼摄于 2008 年 3 月 18 日。REUTERS/Jason Reed/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 24 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Reactions to Wagner“s Prigozhin believed killed in plane crash]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/russia-crash-quotes/reactions-to-wagners-prigozhin-believed-killed-in-plane-crash-idUSKBN2ZZ0RD]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-08-24T10:15:11Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;（路透社）- 俄罗斯雇佣军首领叶夫根尼·普里戈任 (Yevgeny Prigozhin) 被列为周三在俄罗斯北部坠毁的私人飞机上的乘客。俄罗斯当局表示，莫斯科无人生还。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230824&amp;t=2&amp;i=1642750767&amp;r=LYNXMPEJ7N0EL&quot; width=&quot;100% &quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在新西伯利亚瓦格纳私人雇佣兵组织当地办公室外的临时纪念碑上，展示了俄罗斯雇佣军首领叶夫根尼·普里戈任和瓦格纳组织指挥官德米特里·乌特金的肖像，俄罗斯，2023 年 8 月 24 日。路透社/斯金格&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;路透社无法立即确认他在飞机上。以下是世界各地领导人和官员的反应：&lt;/p>;&lt;p>;“我不知道到底发生了什么。但我并不感到惊讶……在俄罗斯发生的很多事情，普京都没有幕后黑手，但我的了解还不足以知道答案。”&lt;/p>;&lt;p>;“很明显，普京确实幕后黑手。” not forgive anyone for his own bestial terror ... The demonstrative elimination of Prigozhin and the Wagner command two months after the coup attempt is a signal from Putin to Russia&#39;s elites ahead of the 2024 elections. &#39;Beware! Disloyalty equals death&#39;.”&lt;/p>;&lt;p>;“We don&#39;t yet know the circumstance in which the crash took place, (but) we can have reasonable doubts”.&lt;/p>;&lt;p>;“Prigozhin leaves a terrible mess behind him in many parts of the world (including) Africa and Ukraine. He (Prigozhin) was the man doing Putin&#39;s dirty work.”&lt;/p>;&lt;p>;“His actions were inseparable from the policies of Putin, who entrusted him with the responsibility of carrying out these abuses at the head of the Wagner group.”&lt;/p>;&lt;p>;“We must fear that Russia, with or without Wagner, will continue with its cynical game not only in Ukraine but above all in Africa. And we must not forget that Prigozhin and Wagner are responsible for horrendous crimes against the Ukrainian people and in one country after the next in Africa.”&lt;/p>;&lt;p>;“If true, it shows (Russian President Vladimir) Putin will eliminate opponents and that scares anyone who is thinking of expressing opinions different than his.”&lt;/p>;&lt;p>;“We would have great trouble naming anyone who would intuitively think this was a coincidence. It so happens that political opponents whom Vladimir Putin considers a threat to his power do not die naturally.”&lt;/p>;&lt;p>;DANIEL HOFFMAN, FORMER SENIOR CIA OPERATIONS OFFICER AND STATION CHIEF IN MOSCOW&lt;/p>;&lt;p>;“I don&#39;t have any doubt that it was on Putin&#39;s orders.” He said he believed that Prigozhin was not arrested after his failed mutiny “to give him a kind of false sense of security, freedom of movement, so they could snipe him.”&lt;/p>;&lt;p>;“This is about regime security for Vladimir Putin.你不能让一个在六月下旬发动叛乱时被你称为叛徒的人活下来。那是不会发生的。 And Prigozhin, whose formative experience was as a hotdog salesman, probably had an inflated opinion of his staying power.”&lt;/p>;&lt;p>;PAVEL LUZIN, INTERNATIONAL RELATIONS SPECIALIST, CENTER FOR EUROPEAN POLICY ANALYSIS&lt;/p>;&lt;p>;“Despite any presumptions whether or not Prigozhin was killed by Putin according to his order or his plane was destroyed due to an inter-agency clash within the Russian elite, this event demonstrates that the Russian elite is not united, that the contradictions within the Kremlin are growing, that the coordination between different branches within the Russian leadership is really bad. In the end, if Vladimir Putin is so powerful, why didn&#39;t he arrest Prigozhin?”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 24 Aug 2023 18:25:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>