<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[UAW to open contract talks with Detroit Three automakers on Thursday]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-autos-labor/uaw-to-open-contract-talks-with-detroit-three-automakers-on-thursday-idUSKBN2YQ19C]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T18:47:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3K2NZQB5WJNG3HHQTSR4LZ2UBY。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;UAW 主席 Shawn Fain 于 2023 年 3 月 27 日在美国密歇根州底特律主持 2023 年特别选举集体谈判大会后与媒体交谈。 路透社/Rebecca Cook&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;美国汽车工人联合会周一表示，将于周四开始与底特律三大汽车制造商进行合同谈判，目前四年期劳工合同将于 9 月中旬到期&lt;/p>;&lt;p>;工会表示将于周四与克莱斯勒母公司 Stellantis 进行谈判 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/STLAM.MI&quot; target=&quot;_blank&quot; >;(STLAM.MI)&lt;/a>;，周五与福特汽车合作&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/FN&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(FN)&lt;/a>; 7 月 18 日与通用汽车 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/GM.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(GM.N)&lt;/a>; 签署了涵盖约 150,000 名员工的协议美国工人。&lt;/p>;&lt;p>;UAW主席肖恩·费恩(Shawn Fain)多次表示，UAW希望消除两级工资制度，即新员工的收入比退伍军人低25%。他还表示，工会将努力恢复与生活成本和 2008-2009 年大衰退期间退休人员福利削减挂钩的薪资改善。&lt;/p>;&lt;p>;与传统决裂，UAW 将放弃传统的与公司高管握手的媒体活动，标志着会谈正式开始。相反，UAW 领导人将于周三在底特律地区的三个工厂与汽车工人会面，标志着谈判的开始。&lt;/p>;&lt;p>;“当首席执行官们坐到谈判桌前达成一项协议时，我将与他们握手。反映了使这个行业运转的工人的需求。”费恩在周一的一份声明中表示。&lt;/p>;&lt;p>;底特律的汽车制造商已加倍削减成本，称这将有助于为汽油动力汽车的加速转型提供资金分析师表示，未来几年，汽车制造商将在电动汽车领域面临数十亿美元的损失，因为他们将用昂贵电池驱动的小批量电动汽车取代大容量燃油汽车。&lt;/p>;&lt;p>;周一，通用汽车表示，它“与美国汽车工人联合会谈判公平合同有着悠久的历史，以奖励我们的员工并支持我们业务的长期成功”，并表示其“总薪酬方案……是福特首席执行官吉姆·法利上周在《底特律自由报》发表的一篇评论文章中表示，“在这个新世界中取得成功需要我们适应。一些工作岗位将被中断，一些工作岗位将被创造。”上个月末，福特公司进行了另一轮受薪工人的裁员。&lt;/p>;&lt;p>;UAW 副总裁查克·布朗宁 (Chuck Browning) 周一在每小时一小时回复法利时表示工人获得了“不公平的不成比例”的工资。&lt;/p>;&lt;p>;美国汽车工人联合会 (UAW) 5 月份表示，尚未支持美国总统乔·拜登连任，理由是他对电动汽车的政策。费恩称拜登政府计划提供 9.2 美元贷款向福特和韩国 SK On 的合资企业投资 10 亿美元，在美国建造三座电池厂，这是一个巨大的“赠品”，“不考虑工资、工作条件、工会权利或退休保障。”&lt;/p>;&lt;p>;白宫表示已任命顾问 Gene Sperling 为 UAW 汽车制造商劳工谈判的“关键人物”。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https:// feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange “ target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 02:55:07 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Yellen says US, China want to “stabilize“ relationship]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-usa-yellen-npr/yellen-says-us-china-want-to-stabilize-relationship-idUSKBN2YQ1GS]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T18:52:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OR3TOXO6FBPVPNRZCDMOTS2XLI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国财政部长珍妮特·耶伦于 2023 年 7 月 9 日在美国驻中国北京大使馆举行的新闻发布会上发表讲话。 REUTERS/Thomas Peter /资料图片&lt;/小>;&lt;/div>;&lt;p>;美国财政部长珍妮特·耶伦表示，她相信美国和中国希望以“坦诚”和“尊重”来稳定两国的经济关系。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦在周日离开北京前不久录制的采访中，她对 NPR 的 Marketplace 表示，她相信在这次行程中双方讨论了“重大分歧”，成功地为两国关系奠定了基础。&lt;/p>;&lt;p>;“是挑战，但我相信双方都渴望稳定关系并建设性地解决我们每个人在关系中看到的问题，以坦诚、坦诚、尊重的方式这样做，并建立一种富有成效的关系， ”她说。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦告诉 Marketplace，这次访问是建设性的，让她能够明确表示，美国的出口管制和其他行动是出于国家安全考虑和实现供应链多元化，而不是为了获得不公平的经济利益。优势。&lt;/p>;&lt;p>;“我花了很多时间与我的对手详细讨论我们的担忧并解决它们，并明确他们有开放的沟通渠道，”耶伦说。&lt;/p>;&lt;p>;两人她说，双方同意“保持开放的沟通渠道，加深对彼此关切的讨论。”&lt;/p>;&lt;p>;随着中美关系因国家安全问题（包括台湾、美国）而陷入低谷。先进技术的出口禁令和中国国家主导的产业政策 - 华盛顿一直在努力修复世界上两个最大经济体之间的关系。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦的访问是继国务卿安东尼·布林肯上个月访问美国之后的第一次访问。民主党人乔·拜登担任总统期间美国最高外交官的访问。气候特使约翰·克里预计将于本月访问中国。&lt;/p>;&lt;p>;耶伦强调华盛顿并不像北京担心的那样与中国经济脱钩，并指出美国和中国将有近 7000 亿美元的资金今年的贸易，对双方都有利。&lt;/p>;&lt;p>;她说，中国近年来取得了许多进步，包括解决北京严重的污染问题。&lt;/p>;&lt;p>;中国仍然是世界上最大的温室气体排放国气体排放者，还投资于电动汽车、电池和可再生能源方面的技术创新，这可以降低美国和世界各地减少温室气体排放的成本。&lt;/p>;&lt;p>;“这是我们拥有的最重要的双边关系以及经济和金融关系之一，”耶伦说。&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 02:55:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: Wagner fighters neared Russian nuclear base during revolt]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-wagner/exclusive-wagner-fighters-neared-russian-nuclear-base-during-revolt-idUSKBN2YQ1F3]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T18:05:13Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/WH7JMFYD6ROGTC2EB5G5WIFTQA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;瓦格纳私人雇佣兵团的一支军事纵队沿着连接首都莫斯科和俄罗斯南部城市的 M-4 高速公路行驶，烟雾缭绕2023 年 6 月 24 日，俄罗斯沃罗涅日附近，背景中看到一个油库正在燃烧。REUTERS/Stringer/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;6 月，瓦格纳叛军向北驶向莫斯科根据网上发布的视频和对当地居民的采访，1 月 24 日，一队军车在高速公路上向东转向，前往拥有核武器的俄罗斯军事基地。&lt;/p>;&lt;p>;一旦瓦格纳战斗机到达更远的地方，在距离沃罗涅日-45 核基地约 100 公里的农村地区，监视追踪变得冷淡。路透社无法证实接下来发生了什么，西方官员一再表示，俄罗斯的核储备在起义期间从未处于危险之中，当天晚些时候，起义迅速而神秘地结束了。&lt;/p>;&lt;p>;但在一次独家采访中，乌克兰领导人军事情报局局长凯里洛·布达诺夫 (Kyrylo Budanov) 表示，瓦格纳战士走得更远。他说，他们到达了核基地，他们的目的是获得苏联时代的小型核装置，以便“提高叛变的赌注”。布达诺夫说：“因为如果你准备好战斗到最后一人，这就是显着增加风险的设施之一。”&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳战斗机和核武器之间的唯一障碍，布达诺夫说，是核储存设施的门。 “仓库的门是关着的，他们没有进入技术部分，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法独立确定瓦格纳战斗机是否成功抵达沃罗涅日-45。布达诺夫没有提供证据证明他的说法，他拒绝透露与美国和其他盟国就该事件进行了哪些讨论（如果有的话）。他也没有说明武装分子随后撤退的原因。&lt;/p>;&lt;p>;一位与克里姆林宫关系密切、有军事关系的消息人士证实了布达诺夫的部分说法。这位人士表示，瓦格纳特遣队“设法进入了一个特别感兴趣的区域，结果美国人因为那里储存了核弹药而感到不安”，但没有进一步说明。&lt;/p>;&lt;p>;俄语消息来源被占领的东乌克兰了解此事后表示，这引起了克里姆林宫的担忧，并推动了在白俄罗斯总统亚历山大·卢卡申科的斡旋下于 6 月 24 日晚通过仓促谈判结束叛乱。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员们对这一说法表示怀疑。在回答有关瓦格纳部队是否到达基地并试图获取核武器的问题时，白宫国家安全委员会发言人亚当·霍奇说：“我们无法证实这一报道。我们没有任何迹象表明核武器或核武器材料面临风险。”&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫和瓦格纳指挥官叶夫根尼·普里戈任 (Yevgeny Prigozhin) 没有回答本文提出的问题。&lt;/p>;&lt;p>;马特·科达 (Matt Korda)，核信息高级研究员兼项目经理美国科学家联合会的项目表示，“非国家行为者几乎不可能”破坏俄罗斯的核安全。瓦格纳可能拥有数千名士兵，他说，但他们中不太可能有人知道如何引爆炸弹。&lt;/p>;&lt;p>;“如果有一个恶意行为者能够获得一枚炸弹，核武器，他们会发现储存的武器处于未完整组装的状态，”他说。 “它们需要通过安装专门设备，然后解锁许可行动链接来完成，为此，它们需要来自负责保护俄罗斯核武库的第十二局人员的合作。”&lt;/p>;&lt;p>;布达诺夫是第一位暗示瓦格纳武装分子差点获得核武器并进一步升级武装叛变的官员，这场叛变被广泛解读为对俄罗斯总统弗拉基米尔·普京权力的最大挑战。美国官员长期以来一直担心俄罗斯的冲突可能会导致核装置落入流氓手中，这是一场噩梦。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳战斗机在脱离了一支规模更大的重型武器车队后，向沃罗涅日-45 的方向驶去。沿着从叛乱开始地罗斯托夫向北延伸的 M4 高速公路前进。据居民和社交媒体帖子称，这支较小的部队向东行进，在到达的第一个村庄与俄罗斯军队交火。但随后，这支队伍似乎毫无阻碍地行驶了 90 公里，其中包括毫无障碍地驶过一座设有军事基地的城镇中心。&lt;/p>;&lt;p>;路透社跟踪该队伍前往塔洛瓦亚镇，该镇距离巴布亚新几内亚约 100 公里。该基地的历史可以追溯到苏联时代。根据&lt;a href=&quot;https://www.unidir.org/sites/default/files/publication/pdfs/lock-them-up”，它是俄罗斯 12 个“国家级核武器储存设施”之一-zero-deployed-non-strategic-nuclear-weapons-in-europe-en-675.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;>;联合国科学家的报告&lt;/a>;。据接受路透社采访的当地人称，在塔洛瓦亚，俄罗斯军队袭击了该纵队。一架俄罗斯直升机被击落，两名机组人员丧生。&lt;/p>;&lt;p>;路透社在布达诺夫位于基辅的办公室采访了布达诺夫，俄罗斯最近在 5 月对其进行了空袭。布达诺夫身穿军装，腰带别着一把黑色手枪，在一幅画作前发表讲话，画中描绘了一只猫头鹰（乌克兰间谍局的象征），抓着一只蝙蝠（俄罗斯军事情报机构的象征）。他说，Voronezh-45 装有小型核装置，可以放在背包中携带。 “这是这些背包的关键存储设施之一，”他说，但没有提供这一说法的证据。路透社无法确定 Budanov 提到的背包大小的核弹是否保存在 Voronezh-45。&lt;/p>;&lt;p>;这种小型核弹 - 轻到足以由一个人携带 - 是冷战时期的遗迹。美国军队接受了从身上绑有核武器的飞机上跳伞的训练，而苏联军队则接受了步行将核武器部署到敌后的训练。但到了 20 世纪 90 年代初，随着紧张局势缓和，两国同意将其从武库中移除，尽管俄罗斯保留了一些在港口布雷，美国科学家联合会核信息项目负责人汉斯·克里斯滕森 (Hans Kristensen) 表示。华盛顿。&lt;/p>;&lt;p>;几位美国前核不扩散官员警告说，很难确定俄罗斯是否履行了销毁其背包式核武器的承诺。 “我不相信俄罗斯人仍然拥有它们，但我不会把我的生命押在它上面，”美国国家核安全管理局前总法律顾问戴维·乔纳斯说，该局负责追踪全球的原子武器和放射性材料。 p>;&lt;p>;1988 年至 2022 年期间在国会图书馆担任美国议员核武器专家的艾米·伍尔夫 (Amy Woolf) 对此类武器是否仍然存在的威力表示怀疑。 “有可能某些地方还藏着一些旧垃圾，”她说。 “但是它能运行吗？几乎肯定不能。”为五角大楼高级官员提供防扩散建议的乔纳斯对此表示同意，并指出这种便携式武器需要维护和更新，并且会随着时间的推移而退化。他说，俄罗斯一直在努力维持其常规力量，更不用说其原子库存了。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳由普里戈任和俄罗斯格鲁乌军事情报部门前特种部队军官德米特里·乌特金创立。瓦格纳扮演私人军队，使俄罗斯能够完全否认地涉足叙利亚、利比亚和马里等国家的战争。美国官员还表示，普里戈任的企业经营着一家社交媒体巨魔工厂，干扰了 2016 年美国总统选举。最近几天，普京证实了&lt;a href=&quot;http://kremlin.ru/events/president/news/71535&quot; target=&quot;_blank&quot;>;俄罗斯国家资助瓦格纳&lt;/a>;。国家电视台报道说，普里戈任的行动从俄罗斯预算中获得了超过 1.7 万亿卢布（190 亿美元）。&lt;/p>;&lt;p>;普里戈任于 6 月 23 日指责俄罗斯军方发射导弹，开启了他的叛变开端。袭击了俄罗斯占领的乌克兰东部的瓦格纳营地。俄罗斯否认有任何此类行动。&lt;/p>;&lt;p>;至少有六位俄罗斯国内外消息人士表示，冲突已经酝酿了一段时间，而金钱和敌对部族之间的紧张关系是其核心。几个月来，普里戈任一直公开侮辱普京最高级的军事人员，将国防部长谢尔盖·绍伊古和总参谋长瓦列里·格拉西莫夫形容为腐败和无能，并指责他们导致了俄罗斯在乌克兰战争中的逆转。&lt;/p>;&lt;p>;很长一段时间，公开的侮辱都没有得到回应。随后绍伊古进行了反击。 6月10日，他命令瓦格纳战士与他的部门签署合同，同意在月底前加入正规军。普里戈任拒绝了。 6月13日，普京公开站在绍伊古一边。俄罗斯国内外消息人士告诉路透社，国家正在采取行动削减瓦格纳的资金，这引发了叛乱。&lt;/p>;&lt;p>;6 月 24 日凌晨，瓦格纳的部队抵达南部城市俄罗斯。罗斯托夫是俄罗斯在乌克兰行动的重要指挥中心。瓦格纳接管了那里的基地，几个小时内，普里戈任与俄罗斯指挥官聊天的视频就出现了。大约在同一时间，瓦格纳部队的其他特遣队向北进攻，沿着 M-4 高速公路向莫斯科方向前进。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳战士几乎没有遇到抵抗。&lt;/p>;&lt;p>;一些俄罗斯部队据五位消息人士透露，挡在他们路上或被指示拦截他们的人没有采取任何行动：一名俄罗斯安全部门消息人士、三名与克里姆林宫关系密切的人士，以及一名与俄罗斯在乌克兰东部任命的领导层关系密切的人士。安全消息人士称，该国西南部的两个俄罗斯军事编队收到了抵抗瓦格纳的命令，但他们没有按照命令采取行动。&lt;/p>;&lt;p>;一些俄罗斯部队没有采取任何行动，因为他们感到措手不及，并被消息人士称，他们的枪械处于劣势，而其他人则袖手旁观，因为他们认为瓦格纳是按照克里姆林宫的命令行事，直到普京在莫斯科时间上午 10:00 上电视谴责普里戈任。消息人士称，一些军官不愿对瓦格纳采取行动，因为他们与私人军队团结一致，并且与普里戈任一样，对国防部高层管理战争的方式感到失望。&lt;/p>;&lt;p>;在乌克兰和乌克兰之间的布加耶夫卡过境点俄罗斯，瓦格纳附属 Telegram 频道 6 月 24 日上午发布的图片显示，数十名俄罗斯士兵手无寸铁地排成一排。标题说他们已经放下武器。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰国家安全与国防委员会秘书奥列克西·丹尼洛夫 (Oleksiy Danilov) 告诉路透社，俄罗斯军队中的许多人都站在普里戈任一边。他说：“有很多指挥官同情瓦格纳，但不想追随普京。”他补充说，他知道有 14 名俄罗斯将军支持普里戈任。路透社无法独立核实他对将军的描述。&lt;/p>;&lt;p>;瓦格纳部队的一支部队沿着 M-4 高速公路向北前往莫斯科方向。他们的路线正好经过博古查尔，这是一个驻有俄罗斯部队的驻军城镇。接受路透社采访的三名当地居民表示，当地军队没有采取任何抵抗行动，镇上有相当多的人，包括在军队服役的人，都对瓦格纳部队表示同情。&lt;/p>;&lt;p>;其中一人一位女士谈到普里戈任时说：“我们还应该支持谁？至少有一个有尊严的人没有被吓倒。”另一位女性居民也表示，瓦格纳在该镇得到了广泛的支持，许多瓦格纳战士都来自博古查尔。 “他们都是朋友，”她说。&lt;/p>;&lt;p>;当瓦格纳主力纵队向北向莫斯科推进时，一群军用车辆以及一些民用皮卡车和货车转向东边。沃罗涅日地区新闻网站上发布的视频捕捉到了这一时刻。路透社将视频定位到巴甫洛夫斯克镇附近的一个路口。突围部队隆隆地穿过村庄，沿着一条穿过大片森林和平坦农田的道路，绕过顿河支流划出的沟壑。&lt;/p>;&lt;p>;当地在线公告牌上发布的一段视频显示了一片田野6 月 24 日，黎明时分，Elizavetovka 村附近。远处传来爆炸声和枪声，还有一个男声惊慌失措的叫喊声：“战争开始了吗？”&lt;/p>;&lt;p>;然后是新一轮的战争。自动枪声，这次更近了。&lt;/p>;&lt;p>;路透社采访了该男子的邻居，后者表示俄罗斯军队袭击了瓦格纳部队。上午 8 点 24 分，同一在线公告板上的用户安娜·桑德拉科娃 (Anna Sandrakova) 写道：“炮弹飞来，直升机低空飞行，我们可以听到爆炸声、自动枪声。”巴甫洛夫斯克区当地政府负责人马克西姆·扬佐夫（Maxim Yantsov）在他的 Telegram 频道上写道，叶利扎维托夫卡（Elizavetovka）周围的枪击事件导致 19 户家庭受损。&lt;/p>;&lt;p>;几个小时后，车队经过另一个村庄沃龙佐夫卡（Vorontsovka），仍然朝着核设施的方向前进。 Telegram 上发布的两段视频显示，有十几辆车辆，包括装甲运兵车、坦克和卡车，装有机枪或运载火炮。&lt;/p>;&lt;p>;根据网站上的帖子，车队在接下来的路线上到达了布图利诺夫卡 (Buturlinovka)。镇上的在线公告牌和路透社确认的一段视频是在该镇录制的。距离核设施更近的布图利诺夫卡 (Buturlinovka) 是一个军事空军基地的所在地。&lt;/p>;&lt;p>;到周六晚上，VKontakte 在线论坛上的用户开始报告塔洛瓦亚 (Talovaya) 镇存在一支军事纵队，110距离军事基地公里。当地居民向路透社分享的一段视频显示，一队军车穿过该镇郊区。另一位居民提供的第二段视频显示，该镇边缘的车队中至少有 75 辆车，其中包括 5 辆装甲运兵车、两辆救护车和一辆卡车后面拖着的一门大炮。第三位居民说，当地人向瓦格纳部队提供了食物和水。他说，当时局势很平静，直到一架俄罗斯直升机向该纵队开火。它开火还击，直升机坠落到地面，随后发生爆炸并冒出浓烟。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯官方媒体随后播放了塔洛瓦亚区现场竖立的木制十字架的视频，直升机是一架 Ka 直升机。 -52攻击机，坠毁。普斯科夫地区州长米哈伊尔·维德尔尼科夫表示，两名遇难船员驻扎在俄罗斯西北部地区的一个军事基地。他在 Telegram 频道上发布的视频地址中表示：“他们恪守誓言，竭尽全力保护我们的国家。”&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法确定该专栏接下来会做什么。塔洛瓦亚的一名居民表示，据他所知，队伍没有进一步移动，第二天，在宣布停战后，纵队掉头按原路返回。&lt;/p>;&lt;p>;布达诺夫在接受采访时表示，实际上有数量不详的战斗机逼近沃罗涅日 45 号设施，目的是夺取该设施中储存的便携式苏联时代核武器。&lt;/p>;&lt;p>;沃罗涅日 45 号核设施由第 1 号军事单位操作和守卫。根据俄罗斯国防部网站和公开记录，第14254号是国防部第12总局的一部分，负责保护俄罗斯核武器库。那里存储的内容是一个严格保密的秘密。俄罗斯甚至没有公开承认在那里拥有核武器；该信息来自外国科学家的报告。&lt;/p>;&lt;p>;路透社无法确定布达诺夫提到的背包大小的核装药是否保存在该设施中。但有证据表明此类设备是由苏联开发的。 &lt;a href=&quot;https://www.congress.gov/congressional-record/volume-147/issue-174/senate-section/article/S13280-1?q=%7B%22search%22%3A%5B% 22Alexei+Yablokov%22%5D%7D&amp;s=8&amp;r=1&quot; target=&quot;_blank&quot;>;1997 年，俄罗斯前总统科学顾问 Alexei Yablokov 在向美国国会作证&lt;/a>;时，&lt;a href=&quot;https: //www.pbs.org/wgbh/pages/frontline/shows/Russia/suitcase/yablokov.html&quot; target=&quot;_blank&quot;>;说苏联科学家&lt;/a>;在20世纪70年代制造了手提箱大小的核弹药供秘密使用&lt;/p>;&lt;p>;美国科学家联合会研究员克里斯滕森表示，俄罗斯和美国在 20 世纪 90 年代丢弃了数千枚手提箱大小的核武器，并表示他怀疑是否还有任何储存的沃罗涅日-45。他说，他相信（但不能确定）沃罗涅日 45 号仓库还储存着其他核武器，卫星图像显示该处维护良好。&lt;/p>;&lt;p>;鉴于第 12 总局对该设施的控制，该运动他补充说，武器的释放需要时间，而且可能会被美国卫星探测到。&lt;/p>;&lt;p>;在更北的地方，有证据表明俄罗斯军方采取了严厉措施，封锁了另一条通往沃罗涅日-45 的潜在通道。 E-38 公路在一个名为 Rogachevka 的定居点从 M-4 高速公路分支出来。这条路也通向沃罗涅日-45。 6月24日晚，当地居民报告听到爆炸声。 Telegram 频道上发布的一段视频捕捉到了飞机爆炸后的声音。一名沿着 E-38 公路行驶的司机发布了一段视频，显示比图格河上一座桥附近的道路被碎片覆盖。一条车道上有一个深坑。&lt;/p>;&lt;p>;6月24日晚，白俄罗斯官方媒体意外宣布了这一消息。该国总统亚历山大·卢卡申科通过谈判与普里戈任达成了停止其军队进攻的协议。普里戈任在音频消息中表示，他的部队已进入莫斯科 125 英里范围内，并正在“掉头”返回训练营。根据协议，俄罗斯不会起诉叛乱分子，瓦格纳战士要么撤回白俄罗斯，要么加入俄罗斯正规军。&lt;/p>;&lt;p>;一位欧洲情报人士称，普里戈任在意识到自己没有能力后被说服放弃叛乱。军方提供了足够的支持。&lt;/p>;&lt;p>;普里戈任的行踪和未来计划尚不清楚。&lt;/p>;&lt;p>;克里姆林宫发言人德米特里·佩斯科夫周一表示，普京于 6 月 29 日与瓦格纳领导人举行了会谈，并“给予了他的支持”。 6月24日的事件评估”。&lt;/p>;&lt;p>;根据航班跟踪数据，普里戈任的一架私人飞机在叛乱发生后的几天里多次往返于白俄罗斯和俄罗斯之间。&lt;/p>;&lt;p>;当白俄罗斯总统卢卡申科7月6日在明斯克接待了一群记者，他说瓦格纳的战士尚未抵达他们的白俄罗斯新基地。卢卡申科说：“至于叶夫根尼·普里戈任，他在圣彼得堡。或者也许今天早上他飞往莫斯科。或者也许他在其他地方。但他不在白俄罗斯。”&lt;/p>;&lt;p>;（Mari Saito 和 Tom 报道） Balmforth 在基辅、John Shiffman 和 Phil Stewart 在华盛顿、Polina Nikolskaya 在伦敦、Maria Tsvetkova 在纽约、Anton Zverev、Christian Lowe 在巴黎、David Gauthier-Villars 在伊斯坦布尔、Stephen Grey、Reade Levinson 和 Eleanor Whalley 在伦敦、米兰Pavicic 和 Daria Shamonova 在格但斯克；由 Janet McBride 编辑）&lt;/p>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 02:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Ukraine“s NATO membership path: Allies wrangle, Kyiv sees progress]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-nato-kuleba/nato-allies-wrangle-over-ukraine-membership-path-kyiv-sees-progress-idUSKBN2YQ0JD]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T17:33:06Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周一，北约成员国对于如何在立陶宛峰会前夕让乌克兰走上入盟之路仍存在分歧，但似乎消除了基辅加入联盟的一个关键障碍。&lt;/p>;&lt;p>;北约秘书长延斯·斯托尔滕贝格表示，他提出了一项一揽子计划，其中包括取消对成员行动计划（MAP）的要求 -其他东欧国家在加入该联盟之前必须满足的政治、经济和军事目标清单。&lt;/p>;&lt;p>;但预计将出席峰会的乌克兰总统弗拉基米尔·泽伦斯基希望在维尔纽斯收到明确的加入邀请俄罗斯对乌克兰战争结束后的联盟，以及在此之前的安全保证。&lt;/p>;&lt;p>;东欧北约成员国在上个世纪数十年受莫斯科控制，一直支持乌克兰的立场。但美国和德国等其他国家则更加谨慎，担心任何可能导致北约陷入与俄罗斯直接冲突并可能引发全球战争的举动。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰外交部长德米特罗·库莱巴 (Dmytro Kuleba) 在推特上表示，盟国已就放弃 MAP 达成共识，但他补充道：“这也是明确邀请乌克兰成为成员国的最佳时机。”&lt;/p>;&lt;p>;斯托尔滕贝格在新闻发布会上表示周一还将举行更多会议：“尚未做出最终决定，但在峰会上我绝对确信我们将在乌克兰问题上团结一致并发出强烈信息。”&lt;/p>;&lt;p>;总统弗拉基米尔·普京引用了北约的扩张作为他决定于 2022 年 2 月 24 日派遣武装部队进入乌克兰的原因，他在过去二十年中对俄罗斯边境的态度不断增强。&lt;/p>;&lt;p>;声称“乌克兰在北约中拥有合法地位”并将加入北约外交官们表示，“在条件允许的情况下”是正在讨论的措辞之一，他们试图找到所有北约 31 个成员国都能接受的措辞。&lt;/p>;&lt;p>;在 &lt;a href=&quot;/world/europe/natos 举行的峰会上-ukraine-debate-still-haunted-by-bucharest-pledge-2023-07-10/&quot;>;2008年4月布加勒斯特&lt;/a>;，经过一番争论后，北约宣布乌克兰和格鲁吉亚将加入美国领导的联盟- 但没有给他们如何到达那里的计划。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰的一些东部盟友要求维尔纽斯超越 2008 年的宣言，并希望在最终宣言中提及“邀请”或“邀请”谈判的重点还包括附加哪些条件以及如何跟踪进展情况。&lt;/p>;&lt;p>;预计外交官们将进行深夜谈判，希望在周二领导人开会之前打破僵局，避免把谈判留给他们正如他们在 2008 年所做的那样。&lt;/p>;&lt;p>;站在斯托尔滕贝格旁边，立陶宛总统吉塔纳斯·瑙塞达 (Gitanas Nausėda) 表示，加入欧盟的前景对乌克兰极为重要，因为乌克兰“英勇地与俄罗斯怪物战斗了近一年半”。 &lt;/p>;&lt;p>;“我们必须避免乌克兰加入……成为一个地平线，”他说。 “你越向它走，它就越远。”&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰最大的&lt;a href=&quot;/world/europe/western-allies-fine-tune-security-assurances-ukraine-nato-meets -2023-07-10/&quot;>;西方支持者&lt;/a>;仍在敲定一个联合框架，以使各个盟友能够为基辅提供长期安全保证，但可能要等到峰会结束后才宣布 - 以明确他们的立场欧洲外交官表示，瑞典并非来自北约。&lt;/p>;&lt;p>;斯托尔滕贝格还希望打破瑞典加入北约的僵局。土耳其一直是瑞典申办的主要障碍，这需要所有北约成员国的一致批准。&lt;/p>;&lt;p>;土耳其总统塔伊普·埃尔多安出人意料地表示，欧盟应该为安卡拉加入欧盟打开道路。土耳其议会批准瑞典加入北约的申请。&lt;/p>;&lt;p>;斯托尔滕贝格与埃尔多安和瑞典首相乌尔夫·克里斯特森举行了两个多小时的会谈，进一步讨论预计将持续到深夜。&lt;/p>;&lt;p>;他早些时候曾表示，在峰会期间，土耳其的沉默仍有可能被克服，埃尔多安将在峰会上与美国总统乔·拜登进行面对面会谈。&lt;/p>;&lt;p>;随着乌克兰战争的阴影笼罩，&lt; a href=&quot;/world/europe/what-nato-leaders-will-decide-vilnius-summit-2023-07-06/&quot;>;峰会将由德国的爱国者导弹连、战斗机、以及来自 17 个国家的军队。&lt;/p>;&lt;p>;北约盟国周一确实同意了&lt;a href=&quot;/world/europe/nato-allies-agree-regional-plans-defence-against- Russian-attack-sources-2023 -07-10/&quot;>;地区计划&lt;/a>;详细说明了该联盟将如何应对俄罗斯的袭击，克服土耳其的封锁，三名外交官告诉路透社。 The revival of the plans is a major shift as it is the first time NATO has drawn up such plans since the Cold War ended three decades ago.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3IM7VZI2HVNF7JNGR4FBUH55CE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Ukraine and NATO signs are seen on a building in Vilnius, Lithuania July 10, 2023. REUTERS/Ints Kalnins&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RPC27FPRIBIJ3A77WKZDEVMXL4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Ukrainian Foreign Minister Dmytro Kuleba addresses the opening session on the first day of the Ukraine Recovery Conference in London, Britain June 21, 2023. Henry Nicholls/Pool via REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 01:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Cuba says US responsible for 2021 protests, biggest in decades]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/cuba-usa-protests/cuba-says-us-responsible-for-2021-protests-biggest-in-decades-idUSKBN2YQ1E3]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T17:38:12Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;HAVANA (Reuters) - Cuba on Monday accused the US government of bearing “direct responsibility” for the protests that rocked the Caribbean island two years ago, marking the largest demonstrations since Fidel Castro&#39;s 1959 revolution.&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230710&amp;t=2&amp;i=1638405522&amp;r=LYNXMPEJ690ON&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;FILE PHOTO: People clash with plain clothes police during protests against and in support of the government, amidst the coronavirus disease (COVID-19) outbreak, in Havana, Cuba July 11, 2021. REUTERS/Alexandre Meneghini/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;“The United States has a direct responsibility for the disturbances of July 11 and 12, 2021,” the Communist Party-run Granma newspaper said in a front-page editorial ahead of the anniversary of the protests.&lt;/p>;&lt;p>;The newspaper said people were openly incited and provided with funds from the United States to break the law in acts of robbery and assault - even as Washington strengthened its sanctions while Cuba&#39;s economy struggled due to the impact of the coronavirus pandemic.&lt;/p>;&lt;p>;Neither the US State Department nor the White House immediately responded to requests for comment, though Washington has maintained that the riots were spontaneous and denies having provoked them.&lt;/p>;&lt;p>;The editorial also denounced a “campaign of disinformation and slander” through social networks.&lt;/p>;&lt;p>;“Slander promoted by the White House, related to events it sponsored in 2021, is used as a pretext to maintain a policy of maximum pressure against Cuba,” it said.&lt;/p>;&lt;p>;This policy, designed by the administration of Donald Trump, was being “severely applied” by the current administration of President Joe Biden, it added.&lt;/p>;&lt;p>;In July 2021, thousands of Cubans took to the streets shouting “freedom” across nearly 50 cities in the country to protest a deepening economic crisis, the worst in three decades.&lt;/p>;&lt;p>;Frustrated by long lines for food, public transport, fuel and medicine, more than 140,000 Cubans have since October 2021 migrated to the United States, according to US government figures.&lt;/p>;&lt;p>;The protests were short-lived and Cuban authorities have since sentenced hundreds to prison on charges ranging from public disorder to sedition, prompting calls of human rights violations from activists.&lt;/p>;&lt;p>;Both the European Union and the United States have urged the Cuban government to release the protesters.&lt;/p>;&lt;p>;“More than anything, this editorial reflects the state of relations between the United States and Cuba,” said Arturo Lopez-Levy, a foreign relations expert at the Autonomous University of Madrid. “A climate conducive to at least reducing tensions over the issue has not been built.”&lt;/p>;&lt;p>;Lopez-Levy said the release of prisoners would be “very difficult” as long as the US maintains hostile policies on some fundamental matters.&lt;/p>;&lt;p>;Two years after the protests, some Cuban emigres have called for events to commemorate the date. Though additional plain-clothed security officials were seen in some parts of the capital on Monday, Havana&#39;s streets remained quiet.&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 01:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Wall Street muted as traders eye inflation data]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/global-markets/wall-street-muted-as-traders-eye-inflation-data-idUSKBN2YQ010]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-10T17:42:36Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;Wall Street stocks were muted on Monday, while oil prices and the dollar dipped, as investors digested Chinese data that heightened worries of an economic slowdown and looked ahead to a key US inflation report.&lt;/p>;&lt;p>;The Dow Jones Industrial Average &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.DJI&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.DJI)&lt;/a>; &lt;a href=&quot;/markets/us/futures-slip-ahead-inflation-numbers-china-data-raises-demand-fears-2023-07-10/&quot;>;rose about 0.5%&lt;/a>;, while the S&amp;P 500 &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.SPX&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.SPX)&lt;/a>; and Nasdaq Composite &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.IXIC&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.IXIC)&lt;/a>; were both little changed. European shares &lt;a href=&quot;/markets/europe/european-shares-slip-china-data-sparks-disinflation-concerns-2023-07-10/&quot;>;inched higher&lt;/a>; on Monday with the travel and leisure sector leading gains, with the pan-European STOXX 600 index &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/quote/.STOXX&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(.STOXX)&lt;/a>; up 0.18%.&lt;/p>;&lt;p>;Chinese consumer price figures fell in June, leaving them almost unchanged from a year earlier, while producer prices slid deeper into negative territory.&lt;/p>;&lt;p>;The weakness implies scope for further monetary policy easing, but also underlines the challenge Beijing faces in reflating its economy and avoiding a deflationary spiral.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;China is just a symptom. We see weaker growth around the world because of the effect of higher interest rates. China is exposed to that because of their export sensitivity,&quot; said Matthias Scheiber, global head of multi-asset portfolio management at Allspring Global Investments in London.&lt;/p>;&lt;p>;Citigroup &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/CN&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(CN)&lt;/a>; on Monday &lt;a href=&quot;/markets/us/citigroup-cuts-rating-us-stocks-neutral-2023-07-10/&quot;>;downgraded US stocks&lt;/a>; in anticipation of a pullback in growth equities and a recession in the fourth quarter of the year, while betting on beaten-down counterparts in Europe with an upgrade.&lt;/p>;&lt;p>;The brokerage cut its rating on US stocks to &quot;neutral&quot; from &quot;overweight&quot; after a strong rally in the first half of the year. It warned that growth stocks were set for a pullback as the &quot;euphoria&quot; around artificial intelligence enters a more &quot;digestive&quot; phase.&lt;/p>;&lt;p>;The earnings season starts this week with JPMorgan &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/JPM.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(JPM.N)&lt;/a>;, Citi, Wells Fargo &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/WFC.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(WFC.N)&lt;/a>;, State Street &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/STT.N&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(STT.N)&lt;/a>; and PepsiCo &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/PEP.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(PEP.O)&lt;/a>; among those reporting.&lt;/p>;&lt;p>;US consumer prices are expected on Wednesday to show headline inflation slowed to its lowest since early 2021 at 3.1%, down from 9.1% a year earlier.&lt;/p>;&lt;p>;Separately, US wholesale inventories were &lt;a href=&quot;/markets/us/us-wholesale-inventories-revised-higher-may-2023-07-10/&quot;>;unchanged in May&lt;/a>; after declining for two straight months, suggesting inventory investment could support economic growth in the second quarter.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;Markets are coming around to our view that central banks will be forced to keep policy tight to curb inflationary pressures,&quot; BlackRock Investment Institute strategists wrote in a note Monday. &quot;Stubbornly high US CPI inflation data this week could bolster the recent bond yield surge as markets expect the Fed to hike rates.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;Markets still think the Federal Reserve is likely to hike rates this month, but a weak CPI might lessen the risk of a further move in September.&lt;/p>;&lt;p>;Currently futures imply around a 90% probability of a rise to 5.25%-5.5% this month, up 25 basis points.&lt;/p>;&lt;p>;Fed officials have been mostly hawkish in their communications, including Loretta Mester, who &lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/feds-mester-more-hikes-needed-bring-inflation-back-down-target-2023-07-10/&quot;>;said on Monday&lt;/a>; that still-strong levels of underlying inflation pressures are pointing the central bank toward more rate rises.&lt;/p>;&lt;p>;Michael Barr, Fed Vice Chair for Supervision, added in an &lt;a href=&quot;/markets/rates-bonds/fed-is-close-end-rate-hiking-cycle-central-bank-officials-say-2023-07-10/&quot;>;appearance on Monday&lt;/a>; that the central bank is near to reaching the appropriate level of interest rates: &quot;I think we&#39;re close.&quot;&lt;/p>;&lt;p>;Markets have also priced in higher rates in Europe and the UK. Canada&#39;s central bank meets this week and markets imply a 69% chance of another hike.&lt;/p>;&lt;p>;The risk of higher global rates for longer has caused havoc in bond markets, where US 10-year yields jumped 23 basis points last week, German yields rose 24 basis points and UK yields leapt 26 basis points. The yield on 10-year US notes fell 4.8 basis points on Monday to 4.000%.&lt;/p>;&lt;p>;US two-year yields last stood at 4.866%, having hit a 16-year high of 5.12% last week.&lt;/p>;&lt;p>;The &lt;a href=&quot;/markets/currencies/dollar-softens-china-inflation-data-takes-centre-stage-2023-07-10/&quot;>;dollar sank&lt;/a>; to around a three-week low against the yen on Monday as investors continued to price in expectations that the Federal Reserve is near the end of its tightening cycle.&lt;/p>;&lt;p>;The dollar index dipped 0.25%, while the euro was up 0.23%, and the pound was flat.&lt;/p>;&lt;p>;In commodity markets, &lt;a href=&quot;/markets/commodities/gold-firms-us-jobs-data-raises-doubts-aggressive-rate-hikes-2023-07-10/&quot;>;gold was little changed&lt;/a>; after making a slight gain last week.&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/markets/commodities/oil-eases-ahead-china-us-data-opec-cuts-support-market-2023-07-10/&quot;>;Oil prices declined&lt;/a>; on Monday after weak economic data from top consumers the US and China, although expected crude supply cuts from Saudi Arabia and Russia limited losses.&lt;/p>;&lt;p>;US crude fell 1.04% to $73.09 per barrel and Brent was at $77.74, down 0.93% on the day.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CQEGELF6VFL2NFF5KEOTPG7IHU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A street sign for Wall Street is seen outside the New York Stock Exchange (NYSE) in New York City, New York, US, July 19, 2021. REUTERS/Andrew Kelly/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/PMDHCW5XJFJLHN2I3B7Z5OC5OA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Signage is seen outside the entrance of the London Stock Exchange in London, Britain. Aug 23, 2018. REUTERS/Peter Nicholls/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/B7B2YJFHI5NG7NK2SMCA5IHKOY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A passerby walks past an electric monitor displaying various countries&#39; stock price index outside a bank in Tokyo, Japan, March 22, 2023. REUTERS/Issei Kato/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Tue, 11 Jul 2023 01:55:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>