<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Slovenia deploys police on borders with Croatia, Hungary]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/eu-slovenia-controls/slovenia-deploys-police-on-borders-with-croatia-hungary-idUSKBN31L062]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-21T13:57:08Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;斯洛文尼亚周六在与克罗地亚和匈牙利的边境口岸部​​署了警察，以防止潜在的安全威胁，导致旅客排队等候检查他们的文件。&lt;/p>;&lt;p>;斯洛文尼亚政府周五决定实施临时边境管制，直至 10 月 30 日，此前其邻国意大利对与斯洛文尼亚的过境点实施了管制，以改善国内安全。&lt;/p>;&lt;p>;据斯洛文尼亚通讯社 STA 报道，在与克罗地亚和匈牙利接壤的 14 个边境口岸部​​署了警察。其余 18 个过境点将不会有常驻警察。&lt;/p>;&lt;p>;旅客在与克罗地亚接壤的奥布雷兹耶过境点排队接受证件检查，自今年 1 月 1 日克罗地亚入境以来，该过境点就没有再进行过检查。加入不受管制的申根区。&lt;/p>;&lt;p>;从克罗地亚首都萨格勒布出发的卡蒂卡·法杰克(Katica Fjacko)表示，由于管制，她提前出发出发。她说：“现在这是一个更大的混乱，人们很担心”。&lt;/p>;&lt;p>;在解释引入边境管制的决定时，政府列举了可能来自其所说的“各种恐怖分子和恐怖分子成员”的安全威胁。极端主义运动和团体”从武装冲突地区转移并打算到达欧洲。&lt;/p>;&lt;p>;它还提到了巴尔干西部地区有组织犯罪的增加。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2 >;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FYP7IKPW5VNANOT4WFXZBQLPYI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>; 2023 年 10 月 21 日，一名警察在斯洛文尼亚奥布雷兹耶过境点检查文件。REUTERS/Antonio Bronic&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images. arcpublishing.com/reuters/BS7YG75G3VLFHHT4NSDRQEFXLQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 21 日，一名警察在斯洛文尼亚奥布雷兹耶过境点检查文件。路透社/安东尼奥·布罗尼克&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MZNDXR2W6JP7ZHRHSH2D57AXOU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 21 日斯洛文尼亚奥布雷兹耶过境点的景色。REUTERS/Antonio Bronic&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Y7CUU22BWBKL7JFU5T76EL2A3E.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;警察在斯洛文尼亚奥布雷兹耶过境点检查文件， 2023 年 10 月 21 日。路透社/Antonio Bronic&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 21 Oct 2023 22:25:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Argentina voters on a knife-edge as presidential election nears]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/argentina-election-voxpops/im-50-50-until-sunday-argentinas-voters-on-a-knife-edge-as-election-nears-idUSKBN31L046]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-21T14:10:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;在周日举行的历史性且不确定的总统选举之前，阿根廷选民存在严重分歧，一些人表示他们可能无法弥补投票是一场激烈的三方角逐，领先者、激进的局外人哈维尔·米雷、执政的庇隆主义经济部长塞尔吉奥·马萨和中间派-右前安全部长帕特里夏·布尔里奇，他们​​都为阿根廷提供了截然不同的愿景。&lt;/p>;&lt;p>;“我会投票给看起来最不坏的人。但我告诉你，直到周日我的支持率是 50-50，”索莱达·桑切斯说道。布宜诺斯艾利斯的一名公共会计师补充道，她在两位主要反对派候选人布尔里奇和米雷之间摇摆不定。&lt;/p>;&lt;p>;“让我们看看我在信封里投了哪些票。”&lt;/p>;&lt;p>;自由主义者经济学家米雷在获胜方面处于领先地位，但很可能会面临第二轮比赛。民意调查显示，马萨领先布尔里奇获得第二个决胜席位，但民意调查机构未能预测 8 月份公开初选的结果，留下了很大的疑问空间。&lt;/p>;&lt;p>;此次投票标志着 &lt;a href =&quot;/world/americas/argentine-voters-fired-up-by-anger-ready-leap-into-political-void-2023-10-20/&quot;>;阿根廷的主要十字路口&lt;/a>;，世界上最重要的国家之一最大的谷物出口国，迄今为止国际货币基金组织 (IMF) 的最大债务国，拥有大量页岩油和天然气以及电池金属锂。&lt;/p>;&lt;p>;Yamila Papina，公共部门首都的一名工人表示，她支持现任中左翼政府候选人马萨，并补充说她对米莱削减国家规模和大幅削减支出的提议感到担忧。&lt;/p>;&lt;p>;“在那个体系中，分歧将会越来越大……我根本不想要那种模式，”她说。 “毫无疑问我会在这些选举中投票给谁。我会投票给塞尔吉奥·马萨。”&lt;/p>;&lt;p>;布尔里奇的支持率因极右翼竞争对手米雷的突然崛起而被削弱，他是保守派候选人并得到了当地商界许多人的支持，他们喜欢她强烈而稳定的信息以及对安全的关注。&lt;/p>;&lt;p>;“Bullrich 是最理性的，这意味着提出的变革可能更符合预期而且合理。”当地一家通讯咨询公司的主管埃尔南·埃查莱科 (Hernan Etchaleco) 说道。 “这就是我对国家的期望。”&lt;/p>;&lt;p>;然而，自从在八月初选中取得令人震惊的胜利并在最近的大部分民意调查中领先以来，米莱一直是竞选活动的热门话题。他赢得了选民的好感，尤其是年轻人，他们对多年来的经济不景气感到愤怒，现在通货膨胀率达到 138%，五分之二的人陷入贫困。&lt;/p>;&lt;p>;“我一生都在问题中度过。 24 岁的奥古斯丁·盖斯特 (Agustin Geist) 出生于 2001-2002 年上一次重大经济危机之前，这场危机的阴影至今仍笼罩在阿根廷的上空。&lt;/p>;&lt;p>;“在我看来，这一切都还在继续。”是时候做出改变了，看看我们如何改变这个国家的现实。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images. arcpublishing.com/reuters/C75HXVNZVBKQPLXLJB33MT64IA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;总统选举前，工人们在一所学校从卡车上卸下选票箱和投票材料2023 年 10 月 21 日，阿根廷布宜诺斯艾利斯郊区。REUTERS/Mariana Nedelcu&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ HEBEQJOLZZMBHGV4P24FLV5YFE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在总统选举之前，工人们在一所学校搬运投票箱和投票材料，该学校将被用作投票站。阿根廷布宜诺斯艾利斯郊区，2023 年 10 月 21 日。REUTERS/Mariana Nedelcu&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ICRFOAXGFJL4VFU6QECVXVB7HQ .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名工作人员在一所学校检查投票箱和投票材料，该学校将在总统选举之前用作投票站。阿根廷布宜诺斯艾利斯郊区，2023 年 10 月 21 日。REUTERS/Mariana Nedelcu&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DBFZ2RS2TFKAXGDD4A54ADMDG4 .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Juntos por el Cambio 党的阿根廷总统候选人 Patricia Bullrich 的支持者在 10 月 22 日大选之前参加她的竞选活动的闭幕活动选举，2023 年 10 月 19 日在阿根廷布宜诺斯艾利斯举行。REUTERS/Martin Cossarini&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 21 Oct 2023 22:25:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Insight: “I am a Zionist“: How Joe Biden“s lifelong bond with Israel shapes war policy]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-biden-worldview/i-am-a-zionist-how-joe-bidens-lifelong-bond-with-israel-shapes-war-policy-idUSKBN31L07L]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-21T14:14:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;当乔·拜登在访问以色列期间会见以色列总理本杰明·内塔尼亚胡及其战时内阁时，美国总统向他们保证：“我不认为你必须是犹太人才能成为犹太复国主义者，而我就是犹太复国主义者。”据报道，聚集在特拉维夫酒店宴会厅的政治家和将军们点头表示赞同。一位了解闭门言论的美国官员说，尽管以色列轰炸加沙以报复巴勒斯坦哈马斯武装分子的毁灭性袭击，并且地面入侵迫在眉睫。&lt;/p>;&lt;p>;拜登是爱尔兰天主教徒后裔，过去曾用类似的话表达他对以色列的喜爱。但此前从未报道过的这一时刻表明，拜登几十年来作为美国政坛主要的“以色列之友”之一，似乎在指导他度过总统任期的一场决定性危机。&lt;/p>;&lt;p>;强调了他面临的挑战，一方面要平衡对以色列坚定不移的支持，另一方面要说服内塔尼亚胡——他与内塔尼亚胡有着悠久的历史——避免加剧加沙平民死亡人数和人道主义崩溃，并使局势进一步复杂化&lt;a href=&quot;/world/middle-east /hamas-releases-two-us-hostages-for-人道主义-reasons-response-qatari-efforts-2023-10-20/&quot;>;释放美国人质&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;“拜登的联系曾在民主党和共和党政府中担任过六位国务卿的前中东谈判代表亚伦·戴维·米勒 (Aaron David Miller) 表示，“对以色列的支持已深深植根于他的政治基因中”。 “无论他喜欢与否，他都处于一场必须应对的危机之中。”&lt;/p>;&lt;p>;路透社采访了十几位现任和前任助手、立法者和分析人士，其中一些人表示，拜登目前正处于战时状态内塔尼亚胡的拥抱可以为美国提供影响力，试图缓和以色列在加沙的反应。&lt;/p>;&lt;p>;据报道，在周三与助手的私人会议上，两位领导人没有表现出他们会议有时会出现的紧张气氛。另一位熟悉谈判的美国官员。&lt;/p>;&lt;p>;但拜登确实就即将到来的攻势向内塔尼亚胡提出了尖锐的问题，包括“你有没有想过后天和后天会发生什么？”这位官员说。美国和地区消息人士对誓言摧毁哈马斯的以色列尚未制定出最终方案表示怀疑。&lt;/p>;&lt;p>;拜登与这位右翼领导人的结盟可能会疏远民主党中的一些进步人士，因为他寻求重新制定计划。 2024 年大选，国际社会对以色列策略的强烈抗议也将部分责任归咎于美国&lt;/p>;&lt;p>;这也促使许多巴勒斯坦人和阿拉伯世界其他人认为拜登过于偏袒以色列而无法采取行动作为一名公平的和平斡旋者。&lt;/p>;&lt;p>;拜登将自己亲以色列的世界观部分归功于他的父亲，他的父亲坚持认为，在第二次世界大战和纳粹大屠杀之后，毫无疑问，将以色列建立为一个公正的国家。 1948 年犹太人的家园。&lt;/p>;&lt;p>;拜登对几个世纪以来犹太人遭受迫害的认识以及&lt;a href=&quot;/world/us/us-antisemitic-incidents-hit-record-high-2022-adl -report-says-2023-03-23/&quot;>;去年美国反犹太主义事件数量创历史新高&lt;/a>;也有助于解释为什么哈马斯在 10 月 7 日袭击以色列时犯下的暴行如此令人不安据一位前美国官员称，他是一位 80 岁的总统。&lt;/p>;&lt;p>;拜登于 1973 年进入国家政治，在接下来的 50 年里塑造了他的政策立场 - 坚定地支持以色列的安全，并支持以色列的安全。迈向巴勒斯坦建国的步伐 - 他曾担任美国参议员、巴拉克·奥巴马的副总统，最后成为总统。&lt;/p>;&lt;p>;他的职业生涯以深入参与以色列-阿拉伯冲突为标志，包括与总理的一次经常被提及的会面戈尔达·梅厄 (Golda Meir) 于 1973 年赎罪日战争前夕告诉这位年轻的议员，以色列的秘密武器是“我们别无选择。”&lt;/p>;&lt;p>;在参议院任职 36 年间，拜登是根据公开秘密数据库，该商会是历史上接受亲以色列团体捐款最多的人，收到了 420 万美元。&lt;/p>;&lt;p>;作为副总统，拜登经常调解奥巴马和内塔尼亚胡之间的紧张关系。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;奥巴马第一任期内的中东顾问丹尼斯·罗斯回忆说，拜登进行干预是为了防止内塔尼亚胡因 2010 年访问期间外交冷落而受到报复。罗斯说，奥巴马本来想对以色列宣布在东耶路撒冷大规模扩建犹太人住房一事采取严厉措施，该市大部分是阿拉伯人，在 1967 年战争中被占领。&lt;/p>;&lt;p>;“每当事情发生时，在与以色列失控时，拜登是桥梁，”现供职于华盛顿近东政策研究所的罗斯说。 “他对以色列的承诺是如此强烈……这就是我们现在看到的本能。”&lt;/p>;&lt;p>;虽然拜登和内塔尼亚胡自称是老朋友，但他们与白宫的关系近几个月出现了紧张。呼应以色列反对内塔尼亚胡限制以色列最高法院权力的计划。&lt;/p>;&lt;p>;两国现在发现自己处于一个不稳定的联盟中，可能会受到以色列地面进攻的考验。&lt;/p>;&lt;p>;美国共和党参议员林赛·格雷厄姆在接受路透社采访时表示，相信拜登和内塔尼亚胡关系中的“时间之弧”将使他们能够共同努力。&lt;/p>;&lt;p>;但格雷厄姆却暗暗讽刺，他花了拜登的参议院同事多年来表示，他“必须”设定“红线”，以防止哈马斯的恩人伊朗卷入冲突。&lt;/p>;&lt;p>;拜登已警告伊朗不要卷入冲突，但没有详细说明&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯枪手在以色列城镇横冲直撞，造成 1,400 人死亡，并劫持了约 200 名人质，其中包括美国人。此后，以色列对加沙进行了围困。加沙官员表示，至少有 4,385 名巴勒斯坦人被杀。&lt;/p>;&lt;p>;尽管共和党人几乎一致支持以色列采取的任何行动，但拜登面临着推动以色列克制和停火的进步派派系的反对。&lt; /p>;&lt;p>;“拜登总统，并非所有美国人都在这件事上支持你，你需要醒来并理解，”国会中唯一的巴勒斯坦裔美国人众议员拉希达·特莱布 (Rashida Tlaib) 告诉支持者。 “我们实际上正在看着人们实施种族灭绝。”&lt;/p>;&lt;p>;但专家表示，拜登可能会在与他一样热爱以色列的独立选民中赢得支持。&lt;/p>;&lt;p>;路透社/益普索的民意调查&lt;a href= “/world/americans-want-us-help-get-gaza-civilians-out-harms-way-reutersipsos-2023-10-16/&quot;>;周一发布&lt;/a>;表明美国公众对以色列的同情比过去，共和党人对以色列的支持率最高，为 54%，而民主党人的支持率为 37%。与年长的美国人相比，年轻的美国人对以色列的支持较少。&lt;/p>;&lt;p>;拜登面临着低支持率，预计一些民主党同僚也会对与美国主要亲以色列游说团体 AIPAC（美国公共事务委员会）发生冲突保持警惕。 &lt;/p>;&lt;p>;但这场危机也引发了对拜登没有对巴勒斯坦人的困境给予足够关注的批评，巴勒斯坦人建国的希望在以色列占领下变得越来越渺茫。&lt;/p>;&lt; p>;美国官员曾表示，现在还不是恢复长期搁置的以巴谈判的时机，这主要是因为双方都顽固不化。&lt;/p>;&lt;p>;“政府对这一问题的忽视是我们无法达成一致的一个关键因素。前巴勒斯坦谈判顾问哈立德·埃尔金迪 (Khaled Elgindy) 表示。&lt;/p>;&lt;p>;拜登对以色列袭击加沙的“空白支票”“粉碎了美国所剩无几的信誉，这或许是不可逆转的”。 ，现于华盛顿中东研究所。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/M6YHBT5IFRI3REIKZ6XFTM7COM .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在半个世纪的公共生活中，美国总统乔·拜登表现出了对以色列坚定不移的支持。在这张照片中，2023 年 10 月 18 日，在以色列特拉维夫，拜登在以色列和哈马斯之间持续冲突期间访问以色列，受到以色列总理本杰明·内塔尼亚胡的欢迎。REUTERS/Evelyn Hockstein/档案照片&lt;/small>;&lt;/ div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MRJKQYWU5BNMNJ4OVAQAV5ACSI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot; >;在一场亲巴勒斯坦抗议活动中，人们举起了一幅描绘美国总统乔·拜登和以色列总理本杰明·内塔尼亚胡的标语牌，此前数百名巴勒斯坦人在加沙阿赫利医院爆炸中丧生，以色列和巴勒斯坦官员相互指责对方。约旦安曼，2023 年 10 月 18 日。REUTERS/Alaa Al Sukhni/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ JCZDDK2OHJP5HCRIFBHQTIP3V4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;半个世纪以来，美国总统乔·拜登在公共生活中表现出了对以色列安全的坚定支持。在这张照片中，拜登于 2023 年 10 月 18 日在以色列特拉维夫会见以色列总理本杰明·内塔尼亚胡和以色列战时内阁，当时他正在以色列和哈马斯之间持续不断的冲突中访问以色列。 REUTERS/Evelyn Hockstein/File Photo&lt; /小>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 21 Oct 2023 22:25:02 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Gaza children traumatised by bombardment with ground war to start]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians-gaza-children/gaza-children-traumatised-by-bombardment-with-ground-war-to-start-idUSKBN31L073]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-21T13:42:50Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;加沙儿童在两周后表现出越来越多的创伤迹象&lt;a href=&quot;/world/middle-east/以色列誓言战斗直至哈马斯释放两名美国人质-2023-10-20/&quot;>;以色列的猛烈轰炸&lt;/a>;，这个狭小而拥挤的飞地的父母和精神病学家说，没有安全的地方可以躲避落下的炸弹，也没有喘息的机会。&lt;/p>;&lt;p>;加沙 230 万人口中约有一半是儿童，他们生活在近乎持续的轰炸之下，许多人在战争结束后被挤进联合国开办的学校的临时避难所。逃离家园，几乎没有食物或干净的水。&lt;/p>;&lt;p>;预计以色列将很快对加沙发动地面攻击，以回应哈马斯武装分子 10 月 7 日对以色列南部发动的跨境袭击，该袭击造成超过 10 人死亡1,400 人，另有 210 人被扣为人质。&lt;/p>;&lt;p>;“儿童……已经开始出现严重的创伤症状，如抽搐、尿床、恐惧、攻击性行为、紧张以及不愿离开父母的陪伴”加沙精神病学家 Fadel Abu Heen 表示。&lt;/p>;&lt;p>;据巴勒斯坦卫生部称，迄今为止，加沙已有 4,100 多名巴勒斯坦人被杀，其中包括 1,500 多名儿童，另有 13,000 人受伤。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;联合国学校的临时避难所里有超过 380,000 人为了躲避轰炸而露营，这只会让问题变得更加复杂。&lt;/p>;&lt;p>;有时每个教室里睡着 100 人，这些都需要持续清洁。电力和水都很少，所以浴室和厕所很脏。&lt;/p>;&lt;p>;“我们的孩子在晚上很痛苦。他们整晚都在哭，他们无缘无故地小便，我没有时间打扫卫生“一个接一个地跟着他们，”在学校避难的六个孩子的母亲塔里尔·塔巴什 (Tahreer Tabash) 说。&lt;/p>;&lt;p>;即使在那里，他们也并不安全。联合国表示，此类学校已多次遭到袭击，塔巴什附近的建筑物也遭到袭击。她说，当她的孩子们听到哪怕是椅子被移动的声音时，他们都会吓得跳起来。&lt;/p>;&lt;p>;“缺乏安全的地方在整个人口中造成了普遍的恐惧和恐怖感，孩子们Abu Heen 说：“受影响最大。”&lt;/p>;&lt;p>;“他们中的一些人直接反应并表达了他们的恐惧。尽管他们可能需要立即干预，但他们的状态可能比其他遭受恐怖和创伤的孩子要好。”在他们里面，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;飞地南部汗尤尼斯的一所房子收容了大约 90 人，其中包括 30 岁以下的 18 岁以下的人，他们必须轮流睡觉，因为缺乏足够的睡眠。 &lt;/p>;&lt;p>;“当发生爆炸或附近有任何目标被击中时，他们总是尖叫，总是害怕。我们试图安抚年轻的孩子，尝试告诉他们，‘别担心，这只是烟花’ ......但年长的人明白发生了什么，”躲在房子里的工程师易卜拉欣·阿加说。&lt;/p>;&lt;p>;“战争结束后，他们将需要大量的精神支持，”阿加说。&lt;然而，在本月的战争之前，加沙的医疗保健系统已经过度紧张，这已将其推向崩溃的边缘，心理健康专家长期以来一直警告儿童已经遭受了可怕的损失。 &lt;/p>;&lt;p>;援助组织救助儿童会 2022 年的一份报告发现，经过 2021 年 11 天的战斗，加沙儿童的心理健康状况处于“惊人的低水平”，导致一半的加沙儿童需要支持。&lt; /p>;&lt;p>;加沙的心理健康专家表示，那里不存在创伤后应激障碍，因为飞地的创伤是持续的，武装冲突的反复发作可以追溯到近二十年。&lt;/p>;&lt; p>;周六早些时候，以色列空袭摧毁了加沙城的一座建筑，造成 Abo Akr 一家的许多人死亡，一大群儿童站在人群中观看救援人员在废墟中搜寻幸存者和尸体。&lt;/p>;&lt; p>;当附近的妇女们嚎啕大哭时，孩子们站在那里观看，脸上什么表情也没有。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/UQ5J66DG6NLWFFDYFDVLHHYQPY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在以色列袭击中逃离家园的巴勒斯坦人在联合国运营的避难所避难2023 年 10 月 20 日，在以色列呼吁加沙北部超过 100 万平民向南迁移后，加沙地带南部汗尤尼斯的学校。REUTERS/Mohammed Salem&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/X2FZQIST3RP2JBZNLYVBS4BVVA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;逃离家园的巴勒斯坦人2023 年 10 月 20 日，在以色列呼吁加沙北部超过 100 万平民向南迁移后，以色列发动袭击，在加沙地带南部汗尤尼斯的一所联合国开办的学校避难。 REUTERS/Mohammed Salem&lt;/small >;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/TRVA7DWW6ZI65L75YNDLLKTFGY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: # 999;&quot;>;在以色列呼吁加沙北部超过 100 万平民向南迁往加沙地带南部汗尤尼斯后，在以色列袭击中逃离家园的巴勒斯坦儿童在联合国开办的学校避难， 2023 年 10 月 20 日。REUTERS/Mohammed Salem&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HVDCX7UP45ID3C2RUHFNDYHFZA.jpg&quot; alt=&quot;&quot; >;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在以色列呼吁加沙北部超过 100 万平民撤离后，在以色列袭击中逃离家园的巴勒斯坦人在一所联合国开办的学校避难南部，加沙地带南部汗尤尼斯，2023 年 10 月 20 日。 REUTERS/Mohammed Salem&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot; https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style= &quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 21 Oct 2023 21:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Pakistan“s three-time premier Nawaz Sharif arrives home from exile]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pakistan-politics-nawaz-sharif/pakistans-three-time-premier-nawaz-sharif-arrives-home-from-exile-idUSKBN31L01S]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-21T13:53:36Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/TOEAVPJUNNLKVLLEID3GJUIGLI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2018 年 7 月 11 日，被驱逐的巴基斯坦总理纳瓦兹·谢里夫在英国伦敦一家酒店举行的新闻发布会上发表讲话。 REUTERS/ Hannah McKay/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;巴基斯坦三届总理&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/nawaz-sharif-pakistans- Three-time-pm-due-home- exile-2023-10-19/&quot;>;纳瓦兹·谢里夫&lt;/a>;结束了在伦敦四年的自我流放，于周六回国，旨在启动他的政党为明年的选举做准备，并将前总理伊姆兰·汗视为&lt;/p>;&lt;p>;这位 73 岁的资深政治家返回东部家乡拉合尔，在他的包机降落在伊斯兰堡几小时后，他将在那里领导一场集会，载着来自他的政党和媒体的 150 多人该党和消息人士称。&lt;/p>;&lt;p>;当地电视新闻频道显示，谢里夫在巴基斯坦尖塔纪念碑附近的直升机停机坪上从直升机上下来，那里有数千名他的支持者正在等待他的讲话。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;在伊斯兰堡机场休息室短暂停留期间，他在 2019 年离开该国之前签署了针对自己入狱的定罪的上诉书。&lt;/p>;&lt;p>;“签署和核实法律文件的流程亲密助手伊沙克·达尔 (Ishaq Dar) 在 X（以前称为 Twitter）上发帖称，该行动已经完成。&lt;/p>;&lt;p>;一位政党发言人表示，在他抵达之前，来自南亚国家各个地区的集会正涌入拉合尔。警官阿里·纳西尔·里兹维 (Ali Nasir Rizvi) 表示，部署了大量警察分队守卫集会地点。&lt;/p>;&lt;p>;谢里夫在服 14 年徒刑期间于 2019 年前往伦敦接受治疗，之后就没有踏足过巴基斯坦。为了腐败。对他的定罪仍然有效，但周四法庭 &lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/pakistan-court-forbids-arrest-ex-pm-nawaz-sharif-his-return-2023-10-19/&quot; >;禁止&lt;/a>;当局逮捕他，直到周二他出庭。&lt;/p>;&lt;p>;虽然他因定罪而无法竞选或担任公职，但他的法律团队表示他计划上诉他的政党表示他的目标是第四次成为总理。&lt;/p>;&lt;p>;谢里夫最大的&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/pakistans-ex-pm-sharif-seeks-wrestle-back- voters-foe-imran-khan-2023-10-20/&quot;>;挑战&lt;/a>;将是从他的主要竞争对手汗手中夺回他的支持基础，汗尽管入狱，但在被赶下总理职位后仍然很受欢迎。 2022 年。&lt;/p>;&lt;p>;汗也因 8 月份的贪污定罪而被取消选举资格，他已对此提出上诉。&lt;/p>;&lt;p>;拥有核武器的巴基斯坦，一个拥有 2.41 亿人口的国家，纳瓦兹·谢里夫的弟弟谢巴兹·谢里夫 (Shehbaz Sharif) 在纳瓦兹·谢里夫 (Nawaz Sharif) 的弟弟谢巴兹·谢里夫 (Shehbaz Sharif) 执政 16 个月期间，经济危机不断恶化。汗被罢黜后，谢里夫领导了联合政府。&lt;/p>;&lt;p>;老谢里夫有着追求经济发展的记录。增长与发展。 2017年他卸任总理时，巴基斯坦经济增长率为5.8%，通货膨胀率约为4%。 9月份，通货膨胀率同比超过31%，预计本财年增长率将低于2%。&lt;/p>;&lt;p>;“看到情况恶化得如此严重，我感到非常难过，”谢里夫在登机前在当地电视频道播出的评论中说道。&lt;/p>;&lt;p>;在年轻的谢里夫联合政府不得不同意严厉的财政调整以恢复国际货币基金组织的资助后，生活成本的上升给许多巴基斯坦人带来了巨大的压力。纳瓦兹·谢里夫表示，在汗与高层发生争执后，他在强大的军队的要求下被赶出了政府。将军，他们在巴基斯坦政治中发挥着巨大作用。&lt;/p>;&lt;p>;他说，军方随后在 2018 年大选中支持了汗。汗和军方否认了这一点。&lt;/p>;&lt;p>;军方和汗在 2022 年闹翻了，在过去的几个月里，他们卷入了一场&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/pakistan-uncharted -territory-army-seeks-vanquish-imran-khan-2023-05-22/&quot;>;惨烈摊牌&lt;/a>;，这为谢里夫提供了一些政治空间。&lt;/p>;&lt;p>;军方否认干涉政治。&lt;/p>;&lt;p>;“巴基斯坦政治的一条常青规则是，当你在军队中表现出色时，你掌权的机会总是更大，”巴基斯坦南亚研究所所长迈克尔·库格曼说。 &lt;/p>;&lt;p>;“在他漫长的政治生涯中，谢里夫与军方高层的关系忽冷忽热。现在处于相对友好的阶段，他将从政治上受益。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 21 Oct 2023 21:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[First emergency aid trucks roll into Gaza after overnight Israeli air strikes]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/israel-palestinians/first-emergency-aid-trucks-roll-into-gaza-after-overnight-israeli-air-strikes-idUSKBN31K1Z8]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-10-21T12:29:49Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在就运送救援物资的条件进行了数天的外交争执后，滞留在埃及的载有人道主义援助物资的卡车于周六进入了与被围困的加沙地带接壤的拉法过境点。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;载有援助物资的卡车已抵达埃及周六，自以色列 12 天前开始毁灭性围困以及以色列夜间进一步猛烈轰炸导致数十名巴勒斯坦人死亡以来，第一批人道主义物资车队抵达加沙南部。&lt;/p>;&lt;p>;美国总统乔·拜登本周表示，该协议已联系 20 辆援助卡车穿过加沙与埃及的拉法边境点，并于周五补充说，他相信第一批卡车将在 48 小时内通过。&lt;/p>;&lt;p>;目击者称，援助卡车在经过检查和确认后离开了过境点。继续进入加沙南部地区，包括主要城镇拉法和汗尤尼斯，那里有数十万因以色列无情的空战而流离失所的人正在避难。&lt;/p>;&lt;p>;然而，巴勒斯坦官员对燃料供应没有包括在内感到失望，并补充说就医疗和人道主义援助而言，此次救援仅相当于危机前进入加沙的百分之三。&lt;/p>;&lt;p>;“人道主义援助中不包括燃料意味着患者和伤者的生命将维持在风险。加沙卫生部表示，加沙医院已经无法满足进行医疗干预的基本需求。&lt;/p>;&lt;p>;10 月 7 日跨境事件后，以色列对加沙进行“全面围困”。 com/world/middle-east/sirens-warning-incoming-rockets-sound-around-gaza-near-tel-aviv-2023-10-07/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;对以色列南部的攻击&lt;/a>;伊斯兰运动哈马斯的武装分子导致加沙 230 万人耗尽了食物、水、药品和燃料。&lt;/p>;&lt;p>;联合国表示，车队包括救生物资，这些物资将由加沙地带接收和分发。巴勒斯坦红新月会，经哈马斯同意。以色列警告说，任何援助都不应落入哈马斯手中。&lt;/p>;&lt;p>;联合国官员表示，每天至少需要 100 辆卡车来满足紧急的救生需求，并且任何援助都不能落入哈马斯手中。援助行动必须是大规模可持续的——这是一项艰巨的任务，因为以色列日夜对飞地进行毁灭性轰炸。&lt;/p>;&lt;p>;以色列总理本杰明·内塔尼亚胡上任后，周六凌晨继续对加沙各地的目标进行猛烈轰炸在哈马斯释放首批两名人质后，哈马斯发誓要“战斗直至胜利”。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯周五释放了 59 岁的美国人朱迪思·泰·拉南 (Judith Tai Raanan) 和她 17 岁的女儿娜塔莉 (Natalie)，他们是在哈马斯被绑架的约 210 人中的一员。 &lt;a href=&quot;euters.com/world/middle-east/sirens-warning-incoming-rockets-sound-around-gaza-near-tel-aviv-2023-10-07/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;袭击&lt;/a>; 哈马斯本月对以色列南部进行了攻击。哈马斯表示，其行动部分是“出于人道主义原因”，以回应卡塔尔的调解。&lt;/p>;&lt;p>;哈马斯武装分子冲出被封锁的飞地进入以色列时劫持了人质，并造成 1,400 人死亡，其中主要是平民，令人震惊这是以色列建国 75 年来最严重的一次袭击。&lt;/p>;&lt;p>;加沙卫生部周六表示，以色列的空袭和导弹袭击已造成至少 4,385 名巴勒斯坦人死亡，其中包括数百名儿童，另有超过 100 万人死亡。被围困领土上的 230 万人已经流离失所。&lt;/p>;&lt;p>;以色列在这片小型沿海飞地周围的围栏边界附近集结了坦克和部队，有计划地进行地面入侵，目的是在历经数次没有结果的战争之后消灭哈马斯。 2007 年夺取政权。&lt;/p>;&lt;p>;以色列军方在一份声明中表示，一夜之间，以色列战斗机袭击了加沙“整个”加沙地区的“大量哈马斯恐怖目标，包括指挥中心和多层建筑内的战斗阵地” .&lt;/p>;&lt;p>;加沙卫生部和哈马斯媒体称，以色列飞机连夜袭击了加沙各地的几处家庭住宅，加沙是世界上人口最稠密的地区之一，造成至少 50 人死亡，数十人受伤。&lt;/p>;&lt;p >;哈马斯表示，周六向以色列最大城市特拉维夫发射火箭，以回应这些死亡事件。以色列军方报告称，黎明前，加沙又向以色列南部边境社区发射了新一轮火箭弹。目前还没有任何人员伤亡的消息。&lt;/p>;&lt;p>;埃及国家电视台播放的画面显示，埃及在 200 多辆救援卡车等待数天后开放了西奈半岛的拉法边境，以进行人道主义物资运送，更多救援物资储存在仓库中。 &lt;/p>;&lt;p>;以色列军方周六表示，进入加沙的援助只会运往南部地区，并敦促巴勒斯坦平民在飞地北部“继续加强打击”时聚集在那里。&lt; /p>;&lt;p>;以色列夜间致命爆炸事件后被迫撤离家园的巴勒斯坦人猛烈抨击援助卡车即将进入加沙的报道，称这是停火，而不是他们需要的食物。&lt;/p>;&lt; “当导弹落在他们身上时，他们正在睡觉，无辜的孩子，他们的父亲，他们的祖父，他们做了什么？他们发射火箭了吗？携带子弹？他们是无辜的孩子，什么也没做！”一位女士泪流满面地喊道。&lt;/p>;&lt;p>;“我们一直在战斗，阿拉伯国家却在袖手旁观。罐头食品，就是到处祭祀的巴勒斯坦人民的代价吗？”&lt;/p>;&lt;p>;大多数加沙居民依赖人道主义援助。自从哈马斯 16 年前（即以色列结束 38 年的占领）夺取控制权以来，这个高度城市化的沿海地带一直处于以色列和埃及的封锁之下。&lt;/p>;&lt;p>;在冲突爆发之前，平均约每天有 450 辆援助卡车抵达加沙。&lt;/p>;&lt;p>;以色列已通知所有平民撤离加沙地带北半部（包括加沙城）。许多人尚未离开，称他们担心失去一切，而且无处安全可去，因为南部地区也遭到轰炸。&lt;/p>;&lt;p>;联合国人道主义事务办公室表示，超过 140,000 所房屋被毁，占总数的近三分之一加沙的房屋 - 遭到破坏，近 13,000 栋房屋被完全摧毁。&lt;/p>;&lt;p>;确保停火的外交迄今为止毫无结果。&lt;/p>;&lt;p>;埃及开启了&lt;a href=&quot;/world/ middle-east/cairo-peace-summit-grapples-with-gaza-war-risks-region-rise-2023-10-21/&quot;>;周六举行关于加沙危机的峰会&lt;/a>;，试图阻止更广泛的局势地区战争，但聚集在一起的中东和欧洲领导人预计很难就以色列与哈马斯的冲突达成共同立场。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/middle-east/cairo-peace-summit- grapples-with-gaza-war-risks-region-rise-2023-10-21/&quot;>;峰会上的阿拉伯领导人谴责&lt;/a>;以色列对加沙的两周轰炸，并要求重新努力达成中东协议和平解决方案，以结束以色列和巴勒斯坦之间长达数十年的暴力循环。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦总统马哈茂德·阿巴斯表示，巴勒斯坦人不会流离失所或被赶出他们的土地。他在峰会上表示：“我们不会离开，我们不会离开。”&lt;/p>;&lt;p>;美国是以色列最亲密的盟友，也是过去所有中东和平努力的重要参与者，只是发出了指控驻开罗大使馆代办。以色列和其他几位主要西方领导人都缺席，这降低了人们对这次仓促召开的活动可能取得的成果的期望。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3I6CQMARPJIQJAFGM6Z4WQUOQU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;埃及志愿者聚集在一起，在卡车旁边举着巴勒斯坦国旗庆祝2023 年 10 月 21 日，埃及拉法，以色列与巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯之间持续冲突，埃及非政府组织从埃及一侧驾车通过拉法过境点提供人道主义援助。 REUTERS/Stringer &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/DMNIT4FTPRJ3BNRZLW33KMNQSM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;运载援助物资的卡车2023 年 10 月 21 日，以色列和巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯之间的冲突仍在加沙地带南部的拉法，抵达埃及边境的巴勒斯坦一侧。REUTERS/Ibraheem Abu Mustafa &lt;/small>;&lt;/div>;&lt; img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/I7OWRUYLKVNSLKGGVRRPGD2IOEA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;视图2023 年 10 月 21 日，以色列与巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯在加沙城南部持续发生冲突，扎赫拉市的住宅楼在以色列的袭击中被毁。 REUTERS/Shadi Tabatibi &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot; https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/CYU7ERQOOBLTHGZIH5ZTMOHSCU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;以色列坦克编队正在2023 年 10 月 21 日，位于以色列南部，靠近以色列与加沙地带的边界。REUTERS/Violeta Santos Moura &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing .com/reuters/IBVOISTH5RMBVD3JM2DXGQWOUM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在以色列和巴勒斯坦之间持续不断的冲突中，巴勒斯坦人聚集在以色列袭击房屋的地点伊斯兰组织哈马斯，2023 年 10 月 21 日在加沙城。REUTERS/Mutasem Murtaja&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ONJJQDRBRBPMFAKMLSVEHGGF7Q .jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;被巴勒斯坦哈马斯武装分子劫持为人质的美国公民朱迪思·泰·拉南 (Judith Tai Raanan) 和她的女儿娜塔莉·肖莎娜·拉南 (Natalie Shoshana Raanan) 牵着手行走准将。以色列俘虏和失踪人员协调员盖尔·赫希（退役）在卡塔尔的调解努力下被武装分子释放后，路透社于 2023 年 10 月 20 日获得的这张讲义图片。以色列政府/来自路透社的讲义&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YMKFV6SVKZKKRF6LVRNIW3EIOM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot; color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 20 日，从以色列南部的阿什凯隆看到，以色列的铁穹反导系统拦截了一枚从加沙地带向以色列发射的火箭。REUTERS/Amir Cohen&lt;/small>;&lt;/div >;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HVDCX7UP45ID3C2RUHFNDYHFZA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>; 2023 年 10 月 20 日，在以色列呼吁加沙北部超过 100 万平民向南迁移后，在以色列袭击中逃离家园的巴勒斯坦人在一所联合国开办的学校避难。 REUTERS/Mohammed Salem&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Z6QZ2DGDJBKE7IMNIR4EZMRINM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt; Small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 10 月 20 日，以色列人站在以色列南部阿什凯隆的一处地点附近，一枚从加沙地带发射的火箭降落在以色列南部的阿什凯隆。REUTERS/Violeta Santos Moura&lt;/small>;&lt;/div>;&lt; img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QUJZRWXYJFPPLPXGVEC5GGSKG4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;巴勒斯坦人2023 年 10 月 20 日，塞浦路斯尼科西亚，以色列和巴勒斯坦伊斯兰组织哈马斯之间的冲突仍在继续，反战抗议期间高喊口号。REUTERS/Yiannis Kourtoglou&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https ://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/25GSMVLVSBPBVOP563PJIFSYGI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;人们参加公共 Jumu&#39;ah 2023 年 10 月 20 日，在美国纽约市举行的支持巴勒斯坦的祈祷和集会。REUTERS/Brendan McDermid&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 21 Oct 2023 20:55:02 +0800</pubDate></item></channel></rss>