<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Mourners gather in South African for funeral of controversial Zulu prince Buthelezi]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/people-mangosuthu-buthelezi/mourners-gather-in-south-african-for-funeral-of-controversial-zulu-prince-buthelezi-idUSKBN30M040]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-16T09:36:27Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JSU6C44JPNOXFFLAFY7Z4V3EMM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;南非因卡塔自由党 (IFP) 领导人 Mangosuthu Buthelezi 在全国选举前在南非理查兹湾向支持者发表讲话南非德班，2009 年 4 月 19 日。路透社/Rogan Ward/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周六，数千名哀悼者聚集在南非东部，参加 Mangosuthu Buthelezi 的国葬。&lt;/p >;&lt;p>;南非资深政治家、祖鲁王子和种族隔离解放斗争中的争议人物，&lt;a href=&quot;/world/africa/mangosuthu-butthelezi-south-african-politician-zulu-prince-dead-95-2023 -09-09/&quot;>;上周去世，享年 95 岁。&lt;/p>;&lt;p>;哀悼者聚集在一起，其中一些人穿着由豹皮和其他动物皮制成的传统祖鲁服装，手持牛皮制成的盾牌在乌伦迪镇的一个体育场，他们在仪式前跳舞、唱歌和欢呼。&lt;/p>;&lt;p>;南非媒体报道称，作为仪式准备工作的一部分，两只长颈鹿和六只黑斑羚被宰杀并剥皮。 &lt;/p>;&lt;p>;布特莱齐是因卡塔自由党 (IFP) 的创始人，在与执政的非洲人国民大会 (ANC) 竞争对手和解后，在后种族隔离政府中担任过两届内政部长。 7 月因背痛接受手术，后来因疼痛未消退而再次入院。&lt;/p>;&lt;p>;他于 1975 年创立了 IFP，该组织成为现在夸祖鲁-纳塔尔省的主导力量。&lt;/p>; &lt;p>;与非国大一样，他也批评白人少数群体的统治，这种统治将祖鲁人和其他南非黑人降级到缩小的“家园”。&lt;/p>;&lt;p>;但他的祖鲁民族主义运动卷入了与非国大的血腥冲突中在 20 世纪 80 年代和 90 年代。非国大由敌对的科萨族成员主导，其领导人认为布特莱齐断断续续地愿意与种族隔离当局合作是对所有南非黑人的背叛。&lt;/p>;&lt;p>;布特莱齐后两党达成了和平。决定参加南非 1994 年的选举，这是自白人少数统治结束、纳尔逊·曼德拉 (Nelson Mandela) 上台以来的首次全国大选。&lt;/p>;&lt;p>;当时，约有 20,000 人被杀，数十万人逃离家园布特莱齐的支持者与非洲人国民大会的支持者之间发生冲突，批评者因此称布特莱齐为军阀。他于 2019 年辞去 IFP 领导人职务。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https:// feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sat, 16 Sep 2023 17:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[“Bring them back“: Ukrainian orphans demand return of children in Russia]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-warcrimes-children/bring-them-back-ukrainian-orphans-demand-return-of-children-in-russia-idUSKBN30M049]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-16T09:49:02Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;17 岁和 16 岁的乌克兰孤儿 Ivan 和 Maksym 在被围困的马里乌波尔逃离炮击和饥饿，结果被抓获并带到他们在俄罗斯占领的顿涅茨克市与其他数十名儿童一起被单独关押了几个月。&lt;/p>;&lt;p>;自莫斯科全面封锁以来，他们是从俄罗斯或俄罗斯控制的领土返回的约 400 名乌克兰儿童之一。入侵始于 2022 年 2 月，这只是基辅确定的 20,000 名儿童在未经家人或监护人同意的情况下被带走的一小部分。&lt;/p>;&lt;p>;男孩们和其他四名乌克兰儿童在海牙讲述了他们的故事，荷兰非政府组织孤儿喂养基金会在乌克兰总统弗拉基米尔·泽连斯基的支持下于本周发起了“让孩子们重返 UA”活动。&lt;/p>;&lt;p>;这些男孩是马里乌波尔建筑技术学校的学生，他们生活在当该地区遭到俄罗斯军队猛烈轰炸时，他在宿舍里。食物和水都用完了，他们在三月份步行逃到附近的一个村庄。&lt;/p>;&lt;p>;“当我们到达时，我们去了医院，因为没有其他地方可去。我们说我们是孤儿，他们通知了顿涅茨克医院。然后儿童保护机构过来询问我们的父母在哪里。所以我们被带走了，”马克西姆告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;伊万说：“我们不想去那里，但我们别无选择。我们每周吃四次饭。我们在房间里呆着，玩手机。他们让我们每天出去一小时，而不是每天。我们什么都没有”&lt;/p>;&lt;p>;他说 31 名乌克兰儿童最终被送往顿涅茨克医院。 5 日，大多数人都接受了前往俄罗斯的邀请，在那里他们得到了舒适的住房和其他奖励。&lt;/p>;&lt;p>;莫斯科一再否认强行带走乌克兰儿童，称只发现少数儿童孤儿院或没有父母照顾，并试图将尽可能多的人安置在俄罗斯的亲戚中。&lt;/p>;&lt;p>;国际刑事法院 (ICC) 在 3 月份对俄罗斯总统弗拉基米尔·普京发出逮捕令，指控他&lt; href=&quot;/world/europe/icc-judges-issue-arrest-warrant-against-putin-over-alleged-war-crimes-2023-03-17/&quot;>;战争罪&lt;/a>;非法驱逐数百名&lt;/p>;&lt;p>;但莫斯科驻纽约联合国特使不久后表示，俄罗斯并没有阻止儿童与亲友联系，无论他们身在何处，家长可以申请帮助&lt;a href =&quot;/world/europe/ukrainian-war-zone-children-are-temporary- Russian-care-not-adopted-or-abducted-2023-03-31/&quot;>;统一&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt; p>;有消息人士称&lt;a href=&quot;/world/europe/talks-repatriating-ukrainian-children-Russia-under-way-since-least-april-source-2023-07-19/&quot;>;会谈&lt;/a >; 在沙特阿拉伯和土耳其的调解下，遣返数千名儿童的工作正在进行中。&lt;/p>;&lt;p>;伊万、马克西姆和其他人正在与荷兰和乌克兰的高级官员分享他们的经验，以推动国际行动。&lt;/p>;&lt;p>; >;&lt;p>;“重要的是要告诉世界，俄罗斯人确实在偷走我们的孩子。我们需要尽快将他们带回来，”马克西姆在会见荷兰外交部长汉克·布鲁因斯·斯洛特后说道，汉克·布鲁因斯·斯洛特发誓要在国际上提出这个问题。&lt;/p>;&lt;p>;“听到他们的故事令人心碎，”布鲁因斯·斯洛特说，承诺向乌克兰提供快速 DNA 试剂盒，以帮助更快地匹配孩子和父母。&lt;/p>;&lt;p>;正当这两个男孩失去回家的希望时，乌克兰政府给了他们手机的 SIM 卡。顿涅茨克市市长，使他们能够联系到校长安东·比莱（Anton Bilai），后者几周来一直在试图找到他们。&lt;/p>;&lt;p>;根据乌克兰法律，比莱是他们的法定监护人，他旅行了三天，行程超过 4,000 公里（ 2,500 英里）从基辅到波兰、立陶宛和拉脱维亚，然后穿过俄罗斯返回顿涅茨克。&lt;/p>;&lt;p>;“这些是第一批从被占领土返回的孩子，”他说。“战前......他们是孤儿。我只能说，现在他们是我的孩子了。”&lt;/p>;&lt;p>;Ivan 几乎不记得 Bilai 到来的那一刻。&lt;/p>;&lt;p>;“我几乎没睡着，所以我不知道发生了什么事。 ...他是我的超级英雄。如果没有他，我可能还和其他孩子一起待在占领区。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 16 Sep 2023 17:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Hurricane Lee nears New England, Canada]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/storm-lee/hurricane-lee-nears-new-england-canada-idUSKBN30M03L]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-16T09:02:30Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/QNPKXHWRUNLZHHYSYDXWVTTM5E。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;合成图像显示，2023 年 9 月 8 日，飓风李在增强为大风暴后正向加勒比海猛冲。国家海洋和大气管理局 ( NOAA)/讲义路透社&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;在大西洋上空搅动了一周多后，李飓风于周六逼近新英格兰和加拿大大西洋地区，并可能以热带风暴形式登陆。伴随着倾盆大雨、强风和危险的风暴潮的风暴。&lt;/p>;&lt;p>;加拿大飓风中心预计李将在美国夏令时下午 3 点（格林尼治标准时间 1800）之后的某个时间在新斯科舍省登陆，或者可能稍后在有风的新不伦瑞克省登陆低于飓风强度。&lt;/p>;&lt;p>;潜在的路径可能会将风暴直接带入芬迪湾，芬迪湾将这两个省分开，并拥有&lt;a href=&quot;https://parks.canada.ca/ pn-np/nb/fundy/nature/environment/marees-tides&quot; target=&quot;_blank&quot;>;世界上最高的潮汐&lt;/a>;，高潮和低潮之间的落差高达 12 米（39 英尺），或在海湾顶端 16 米处。周日清晨涨潮时，风暴带仍可能出现在海湾上空。&lt;/p>;&lt;p>;美国国家飓风中心向从马萨诸塞州到新斯科舍省数百英里的海岸线发布了热带风暴警告，影响了约 9 个人。百万人。&lt;/p>;&lt;p>;根据国家飓风中心的数据，新英格兰大部分地区预计将出现 1 至 3 英尺（30 至 90 厘米）的海浪。&lt;/p>;&lt;p>;Lee 预计还会产生预计从周五晚上开始，沿海地区降雨量为 2 至 5 英寸（5 至 12.5 厘米），热带强风。&lt;/p>;&lt;p>;据预测，美国总统乔·拜登政府向缅因州发布了紧急声明，在风暴来临之前为该州提供联邦援助。&lt;/p>;&lt;p>;“我们鼓励所有处于这场巨大而危险风暴路径上的人保持警惕，”白人新闻秘书卡琳·让-皮埃尔在新闻发布会上说。 &lt;/p>;&lt;p>;李在大西洋上空的大型飓风已经持续了一个多星期，短暂威胁过百慕大，但对陆地上的任何人来说基本无害。&lt;/p>;&lt;p>;到周五晚上，风暴正在逼近。国家气象局表示，持续风速接近 80 英里/小时（130 公里/小时），“预计当到达新英格兰东部和加拿大大西洋地区时将是一场非常大且危险的风暴”。&lt;/p>;&lt;p>;这标志着第二次自一年前菲奥娜袭击加拿大东部以来，如此强大的风暴已经连续一年到达加拿大。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 16 Sep 2023 17:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Ukrainian minister vows more drone strikes on Russian ships]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-fedorov/ukrainian-minister-vows-more-drone-strikes-on-russian-ships-idUSKBN30M03N]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-16T09:06:41Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/S7KJP3XCGBM5PNX3VDRISOF77M。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;乌克兰副总理兼数字化转型部长米哈伊洛·费多罗夫 (Mykhailo Fedorov) 出席欧洲最大的技术会议网络峰会的新闻发布会葡萄牙里斯本，2022 年 11 月 3 日。路透社/Pedro Nunes/资料照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;乌克兰将能够对俄罗斯船只进行更多攻击，乌克兰部长在建设中发挥了关键作用在最近的一系列海上袭击之后，该国无人机行业告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;“将会有更多的无人机、更多的攻击和更少的俄罗斯船只。这是肯定的。”数字化转型部长米哈伊洛·费多罗夫 (Mykhailo Fedorov) 在周五接受采访时回答有关最近克里米亚附近袭击事件的问题时表示。&lt;/p>;&lt;p>;本周，乌克兰使用海上无人机和导弹对俄罗斯黑海发动了数次袭击克里米亚半岛及其周边地区的舰队，克里米亚半岛于 2014 年被俄罗斯从乌克兰吞并。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰最近声称对克里米亚袭击事件负责，这表明其信心不断增强，此前乌克兰并未直接证实参与爆炸事件那里的军事目标。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯承认乌克兰导弹袭击本周损坏了一艘军舰和一艘潜艇，但表示已击退所有海上无人机袭击。&lt;/p>;&lt;p>;周四，费多罗夫在社交媒体上发布了一段模糊的视频，该视频似乎是从一艘驶向一艘更大的军舰的船只上拍摄的，随后发生了爆炸。&lt;/p>;&lt;p>;他当时表示，这次袭击是乌克兰系统所为，费用由”如果与之前相比，我认为到今年年底，这一数字将增加约 120 至 140 倍。”&lt;/p>;&lt;p>;据部长称，乌克兰正在测试人工智能系统，这些系统可以即使外部通信因电子战措施而中断，也能定位几公里外的目标并引导无人机飞向目标。&lt;/p>;&lt;p>;“我们需要人工智能，例如寻找目标的技术，就像柳叶刀（俄罗斯无人机） ）运行，以便在电子战下定位并摧毁目标。”&lt;/p>;&lt;p>;“目前一切都处于测试阶段，但我们购买的一些无人机使用人工智能来识别目标。在森林中，它可以检测目标并识别它是人、坦克还是特定车辆。这些技术正在被积极使用。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 16 Sep 2023 17:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russia says U.S. conviction of Kremlin-linked businessman “politically motivated“ - RIA]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-russia-usa/russia-says-u-s-conviction-of-kremlin-linked-businessman-politically-motivated-ria-idUSKBN30M03H]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-16T08:27:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ELVBQFX5FNN6HEL5QPK4NUXHIU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;弗拉迪斯拉夫·克柳申 (Vladislav Klyushin) 是一家与俄罗斯政府有联系的信息技术公司的所有者，美国部门附有一张未注明日期的照片司法备案。美国司法部/路透讲义/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;莫斯科驳回了美国法院对俄罗斯商人弗拉迪斯拉夫·克柳申 (Vladislav Klyushin) 因参与价值 9,300 万美元的内幕交易的定罪，称其为“出于政治动机”。俄罗斯国家通讯社 RIA 周六报道了这一交易计划。&lt;/p>;&lt;p>;与克里姆林宫有联系的克柳申曾被监禁&lt;a href=&quot;/world/ Russian-businessman-gets-9-years-us-prison -hack-and-trade-scheme-2023-09-07/&quot;>;今年 2 月份因利用被盗的多家公司的秘密盈利信息进行股票交易而被判有罪，并于 9 月 7 日被判处 9 年监禁。&lt; /p>;&lt;p>;从 2018 年到 2020 年，黑客查看并下载了包括特斯拉在内的数百家公司尚未公布的盈利报告&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/TSLA。 O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(TSLA.O)&lt;/a>; 和 Microsoft &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/MSFT.O&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(MSFT据检察官称，克柳申和其他人的股票随后在消息公开之前进行了交易。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯外交部表示，对总部位于莫斯科的一家信息技术公司所有者克柳申的指控据RIA报道，名为M-13的公司为俄罗斯政府工作，完全是牵强和捏造的。&lt;/p>;&lt;p>;它说他是“现在掌权的狂热恐俄症的另一个受害者”据俄新社报道，该部表示，“我们将继续要求美国当局停止针对俄罗斯公民的法律专断。”&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 16 Sep 2023 16:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Chinese defence minister under investigation for corrupt procurement]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-politics-defence-minister/chinese-defence-minister-under-investigation-for-corrupt-procurement-idUSKBN30L071]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-16T07:44:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/N4D2R2LSHNIDXCDUPDMYGNSD3M。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;中国国防部长李尚馥于2023年6月2日出席在新加坡举行的第20届国际战略研究所香格里拉对话会。 REUTERS/Caroline Chia/档案照片&lt; /small>;&lt;/div>;&lt;p>;（这篇 9 月 14 日的报道已被重新提交，以更正第 16 段中“of”的拼写）&lt;/p>;&lt;p>;失踪于公众视野的国防部长李尚福据 10 名知情人士透露，两周多来，李已接受中国当局的调查。&lt;/p>;&lt;p>;据一名地区安全官员和三名官员称，对李的调查涉及军事装备采购与中国军队有直接接触的人。路透社无法获得哪些设备采购受到审查的详细信息。&lt;/p>;&lt;p>;据两名知情人士透露，李克强在 2017 年至 2022 年期间领导的中国军方采购部门的 8 名高级官员也正在接受调查。两人表示，对三月份被任命为国防部长的李克强和八名官员的调查正在由军队强大的纪律检查委员会进行。&lt; /p>;&lt;p>;路透社对李的指控和调查时间的详细审查是基于对经常与中国高级政治和国防领导人以及熟悉中国政治的地区官员互动的消息人士的采访。&lt;/p>;&lt;p>;中国外交部发言人周五告诉记者，她不了解情况。国务院和国防部没有立即回复置评请求。无法立即联系到李。&lt;/p>;&lt;p>;英国《金融时报》周五援引美国官员的话说，美国政府认为李已受到调查。 《华尔街日报》援引一位接近北京决策层的人士的话称，他上周已被带走接受审问。&lt;/p>;&lt;p>;美国国务院没有立即回应对媒体报道置评的请求。美国情报官员认为李正在接受腐败调查。&lt;/p>;&lt;p>;美国驻日本大使拉姆·伊曼纽尔周五在 X（前 Twitter）上提出李是否被软禁的问题。美国驻东京大使馆没有立即发表进一步评论。&lt;/p>;&lt;p>;李最后一次出现在北京是在 8 月 29 日，在与非洲国家举行的安全论坛上发表主旨演讲。该月早些时候，他还访问了俄罗斯和白俄罗斯。&lt;/p>;&lt;p>;据一位与军方直接接触的人士和两名了解此事情况的外国安全官员透露，对这位部长的调查在他回国后不久就开始了。 &lt;/p>;&lt;p>;据越南官员称，到 9 月 3 日，越南国防部取消了李克强对越南的访问，原定于 9 月 7 日至 8 日举行两国年度防务会议。北京告诉河内官员，李的健康状况&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/chinas-defence-minister-not-seen-weeks-skipped-vietnam-meet-2023-09-14/&quot;>;“ “&lt;/a>; 两名越南官员表示，当越南推迟了此次活动时。&lt;/p>;&lt;p>;李克强未能参加那次会议，也未能于同一周在中国与新加坡一名高级军官进行会谈，这引起了地区外交官和地区人士的质疑。社交媒体用户询问他的行踪。&lt;/p>;&lt;p>;对李的调查是在中国7月份不明原因地更换了长期缺席公众视野的外交部长秦刚以及中国人民解放军精英领导层改组之后进行的。火箭军，负责常规导弹和核导弹。中国官员最初表示，秦的缺席也是由于健康原因。&lt;/p>;&lt;p>;这些举动引起了一些观察家和外交官的质疑，他们对中国经济正努力从严重的疫情中复苏之际，中国领导层的突然更迭提出了质疑。关闭以及与美国的关系因一系列问题而进一步恶化。&lt;/p>;&lt;p>;中国政治观察家认为，李和秦都是国家主席习近平精心挑选的，他们在不到一年后就缺席了工作上尤其引人注目。这两个人担任过重要的面向公众的角色，并且还担任过中国五位国务委员，其职位级别高于普通部长。&lt;/p>;&lt;p>;今年 7 月，军方采购部门采取了极不寻常的举措，发布了一份通知，要求其采购产品。正在寻求“清理”其投标流程。它邀请公众举报自2017年10月李克强执掌该公司以来的违规行为。他负责管理该部门直至 2022 年 10 月。&lt;/p>;&lt;p>;上个月，当记者询问另外两名最近没有公开露面的前高级军事领导人的行踪以及他们是否正在接受调查时，一名辩方表示国防部发言人表示，军队“对腐败行为零容忍”，但不否认他们成为调查对象的可能性。&lt;/p>;&lt;p>;“我们必须始终吹响号角，调查每一起案件，惩罚每一起腐败事件。”发言人说：“坚决打赢反腐败斗争持久战”。&lt;/p>;&lt;p>;2016年，李克强被任命为当时新成立的军队战略支援部队副司令员。太空和网络战能力。第二年，他被任命领导军队采购部门。&lt;/p>;&lt;p>;李在 2018 年因从俄罗斯最大的武器出口商俄罗斯国防出口公司购买武器而受到美国制裁。&lt;/p>;&lt;p>;北京方面多次表示希望取消这些制裁，以促进中美军方之间更好的讨论。美国国防部长劳埃德·奥斯汀 (Lloyd Austin) 6 月在新加坡举行的一次防务会议上寻求与李克强进行会谈，但没有取得进展。 2023-06-02/&quot;>;五角大楼发言人表示，这不仅仅是寒暄&lt;/a>;。&lt;/p>;</description><pubDate> Sat, 16 Sep 2023 15:55:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>