<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Suicide blast in southwest Pakistan kills at least 52, more than 50 injured]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pakistan-blast/suicide-blast-in-southwest-pakistan-kills-at-least-52-more-than-50-injured-idUSKBN30Z0F9]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T07:43:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230929&amp;t=2&amp;i =1646146843&amp;r=LYNXMPEJ8S091&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;9 月，巴基斯坦俾路支省一次宗教集会发生致命自杀式袭击后，人们聚集在 Mastung 医院外2023 年 2 月 29 日在此讲义图片中。 Shaheed Nawab Ghous Bakhsh Raisani 纪念医院 Mastung/路透社的讲义 &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;巴基斯坦奎塔（路透社） - 周五，针对一名宗教人士的自杀式袭击造成至少 52 人死亡、超过 50 人受伤卫生官员和警方称，在巴基斯坦动荡的俾路支省举行聚会纪念先知穆罕默德的生日。&lt;/p>;&lt;p>;没有任何组织声称对这起爆炸负责，而西方武装组织声称袭击事件激增。国家警察副总监穆尼尔·艾哈迈德 (Munir Ahmed) 表示，“炸弹袭击者在警察副总监的车辆附近引爆”。告诉路透社，并补充说爆炸发生在一座清真寺附近，人们聚集在那里举行游行庆祝穆罕默德的生日，这是一个公共假期。&lt;/p>;&lt;p>;巴基斯坦塔利班运动是一个由多个强硬派逊尼派组成的伞组织伊斯兰组织否认发动了这次袭击。&lt;/p>;&lt;p>;伤员正在附近马斯通镇的医院接受治疗。内政部长 Sarfraz Bugti 称这次爆炸是“非常令人发指的行为”。&lt;/p>;&lt;p>;7 月，西北部开伯尔普赫图赫瓦省一个宗教政党集会期间发生自杀式爆炸事件，造成 40 多人死亡。&lt;/p>;&lt;p>; >;</description><pubDate> Fri, 29 Sep 2023 16:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[No current talks with Taliban, Afghanistan“s Massoud says, promising guerrilla warfare]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/afghanistan-massoud/no-current-talks-with-taliban-afghanistans-massoud-says-promising-guerrilla-warfare-idUSKBN30Z0GE]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T08:01:51Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;阿富汗反塔利班领导人艾哈迈德·马苏德周四表示，没有与塔利班进行和平解决方案谈判，誓言要加强“游击战”，将强硬的伊斯兰主义者带到谈判桌上。&lt;/p>;&lt;p>;阿富汗民族抵抗阵线 (NRF) 流亡领导人马苏德在巴黎接受采访时表示，塔利班获得合法性的唯一途径是举行选举，但目前还没有发生这种情况的可能性。&lt;/p>;&lt;p>;“塔利班拒绝任何谈判，他们只想世界和前反苏圣战者指挥官艾哈迈德·沙阿·马苏德的儿子马苏德周四晚表示，阿富汗人民应该接受这是前进的唯一道路，但事实并非如此。&lt;/p>;&lt;p>; NRF 组织了忠于马苏德的反对派力量。它反对塔利班接管，自 2021 年 8 月以来，双方在首都喀布尔以北的抵抗运动据点潘杰希尔发生冲突。&lt;/p>;&lt;p>;在海外开展活动的马苏德表示，NRF 是被迫的改变战术，因为它无法以常规方式对抗装备精良的塔利班。&lt;/p>;&lt;p>;“去年我们选择了一种更务实的方法，那就是游击战。这就是为什么你看到的我们的人数较少，但影响更大，”他说，并补充说，武装分子的数量已从 1,200 人增加到 2,000 人。&lt;/p>;&lt;p>;这位 34 岁的人正在巴黎推出一本新书，他说他的武装分子没有接受任何军事援助，但我们依靠的是该国数十年战争的库存，需要弹药。&lt;/p>;&lt;p>;“这足以让塔利班头疼，但不至于推翻他们或给他们造成太多痛苦，所以他们来这里是为了进行适当、有意义的会谈。因此，这是世界必须理解的事情，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;马苏德驳回了任何作为塔利班前官员重返社会计划的一部分而返回阿富汗的建议。&lt; /p>;&lt;p>;“那些离开阿富汗的人，他们离开的不仅仅是房子或汽车。他们为了崇高的事业而离开。他们离开是为了一些原则。”他说。&lt;/p>;&lt;p>;“如果塔利班宣布接受选举，今天我们都可以回来，因为这就是我们想要的。”&lt;/p>;&lt;p>;最新消息阿富汗的选举是在美国支持的政府领导下举行的，塔利班于 2021 年 8 月西方军队撤出后推翻了该政府。塔利班于 2021 年 12 月解散了该国的选举委员会。&lt;/p>;&lt;p>;许多西方政府并未正式承认塔利班政府，特别是在该国对待妇女的问题上。但是，由于他们主要关注乌克兰战争，因此没有什么压力或愿望再次介入该国。&lt;/p>;&lt;p>;“我们试图告诉西方也许你正忙于处理乌克兰问题，但与此同时，你需要关注阿富汗局势，因为阿富汗局势是一颗定时炸弹。”马苏德说道。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt; /h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/KXCPO5R7CBJR3BHIFKAQZPIZN4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999; &quot;>;阿富汗民族抵抗阵线 (NRF) 流亡领导人、前反苏圣战者指挥官艾哈迈德·沙阿·马苏德的儿子艾哈迈德·马苏德在大清真寺举行的新书《自由》发布会上接受采访时摆出姿势法国巴黎，2023 年 9 月 28 日。REUTERS/Sarah Meyssonnier&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7P5AHRJ7XRJHNOGCM2GJOBO5OU.jpg &quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;艾哈迈德·马苏德，阿富汗民族抵抗阵线 (NRF) 流亡领导人，前反苏圣战者指挥官艾哈迈德·沙阿·马苏德的儿子， 2023 年 9 月 28 日，在法国巴黎大清真寺举行的新书《自由之夜》发布会上接受采访时摆出姿势。REUTERS/Sarah Meyssonnier&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 29 Sep 2023 16:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Dutch prosecutors warned school about Rotterdam suspect before alleged shootings]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/netherlands-shooting/dutch-prosecutors-warned-school-about-rotterdam-suspect-before-alleged-shootings-idUSKBN30Z0H0]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T08:14:38Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;检察官对一名现在涉嫌&lt;a href=&quot;/world/europe 嫌疑人的古怪行为感到足够担忧/dutch-police-say-two-wounded-rotterdam-shooting-2023-09-28/&quot;>;在鹿特丹开枪打死三人&lt;/a>;，他们周五证实，他们已向他的学校发送了一封警告信。&lt; /p>;&lt;p>;检察官办公室发言人表示，这名 32 岁男子将于 10 月 3 日出庭受审。&lt;/p>;&lt;p>;他因涉嫌枪杀一名男子而被拘留。住在他家附近的 39 岁妇女和她 14 岁的女儿，还有一名 43 岁的医生，在伊拉斯谟医疗中心任教，嫌疑人是该中心的学生。三名受害者全部死亡。&lt;/p>;&lt;p>;检察官发言人证实了荷兰媒体上流传的一封检察官写给伊拉斯谟医疗中心的信的真实性。报告描述了他的“精神病行为”和酗酒问题，以及邻居对他对待动物的抱怨。该信的日期不可见。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为上述信息将有助于决定有关人员是否有资格获得普通医生文凭，”信中说。&lt;/p>; &lt;p>;地区广播公司 Rijnmond 表示，学校随后决定不向该男子颁发文凭，其他媒体称该男子为 Fouad L。检察官发言人拒绝对此发表评论。&lt;/p>;&lt;p>;警方表示，他们正在调查枪击事件的动机。&lt;/p>;&lt;p>;自周四下午事件发生以来，荷兰电视新闻中一直播放学生逃离和病人从医院撤离的画面。荷兰发生致命枪击事件的情况很少见，鹿特丹市长、该国国王和王后等人都对枪击事件表示哀悼。&lt;/p>;&lt;p>;据称，嫌疑人在大学和该女子的家中纵火，不久后被捕。逃离建筑物。&lt;/p>;&lt;p>;鹿特丹首席检察官 Hugo Hillenaar 周四表示，嫌疑人有与警察发生冲突的历史，“2021 年，他因虐待动物而被起诉并被定罪。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/RCQBENNKPRIXDB4V4OAKI3EASI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color : #999;&quot;>;文件照片 - 2023 年 9 月 28 日荷兰鹿特丹枪击事件受害者的房屋全景。REUTERS/Piroschka van de Wouw/文件照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/E2S2QFPKB5O3LKJVUROJMKYWWU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片- 2023 年 9 月 28 日，荷兰鹿特丹发生枪击事件，荷兰警方逮捕了一名嫌疑人，紧急服务人员站在医疗中心入口附近。REUTERS/Piroschka van de Wouw/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt; img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ZSA2EZGPBVPPFEJXZZXUMJXAR4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片- 2023 年 9 月 28 日，荷兰鹿特丹发生枪击事件，荷兰警方逮捕了一名嫌疑人，一名法医技术人员走在医疗中心附近。REUTERS/Piroschka van de Wouw/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src= &quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/MZJXIB4I4VLCVJM67BM25A2XLI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片-成员2023 年 9 月 28 日，荷兰鹿特丹发生枪击事件，荷兰警方逮捕了一名嫌疑人，随后紧急服务人员在医疗中心附近的地区开展工作。 REUTERS/Piroschka van de Wouw/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br >;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/ a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 29 Sep 2023 16:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Blast in southwest Pakistan kills 13, more than 50 injured - police]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/pakistan-blast/suicide-blast-in-southwest-pakistan-kills-13-more-than-50-injured-police-idUSKBN30Z0F9]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T07:43:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;巴基斯坦奎达（路透社）- 一座宗教场所发生爆炸，造成至少 13 人死亡、50 多人受伤警方告诉路透社，在巴基斯坦西南部的俾路支省聚集。&lt;/p>;&lt;p>;西南部的俾路支省过去一直是伊斯兰主义和分离主义武装分子的袭击地点。&lt;/p>;&lt;p>;“这似乎是当地高级警官贾维德·莱赫里 (Javed Lehri) 表示，这是一次自杀式袭击，并补充说，炸弹袭击者在警察副总监纳瓦兹·吉什科里 (Nawaz Gishkori) 的车辆附近引爆炸弹。&lt;/p>;&lt;p>;没有任何组织声称对此次袭击负责，而 Tehrik-e巴基斯坦塔利班否认参与其中。&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 29 Sep 2023 16:25:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Nobel Peace Prize: who has won and who missed out?]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/nobel-prize-peace-laureates-factbox/factbox-previous-winners-of-the-nobel-peace-prize-idUSKBN30Z0EK]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T07:29:14Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/M2DY6PPA4NKFXDPB4Z2ECKG6UA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2022 年 9 月 19 日，挪威奥斯陆的挪威诺贝尔研究所内展示诺贝尔奖获得者的照片。 REUTERS/Victoria Klesty/File Photo &lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/nobel-peace-prize-could-honour-indigenous-women-or-green-activists-2023-09-29/&quot; 获奖者>;2023 年诺贝尔和平奖&lt;/a>;将于 10 月 6 日在奥斯陆揭晓。以下是一些过去的获胜者 - 以及一个没有但应该获胜的人。&lt;/p>;&lt;p>;美国民权运动的领导人是“西方世界第一个向我们表明可以进行斗争的人时任该奖项机构主席的 Gunnar Jahn 表示：“他是第一个在奋斗过程中将兄弟之爱的信息变成现实的人，他带来了这一点。”向所有人、所有国家和种族传达的信息。”&lt;/p>;&lt;p>;35 岁时，他也是当时最年轻的诺贝尔和平奖获得者。如今，最年轻的获奖者是巴基斯坦的教育活动人士马拉拉·优素福扎伊 (Malala Yousafzai)，她在 2014 年获奖时年仅 17 岁。&lt;/p>;&lt;p>;诺贝尔和平奖曾多次引起争议，但 1993 年大多数人一致认为，曼德拉获奖是“自我” - 显而易见”，时任挪威诺贝尔委员会秘书盖尔·伦德斯塔德 (Geir Lundestad) 表示。&lt;/p>;&lt;p>;曼德拉在监狱里度过了 27 年，但仍然呼吁和平过渡以结束南非的种族隔离制度。&lt;/p>;&lt; p>;伦德斯塔德在 2015 年的回忆录中表示，与南非最后一位白人领导人弗雷德里克·威廉·德克勒克 (Frederik Willem de Klerk) 共同颁奖是不言而喻的。&lt;/p>;&lt;p>;许多人说曼德拉应该独自获胜，而伦德斯塔德回忆道，其他人则表示，如果没有对手，曼德拉就无法实现和平。最终，该奖项颁给了这两个奖项，以鼓励南非向民主南非的和平过渡，而这一进程在颁奖时尚未完成。&lt;/p>;&lt;p>;最具争议性的奖项之一是 1973 年颁发的最高奖项美国外交官亨利·基辛格和北越领导人黎德寿于 1973 年 1 月达成《巴黎和平协定》，根据该协定，华盛顿完成了从南越的军事撤军。&lt;/p>;&lt;p>;诺贝尔委员会的决定当时震惊了许多人，因为基辛格发挥了重要作用1955-75 年越南战争最后阶段在美国军事战略中的作用。&lt;/p>;&lt;p>;黎德寿拒绝获奖，理由是和平尚未建立。五名委员会成员中有两人辞职以示抗议。&lt;/p>;&lt;p>;基辛格在领奖时没有前往挪威参加颁奖典礼，后来又试图归还奖项，但未能成功。&lt;/p>;&lt;p>;内部2023 年 &lt;a href=&quot;/world/nobel-prize-body-knew-kissingers-1973-vietnam-deal-unlikely-bring-peace-2023-01-11/&quot;>;1 月&lt;/a>;发布的文件显示当时的委员会在充分了解越南战争不太可能很快结束的情况下颁发了该奖项。&lt;/p>;&lt;p>;昂山素季是少数获得该奖项的女性之一，她是越南一系列人权活动家之一。 20 世纪 90 年代，她因以非暴力方式争取民主、反对缅甸军事独裁而获得诺贝尔和平奖。&lt;/p>;&lt;p>;多年来，她一直被誉为该奖项的最佳获得者之一，但这种情况在根据联合国的调查，缅甸军方实施了“具有种族灭绝意图”的大规模屠杀和轮奸行为。&lt;/p>;&lt;p>;当时领导缅甸政府的昂山素季因未能公开反对这一行为而受到批评。军队镇压罗辛亚人。&lt;/p>;&lt;p>;2021 年，新的军事政变后，昂山素季再次被捕。这位 79 岁的老人目前正在监狱中，&lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/aung-san-suu-kyis-son-extremely-worried-about-his-mothers-health-2023-09-12 /&quot;>;据她儿子说，她的健康状况不佳&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;他曾在五次不同的场合出现在委员会内部讨论的候选人名单上，委员会准备在 1948 年授予他奖项，根据伦德斯塔德的说法，他被暗杀的那一年。&lt;/p>;&lt;p>;委员会仍然可以在他死后将其交给他——当时这是可能的，但现在已经不可能了——但事实并非如此。&lt;/p>;&lt;p>;根据对伦德斯塔德来说，这可能是因为委员会不想冒犯印度前殖民国家英国的亲密盟友，或者因为甘地的政治可能被某个组织的成员认为过于“外国”或“反现代”。以欧洲为中心的委员会。&lt;/p>;&lt;p>;他说，印度分裂的暴力也可能起到了一定作用。至少一百万人被杀，一千五百万人流离失所。&lt;/p>;&lt;p>;无论如何，“在这些遗漏中，圣雄甘地独树一帜，”伦德斯塔德在他的回忆录中写道。&lt;/p>; &lt;p>;“这位 20 世纪非暴力的主要代言人从未获得诺贝尔和平奖，这当然是极其不幸的。”&lt;/p>;</description><pubDate> Fri, 29 Sep 2023 15:55:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive-US-Saudi defence pact tied to Israel deal, Palestinian demands put aside]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/saudi-israel-usa/exclusive-us-saudi-defence-pact-tied-to-israel-deal-palestinian-demands-put-aside-idUSKBN30Z0EX]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-29T07:32:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;（路透社）- 沙特阿拉伯决心达成一项军事协议，要求美国保卫该王国，以换取美国的支持三位熟悉谈判的地区消息人士表示，即使以色列不向巴勒斯坦建国做出重大让步，美国也不会推迟与以色列的关系。&lt;/p>;&lt;p>;协议可能达不到预期目标2022 年 7 月美国总统访问沙特阿拉伯期间，王储穆罕默德·本·萨勒曼和乔·拜登首次讨论该问题时，北约式的铸铁防御保障了该国最初寻求的保障。&lt;/p>;&lt;p>;美国消息人士称，这可能看起来像是华盛顿与亚洲国家签订的条约，或者，如果不能获得美国国会的批准，它可能类似于美国与美国海军第五舰队所在地巴林签订的协议。这样的协议不需要国会的支持。&lt;/p>;&lt;p>;美国消息人士称，华盛顿还可以通过指定沙特阿拉伯为主要非北约盟友来使任何协议变得更加甜蜜，以色列已经获得了这一地位。&lt;/p>;&lt;但所有消息来源均表示，如果沙特阿拉伯面临攻击，例如 2019 年 9 月 14 日对其石油基地的导弹袭击，震惊了世界市场，那么它不会满足于美国提供不具约束力的保护保证。利雅得和华盛顿指责沙特的地区竞争对手伊朗，尽管德黑兰否认在其中发挥了作用。&lt;/p>;&lt;p>;向世界最大石油出口国美国提供保护以换取与以色列关系正常化的协议将通过将两个长期合作伙伴聚集在一起来重塑中东。在中国入侵该地区后，将利雅得与华盛顿捆绑在一起。对于拜登来说，这将是在 2024 年美国大选前炫耀的外交胜利。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦人可能会放松以色列的一些限制，但此类举措将达不到他们建立国家的愿望。三位熟悉谈判的地区消息人士表示，与几十年来达成的其他阿拉伯-以色列协议一样，巴勒斯坦建国的核心需求将退居二线。&lt;/p>;&lt;p>;“关系正常化将在以色列和沙特之间进行。阿拉伯。如果巴勒斯坦人反对，沙特王国将继续其道路，”一位地区消息人士表示。 “沙特阿拉伯支持巴勒斯坦人的和平计划，但这次它希望为沙特阿拉伯提供一些东西，而不仅仅是巴勒斯坦人。”&lt;/p>;&lt;p>;沙特政府和美国国务院没有回复有关有关问题的电子邮件问题。这篇文章。&lt;/p>;&lt;p>;“还不是一个完整的条约”&lt;/p>;&lt;p>;一位美国官员表示，防务协议的参数与其他人一样，由于问题的敏感性而拒绝透露姓名。仍在制定中，并补充说正在讨论的内容“不会是条约联盟或类似的东西......这将是一种共同防御的谅解，而不是一份完整的条约。”&lt;/p>;&lt;p>;该官员表示这将更像美国与以色列的关系，以色列接收美国最先进的武器，并举行联合空军和导弹防御演习。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿一位熟悉讨论情况的消息人士称，穆罕默德·本·萨勒曼已要求北约风格的条约，但表示华盛顿不愿意遵守北约第 5 条的承诺，即对一个盟友的攻击被视为对所有盟友的攻击。&lt;​​/p>;&lt;p>;消息人士表示，拜登的助手可以考虑签订一项以这些盟友为模式的协议与日本和其他亚洲盟友的协议中，美国承诺提供军事支持，但对于是否部署美军的问题不太明确。不过，消息人士称，一些美国议员可能会抵制这样的协议。&lt;/p>;&lt;p>;另一个不需要国会批准的模板是 9 月 13 日与巴林签署的协议，其中美国承诺“威慑和对抗任何外部侵略”，但也表示两国政府将进行磋商，以确定将采取什么行动（如果有的话）。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿消息人士称，沙特阿拉伯可能被指定为主要非北约盟友，这是一个早就考虑过的步骤。埃及等几个阿拉伯国家拥有这种地位，并带来一系列好处，例如培训。&lt;/p>;&lt;p>;第二位地区消息人士称，利雅得正在对一些要求做出妥协，以帮助达成协议，包括关于其民用核技术计划。消息人士称，沙特阿拉伯已准备好签署美国《原子能法案》第 123 条，为美国和平核合作建立框架，但利雅得此前拒绝采取这一举措。&lt;/p>;&lt;p>;海湾消息人士称，沙特已做好准备。接受一项与北约第 5 条保证不符的协议，但表示美国必须承诺在沙特阿拉伯领土受到攻击时保护沙特阿拉伯。消息人士还表示，该协议可能类似于巴林协议，但有额外的承诺。&lt;/p>;&lt;p>;以色列总理本杰明·内塔尼亚胡对与伊斯兰教中心地带沙特阿拉伯实现“历史性”和平的可能性表示欢迎。但为了获得这一奖项，内塔尼亚胡必须赢得极右翼联盟政党的批准，这些联盟拒绝向巴勒斯坦人做出任何让步。&lt;/p>;&lt;p>;MbS 在本月接受福克斯新闻采访时表示，沙特正在采取行动与以色列的关系正常化越来越接近。他谈到以色列需要“缓解巴勒斯坦人的生活”，但没有提及巴勒斯坦建国问题。&lt;/p>;&lt;p>;尽管如此，外交官和地区消息人士称，本·萨勒曼坚持要求以色列做出一些承诺，以表明他并没有放弃巴勒斯坦人，他正在寻求为两国解决方案敞开大门。&lt;/p>;&lt;p>;其中包括要求以色列将西岸一些以色列控制的领土移交给巴勒斯坦权力机构（PA） ），限制犹太人定居点活动并停止任何吞并西岸部分地区的步骤。外交官和消息人士称，利雅得还承诺向巴勒斯坦权力机构提供财政援助。&lt;/p>;&lt;p>;巴勒斯坦总统马哈茂德·阿巴斯表示，任何谈判都必须承认巴勒斯坦人在 1967 年边界（包括东耶路撒冷）内建立国家的权利，并且必须停止以色列定居点建设。然而，所有消息来源都表示，沙特与以色列的协议不太可能解决这些热点问题。&lt;/p>;&lt;p>;内塔尼亚胡表示，巴勒斯坦人不应该对任何和平协议拥有否决权。&lt;/p>;&lt;p>;然而，即使如此，如果美国、以色列和沙特阿拉伯同意，赢得美国国会议员的支持仍然是一个挑战。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人和拜登所在的民主党人士此前曾谴责利雅得对也门的军事干预、其采取的行动支撑油价及其在 2018 年《华盛顿邮报》工作的沙特记者贾迈勒·卡舒吉 (Jamal Khashoggi) 遇害事件中所扮演的角色。穆罕默德·本·萨勒曼否认下令杀人。&lt;/p>;&lt;p>;第一位地区消息人士表示，“对沙特阿拉伯来说，重要的是拜登让国会批准该协议”，并指出利雅得为达成协议而做出的让步。&lt;/p>;&lt;p>;对于拜登来说，在北京斡旋沙特阿拉伯和伊朗之间实现和解之后，建立美国-以色列-沙特轴心的协议可能会阻碍中国的外交进展。华盛顿指责伊朗寻求核武器。德黑兰否认这一点。&lt;/p>;&lt;p>;“有一种感觉，美国已经放弃了该地区，”一位外交官表示。 “通过向中国示好，沙特希望制造一些焦虑，从而促使美国重新接触。它已经起作用了。”&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank &quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt; /a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Fri, 29 Sep 2023 15:55:03 +0800</pubDate></item></channel></rss>