<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Insight: Swing state Republicans bleed donors and cash over Trump“s false election claims]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-election-republicans-finances/swing-state-republicans-bleed-donors-and-cash-over-trumps-false-election-claims-idUSKBN2YL0MN]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-05T10:02:23Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BSOPZHZIKBPZJH5VGBWFZJM4OE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国众议员凯利·沃德 (R-AZ) 在美国总统唐纳德·特朗普抵达美国亚利桑那州尤马的尤马国际机场时迎接他，2020 年 8 月 18 日。路透社/Tom Brenner&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;房地产大亨 Ron Weiser 是密歇根共和党最大的捐助者之一，在最近的中期选举周期中捐赠了 450 万美元。但仅此而已。&lt;/p>;&lt;p>;该党前主席韦瑟已停止资助，理由是对该组织的管理工作感到担忧。 ” ”他说。“该州拥有必要的专业知识来用好这笔钱。”&lt;/p>;&lt;p>;像韦泽这样的资助者的撤出反映了密歇根州和亚利桑那州等战场州的共和党人正在为他们的全力以赴付出高昂的代价。前总统特朗普的支持，以及他毫无根据地声称 2020 年选举被窃取。&lt;/p>;&lt;p>;近年来，两党大出血，破坏了共和党为赢回竞争激烈的州而做出的努力，而这些州可以决定谁的选举结果。根据路透社对财务文件的审查，以及对六位主要捐助者和三位竞选专家的采访，亚利桑那州共和党在明年 11 月的选举中赢得了白宫和美国国会的控制权。&lt;/p>;&lt;p>;亚利桑那州共和党的筹款不足 50,000 美元文件显示，截至 3 月 31 日，其州和联邦银行账户中的现金储备用于支付租金、工资和政治竞选活动等管理费用。四年前的同一时间，该党有近 77 万美元。&lt;/p>;&lt;p>;3 月 31 日，密歇根党的联邦账户约有 116,000 美元，比两年前的近 867,000 美元有所下降。该校尚未披露今年国家账户的最新财务信息。&lt;/p>;&lt;p>;该大学无党派美国政治中心主任塞斯·马斯基特 (Seth Masket) 表示，两党的现金储备“低得惊人”丹佛市议员补充说，各州政党在选举中发挥着关键作用，帮助宣传候选人、资助投票工作、支付广告费用和招募志愿者。&lt;/p>;&lt;p>;“他们帮助候选人的能力受到严重限制。 ”&lt;/p>;&lt;p>;根据其联邦文件，亚利桑那州党去年在“法律咨询”费用上花费了超过 30 万美元，但没有具体说明所支付的法律工作类型。&lt;/p>;&lt;根据单独的竞选和法律披露，在此期间，一家公司向一家提起诉讼寻求推翻特朗普在亚利桑那州失败的公司支付了法律费用。当司法部传唤她参与一项向国会虚假证明特朗普而非民主党总统乔·拜登赢得亚利桑那州的计划时，她还向代表前党主席凯利·沃德的律师支付了金钱。委员会传唤了她的电话记录。&lt;/p>;&lt;p>;财务文件显示，去年亚利桑那州还为特朗普支持的候选人在选举之夜派对和巴士之旅上花费了超过 50 万美元。所有这些支持前总统窃取选举主张的候选人都在去年 11 月的中期选举中失败了。&lt;/p>;&lt;p>;不仅仅是韦瑟受够了。&lt;/p>;&lt;p>;亚利桑那州的其他五位共和党捐助者密歇根州或密歇根州的政党在过去六年中各自捐赠了数万美元，他们告诉路透社，他们也已停止捐款，理由是州领导人试图推翻 2020 年选举，支持失败的支持特朗普选举阴谋的候选人，以及他们认为在堕胎等问题上采取极端立场。&lt;/p>;&lt;p>;“我们让我们党的右翼接管了行动，这太糟糕了，”吉姆·克里克说，他的家人一直是共和党的长期主要捐助者。亚利桑那。他和其他捐助者表示，他们将直接向候选人捐款，或通过其他政治筹款团体支持他们。&lt;/p>;&lt;p>;密歇根州党主席克里斯蒂娜·卡拉莫（Kristina Karamo）没有回应对本文发表评论的请求。 。在竞选她的职位时，她说她想与既定的捐助者断绝关系，指责他们利用党谋取私利，并希望更多地依靠基层成员。&lt;/p>;&lt;p>;沃德，谁下台了在执掌亚利桑那州党主席四年后，她于一月份辞去亚利桑那州党主席一职，她告诉路透社，她和她的团队一直有收入来支付支出，并为她的继任者留下了至少三个月的运营费用以及“强劲的筹款活动”。新任主席杰夫·德威特的发言人达亚娜·兹拉卡宁 (Dajana Zlaticanin) 表示，当他接任时，“现金储备极低，之前的账单不断涌入。”她说，捐款正在增加，5 月份筹集了超过 40,000 美元。&lt;/p>;&lt;p>;负责监督共和党在全国范围内政治运作的共和党全国委员会没有回应对两家公司的财务发表评论的请求。州政党。&lt;/p>;&lt;p>;拜登在 2020 年赢得的亚利桑那州和密歇根州是少数几个可能决定 2024 年 11 月总统竞选的摇摆州之一。&lt;/p>;&lt;p>;不是所有共和党的财政状况都与亚利桑那州和密歇根州一样糟糕。例如，文件显示，摇摆州北卡罗来纳州 - 共和党领导人并未如此关注特朗普的选举窃取斗争 - 到 2022 年年底，其联邦账户中有近 80 万美元。&lt;/p>;&lt;p>;不过，由于披露存在时间滞后，而且并非所有的账户都需要遵守报告要求，因此很难全面了解各方的财务状况。&lt;/p>;&lt;p>;此外，缔约国不仅仅依赖个人捐助者，他们还从全国性政党组织、外部团体和政治行动委员会获得资金。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普在 2020 年大选中失败后，密歇根州成为阴谋论的温床，本月卡拉莫因提起诉讼而被县法官处以罚款。一场针对底特律投票违规行为提出毫无根据的指控的诉讼。&lt;/p>;&lt;p>;关于透明度的紧张局势已经开始沸腾。&lt;/p>;&lt;p>;上周前州预算主席马特·约翰逊对卡拉莫发起了猛烈抨击，两天后，她将他免职，指责她让他的委员会对党的财务状况一无所知。&lt;/p>;&lt;p>;“据我们收到的零碎信息来看，该党的筹款活动已经密歇根州共和党前执行董事贾森·罗伊 (Jason Roe) 表示：“我们的支出极其微薄，支出与收入远远不成比例，以至于让我们走上了破产之路。”该党迄今为止披露的财务数据突显了在没有大捐助者的财政支持的情况下支持行动的艰巨任务。&lt;/p>;&lt;p>;“他们实际上已经破产了，我看不到云散去和太阳出来他们的筹款能力，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;对两个共和党州提交的文件的审查表明，捐助龙头的近乎关闭正在加剧他们的财务困境。&lt;/p>;&lt;p>;今年前三个月，密歇根州政党的联邦账户收入为 51,000 美元，这使得该党在 2019 年上半年（即上一届总统选举周期的同一时期）筹集的资金将不到其四分之一。&lt;/p >;&lt;p>;3 月份，卡拉莫在一次当地官员聚会上表示，该党在 2022 年中期选举后负债达 46 万美元。虽然债务数额不是特别大，但通常会通过新的筹款来偿还。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，根据州和联邦文件，亚利桑那州政党在今年前三个月筹集了大约 139,000 美元。与 2019 年同期相比，即 2018 年中期选举后的几个月，它筹集了超过 33 万美元。&lt;/p>;&lt;p>;亚利桑那州新任主席德威特（曾在特朗普政府担任 NASA 首席财务官）正在努力使发言人兹拉卡宁表示，该党通过专注于赢得选举而再次对捐助者有吸引力。&lt;/p>;&lt;p>;密歇根州的一些捐助者表示，他们已经开始相互讨论如何最好地绕过该州并支持个别共和党候选人。但密歇根州共和党前执行董事杰夫·蒂默表示，该州的组织影响力将难以复制。&lt;/p>;&lt;p>;“你必须脚踏实地，但你无法建立这样的组织。”蒂默说。&lt;/p>;&lt;p>;在沃德之前担任亚利桑那州党主席直至 2019 年的乔纳森·莱恩斯 (Jonathan Lines) 表示，他预计新的捐助资金将大部分流向政治行动委员会，并且资助竞选活动的其他团体，而不是州政府。&lt;/p>;&lt;p>;“但是，如果州党没有充足的资金，对明年的许多共和党竞选活动来说是不利的，”他补充道。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 05 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Argentina election race narrows as libertarian Milei loses ground - pollsters]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/argentina-election-polls/argentina-election-race-narrows-as-libertarian-milei-loses-ground-pollsters-idUSKBN2YL0MZ]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-05T10:05:24Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;阿根廷的选举竞争正在缩小为两匹马的竞争，在 8 月 13 日初选投票显示之前进行民意调查，执政的庇隆主义联盟选择了一位中间派候选人，以化解极右翼自由主义者哈维尔·米雷的一些威胁。&lt;/p>;&lt;p>;民意调查显示，主要保守反对派集团的两名前安全部长帕特里夏·布尔里奇和布宜诺斯艾利斯市长奥拉西奥·拉雷塔（Horacio Larreta），仅领先于执政联盟竞选者、经济部长塞尔吉奥·马萨（Sergio Massa）。&lt;/p>;&lt;p>;这压垮了极右翼经济学家米莱（Milai），他承诺将经济美元化并关闭央行，利用选民的支持对超过 100% 的通货膨胀、外汇储备枯竭和 40% 的贫困感到愤怒。&lt;/p>;&lt;p>;“我们看到了一种稳定的、渐进的趋势，即这将成为两个主要联盟之间的两极分化竞争，”民意调查公司 Analogias 的玛丽娜·阿科斯塔 (Marina Acosta) 表示。&lt;/p>;&lt;p>;6 月 28 日至 30 日对 2,569 名受访者进行的民意调查显示，32.7% 的选民支持布尔里奇-拉雷塔 (Bullrich-Larreta)，28.3% 支持马萨，4% 支持边缘庇隆主义候选人胡安·格拉布瓦 (Juan Grabois)。米莱的政党控制了17.8%，还有12.7%仍然不确定。&lt;/p>;&lt;p>;“犹豫不决的人比例减少了，极右势力占据的空间也缩小了，”阿科斯塔说。&lt;/p>;&lt;p >;阿根廷遭受重创的市场和投资者对马萨的候选资格欢呼雀跃，马萨是庇隆主义集团内的温和实用主义者，推动了联盟中较为左派的派系的发展。&lt;/p>;&lt;p>;不过，马萨面临着与阿根廷保守派的一场艰苦斗争。 10 月份的投票，如果没有一位候选人获得超过 50% 的支持，则将进入决选。反对党集团将在 8 月份的初选中在布尔里奇和拉雷塔之间做出选择。&lt;/p>;&lt;p>;选举观察站的民意调查显示，布尔里奇的支持率为 26%，领先于拉雷塔的 14%，马萨为 23%，格拉布瓦为 5%，领先对手12分。 Milei 在该民意调查中获得了 15% 的支持率。&lt;/p>;&lt;p>;CB Consultancy 显示 Bullrich 和 Larreta 的支持率分别为 17.3% 和 16.5%。马萨的得票率为 24.1%，格拉博伊斯的得票率为 5%，这意味着反对党仅领先 5 个百分点。&lt;/p>;&lt;p>;选举观察站主任 Julio Burdman 表示，拉雷塔也可能在未来几周内超越布尔里奇。&lt;/p>;&lt; p>;“我看到一些迹象，让我相信奥拉西奥会让事情变得更加平衡，”他补充道。&lt;/p>;&lt;p>;四年前，阿根廷的民意调查机构因未能预测庇隆主义的压倒性胜利而受到严重打击。在公开初选中获胜，这是大选的预选，这一结果引发了当地市场崩盘。&lt;/p>;&lt;p>;民意调查机构表示，仍然很难预测随着候选人的退出，选民将转向何处初选之后或最终决选。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ TBJEJDII2FLLNB3HIH7AKSIKHI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;布宜诺斯艾利斯市市长兼政府首脑奥拉西奥·罗德里格斯·拉雷塔 (Horacio Rodriguez Larreta) 在阿根廷现任总统和总统抵达之前发表讲话2019 年 8 月 11 日，候选人毛里西奥·马克里在阿根廷布宜诺斯艾利斯的会议中心进行初选。REUTERS/Luisa Gonzalez/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us -east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YU4CMMGGURIFDCW3GWEFY35IZM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;阿根廷经济部长塞尔吉奥·马萨和巴西财政部长费尔南多·哈达德（不是图）2023 年 1 月 23 日在阿根廷布宜诺斯艾利斯的 Casa Rosada 总统府举行新闻发布会。 REUTERS/Agustin Marcarian/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 05 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Fed meeting minutes to offer clues on future rate hike appetite]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-fed-minutes-june/fed-meeting-minutes-to-offer-clues-on-future-rate-hike-appetite-idUSKBN2YL0ND]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-05T10:13:05Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6BDR2S22ABJ55LMXIMHVYXP2IU。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2013 年 7 月 31 日，一只鹰站在华盛顿美联储大楼的正面。 REUTERS/Jonathan Ernst/File Photo&lt;/small>; &lt;/div>;&lt;p>;将于周三发布的美联储 6 月政策会议纪要可能会显示政策制定者之间的激烈辩论，他们总体上似乎仍倾向于支持采取更多行动来抑制通胀。&lt;/p>;&lt;p >; 会议纪要将于美国东部时间下午 2 点（格林尼治标准时间 1800）发布，此前美国央行官员在 6 月联邦公开市场委员会会议后的最后三周内勾勒出他们的政策前景。美联储主席杰罗姆·鲍威尔等主要官员指出，在那次会议上发布的预测表明，今年半个百分点的紧缩政策仍在发挥作用。&lt;/p>;&lt;p>;“委员会显然认为还有更多工作要做鲍威尔上周三表示，“在今年的某个时候，可能会有更多的适当加息”&lt;a href=&quot;/markets/us/feds-powell-does-not-rule-out- rate-rise-coming-meetings-2023-06-28/&quot;>;与葡萄牙其他央行行长一起露面&lt;/a>;。“虽然政策是限制性的，但事实并非如此，限制性可能不够，而且还没有鲍威尔表示，“限制措施已经持续了足够长的时间”，这使得进一步加息的前景依然存在。&lt;/p>;&lt;p>;但一些人认为已经做得足够多了。亚特兰大联储主席拉斐尔·博斯蒂克上周四表示，他相信&lt;a href=&quot;/markets/us/feds-bostic-reiterates-view-fed-done-with-rate-rises-2023-06-29/&quot;>;不再加息需要增加&lt;/a>;，并指出“数据、调查结果和实地情报构成了逐步通货紧缩将继续下去的合理理由。”他补充说，“即使委员会不提高联邦基金利率，这种情况也会发生。”&lt;/p>;&lt;p>;会议纪要将描述美联储在经过一年多的非常激进的加息之后的审议过程。将隔夜目标利率维持在 5% 至 5.25% 之间。该利率在 2022 年 3 月接近零水平，随着美联储官员寻求抑制数十年来最严重的通胀水平，该利率迅速上升。&lt;/p>;&lt;p>;美联储6 月 14 日保持稳定，很大程度上是为了评估已经实施的加息的影响。最近几天，一些央行行长指出，过去紧缩政策的影响仍在流入经济。&lt;/p>;&lt;p >;会议纪要还将添加有关官员及其工作人员对经济预期的详细信息，一些人正在特别感兴趣地关注央行工作人员的观点。美联储经济学家一直在&lt;a href=&quot;/markets/us/fed-millions- Detail-debate-wake-svb-signature-bank-failures-2023-04-12/&quot;>;对衰退前景的警告&lt;/a>;已经有一段时间了，并撰写了一系列&lt;a href=&quot;/markets/us/fed -paper-financial-conditions-tightest-since-crisis-over-decade-ago-2023-06-30/&quot;>;最近的论文&lt;/a>;对部分经济和金融体系发出了警告。&lt;/p >;&lt;p>;“美联储工作人员希望让董事会期待疲软的数据，”SGH Macro Advisors 首席美国经济学家蒂姆·杜伊 (Tim Duy) 表示，如果实现的话，这可能会违背加息的需要。&lt;/p>;&lt; br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt; /a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 05 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Battling Brexit, some British firms turn to invest in Europe]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/britain-economy-eu-investment-insight/battling-brexit-some-british-firms-turn-to-invest-in-europe-idUSKBN2YL07V]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-05T10:15:15Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;自从英国脱欧以来，法拉特（Farrat）是一家位于曼彻斯特边缘的小制造商，他厌倦了海关延误和额外的官僚作风，正在加大投资以弥补 - 在德国的损失。&lt;/p>;&lt;p>;这家建筑和机械防振部件制造商发展迅速，在过去五年里其在英国城市的员工数量几乎翻了一番，但该公司表示事实证明，英国脱欧是一个障碍。&lt;/p>;&lt;p>;“我们现在正在投入大量投资在德国建立生产设施，以消除贸易摩擦，”首席执行官奥利弗·法雷尔(Oliver Farrell)表示。 “英国脱欧现在严重限制了我们的增长。”&lt;/p>;&lt;p>;根据路透社在 2023 年与英国各地公司老板、商业团体和政界人士进行的十几次对话，该公司远非孤例。&lt;/p>;&lt;p>;经济数据也讲述了类似的故事。 &lt;a href=&quot;https://www.gtai.de/en/meta/press/germany-books-massive-foreign-business-direct-investment-increase-in-2022-1006128&quot; target=&quot;_blank&quot;>;德语数据&lt;/a>;显示，随着企业寻求在欧盟单一市场立足，英国企业去年在欧洲最大经济体开设了 170 个外国直接投资项目。&lt;/p>;&lt;p>;这与英国企业提出的 50 个询问相差甚远 -而不是承诺的项目 - 由德国贸易与发展局记录投资 2015 年，即英国脱欧公投的前一年。&lt;/p>;&lt;p>;隔壁，荷兰政府表示，自那以后，超过 300 家“脱欧公司”（其认为是试图回避贸易摩擦的英国公司）已将业务迁往那里。 2016 年。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，2023 年初英国境内的商业投资比 2016 年 6 月投票时的水平高出约 1%，一些经济学家将这一数据归因于欧盟贸易关系的不确定性。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;根据经济合作与发展组织的数据，同期，法国的商业投资增长了 25%，美国增长了 21%，德国增长了 7%。&lt;/p>;&lt;支持脱欧的经济学家表示，这些数据忽视了英国企业投资在 2016 年中期之前的几年里蓬勃发展的事实，而且必然会放缓。 &lt;a href=&quot;https://www.economicsobservatory.com/how-has-brexit-affected-business-investment-in-the-uk&quot; target=&quot;_blank&quot;>;商业&lt;/a>; &lt;a href=&quot;https不过，://www2.deloitte.com/uk/en/pages/press-releases/articles/cfo-survey-q4.html&quot; target=&quot;_blank&quot;>;调查&lt;/a>;指出英国脱欧是背后的一个因素近年来投资疲软。&lt;/p>;&lt;p>;英国西北部曼彻斯特市市长安迪·伯纳姆 (Andy Burnham) 表示，因英国脱欧而失去机会的故事在英格兰西北部曼彻斯特及其周边地区的商界领袖中司空见惯。&lt;/p>;&lt;p>;“几乎没有人有什么积极的话要说，”反对党工党成员伯纳姆说，他希望英国留在欧盟。 “在大多数情况下，这增加了他们以前没有的复杂性。”&lt;/p>;&lt;p>;伯纳姆表示，尽管如此，欧盟市场对于曼彻斯特这个仅次于伦敦的英国第三大城市仍然非常重要&lt;/p>;&lt;p>;据官方估计，2019 年大曼彻斯特地区约 61% 的商品出口到了欧盟，而伦敦和英格兰东南部的出口商品这一比例为 42%。&lt;/p>;&lt; p>;伯纳姆表示，曼彻斯特在吸引国际贸易和投资方面有着成功的记录，但与法拉特一样，当地企业有一种感觉，更轻松的贸易关系会让这一记录变得更好。&lt;/p>;&lt;p>;虽然曼彻斯特的一些公司正在欧盟投资生产设施和办事处，以避免贸易中断，其他公司则表示，他们别无选择，只能与在欧盟内处于更有利地位的公司分享新业务。&lt;/p>;&lt;p>;创意Concern 是一家广告和营销机构，拥有 20 多名员工，在过去 20 年里利用英语作为欧洲大陆通用语言的地位建立了强大的欧洲业务&lt;/p>;&lt;p>;创始人兼董事 Steve康纳表示，在英国脱欧公投后的几年里，一切如常，直到 2021 年 1 月与欧盟的新贸易条款生效。&lt;/p>;&lt;p>;现在，Creative Concern 发现它无法再直接竞标对于涉及欧盟委员会的项目，尽管来自其他非欧盟国家的一些竞争对手可以而且必须与总部位于欧盟的公司分享其过去自行投标的项目。&lt;/p>;&lt;p>;“因为我们的政府，康纳表示：“尽管我们以无限的智慧选择了硬脱欧，但我们发现自己比其他非欧盟国家处于更不利的地位，这是在伤口上撒盐。”&lt;/p>;&lt;p>;英国政府表示，欧盟关系正在恶化进展，指出上个月签署的金融服务贸易谅解备忘录，财政部长杰里米·亨特将其描述为与欧盟对话的“转折点”。&lt;/p>;&lt;p>;经济学家和商业团体表示，贸易问题英国贸易机构 Make UK 表示，英国缺乏长期财政战略，加剧了与欧盟的摩擦，因为反复的临时税收减免与制造商的平均七年投资周期格格不入。&lt;/p>;&lt;p >;英国公司也在等待听听伦敦如何（甚至是否）打算与美国和欧盟提出的巨额绿色能源和技术补贴竞争。&lt;/p>;&lt;p>;英国政府表示，它有一个雄心勃勃的目标：到 2050 年实现净零排放，它相信自由市场 - 而不是补贴 - 是实现这一目标的最佳途径。&lt;/p>;&lt;p>;在法拉特，英国脱欧的影响是阴险的，超出了投资决策的范围，法雷尔说，描述了潜在外国客户对英国公司的一种不安感，这种不安感因多年的政治动荡而疲惫不堪&lt;/p>;&lt;p>;“人们很紧张。我们的客户会说，‘太棒了，这是很好的技术提案 - 但是嗯，我们必须让英国人参与进来’，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;这种不安已经3P Innovation 已经伤害了另一家快速发展的制造商，位于曼彻斯特以南 85 英里（137 公里）的中部小镇沃里克。&lt;/p>;&lt;p>;它生产用于医疗保健和食品行业的自动化设备，机械通常与隔离器单元 - 用于无菌生产的外壳 - 由专业公司制造。&lt;/p>;&lt;p>;创始人 Dave Seaward 表示，3P 错过了一份欧盟合同，因为客户认为将隔离器单元发送到英国与 3P 的机器配对风险太大在返回欧盟之前 - 因为可能会受到海关检查和延误。&lt;/p>;&lt;p>;“因此，我们知道我们失去了一份合同，只是因为我们不再留在欧盟，”西沃德说，拒绝透露相关客户的身份。&lt;/p>;&lt;p>;Seaward 表示，轻松获得欧盟 CE 认证计划是 3P Innovations 生存的关键，因为欧盟客户以及美国客户都要求满足安全、健康和环境要求。以及想要获得 CE 认证设备的日本客户。&lt;/p>;&lt;p>;他表示，该公司花了几个月的时间来研究如何在欧盟以外地区获得 CE 计划。最终，它在荷兰开设了办事处。&lt;/p>;&lt;p>;据 &lt; a href=&quot;https://ukandeu.ac.uk/wp-content/uploads/2023/03/David-Bailey-et-al-Brexit-trade-and-UK-advanced-manufacturing-sectors-working-paper。 pdf&quot; target=&quot;_blank&quot;>;英国智囊团“变革中的欧洲”的研究&lt;/a>;，该研究着眼于西米德兰兹郡的小型制造商。&lt;/p>;&lt;p>;但是，就像 Farrat 和 3P Innovation 一样，它还发现一些公司已经在欧盟开设或扩大了业务。&lt;/p>;&lt;p>;“欧盟客户......希望减少麻烦。他们不认为英国是可靠的供应商，”Subrah Krishnan Harihara 说大曼彻斯特商会 (GMCC) 研究主管。&lt;/p>;&lt;p>;“这的长期影响可能是热衷于抓住国际贸易机会的企业越来越少，”他说。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3PPF3VGSPFJGJJAD6SLIG2MMZU.jpg&quot; alt=&quot;&quot; >;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 5 月 12 日，一名男子在英国奥特灵厄姆的 Farrat 工厂工作。REUTERS/Carl Recine/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/Z7V6D7OTQZKB7L5KNQ3YCDISTQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一个男人在工作2023 年 5 月 12 日，英国奥特林厄姆的法拉特工厂。REUTERS/Carl Recine/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing。 com/reuters/ZYEHU7OSJBP5RISKTDOX6VRDF4.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 5 月 31 日，大曼彻斯特市长 Andrew Burnham 在英国曼彻斯特的办公室里工作.REUTERS/Carl Recine/文件照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3UR555UOAZKODNLLYZTPQMUSIM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>; &lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 5 月 12 日，英国奥尔特灵厄姆的法拉特工厂里，工人们在工作。REUTERS/Carl Recine/资料照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src= &quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SPSVJIAFDVOCVDQK4EXWC4L6KU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Farrat 首席执行官， 2023 年 5 月 12 日，奥利弗·法雷尔 (Oliver Farrell) 坐在英国奥特灵厄姆的一间办公室里。REUTERS/Carl Recine/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images .arcpublishing.com/reuters/KTU76QCP3BJRRE5FLVLBADQ4KM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;5月12日，英国奥特林厄姆的法拉特工厂外面可以看到这个标志。 2023. REUTERS/Carl Recine/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;颜色：橙色&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>; https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 05 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[China“s chipmaking export curbs “just a start“, Beijing adviser warns before Yellen visit]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/china-metals/chinas-chipmaking-export-curbs-just-a-start-beijing-adviser-warns-before-yellen-visit-idUSKBN2YL08M]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-05T10:21:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SHCO7TD4NNK2HOIBIUPBCDFJOA。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;中美两国国旗显示在带有半导体芯片的印刷电路板上，这张插图拍摄于 2023 年 2 月 17 日。 REUTERS/ Florence Lo/插图/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;一位有影响力的中国贸易政策顾问周三表示，随着北京加大科技战力度，中国对半导体用金属的出口管制“只是一个开始”几天前美国财政部长珍妮特·耶伦 (Janet Yellen) 访问华盛顿。&lt;/p>;&lt;p>;一些中国金属公司的股价连续第二个交易日上涨，因为投资者押注北京出口限制目标之一的镓和锗价格上涨可能会提振收入。&lt;/p>;&lt;p>;锗用于高速计算机芯片、塑料以及夜视设备和卫星图像传感器等军事应用。镓用于制造雷达和无线电通信设备、卫星和 LED。&lt;/p>;&lt;p>;中国的 &lt;a href=&quot;/technology/us-firm-axt-applying-permits-after-china-restricts-chipmaking-exports -2023-07-04/&quot;>;突然宣布&lt;/a>;从 8 月 1 日起对部分镓和锗产品（也用于电动汽车 (EV) 和光纤电缆）的出口实施管制，导致企业争先恐后地确保供应周三，前商务部副部长魏建国对《中国日报》表示，如果各国继续向中国施压，就应该做好准备，称这些控制措施是“经过深思熟虑的” “重拳出击”和“只是一个开始”。&lt;/p>;&lt;p>;“如果针对中国高科技行业的限制继续下去，那么反制措施将会升级，”2003-2008 年商务部副部长、现任中国经济研究中心副主席的魏补充道。国家支持的智库国际经济交流组织在美国独立日前夕和耶伦周四访问北京之前宣布了这一消息，分析人士表示，这些控制措施显然是为了向拜登政府传达一个信息一直针对中国的芯片行业，并敦促日本和荷兰等盟国效仿。&lt;/p>;&lt;p>;中国的举动也引发了人们的担忧，即稀土出口可能会受到限制，分析人士指出，中国此举将限制稀土出口。 12 年前在与日本的争端中征收的出口税。&lt;/p>;&lt;p>;中国是世界上最大的稀土生产国，稀土是一种用于电动汽车和军事装备的金属。&lt;/p>;&lt;p>;分析师描述了周一的情况此举是中国在长期的中美科技战中采取的第二个也是更大规模的反制措施，紧随其后 &lt;a href=&quot;/markets/asia/south-koreas-sk-hynix-shares-rise-slightly-after-china -fails-us-rival-micron-2023-05-22/&quot;>;禁止&lt;/a>;一些国内主要行业向美国存储芯片制造商美光公司采购&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/公司/MU.O” target=&quot;_blank&quot;>;(MU.O)&lt;/a>; 于 5 月。&lt;/p>;&lt;p>;《环球时报》官方媒体小报在周二晚间发表的另一篇社论中表示，一种“&lt;a href=&quot;/world/china/chinas-metal-export-curbs-warning-us-its-allies-global-times-2023-07-05/&quot;>;实用方法&lt;/a>;”美国及其盟国表示，他们阻止中国采购更先进技术的努力是“误判”。&lt;/p>;&lt;p>;中国商务部没有回应进一步置评的请求。&lt;/p>;&lt;p>;被问及关于金属出口限制，中国外交部发言人汪文斌周三表示，政府的行动合理合法。他在例行新闻发布会上表示，一些欧盟国家也限制了一些相关商品的出口。&lt;/p>;&lt;p>;“我们的行动不针对任何特定国家，”王说。&lt;/p>;&lt;p>;一些较大的国家芯片制造商认为中国对镓的出口管制更多地是对中国可能造成的经济痛苦的警告。例如，控制石墨出口。&lt;/p>;&lt;p>;根据 Benchmark Mineral Intelligence 的数据，中国生产了全球 61% 的天然石墨和 98% 的电动汽车电池阳极最终加工材料。&lt;/p>;&lt;p >;一位不愿透露姓名的西方主要芯片制造商的消息人士表示，中国对镓的举动似乎更像是“他们可以反击的信息，而不是打算进行真正的打击”。&lt;/p>;&lt;p>;民主共和国刚果&lt;a href=&quot;/markets/commodities/congo-benefit-china-curbs-germanium-exports-state-miner-says-2023-07-05/&quot;>;国有矿业公司Gecamines&lt;/a>;表示其新工厂于September could help fill the gap in germanium production.&lt;/p>;&lt;p>;Washington is &lt;a href=&quot;/technology/us-mulls-new-export-restriction-computing-power-ai-chips-2023-06-28 /&quot;>;considering&lt;/a>; new restrictions on the shipment of high-tech microchips to China, following a series of &lt;a href=&quot;/technology/us-targets-china-over-semiconductors-2023-06-30/&quot; >;curbs&lt;/a>; over the past few years.&lt;/p>;&lt;p>;The United States and the Netherlands are also &lt;a href=&quot;/technology/us-dutch-set-hit-chinas-chipmakers-with-one -two-punch-2023-06-29/&quot;>;expected&lt;/a>; to further restrict sales of chipmaking equipment to China, part of efforts to prevent their technology from being used by the Chinese military.&lt;/p>;&lt;p>; A day after China unveiled the curbs, President Xi Jinping called on nations to spurn decoupling and avoid severing supply chains in a virtual address to leaders attending the Shanghai Cooperation Organisation summit, state media reported.&lt;/p>;&lt;p>;Shares in Chinese metals companies such as Yunnan Lincang Xinyuan Germanium Industry Co &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/002428.SZ&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(002428.SZ)&lt;/a>; and Yunnan Chihong Zinc &amp; Germanium Co &lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/markets/companies/600497.SS&quot; target=&quot;_blank&quot;>;(600497.SS)&lt;/a>; surged for a second session on Wednesday, with local media reporting that a rise in germanium prices would boost revenue growth for the firms.&lt;/p>;&lt;p>;Gallium at 99.99% purity in China was trading at 1,775 yuan ($245) a kg on Tuesday, unchanged from the day before , but up 6% week-on-week and 4% year-on-year, respectively, Shanghai Metal Exchange Market data on Refinitiv Eikon showed. It was, however, 46% lower from the same period a year earlier.&lt;/p>;&lt;p>;China&#39;s germanium ingot was priced at 9,150 yuan per kg on Tuesday, also flat on the day and on the week, Refinitiv data showed. It was down 4% month-on-month and up 4.6% year-on-year, respectively.&lt;/p>;&lt;p>;($1 = 7.2447 Chinese yuan)&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 05 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Iran must stop executions of protesters, says UN fact-finding mission]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/un-rights-iran/iran-must-stop-executions-of-protesters-says-un-fact-finding-mission-idUSKBN2YL0MX]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-07-05T10:21:55Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;A fact-finding mission mandated by the UN urged Iranian authorities on Wednesday to stop &lt;a href=&quot;/world/middle-east/iran-executions-quash-protests-push-dissent-underground-2023-01-10/&quot;>;executing people&lt;/a>; who were sentenced to death for taking part in anti-government protests that rocked the country last year.&lt;/p>;&lt;p>;The death of 22-year-old Mahsa Amini in September 2022 while in the custody of the country&#39;s morality police unleashed a wave of &lt;a href=&quot;/world/middle-east/events-iran-since-mahsa-aminis-arrest-death-custody-2022-10-05/&quot;>;mass protests&lt;/a>; across Iran, marking the biggest challenge to its clerical leaders in decades.&lt;/p>;&lt;p>;Since then, several people have been hanged for participating in the unrest, which Iran&#39;s leaders have accused the country&#39;s Western enemies of fomenting.&lt;/p>;&lt;p>;&quot;We call on the Iranian authorities to stop the executions of individuals convicted and sentenced to death in connection with the protests and reiterate our requests to make available to us the judicial files, evidence, and judgments regarding each of these persons,&quot; Sara Hossain, chair of the Iran Fact-Finding Mission, told the Human Rights Council in Geneva.&lt;/p>;&lt;p>;The mission also called for the &quot;release all those detained for exercising their legitimate right to peaceful assembly and for reporting on the protests&quot;.&lt;/p>;&lt;p>;Responding to the statement in comments to the Council, Kazem Gharib Abadi, secretary general of Iran&#39;s High Council for Human Rights, called the establishment of the fact-finding mission last year &quot;an entirely politically motivated and unacceptable move&quot;.&lt;/p>;&lt;p>;In May, Iran &lt;a href=&quot;/world/middle-east/iran-executes-three-men-over-recent-protests-judiciary-says-2023-05-19/&quot;>;executed three men&lt;/a>; it said were implicated in the deaths of three members of its security forces during the demonstrations.&lt;/p>;&lt;h2>;Related Galleries:&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/N2V66DFLLVNJJKXBDDAME4LP2A.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;The United Nations logo is seen on a window in an empty hallway at United Nations headquarters during the 75th annual UN General Assembly high-level debate in New York, US, September 21, 2020. REUTERS/Mike Segar/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/LDB6H3HJONJCVALJBWMEJL7H3U.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A view of the courtroom during the hearing before Seyyed Mohammad Hosseini and Mohammad-Mehdi Karami are executed by hanging for allegedly killing a member of the security forces during nationwide protests that followed the death of 22-year-old Kurdish Iranian woman Mahsa Amini, in Tehran, Iran December, 2022 in this still image obtained from a video by WANA (West Asia News Agency)/Handout via REUTERS/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 05 Jul 2023 18:25:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>