<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透社全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[Morocco survivors seek aid as quake toll of 2,000 seen likely to rise]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/morocco-quake/morocco-survivors-seek-aid-as-quake-toll-of-2000-seen-likely-to-rise-idUSKBN30G03L]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T13:46:19Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;视频控件 src=&quot;https://ajo.prod.reuters.tv/8cb2d99e-0c91-49fd-97cb-60e57fb546da /mp4/RW073110092023RP1v5_576793_1500.mp4&quot;>;&lt;/video>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;周日（9 月 10 日）凌晨，摩洛哥地震死亡人数飙升至 2,000 人以上，救援人员仍在继续救援在泥土和瓦砾中挖掘可能的幸存者，而马拉喀什的许多人则在街道上度过了第二个晚上，他们的家不再安全返回。黛安·杜 (Diane To) 报道。&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;周日，摩洛哥发生了六十多年来最严重的一次地震，幸存者在难以找到食物和水的情况下，在偏远的村庄继续搜寻失踪人员，并造成死亡。超过 2,000 人的死亡人数似乎还会进一步上升。&lt;/p>;&lt;p>;许多人度过了&lt;a href=&quot;/world/africa/many-marrakech-sleep-outdoors-second-night-after-morocco-quake- 2023-09-10/&quot;>;上周五晚间发生 6.8 级地震后的第二天晚上&lt;/a>;。救援人员面临着到达高阿特拉斯山脉受灾最严重村庄的挑战，这是一座崎岖的山脉，那里的定居点往往很偏远，许多人&lt;a href=&quot;/world/africa/moroccan-village-smashed-by-earthquake-2023 -09-09/&quot;>;房屋倒塌&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;摩洛哥媒体报道了具有历史意义的第 12 座山的倒塌&lt;a href=&quot;/world/africa/morocco-earthquake-damages-historic-mountain -mosque-2023-09-10/&quot;>;世纪清真寺&lt;/a>;，强调了对该国文化遗产的破坏。地震还损坏了被联合国教科文组织列为世界遗产的马拉喀什老城的部分地区。&lt;/p>;&lt;p>;在马拉喀什以南 40 公里（25 英里）的震中附近的穆莱卜拉欣 (Moulay Brahim) 村庄，居民描述了他们如何挖掘死者的情况徒手从废墟中爬出来。&lt;/p>;&lt;p>;“我们失去了房子，也失去了人，我们在外面睡了两天，”36 岁的穆莱卜拉欣 (Moulay Brahim) 居民亚辛·努姆加尔 (Yassin Noumghar) 说。努姆加尔抱怨水、食物和电力短缺，他说迄今为止他几乎没有得到政府援助。 “我们只想让我们的政府帮助我们，”他说，表达了其他人表达的沮丧。&lt;/p>;&lt;p>;后来，当地官员 Mouhamad al-Hayyan 表示，卡车上装满了袋装食品，这是有人组织的。 &lt;/p>;&lt;p>;穆莱·卜拉欣 (Moulay Brahim) 的小型医疗诊所工作人员表示，已有 25 具尸体被送往该诊所，他们警告说，他们开始面临一些急救用品的短缺。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;该地区的许多房屋都是用泥砖和木材建造的，结构很容易倒塌。据美国地质调查局称，这是摩洛哥自 1960 年以来最严重的一次地震，当时的地震估计已造成至少 12,000 人死亡。&lt;/p>;&lt;p>;临时帐篷已搭建在泥土足球场上。&lt;/p>;&lt;居民在外面过夜后都裹着毯子。一名男子正在从被毁坏的房屋中抢救床垫和衣服，他说他相信他的邻居仍在废墟下。&lt;/p>;&lt;p>;在穆莱卜拉欣以西 27 公里（17 英里）的阿米兹米兹村，居民也很难找到食物。 “我们用毯子做了一个帐篷，”阿里·艾特·优素福说。 “政府分发的帐篷不够。”&lt;/p>;&lt;p>;政府周六表示，正在采取紧急措施应对这场灾难，包括加强搜救队伍、提供饮用水以及分发食物、帐篷和毯子。 &lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/france-says-awaiting-moroccos-request-aid-after-quake-2023-09-10/&quot;>;法国&lt;/a>;表示随时准备提供帮助并正在等待摩洛哥的正式请求。法国总统埃马纽埃尔·马克龙在新德里举行的 G20 峰会上表示：“如果摩洛哥认为有用，法国准备向摩洛哥提供援助。”&lt;/p>;&lt;p>;“一旦他们请求提供援助，就会立即部署，他补充道。&lt;/p>;&lt;p>;其他&lt;a href=&quot;/world/africa/foreign-offers-aid-response-morocco-earthquake-2023-09-10/&quot;>;提供援助的国家&lt;/a>;包括土耳其，2 月份的地震造成 5 万多人死亡。截至周日，土耳其救援队尚未出发。&lt;/p>;&lt;p>;不过，西班牙表示周日已收到摩洛哥的正式援助请求，并将派遣搜救队。卡塔尔还表示，其搜救队已启程前往摩洛哥。&lt;/p>;&lt;p>;“接下来的 2-3 天对于寻找被困在废墟下的人员至关重要，”国际联合会全球运营总监卡罗琳·霍尔特 (Caroline Holt)红十字会与红新月会 (IFRC) 告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;她表示，国际援助系统一直在等待摩洛哥发出援助邀请，并补充说，这并不罕见，因为政府正在评估需求。 &lt;/p>;&lt;p>;摩洛哥政府发言人没有立即回复路透社寻求置评的电话。&lt;/p>;&lt;p>;内政部周六晚公布的最新伤亡数字显示，死亡人数为 2,012 人，造成2,059人受伤，其中1,404人伤势严重。&lt;/p>;&lt;p>;世界卫生组织表示，超过30万人受灾。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/ pope-offers-prayers-morocco-quake-victims-2023-09-10/&quot;>;教皇方济各&lt;/a>;为受害者祈祷并表示声援。&lt;/p>;&lt;p>;摩洛哥宣布哀悼三天，国王穆罕默德六世呼吁在全国各地的清真寺为死者祈祷。&lt;/p>;&lt;p>;地震震中位于马拉喀什西南 72 公里（45 英里）处，这座城市因其&lt;a href=&quot;/world/africa/moroccos-ancient-city-marrakech-asseses-quake-damage-2023-09-09/&quot;>;中世纪的清真寺&lt;/a>;、宫殿和神学院，在迷宫般的建筑中装饰着生动的马赛克瓷砖玫瑰色的小巷。&lt;/p>;&lt;p>;马拉喀什将于 10 月 9 日起主办国际货币基金组织和世界银行年会。&lt;/p>;&lt;p>;国际货币基金组织发言人周六被问及计划中的情况会议说：“我们目前唯一关注的是摩洛哥人民和正在处理这场悲剧的当局。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https:/ /cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XFWTU2WFIZL5PGJYJGEQJWFQ4M.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一名妇女在尸体旁边做出反应2023 年 9 月 10 日，在摩洛哥穆莱卜拉欣的一家卫生中心，致命地震的受害者。REUTERS/Hannah McKay&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/4FBJZCS3LNM65AR537WTFOPJAY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在发生致命地震后，一名妇女从受损的建筑物中搬运物品摩洛哥穆莱·布拉希姆，2023 年 9 月 10 日。REUTERS/Hannah McKay&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/OYBMABCS2VIRXP4A5ZMBNAJMI4.jpg &quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在一场致命的地震后，紧急救援人员试图在 80 岁的塔莫 (Tamo) 被毁的房屋内移走一具尸体， 2023 年 9 月 10 日，摩洛哥阿米兹米兹。 REUTERS/Nacho Doce&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FDTNON4Y65PZZJTY3AOV743YFM.jpg &quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 10 日，扎拉·马福德 (Zara Mafoud) 在摩洛哥穆莱卜拉欣 (Moulay Brahim) 的一家医疗中心悼念在致命地震中丧生的家庭成员米娜·阿克拉兹 (Mina Akraz) .REUTERS/Hannah McKay&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IB6MD2ZISBIG7ED32C6THOXHWM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>; &lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 10 日，摩洛哥穆莱卜拉欣的一家医疗中心，妇女们在致命地震遇难者的尸体旁做出反应。REUTERS/Hannah McKay&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/IWP6AQS7K5PXDC6TXPW7ETCUQE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999; &quot;>;2023 年 9 月 10 日，摩洛哥阿米兹米兹，人们在一场致命地震后从一座被毁的建筑中收集物品。REUTERS/Nacho Doce&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront -us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/JNYZL2EDAZKNLEZZIWFDEPXIPU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;建筑物损坏的总体视图， 2023 年 9 月 10 日，摩洛哥阿米兹米兹发生致命地震。REUTERS/Nacho Doce&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/RRT5LSKHHNNE3HVNBHXWIAFVKQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 10 日，摩洛哥穆莱卜拉欣，强烈地震后受损酒店的景象。 路透社/汉娜·麦凯&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/YPWZMFCTAJIBRLR4UX2Z2MPU5I.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 9 月 10 日摩洛哥穆莱卜拉欣发生致命地震后受损建筑物的视图。REUTERS/Hannah McKay&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot; https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/A5AMCO4LGVKSTJ2JI6ZEBB373Y.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;一个女人看起来像人2023 年 9 月 10 日，摩洛哥穆莱卜拉欣发生致命地震后，检查受损建筑物。REUTERS/Hannah McKay&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2 .images.arcpublishing.com/reuters/SHSYXFBW5FMXDC2DUDYLQALDHY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;来自阿拉斯加的 67 岁克尔斯滕·迪克森 (Kirsten Dixon) 和她 73 岁的丈夫卡尔·迪克森 (Carl Dixon) 已撤离2023 年 9 月 10 日，摩洛哥马拉喀什发生强烈地震后，乘坐爱琴海航空的特殊航班。REUTERS/Stelios Misinas&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/YBLNQD3M2JKUHOJFH5TYISZQLU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;Abdellatif Ait Bella 在摧毁其房屋的地震中受伤，躺在地上2023 年 9 月 9 日，摩洛哥阿斯尼地区坦斯加特村，他和妻子赛达·博奇奇 (Saida Bodchich) 一起准备在露天度过第二晚。 REUTERS/Abdelhak Balhaki&lt;/small>;&lt;/div>; &lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/T3W5NFLWNZJCREP42S26XTHK44.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A 2023 年 9 月 9 日摩洛哥阿米兹米兹发生强烈地震后受损情况的总体情况。REUTERS/Abdelhak Balhaki &lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 21:55:04 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Russia stages overnight drone attack on Ukrainian capital]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/ukraine-crisis-attack-kyiv/russia-stages-overnight-drone-attack-on-ukrainian-capital-idUSKBN30G00X]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T13:03:24Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;周日早些时候，俄罗斯在基辅发射了近三打无人机，爆炸声响彻乌克兰首都及周边地区乌克兰官员称，爆炸持续了大约两个小时，碎片落在多个城区。&lt;/p>;&lt;p>;防空系统攻击目标时发出的爆炸声照亮了夜空，整个城市都能听到爆炸声。至少发现一缕烟雾从建筑物之间升起。&lt;/p>;&lt;p>;基辅居民柳德米拉说，她听到伊朗制造的无人机发出嗡嗡声，然后爆炸波震碎了她大楼的窗户和窗台上的罐子。 。 “这是一次非常可怕的经历 - 我什至无法用语言来形容。”&lt;/p>;&lt;p>;州紧急服务部门报告称，碎片落在三个不同的地区，但没有造成严重损坏。基辅官员还表示，四人受伤。&lt;/p>;&lt;p>;地区州长鲁斯兰·克拉夫琴科 (Ruslan Kravchenko) 在 Facebook 上写道，一处未指明的基础设施和八栋房屋在夜间袭击中受损。&lt;/p>;&lt;p>;乌克兰空军表示军方摧毁了俄罗斯发射的 33 架无人机中的 26 架，所有这些无人机都针对基辅及其周边地区。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯没有立即对袭击事件发表评论。莫斯科定期对远离其 18 个月入侵东部和南部前线的乌克兰人口中心进行空袭。&lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯 &lt;a href=&quot;/world/europe/least-16-乌克兰官员称，周三，东部城市科斯蒂安蒂尼夫卡的袭击&lt;/a>;造成 17 人死亡。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XPGQSFR5BJM6VCKFBWOXEWXRUM.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color : #999;&quot;>;2023 年 9 月 10 日，在乌克兰基辅，俄罗斯无人机袭击乌克兰基辅期间，在城市上空看到一架无人机爆炸。REUTERS/Gleb Garanich &lt;/small>;&lt;/small>;&lt;/ div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GZKRJSEDEVP75JR22KTP6LUQZA.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot; >;2023 年 9 月 10 日，乌克兰基辅，在俄罗斯对乌克兰发动袭击期间，俄罗斯无人机袭击了该市上空，一架无人机爆炸。REUTERS/Gleb Garanich&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 21:25:03 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US, Vietnam upgrade ties as Biden visits in hedge against China]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/vietnam-usa-biden/us-vietnam-upgrade-ties-as-biden-visits-in-hedge-against-china-idUSKBN30F0GR]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-09T20:10:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;河内/华盛顿（路透社）-美国总统乔·拜登与越南达成了半导体和矿产协议，作为东南亚的战略战略伙伴美国将华盛顿提升为与中国和俄罗斯并列的最高外交地位。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m=02&amp;d=20230909&amp;t=2&amp;i=1644256809&amp;r=LYNXMPEJ880BY&quot; 宽度=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国总统乔·拜登出席 2023 年 9 月 9 日在印度新德里举行的 G20 峰会当天的全球基础设施和投资伙伴关系活动. REUTERS/Evelyn Hockstein/Pool&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;几个月来，美国一直在推动升级，因为美国将这个制造业巨头视为其战略中的关键国家，以确保全球供应链免受中国相关产品的影响。 &lt;/p>;&lt;p>;在经历了漫长而残酷的冷战时期冲突半个世纪后，拜登抵达河内，参加由执政的共产党组织的仪式，参加仪式的包括挥舞美国国旗的学童和携带刺刀步枪的仪仗队.&lt;/p>;&lt;p>;拜登指出了在改善关系方面所取得的进展。&lt;/p>;&lt;p>;“我们可以追溯我们两国之间 50 年的进步轨迹，从冲突到正常化，再到这一新的关系。”地位提高了，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;越南在国际经济竞争中寻求立足点时，不得不应对华盛顿和北京之间的冷淡关系。&lt;/p>;&lt;p>;中国高级官员，可能包括官员和外交官表示，习近平主席预计将在未来几天或几周内访问越南，河内寻求与所有超级大国保持良好关系。&lt;/p>;&lt;p>;与此同时，越南与俄罗斯的长期关系也面临着挑战。乌克兰战争的测试，包括与俄罗斯就可能引发美国制裁的新武器供应协议进行谈判。&lt;/p>;&lt;p>;路透社看到的文件描述了俄罗斯将向越南提供信贷安排以购买重型武器的谈判。 ，包括反舰导弹、反潜机和直升机、防空导弹系统和战斗机。&lt;/p>;&lt;p>;其中之一是越南总理范明正 5 月份致俄罗斯政府的一封信，表明了对俄罗斯的兴趣可能的新协议。&lt;/p>;&lt;p>;一名越南军官证实了这封信的真实性以及关于购买重型武器的 80 亿美元新信贷安排的谈判。&lt;/p>;&lt;p>;越南外交部发言人没有回应对这些文件发表评论的多次请求，这些文件显示莫斯科几个月来一直在推动达成一项贷款协议，以绕过西方对莫斯科的制裁。&lt;/p>;&lt;p>;河内正在与包括美国在内的多个武器供应商进行类似的谈判。最近几周，越南与俄罗斯高级官员举行了几次高层防务会议。&lt;/p>;&lt;p>;美国首席副国家安全顾问乔恩·费纳 (Jon Finer) 周日告诉记者，此次升级将包括安全层面，在与拜登一起参加在印度举行的二十国集团峰会后与拜登一起飞往越南的飞机上。&lt;/p>;&lt;p>;他表示，现阶段他没有要宣布的军火交易，但强调美国及其合作伙伴可以向越南提供帮助，以实现多元化远离俄罗斯的军事供应，他说越南愿意接受这一提议。&lt;/p>;&lt;p>;这将有助于越南减少对莫斯科的军事依赖，“我们认为他们对这种关系越来越不舒服，”芬纳说。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;拜登的访问正值双边贸易和投资关系不断发展，以及越南和中国之间长期存在的南中国海领土争端升温。&lt;/p>;&lt;p>;强调越南作为“友邦国家”的重要性与日俱增。作为美国科技公司的目的地，谷歌、英特尔、Amkor、Marvell、GlobalFoundries 和波音公司的高管预计将于周一在河内与越南科技公司高管和国务卿安东尼·布林肯会面。&lt;/p>;&lt;p>;有关美越协议尚未公布。&lt;/p>;&lt;p>;一位美国官员表示，半导体仍然是拜登访问期间通过的行动计划的核心。&lt;/p>;&lt;p>;除了美国公司可能宣布的消息之外目前还不清楚美国政府对该行业的贡献有多大，因为根据《CHIPS 法案》，五年内每年只有 1 亿美元可用于支持全球半导体供应链。官员们表示，其中很大一部分可能会流向越南。&lt;/p>;&lt;p>;为培训技术工人提供更多支持也是协议的一部分，因为越南面临着芯片行业工程师的严重短缺。&lt;/p>; &lt;p>;官员们表示，另一个关键问题是加强关键矿产（尤其是稀土）的供应链，根据美国的估计，越南拥有仅次于中国的全球最大稀土矿藏。&lt;/p>;&lt;p>;两位熟悉该计划的人士表示预计拜登访问期间将就稀土问题达成协议，访问将于周一结束，届时他将飞回美国。&lt;/p>;&lt;p>;但细节很少。一位参与最近一项计划的人士表示，美国公司过去与越南稀土公司合作的尝试并未成功。&lt;/p>;&lt;p>;人权仍然是一个有争议的问题，美国官员经常批评河内监禁活动人士和限制言论自由。越南可能会表现出善意，外交官表示可以释放活动人士。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 21:25:03 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Key takeaways from the 2023 G20 summit in New Delhi]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/g20-summit-highlights/key-takeaways-from-the-2023-g20-summit-in-new-delhi-idUSKBN30G088]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T12:07:39Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FBVWCK2IMBM67CST4ETG3LE4TI。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;文件照片 - 印度新德里 G20 峰会前夕，一名男子走过地铁站外的 G20 标志模型， 2023 年 9 月 4 日。REUTERS/Anushree Fadnavis/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;世界 20 个大型经济体领导人结束&lt;a href=&quot;/world/ Russia-says-g20-declaration-balanced-summit -moves-final-day-2023-09-10/&quot;>;周日在印度首都举行峰会&lt;/a>;，克服乌克兰战争方面的深刻分歧，制定一份共识文件，并在改革机构等问题上取得进展世界银行。&lt;/p>;&lt;p>;他们还正式接纳非洲联盟加入该集团，以使该组织更具代表性。&lt;/p>;&lt;p>;G20 国家一致认为，国家不能通过武力夺取领土，并强调了非洲人民所遭受的苦难。乌克兰人民，但避免直接批评俄罗斯的战争。与去年 G20 谴责俄罗斯发动战争并要求其从乌克兰撤军时所采取的立场相比，这一声明明显有所软化。&lt;/p>;&lt;p>;外交人士表示，俄罗斯永远不会接受彻底的谴责，并且这仍然是一个成功的结果，因为包括俄罗斯在内的所有国家都承诺不会以武力夺取领土。&lt;/p>;&lt;p>;东道主印度与巴西、印度尼西亚和南非一起，在避免 G20 破裂方面发挥了关键作用。官员们表示，乌克兰冲突反映出全球南方发展中国家在该集团中的力量日益增强。&lt;/p>;&lt;p>;拥有 55 个成员国的非洲联盟正式成为 G20 常任理事国，与欧盟同等地位，为了使分组更具代表性。迄今为止，只有南非是二十国集团成员。非盟的加入将为全球南方国家在二十国集团（G7）长期以来发挥主导作用的二十国集团（G20）中提供更大的发言权。&lt;/p>;&lt;p>;此举也是在金砖四国（另一个由中国和俄罗斯主导的集团）之后推出的。扩大到包括沙特阿拉伯和伊朗等国家，这被视为北京试图使其成为 G20 的替代品。&lt;/p>;&lt;p>;美国、印度和沙特阿拉伯等国领导人宣布了计划在中东和南亚之间建立铁路和港口联系，并最终通往欧洲，美国总统乔·拜登称这是“真正的大事”。&lt;/p>;&lt;p>;拜登政府正在寻求对抗中国的“一带一路”通过将华盛顿推崇为二十国集团发展中国家的替代合作伙伴和投资者，推动全球基础设施建设。&lt;/p>;&lt;p>;但没有关于该项目的融资或时间表的详细信息，该项目涉及在 G20 铺设铁路线。中东，然后通过港口将它们与印度连接起来。&lt;/p>;&lt;p>;G20 领导人同意到 2030 年将全球可再生能源产能提高两倍，并接受逐步减少不减量的煤电的必要性，但没有设定主要气候&lt;/p>;&lt;p>;该组织没有提供任何修改现有政策和目标的计划，以实现可再生能源增长的目标。它还表示每年需要 4 万亿美元来支付绿色能源转型，但没有提出任何实现途径。&lt;/p>;&lt;p>;在 COP28 联合国气候峰会之前，G20 的审议工作受到密切关注今年晚些时候将在阿拉伯联合酋长国举行。&lt;/p>;&lt;p>;对于印度总理纳伦德拉·莫迪来说，二十国集团 (G20) 的领导地位是一个长达一年的机会，可以展示印度作为一个有影响力的外交和经济大国，并推动投资和发展贸易流入世界上人口最多的国家。&lt;/p>;&lt;p>;这也为他提供了一个提升国内地位的平台，因为他在未来几个月的选举中寻求第三次连任。莫迪的形象出现在首都各地的二十国集团 (G20) 广告牌上以及宽敞豪华的新会议场地上。对于他的支持者来说，峰会的成功结果表明印度的重要时刻已经到来。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 20:25:05 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Insight: Iran, US on verge of prisoner swap under Qatar-mediated deal]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-iran-prisoners-deal/iran-us-on-verge-of-prisoner-swap-under-qatar-mediated-deal-idUSKBN30G08E]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T12:20:08Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;当 60 亿美元解冻的伊朗资金最早于下周电汇至卡塔尔的银行时，这将引发谨慎的据八名伊朗人和其他熟悉谈判的消息人士接受路透社采访时说，在精心设计的序列中，多达五名被拘留的美国双重国籍人士将离开伊朗，而被关押在美国的类似数量的伊朗囚犯将飞回国。&lt;/p>;&lt;作为第一步，伊朗于 8 月 10 日从德黑兰埃文监狱释放了四名美国公民并予以软禁，他们与已经软禁的第五名美国公民一起被软禁。当天晚些时候，美国国务卿安东尼·布林肯&lt;a href=&quot;/world/four-us-citizens-moved-iranian-prison-house-arrest-2023-08-10/&quot;>;称此举&lt;/a>;是第一次他们包括 51 岁的商人 Siamak Namazi 和 59 岁的 Emad Sharqi，以及 67 岁的环保人士 Morad Tahbaz，他还拥有英国、美国国籍政府表示。塔巴兹和沙吉家族没有回应置评请求。纳马齐家族的律师拒绝置评。&lt;/p>;&lt;p>;第四名和第五名美国人的身份尚未透露，据两个消息来源称，其中一人是女性。路透社无法确定哪些伊朗囚犯将被美国交换&lt;/p>;&lt;p>;处于伊朗称为“大撒旦”的超级大国与伊斯兰组织之间达成这项协议的谈判的核心被华盛顿称为支持恐怖主义的国家的共和国是一个微小但极其富有的国家 &lt;a href=&quot;/world/middle-east/world-cup-puts-spotlight-qatars-wealth-foreign-policy-2022-11-18 /&quot;>;卡塔尔&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;多哈举行了至少八轮会谈，伊朗和美国谈判代表分别坐在不同的酒店，通过穿梭外交进行会谈，一位了解讨论情况的消息人士称，之前的会议主要关注棘手的&lt;a href=&quot;/world/irans-nuclear-slowdown-may-prop-up-us-hopes-ease-tensions-2023-09-06/&quot;>;核问题&lt;/a>;及后来的问题&lt;/p>;&lt;p>;多哈将实施一项财务安排，根据该安排，它将支付银行费用并监督伊朗如何支出&lt;a href=&quot;/world/us/white-house-there-will- be-restrictions-any-unfrozen-iranian-funds-2023-08-11/&quot;>;解冻现金&lt;/a>;，以确保不会将钱花在受美国制裁的物品上，以及&lt;a href=&quot;/world/middle-据三人称，东部/伊朗说囚犯交换流程与美国将占用两个月-2023-08-21/&quot;>;囚犯&lt;/a>;在交换时将过境卡塔尔&lt;/p>;&lt;p>;“伊朗最初希望直接获得资金，但最终同意通过卡塔尔获得，”一位高级外交官表示。 “伊朗将购买食品和药品，卡塔尔将直接付款。”&lt;/p>;&lt;p>;路透社将之前未报道的细节拼凑在一起，包括卡塔尔对秘密谈判的调解程度、交易如何展开以及促成这一交易的权宜之计。双方达成囚犯交换协议。路透社采访了四名伊朗官员、两名美国消息人士、一名西方高级外交官、一名海湾政府顾问和熟悉谈判的人士。&lt;/p>;&lt;p>;由于这项协议的敏感性，所有消息人士都要求匿名。国务院发言人表示，美国尚未准备好宣布释放囚犯的具体时间。美国商务部还拒绝讨论发言人所说的“正在进行的、高度敏感的谈判”的细节。&lt;/p>;&lt;p>;“你可以建立信任”&lt;/p>;&lt;p>;美国政府尚未对此发表评论然而，9 月 5 日，韩国外交部长朴镇表示，正在努力&lt;a href=&quot;/world/south-korea-says-its-making-efforts-transfer-irans-frozen- funds-2023-09-05/&quot;>;转移&lt;/a>;伊朗的资金。&lt;/p>;&lt;p>;“美伊关系不是一种以信任为特征的关系。美国国务院发言人补充道：“我们根据伊朗的行动来判断它，而不是其他。”美国国务院发言人补充道。&lt;/p>;&lt;p>;华盛顿同意将伊朗资金从韩国转移到卡塔尔金融机构持有的受限账户，但没有任何资金流向该发言人补充说，卡塔尔外交部没有回应路透社就谈判细节、卡塔尔在谈判中的作用或最终协议条款发表评论的请求。&lt;/p>;&lt;p>;卡塔尔外交部没有回应路透社对谈判细节、卡塔尔在谈判中的作用或最终协议条款发表评论的请求。 p>;&lt;p>;伊朗外交部及其联合国代表团没有回应有关此事的详细问题。&lt;/p>;&lt;p>;消息人士对谈判的描述表明，该协议如何回避了美伊之间关于伊朗核问题的主要争端目标，最终导致这两个长期对手之间罕见的合作时刻，在从伊朗核计划到美国在海湾的军事存在等一系列问题上存在分歧。&lt;/p>;&lt;p>;美国和伊朗之间的关系已经自 2018 年唐纳德·特朗普作为美国总统退出与伊朗的核协议以来，这一问题一直处于沸点。此后，随着总统乔·拜登为 2024 年美国大选做准备，达成另一项核协议几乎没有获得什么推动力。&lt;/p>;&lt;p>;国家该部门发言人还表示，华盛顿对伊朗的总体方针没有改变，“仍将重点放在威慑、压力和外交上。”&lt;/p>;&lt;p>;资金一旦转移，将被保存在受限账户中美国国务院发言人补充说，美国将对这些资金的使用方式和时间进行监督。&lt;/p>;&lt;p>;潜在的转移吸引了共和党&lt;a href=&quot;/world/us/white- house-there-will-be-restrictions-any-unfrozen-iranian-funds-2023-08-11/&quot;>;批评民主党人拜登实际上正在为美国公民支付赎金。但布林肯 8 月 10 日对记者表示，该协议并不意味着伊朗将获得任何制裁减免，并解释说华盛顿将继续“坚决反对伊朗在该地区破坏稳定的活动”。&lt;/p>;&lt;p>;卡塔尔-通报讨论情况的消息人士称，主导的调解在 2023 年 6 月取得势头，并补充说自 2022 年 3 月以来至少举行了八轮会谈，前几轮主要讨论核问题，后来几轮讨论囚犯问题。&lt;/p>;&lt;p >;“他们都意识到核（谈判）是一条死胡同，并将焦点转移到囚犯身上。囚犯更简单。很容易获得，而且可以建立信任，”他说。 “这就是事情再次变得严重的时候。”伊朗、外交和地区消息人士称，一旦这笔钱从韩国经瑞士到达卡塔尔，卡塔尔官员将指示德黑兰和华盛顿根据协议继续释放资金。双方与卡塔尔于7月底或8月初签署的文件条款。路透社尚未看到该文件。&lt;/p>;&lt;p>;向卡塔尔银行的转账预计&lt;a href=&quot;/world/south-korea-says-its-making-efforts-transfer-irans-frozen-funds -2023-09-05/&quot;>;如果一切按计划进行，最早将于下周结束&lt;/a>;，了解谈判情况的消息人士称。路透社无法确定涉及的银行。&lt;/p>;&lt;p>;“美国囚犯将从德黑兰飞往卡塔尔，伊朗囚犯将从美国飞往卡塔尔，然后被转移到伊朗，”该消息人士介绍了会谈情况告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;根据两名伊朗内部人士、了解谈判情况的消息人士和西方高级外交官的说法，谈判最复杂的部分是安排一个机制，以确保资金转移的透明度和遵守美国的制裁。由于美国对伊朗实施全面的石油和金融制裁，伊朗价值 60 亿美元的资产（即石油销售收入）被冻结。随后，特朗普总统于 2018 年重新实施了制裁，他让华盛顿退出了伊朗限制其核计划的协议。&lt;/p>;&lt;p>;讨论的问题包括如何确保伊朗只将资金用于人道主义物资以及获得来自伊朗的保证。卡塔尔对这一进程的监督。&lt;/p>;&lt;p>;“为了挽救谈判免于崩溃，卡塔尔承诺支付资金从首尔转移到瑞士，然后转移到卡塔尔银行的银行费用，同时还承担一位了解谈判情况的伊朗内部人士告诉路透社。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗和卡塔尔央行行长于 6 月 14 日在多哈会面，讨论资金转移、第二位伊朗内部人士和了解会谈情况的消息人士称。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗中央银行和卡塔尔央行拒绝置评。&lt;/p>;&lt;p>;会谈由美国伊朗问题特使罗伯特·马利主持——现在由于他的&lt;a href=&quot;/world/us/malley-leave-us-iran-envoy-post-teach-princeton-2023-08-16/&quot;>;安全审查&lt;/a>;正在接受审查，正在休无薪假——一名伊朗官员、两名了解谈判情况的消息人士以及西方外交官表示，美国副特使艾布拉姆·佩利和伊朗首席核谈判代表阿里·巴盖里·卡尼表示。&lt;/p>;&lt;p>;伊朗负责经济事务的副外交部长迈赫迪·萨法里一位伊朗高级外交官告诉路透社，伊朗代表团参加了在卡塔尔举行的两次会议，就资金转移问题进行了会谈。卡塔尔外交部国务大臣穆罕默德·胡莱菲是中间人。&lt;/p>;&lt;p>;马利拒绝置评。无法直接联系到佩利、卡尼和阿尔胡莱菲置评。&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 20:25:05 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Factbox: Iranian-American prisoners involved in swap, fund release]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/iran-usa-prisoners-deal/factbox-iranian-american-prisoners-involved-in-swap-fund-release-idUSKBN30G08G]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-09-10T12:23:07Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;伊朗已与华盛顿达成协议，释放五名美国公民，以换取伊朗在南方被冻结的 60 亿美元资产的转移韩国向卡塔尔的银行提供援助，并释放了在美国关押的类似数量的伊朗人。&lt;/p>;&lt;p>;以下是根据该协议将被释放的伊朗囚犯：&lt;/p>;&lt;p>;Siamak Namazi 51 岁的商人拥有美国和伊朗双重国籍，2015 年在德黑兰探望家人时被革命卫队拘留。几个月后，他生病的父亲巴克尔在返回伊朗探望被监禁的儿子后被拘留。 They were both sentenced in 2016 to 10 years in prison for allegedly spying and cooperating with the US government.&lt;/p>;&lt;p>;A former Iranian provincial governor and former UNICEF official who also has dual citizenship, Baquer Namazi was put under house arrest in 2018 on medical grounds and left Iran in 2022 for medical treatment.&lt;/p>;&lt;p>;In 2017 Sharghi and his wife moved to Iran from the United States. The Iranian-American businessman, 59, was first arrested in 2018 when working for Saravan Holding, a tech investment company. He was released on bail after eight months and a Revolutionary Court cleared him of spying and security-related charges, but his travel ban remained.&lt;/p>;&lt;p>;On Nov. 2020 he was summoned by another Revolutionary Court which sentenced him to 10 years in jail on charges of espionage. He was not initially imprisoned but Iranian media reported he was arrested as he tried to flee Iran in Jan. 2021.&lt;/p>;&lt;p>;An Iranian-American environmentalist, 67, who also holds British citizenship, Tahbaz was detained in 2018. He was sentenced to 10 years in prison in 2019 for &quot;assembly and collusion against Iran&#39;s national security&quot; and &quot;contacts with US enemy government … for the purpose of spying”.&lt;/p>;&lt;p>;The fourth and fifth prisoners were not identified. It is not clear how many US citizens are detained in Iran, since families and the US government often do not wish to publicize the cases in the hope of quietly securing their release.&lt;/p>;&lt;p>;IRANIAN PRISONERS IN THE US&lt;/p>;&lt;p>;The identities of the Iranians held in the United States who will fly home under the agreement remain undisclosed.&lt;/p>;&lt;p>;For years, Iran has demanded the release of Iranians detained in the United States. There are at least 12 Iranian prisoners held in the US mainly for &quot;breaching the US sanctions on Iran&quot;, one Iranian judiciary source told Reuters.&lt;/p>;</description><pubDate> Sun, 10 Sep 2023 20:25:05 +0800</pubDate></item></channel></rss>