<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[US-China tensions expected to dominate Asia security meeting]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/asia-security/us-china-tensions-expected-to-dominate-asia-security-meeting-idUSKBN2XN241]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-01T03:19:39Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;预计本周亚洲最高安全会议将笼罩在美国和中国之间的紧张局势，因为中国拒绝了超级大国国防部长之间的双边会议。&lt;/p>;&lt;p>;香格里拉对话将于 6 月 2 日至4 日在新加坡举行。&lt;/p>;&lt;p>;来自 49 个国家的 600 多名代表将参加会议，会议开幕时澳大利亚总理安东尼·艾博年将发表主旨演讲。&lt;/p>;&lt;p>;分析人士表示，此次对话对在全体会议期间举行的许多双边和多边军事会议和国防部长的讲话。&lt;/p>;&lt;p>;然而，中国新任国防部长李尚福有&lt;a href=&quot;/world/五角大楼周一表示，china/china-rebuffs-us-request-meeting-between-defense-chiefs-wsj-2023-05-29/&quot;>;拒绝会见&lt;/a>;美国国防部长劳埃德·奥斯汀。&lt;/p >;&lt;p>;中国国防部发言人在北京举行的新闻发布会上回答记者提问时表示，两军之间的交流一直在进行，但美国对当前的困难“负有全部责任”。&lt;/p>;&lt;p >;“美方一方面口口声声说要加强沟通，另一方面却无视中方关切，人为制造障碍，严重损害两军互信。” &lt;/p>;&lt;p>;俄罗斯在乌克兰的战争、中国大陆与台湾之间的紧张局势以及朝鲜的武器计划也将成为许多代表议程上的重要议题，分析人士说。没有俄罗斯或朝鲜政府代表出席会议。&lt;/p>;&lt;p>;一些地区外交官和国防分析人士表示，他们将关注李将军的表现，李将军于 3 月被任命为中国新任国防部长，并受到了制裁。美国在 2018 年就从俄罗斯购买武器一事提出异议。&lt;/p>;&lt;p>;虽然国防部长在中国体制内主要是外交和礼仪性职位，但李在习近平主席领导下的强大的中央军事委员会任职，并且接近他的关键他们说，军事盟友张又侠。&lt;/p>;&lt;p>;新加坡国立大学 (NUS) 李光耀公共政策学院访问高级研究员德鲁·汤普森 (Drew Thompson) 说，美国的怠慢是很可能是习近平的决定。&lt;/p>;&lt;p>;“现实情况是，李将军带来的是一系列以非常负面的方式描绘美国的指示，而不是一系列进行对话以改善和稳定美国的指示。汤普森说：“我们的关系很不幸，”汤普森说。&lt;/p>;&lt;p>;新加坡国立大学政治学家 Chong Ja Ian 说，没有正式的双边会议并不意味着两国不会接触。&lt;/p>;&lt;p>;我相信他们会在全体会议期间互相攻击，然后是分组讨论和可能的非正式对话，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;国际战略研究所高级研究员 Lynn Kuok -组织香格里拉对话的智库 - 表示她对美中关系改善并不乐观。&lt;/p>;&lt;p>;“然而，我们真正需要关注的是防止竞争的护栏陷入公开冲突，但我认为中国也对此（护栏）持怀疑态度，”郭鹤年说。&lt;/p>;&lt;p>;可能会讨论的其他关键问题包括有争议的南中国海的持续紧张局势和东海。&lt;/p>;&lt;p>;不断发展的 AUKUS 安全关系加强了美国、英国和澳大利亚之间的关系，以及美国、日本、印度和澳大利亚的四国集团也有望成为特色，特别是考虑到中国担心这些组织企图包围中国。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com /reuters/YGQLTBHA5FJGBOD6IMECA43HFY.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2022 年 6 月 10 日在新加坡第 19 届香格里拉对话会场看到安全检查站。路透社/ Caroline Chia&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/NFVH7WVQMRJ77D4VYKLH6XUKVI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small 样式=&quot;color: #999;&quot;>;新加坡国防部长黄永宏、加拿大国防部长安妮塔·阿南德、美国国防部长劳埃德·奥斯汀和荷兰国防部长 Kajsa Ollongren 在 6 月 11 日新加坡香格里拉对话部长级工作午餐前发表讲话， 2022. 路透社/Caroline Chia&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 01 Jun 2023 11:25:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[North Korea promises another attempt at spy satellite launch]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/northkorea-satellite/north-korea-promises-another-attempt-at-spy-satellite-launch-idUSKBN2XM1TI]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-01T02:50:59Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;朝鲜领导人金正恩的妹妹金与正表示，朝鲜将很快将一颗军事间谍卫星送入轨道据官方媒体朝中社周四报道，并承诺平壤将加强其军事监视能力。&lt;/p>;&lt;p>;使命，”金正恩本身就是一位有权有势的政府官员，她在朝中社发表的一份英文声明中说道。&lt;/p>;&lt;p>;她的这番言论是在 &lt;a href=&quot;/world/asia-pacific/north -korea-fires-space-satellite-skorea-military-2023-05-30/&quot;>;周三朝鲜卫星发射失败&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;可能需要数周或更长时间才能解决一位韩国议员周三援引韩国情报机构的话说，是导致火箭失败的问题。&lt;/p>;&lt;p>;朝中社罕见地承认朝鲜遭遇挫折，报道称千里马 1 号火箭携带被称为“Malligyong-1”的军事侦察卫星在一次事故后坠入海中。&lt;/p>;&lt;p>;朝中社周四还发布了据称是从沿海发射台升空的新型火箭的图像。这枚灰白色的火箭有一个球根状的鼻子，显然是用来运载卫星或其他货物的。&lt;/p>;&lt;p>;美国卡内基基金会的 Ankit Panda 说，照片证实了这枚火箭是一种新设计International Peace。&lt;/p>;&lt;p>;“这次发射使用了他们在东仓里建造的新沿海发射台，因此我们可能会看到更大的太空运载火箭使用最近看到一些工作的传统龙门架，”他&lt;/p>;&lt;p>;包括 38 North 和战略与国际研究中心在内的美国监测机构报告说，商业卫星图像显示周三发射后主发射台有大量活动。&lt;/p>;&lt;p>;South韩国参谋长联席会议表示，从朝鲜官方媒体的照片可以推测，火箭是从一个新的发射台发射的。&lt;/p>;&lt;p>;韩国已派出船只和飞机从太空运载火箭上回收零件，军方表示。&lt;/p>;&lt;p>;周三的发射受到包括韩国、日本和美国在内的广泛批评。&lt;/p>;&lt;p>;联合国秘书长安东尼奥·古特雷斯表示，平壤使用弹道导弹技术进行的任何发射都违反了一位发言人说，安理会决议。&lt;/p>;&lt;p>;金在她的声明中说，对这次发射的批评是“自相矛盾的”，因为美国和其他国家已经发射了“数千颗卫星”。&lt;/p >;&lt;p>;“美国是一群流氓，他们声称即使朝鲜发射卫星……也是非法和具有威胁性的，”她用朝鲜官方名称的首字母表示。&lt;/p>;&lt; p>;在朝中社发表的另一份声明中，朝鲜外交部副部长金善庆批评了美国领导的在该地区的军事演习，包括多国反扩散海军演习。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>; &lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/ISZ7OLRXQFJP3DAW7WEJSHUC3E.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;A这张由朝鲜中央通讯社发布并取自视频的图片显示，2023 年 5 月 31 日在朝鲜铁山县发射的疑似朝鲜新型 Chollima-1 火箭。 KCNA 通过 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HIXNQSPY3FKETBXO2J6OTWSK64.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2019 年 3 月 2 日，朝鲜领导人金正恩的妹妹金与正出席在越南河内胡志明陵举行的献花仪式。路透社/豪尔赫席尔瓦/游泳池/文件照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/LUCUUXODBJJGLBJI25BLNQ4FJQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot; color: #999;&quot;>;一张静止照片显示朝鲜新的 Chollima-1 火箭于 2023 年 5 月 31 日在朝鲜 Cholsan 县发射，这张图片由朝鲜朝鲜中央通讯社发布并取自视频.朝中社通过路透社&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 01 Jun 2023 10:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[McCarthy“s moment: Debt ceiling win secures Republican US House speaker“s standing]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-debt-congress-mccarthy-newsmaker/mccarthys-moment-debt-ceiling-win-secures-republican-us-house-speakers-standing-idUSKBN2XN22Y]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-01T02:22:56Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/XG2LCAVV4NK5TIB5F6PBI23DWQ。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国众议院议长凯文·麦卡锡 (R-CA) 在周三投票前从他的办公室走到美国国会大厦的众议院美国众议院于 2023 年 5 月 31 日在美国华盛顿讨论一项提高联邦政府 31.4 万亿美元债务上限的法案。REUTERS/Julia Nikhinson&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;Kevin McCarthy 作为共和党议长赢得了他的荣誉美国众议院周三在激烈的强硬派反对下通过 &lt;a href=&quot;/world/us/us-debt-ceiling-bill-faces-narrow-path-passage-house-2023-05-31/&quot; >;债务上限&lt;/a>;法案包含总统乔拜登几个月的联邦支出限制&lt;a href=&quot;/world/us/biden-will-talk-budget-wont-negotiate-debt-ceiling-congress-meeting-white- house-2023-05-02/&quot;>;发誓&lt;/a>;抵抗。&lt;/p>;&lt;p>;六个月后他忍受了 15 &lt;a href=&quot;/world/us/republican-us-house-speaker-kevin -mccarthys-dream-job-could-become-nightmare-2023-01-07/&quot;>;屈辱的场内投票&lt;/a>;只是为了当选议长，麦卡锡证明有能力将拜登拖入关于支出和其他共和党优先事项的谈判，并且然后召集他经常脾气暴躁的众议院共和党多数派中的三分之二来制定两党立法。&lt;/p>;&lt;p>;“这不是你如何开始，而是你如何结束，”麦卡锡在投票后告诉记者，重复他的评论之一来自一月的晚上，他终于被确认为发言人。众议院以 314 票赞成、117 票反对的票数通过了该法案，该法案提高了政府 31.4 万亿美元的债务上限，以换取削减非国防可自由支配支出和加强援助计划的工作要求。&lt;/p>;&lt;p>;然而，这是一场伤痕累累的胜利对于麦卡锡。该法案获得了民主党人的 165 票，超过了麦卡锡所属共和党成员的 149 票。&lt;/p>;&lt;p>;该法案现在提交给民主党控制的参议院，该参议院必须颁布该法案并在 6 月之前将其提交给拜登的办公桌5 以避免严重的美国违约。&lt;/p>;&lt;p>;共和党众议员 Dusty Johnson 是麦卡锡的盟友，曾帮助制定共和党债务上限立法，在谈判中支持议长，他说投票证明民主党的预测是错误的，即 58-岁的加利福尼亚人几乎没有机会把他的党团聚在一起。&lt;/p>;&lt;p>;“他们说他永远不会成为演讲者，当然他们错了。他们说他永远无法有效地管理发言权并且我们没有一个法案失败，”约翰逊在接受采访时说。 “他们说他无法与总统达成协议，但他们错了。”&lt;/p>;&lt;p>;麦卡锡迄今为止成功地通过了该法案，而没有招致前总统唐纳德的直接口头攻击特朗普&lt;a href=&quot;/world/us/trump-plays-down-consequences-us-default-could-be-maybe-nothing-2023-05-11/&quot;>;敦促&lt;/a>;共和党人推动如果他们无法从民主党那里获得足够的让步，就会违约。&lt;/p>;&lt;p>;寻求在 2024 年重返白宫的特朗普曾抨击参议院共和党领袖米奇麦康奈尔同意在 2024 年提高债务上限拜登上任第一年。在拜登于 5 月 9 日同意进行一对一谈判后，麦康奈尔在这些会谈中基本上处于幕后，谈判开始向前推进。&lt;/p>;&lt;p>;避免激怒特朗普似乎保护了麦卡锡在全国共和党选民中的地位，大约 44% 的人在 5 月份的路透社/益普索民意调查中表示他们认可他的工作表现，明显高于麦康奈尔 29% 的支持率。&lt;/p>;&lt;p>;众议院周三批准的法案将暂停债务上限- 本质上意味着它不再适用 - 到 2025 年 1 月 1 日。这为 2024 年总统大选后的几周内的另一场摊牌奠定了基础。&lt;/p>;&lt;p>;共和党立法者和分析人士表示，麦卡锡让拜登成为总统的绝招谈判桌上的决定是他决定将债务上限法案提交会议并在 4 月份仅在他自己党员的支持下通过。&lt;/p>;&lt;p>;到那时为止，拜登拒绝了麦卡锡的谈判请求债务上限，坚持要求众议院共和党人制定自己的 2024 财年预算，作为支出谈判的先决条件。&lt;/p>;&lt;p>;但在通过 4 月份的措施时，众议院共和党人成为华盛顿唯一采取行动提高预算的机构&lt;/p>;&lt;p>;“一旦众议院通过一项法案，&#39;不谈判&#39;显然是不可持续的地方，”参议院共和党领袖米奇麦康奈尔的前高级助手罗希特库马尔说，他现在是共同- 华盛顿普华永道国家税务局负责人。&lt;/p>;&lt;p>;白宫方面认为，拜登和麦卡锡之间的会谈不是关于债务上限的谈判。&lt;/p>;&lt;p>;&quot;债务上限必须取消，而且必须取消很长时间，”白宫预算主管沙兰达·杨在周二的新闻发布会上说。 “你会看到这项法案将债务上限提高到 2025 年。你可以称之为谈判；我称之为声明性声明。”&lt;/p>;&lt;p>;众议院共和党人表示，麦卡锡作为议长取得了成功，因为他具有包容性的领导风格，通过被称为“五大家庭”的主要政党核心小组开展工作，培养大多数核心小组成员的支持，“五个家庭”指的是电影《教父》中交战的有组织犯罪集团。&lt;/p>;&lt;p>;“麦卡锡议长做了一个令人难以置信的工作，”强硬的共和党众议院自由核心小组成员、众议员马乔里·泰勒·格林说。 “而且我认为他一次又一次地证明了他战胜了困难，他也违背了人们的期望。”&lt;/p>;&lt;p>;麦卡锡还通过值得信赖的朋友和长期合作伙伴（例如众议员帕特里克麦克亨利和加勒特格雷夫斯）扩大了他的影响力，成为他与白宫的首席谈判代表。&lt;/p>;&lt;p>;但麦卡锡并没有完全走出困境。在激起强硬派保守派的愤怒之后，他们谴责妥协法案是背叛，他可能面临被任何一个成员推翻的前景。&lt;/p>;&lt;p>;他在 1 月份同意的条件之一是赢得了议长席位允许任何一名成员提出“让出主席的动议”，实质上是就是否罢免议长进行投票。&lt;/p>;&lt;p>;自由核心小组的高级成员表示，他们将考虑下一步行动&lt;/p>;&lt;p>;他们中的一员拉尔夫·诺曼 (Ralph Norman) 表示，麦卡锡本应迫使民主党人接受众议院通过的法案。&lt;/p>;&lt;p>;“我认为这削弱了他。无论它是否永久还是暂时的，我不知道，”诺曼说。&lt;/p>;&lt;p>;但诺曼表示，他不会支持立即罢免麦卡锡的议长职务，并补充说：“现在威胁要把他赶出去，这是不对的。 “&lt;/p>;&lt;p>;2015 年，类似的威胁导致前众议院议长约翰·博纳 (John Boehner) 辞职。&lt;/p>;&lt;p>;“这是蜜月期绝对可以结束的地方，”共和党战略家罗恩·邦让 (Ron Bonjean) 说，前众议院议长丹尼斯·哈斯特 (Dennis Hastert) 的临时助手。&lt;/p>;&lt;p>;本周，当被问及他是否希望继续担任议长一职时，麦卡锡告诉记者：“你怎么看？你们一直问我，我仍然站着。”&lt;/p>;&lt;p>;他的盟友说他们会保护他免受任何对其地位的潜在威胁。&lt;/p>;&lt;p>;“我们将处理一场艰苦斗争的内部政治。现在脾气暴躁，情绪低落。但我们会处理它，”麦卡锡顾问凯利阿姆斯特朗众议员告诉路透社。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 01 Jun 2023 10:25:08 +0800</pubDate></item><item><title><![CDATA[Japan tells US it wants closer cooperation to deal with North Korea]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-japan-defence/japan-tells-us-it-wants-closer-cooperation-to-deal-with-north-korea-idUSKBN2XN214]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-01T01:38:22Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;日本防卫大臣滨田康一周四告诉美国国防部长劳埃德·奥斯汀，他希望深化与华盛顿和韩国的安全合作朝鲜火箭发射失败后。&lt;/p>;&lt;p>;“我们需要加强日本和美国之间以及日本、美国和韩国（韩国）之间的关系，因为朝鲜有可能再次发射，”滨田在东京的一次会议上告诉奥斯汀&lt;/p>;&lt;p>;奥斯汀在前往新加坡参加香格里拉对话亚洲安全峰会的途中在日本中途停留。他还将访问印度和法国。&lt;/p>;&lt;p>;周四，朝鲜发射据称是一颗军事卫星的失败事件引发了日本和韩国部分地区的紧急警报，居民被警告要躲起来。&lt;/p>; p>;&lt;p>;奥斯汀告诉滨田，他希望加强他们的联盟、韩国和澳大利亚之间的合作，因为他们也面临来自中国和俄罗斯的挑战。&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src =&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/BNLV5ENEKFIBJN4JJI6BV66SUI.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国防部长劳埃德·奥斯汀（左）和日本防卫大臣滨田康一（右）于 2023 年 6 月 1 日在日本东京检阅国防部仪仗队。继日本之后，国防部长奥斯汀将前往新加坡、印度和法国。 FRANCK ROBICHON/Pool 来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/SBZ7MNURGRKQFAAUDHWPKZWAGE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国国防部长劳埃德奥斯汀于 2023 年 6 月 1 日在日本东京检阅国防部仪仗队。继日本之后，国防部长奥斯汀将前往印度新加坡和法国。 FRANCK ROBICHON/Pool 来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Thu, 01 Jun 2023 09:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Australia says tougher laws needed on artificial intelligence]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/tech-ai-australia/australia-says-tougher-laws-needed-on-artificial-intelligence-idUSKBN2XN224]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-01T01:44:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/WU6RQETI5NJZJAZFZU4DLOQALE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在这张 2023 年 3 月 31 日拍摄的插图中可以看到人工智能词。REUTERS/Dado Ruvic/Illustration/File Photo&lt;/small>;&lt; /div>;&lt;p>;澳大利亚周四表示，由于担心该技术可能被滥用，它计划监管人工智能 (AI)，包括可能禁止深度造假和看似逼真的虚假内容。&lt;/p>;&lt;p>;此举紧随本周早些时候 AI 高管的一次会议，当时他们提出了 &lt;a href=&quot;/technology/top-ai-ceos-experts-raise-risk-extinction-ai-2023-05-30/&quot; >;“人工智能灭绝的风险”&lt;/a>;，并敦促政策制定者将其等同于流行病和核战争带来的风险。&lt;/p>;&lt;p>;“显然，在社区中，人们担心是否技术正在超越自身，”工业和科学部长 Ed Husic 告诉 ABC 电视台。&lt;/p>;&lt;p>;澳大利亚国家科学技术委员会周四发布的一份报告显示，人工智能生成的内容可能会在议会磋商中被滥用制造大量意见书来误导公众舆论。&lt;/p>;&lt;p>;“政府在认识到风险和......实施限制措施方面发挥着明确的作用，”Husic 说。&lt;/p>;&lt;p>;澳大利亚是首批监管人工智能的国家之一，于 2018 年公布了自愿性道德框架。&lt;/p>;&lt;p>;Husic 承认在版权、隐私和消费者保护方面的法律仍然存在差距，并表示政府希望确保其法律框架“鉴于 AI 行业的快速发展，“符合目的”。&lt;/p>;&lt;p>;欧洲立法者上个月更接近于通过一项法律来规范 AI，这可能是 &lt;a href=&quot;/technology/eu-tech-chief- calls-voluntary-ai-code-conduct-within-months-2023-05-31/&quot;>;世界上第一部全面的 AI 法&lt;/a>;，这可能成为发达经济体的先例。&lt;/p>;&lt;p>;Husic 说澳大利亚如果在制定新法律的公众咨询期间有强烈需求，也会考虑禁止人工智能的高风险元素。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 01 Jun 2023 09:55:08 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[US debt ceiling bill passes House with broad bipartisan support]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-debt/us-debt-ceiling-bill-passes-house-with-broad-bipartisan-support-idUSKBN2XM0OO]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-01T01:49:35Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/HXXQPHISRNJ4XESC5Z4E7SNWC4。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国众议院议长凯文·麦卡锡 (R-CA) 在预期投票前从美国国会大厦返回他的办公室美国众议院于 2023 年 5 月 31 日在美国华盛顿就一项提高联邦政府 31.4 万亿美元债务上限的法案进行了讨论。路透社/Julia Nikhinson&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;分裂的美国众议院通过了一项法案法案将于周三暂停 31.4 万亿美元的&lt;a href=&quot;https://www.reuters.com/graphics/USA-DEBT/HISTORY/znvnbkznlvl/&quot; target=&quot;_blank&quot;>;债务上限&lt;/a>;，获得多数支持来自民主党和共和党的意见，以克服强硬保守派领导的反对意见，避免灾难性的违约。&lt;/p>;&lt;p>;共和党控制的众议院以 314 票对 117 票将立法提交参议院，参议院必须制定并获得通过在星期一的最后期限之前到达乔·拜登总统的办公桌，届时联邦政府预计将无钱支付账单。&lt;/p>;&lt;p>;“这项协议对美国人民和美国经济来说是个好消息，”拜登表决后说。 “我敦促参议院尽快通过它，以便我可以将其签署为法律。”&lt;/p>;&lt;p>;这项措施是拜登和众议院议长凯文麦卡锡之间的妥协，遭到了 71 名强硬派共和党人的反对。这通常足以阻止党派立法，但 165 名民主党人 - 超过投票支持该法案的 149 名共和党人 - 支持该措施并推动它通过。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人以 222-213 的微弱多数控制众议院.&lt;/p>;&lt;p>;该立法暂停——实质上是暂时取消了——联邦政府的借款限额至 2025 年 1 月 1 日。该时间表允许拜登和国会在 2024 年 11 月总统大选之前搁置政治风险问题.&lt;/p>;&lt;p>;它还将限制未来两年的部分政府支出，加快某些能源项目的许可程序，收回未使用的 COVID-19 资金，并将食品援助计划的工作要求扩大到更多的接受者。 &lt;/p>;&lt;p>;强硬派共和党人曾希望更深入地削减开支和进行更严格的改革。&lt;/p>;&lt;p>;众议员奇普罗伊说：“充其量，我们有一个充满漏洞和噱头的两年支出冻结” ，是强硬派众议院自由核心小组的重要成员。&lt;/p>;&lt;p>;进步的民主党人 - 与拜登一起拒绝就债务上限进行谈判 - 反对该法案有几个原因，包括一些联邦反对派的新工作要求贫困计划。&lt;/p>;&lt;p>;“共和党人正在迫使我们决​​定让哪些弱势美国人有饭吃，否则他们就会让我们违约。这完全是错误的，”民主党代表吉姆麦戈文周三表示。&lt;/p>;&lt;p>;周二晚些时候，无党派 &lt;a href=&quot;/markets/us/debt-ceiling-bill-cut-15-trillion -deficit-over-decade-2023-05-30/&quot;>;国会预算办公室&lt;/a>;表示，该立法将在十年内节省 1.5 万亿美元。这低于共和党人在他们在 4 月份通过了众议院的法案，而且还低于拜登提出的预算案在这段时间内通过新税收减少的 3 万亿美元赤字。&lt;/p>;&lt;p>;在参议院，两党领导人都表示他们希望动议在周末之前颁布立法。但修正案投票的潜在延迟可能会使事情复杂化。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人表示，参议院多数党领袖查克舒默和参议院少数党领袖米奇麦康奈尔可能需要允许对共和党修正案进行投票，以确保迅速采取行动。&lt;/p>;&lt;p>;但周三，舒默似乎排除了修正案的可能性，他告诉记者：“我们不能简单明了地把任何东西送回众议院。我们必须避免违约。”&lt;/p>;&lt;p>;参议院的辩论和投票可能会持续到周末，尤其是如果 100 名参议员中有任何一位试图延缓通过的话。&lt;/p>;&lt;p>;强硬派共和党参议员兰德保罗，long以推迟重要的参议院投票而闻名，他曾表示，如果允许提出修正案供全场投票，他不会阻止通过。&lt;/p>;&lt;p>;参议员伯尼桑德斯是一位进步的独立人士，与民主党人有核心小组，他表示他会反对桑德斯在 Twitter 上说：“出于良心，我不能投票支持债务上限协议。”&lt;/p>;&lt;p>;为了共和党人的胜利，该法案将从国税局转移一些资金，尽管白宫 &lt;a href=&quot;/markets/us/irs-funding-cut-wont-hurt-near-term-tax-collection-officials-say-2023-05 -28/&quot;>;说&lt;/a>;不应削弱税收执法。&lt;/p>;&lt;p>;拜登也可以指出收益。&lt;/p>;&lt;p>;该交易留下了他标志性的基础设施和绿色能源法律基本完好无损，开支削减和工作要求远低于共和党人的要求。&lt;/p>;&lt;p>;共和党人认为，大幅削减开支对于遏制国债增长是必要的，国债规模为 31.4 万亿美元，与国债大致持平&lt;/p>;&lt;p>;根据政府预测，随着人口老龄化推高医疗和退休成本，这些债务的利息支付预计将在预算中占据越来越大的份额。该协议不会对控制这些快速增长的项目起到任何作用。&lt;/p>;&lt;p>;大部分节省将来自限制国内项目的支出，例如住房、教育、科学研究和其他形式的&lt;a href=&quot; /markets/us/us-debt-ceiling-focus-discretionary-spending-means-cuts-ahead-2023-05-24/&quot;>;“discretionary”&lt;/a>;支出。未来两年将允许增加军费开支。&lt;/p>;&lt;p>;债务上限的僵局促使评级机构警告他们 &lt;a href=&quot;/markets/us/fitch-puts-us-negative- credit-watch-2023-05-24/&quot;>;可能会降级&lt;/a>;支撑全球金融体系的美国债务。&lt;/p>;&lt;p>;信用评级机构 DBRS Morningstar 对美国进行了可能降级的审查上周，与惠誉、穆迪和 Scope Ratings 的类似警告相呼应。&lt;/p>;&lt;p>;在 2011 年与民主党总统和参议院发生类似的党派分歧期间，在类似的债务上限僵局之后，另一家机构 S&amp;P Global 下调了美国债务评级多数和共和党占多数的众议院。&lt;/p>;</description><pubDate> Thu, 01 Jun 2023 09:55:08 +0800</pubDate></item></channel></rss>