<rss version="2.0"><channel><title>路透社</title><description>路透全文RSS。获取更多全文RSS：https://feedx.net</description><link/> http://reuters.com <item><title><![CDATA[U.S. will “make every effort“ to boost cooperation with China on fentanyl]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-china-blinken-fentanyl/u-s-will-make-every-effort-to-boost-cooperation-with-china-on-fentanyl-idUSKBN2Y00ZA]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-14T12:36:01Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/V7BJV2R24BPXXKI5HMMAFP7G5E。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;奥黑尔国际机场国际邮政设施的美国海关和边境保护区的桌子上陈列着装有芬太尼的塑料袋2017 年 11 月 29 日，美国伊利诺伊州芝加哥市。REUTERS/Joshua Lott/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;拜登政府将努力加强与中国的合作，以阻止合成阿片类药物芬太尼流入中国一位美国缉毒官员在美国国务卿安东尼·布林肯访问北京之前表示。&lt;/p>;&lt;p>;努力可能包括与中国就 2020 年美国决定将中国公安部的商务部“实体名单”上的法医学研究所，实际上禁止它接收美国出口产品。&lt;/p>;&lt;p>;“它被列入名单有很多原因。所以只是取消名单是不会发生的”国务院国际麻醉品和执法事务局助理国务卿托德·罗宾逊在接受采访时说。&lt;/p>;&lt;p>;“这是一个复杂的问题。该实验室很大，它是一个更大设施的一部分，但只列出了该设施的一部分。”&lt;/p>;&lt;p>;美国表示，该研究所是侵犯维吾尔人和其他中国少数民族人权的同谋。 &lt;/p>;&lt;p>;但罗宾逊说，阻止芬太尼和前体流向美国并确保中国在该问题上的合作是重中之重。&lt;/p>;&lt;p>;“这是一个重要问题。我认为这个问题很可能会直接向国务卿的中国对应方 PRC（中华人民共和国）对应方提出。根据反应，我认为就此问题达成某种全球合作而言，一切都摆在桌面上，”罗宾逊说。&lt;/p>;&lt;p>;美国涉及芬太尼的药物过量致死率是美国的两倍多根据美国疾病控制和预防中心 (CDC) 的数据，从 2016 年到 2021 年。&lt;/p>;&lt;p>;芬太尼的药效是海洛因的 50 倍，并且越来越多地与其他非法药物混合使用，往往会导致致命后果。美国药物-据政府估计，2021 年与药物过量相关的死亡人数超过 100,000。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯下周将前往中国参加旨在稳定关系的拖延已久的会谈。计划于 2 月进行的访问因涉及涉嫌中国间谍气球。&lt;/p>;&lt;p>;他将是自拜登总统于 2021 年 1 月上任以来访问中国的最高级别美国政府官员。&lt;/p>;&lt;p>;2022 年，中国驻华盛顿大使秦刚，称华盛顿制裁该研究所的决定“令人震惊”，并表示它是打击芬太尼的重要公共机构。秦刚现在是中国外交部长。&lt;/p>;&lt;p>;阻止来自中国的芬太尼“前体”化学品的非法流动一直是华盛顿的优先事项，但美国官员告诉路透社，中国同行一直不愿合作。&lt;/p>; p>;&lt;p>;罗宾逊表示，他并不认为中国会寻求华盛顿的让步以换取在芬太尼问题上的帮助“那么不寻常”。&lt;/p>;&lt;p>;“但我认为，由于这件事的性质问题，我们将尽一切努力在前体化学品问题上与中国达成更好的协议，”他说。&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 14 Jun 2023 20:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Sudan slides further into war as diplomacy flounders]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/sudan-politics-analysis/analysis-sudan-slides-further-into-war-as-diplomacy-flounders-idUSKBN2Y00BB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-14T12:53:35Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/7CWBN4YS4VOAXPMMBFPLU5MMQM。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;在苏丹喀土穆北部的准军事快速支援部队与军队发生冲突期间，空中轰炸后一名男子在建筑物上空行走，浓烟升起， 2023 年 5 月 1 日。REUTERS/Mohamed Nureldin Abdallah/档案照片&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;苏丹的交战派别通过休战开出一条路，这表明美国、沙特阿拉伯和其他外国大国的影响力有限结束持续两个月的冲突，这场冲突正将国家推向更深的灾难。&lt;/p>;&lt;p>;无论是军队还是准军事快速反应部队 (RSF) 似乎都已退到角落，无法认真对待在吉达举行的停火谈判，这外交官部分归咎于与&lt;a href=&quot;/world/africa/sudans-conflict-whos-backing-rival-commanders-2023-05-03/&quot;>;不同方面&lt;/a>;结盟的敌对地区大国。&lt;/p>; &lt;p>;让更多地区参与者支持谈判，例如将军队视为稳定邻国的最佳选择的埃及，以及过去支持 RSF 领导人的阿拉伯联合酋长国，可能是取得进展的关键，一位美国官员说。&lt;/p>;&lt;p>;目前，在经历了将近两个月的战争之后，这个非洲第三大国家及其 4900 万人口——其中近 200 万人已经逃离家园——正朝着更深层次的人道主义在首都和苏丹西部的大片地区成为战区后，自己的农场面临倒闭的风险，援助无法到达所有需要帮助的人。&lt;/p>;&lt;p>;“在他们觉得军事平衡不再是可移动的，”裂谷研究所分析师 Magdi El Gizouli 说。 “这场战争的内部动态有点超出了外部参与者所能真正影响的范围。”&lt;/p>;&lt;p>;在最新的 24 小时休战于周日到期后，喀土穆和首都地区的居民报告了新的炮火和冲突.他们表示，自 6 月初以来，战斗已经愈演愈烈。&lt;/p>;&lt;p>;美国和与苏丹隔红海相望的沙特阿拉伯已赞助在沙特港口城市吉达举行的会谈。但到目前为止，每一个临时停火协议都被违反了，尽管双方都表示他们致力于谈判，尽管 &lt;a href=&quot;/world/africa/us-questions-sudan-parties-commitment-truce-clashes-continue-2023- 06-01/&quot;>;美国制裁&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;了解会谈的外交官表示，吉达进程步履蹒跚，部分原因是关键参与者缺席，包括埃及，该国也有一个将军转变为-掌舵的政治家，以及与 RSF 指挥官 Mohamed Hamdan Dagalo 有关系的阿联酋，被称为 &lt;a href=&quot;/world/africa/sudans-hemedti-carved-route-power-by-crushing-darfur-revolt-2023 -04-15/&quot;>;Hemedti&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;美国国务院一位高级官员告诉记者，现有的会谈各方考虑了更广泛的参与，并补充说开罗和阿布扎比“确实具有特定的影响力可能会有所帮助。”&lt;/p>;&lt;p>;一位驻开罗的外交官说，一个由非洲联盟领导的新论坛旨在将阿拉伯和非洲国家纳入这一进程，包括埃及和阿联酋，尽管目前尚不清楚这两个国家是否&lt;/p>;&lt;p>;除了重叠的和平倡议外，肯尼亚总统周二表示，论坛内的另一个非洲组织 IGAD 打算会见 Hemedti 和陆军总司令阿卜杜勒法塔赫 &lt;a href=&quot;/ world/africa/veteran-soldier-leads-sudans-army-against-rival-general-2023-05-05/&quot;>;al-Burhan&lt;/a>; 在接下来的 10 天内阻止战争。&lt;/ p>;&lt;p>;Hemedti 的高级顾问 Mohamed Mokhtar 表示，RSF 支持吉达和非盟的进程，这些进程应该扩大到民间各方，以达成“全面解决方案”。&lt;/p>;&lt;p>; Mokhtar 告诉路透社，Burhan 不能成为苏丹未来任何当局的一部分，而他说在战场上与他的部队在一起的 Hemedti 将不会担任政治角色，但会继续领导 RSF。&lt;/p>;&lt;p >;军队没有立即回答问题。&lt;/p>;&lt;p>;在推翻奥马尔·巴希尔的民众起义带来了民主变革的希望之后的四年，这场战争有可能撕裂苏丹国家并使该地区动荡。独裁、制裁和国内冲突。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;/world/africa/whats-behind-sudans-crisis-2023-04-17/&quot;>;战斗&lt;/a>;爆发&lt;a href =&quot;/world/africa/how-sudans-military-factions-set-path-war-mediation-stalled-2023-04-28/&quot;>;从紧张局势&lt;/a>;过渡到文官统治的计划已经撕裂通过喀土穆及其毗邻的城市恩图曼和巴赫里，以及袭击饱受冲突蹂躏的达尔富尔西部地区、北科尔多凡州和其他地区。&lt;/p>;&lt;p>;在首都实地，当局的缺席是居民们说，这令人难堪，更让人觉得那些留下来的人已经被抛弃了。&lt;/p>;&lt;p>;4 月 15 日冲突爆发后不久，外交使团就撤离了，许多苏丹高级官员从喀土穆撤离到更安全的军队-控制红海沿岸苏丹港的枢纽。&lt;/p>;&lt;p>;“我们和我们的家人如何度过这场战争？” 54 岁的教师、喀土穆居民 Mahasin Ibrahim 通过电话告诉路透社。 “没有人可以抱怨。政府、部长、高级官员都消失了。”&lt;/p>;&lt;p>;与以往的冲突不同，交战双方在首都的中心地带激战。 RSF 已经控制了这座城市的大部分地区，军队使用空袭和重型火炮几乎没有将其击退，因为争夺国家杠杆控制权及其军事武库的战斗正在激烈进行。&lt;/p>;&lt; p>;首都的居民已经在与猖獗的抢劫和食品、药品和燃料短缺作斗争，他们说，随着战争的进行，他们越来越容易受到误入人口稠密街区的战斗的影响。&lt;/p>;&lt;p>;会谈使本已依赖援助的国家处于危险的人道主义状态。在已逃离的近 200 万人中，近 50 万人已越境前往邻国。&lt;/p>;&lt;p>;尽管当局分散在全国各地且许多医院关闭，但死亡人数可能达到数千人，因此很难确定准确数字.&lt;/p>;&lt;p>;美国国务院周二表示，尽管援助组织一直在 &lt;a href=&quot;/world/africa/aid-agencies-sudan -grapple-with-looting-bureaucracy-deliver-relief-2023-06-02/&quot;>;难以部署&lt;/a>;，部分原因是军队在苏丹港实施严格控制。&lt;/p>;&lt;p>;在达尔富尔地区，从外部进入几乎不可能，&lt;a href=&quot;/world/africa/sudan-war-spells-more-disaster-darfur-city-chad-border-2023 -05-26/&quot;>;朱奈纳&lt;/a>;，数百人在那里被杀，只有当人们步行穿过边界时才能够到达&lt;a href=&quot;/world/africa/sudanese-refugees-chad-risk-losing- aid-rainy-season-looms-says-msf-2023-06-12/&quot;>;给乍得&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;“如果他们继续战斗下去，苏丹国家就会崩溃。可能需要几代人的努力才能恢复原状，”危机组织非洲之角主任艾伦·博斯韦尔 (Alan Boswell) 说。&lt;/p>;&lt;p>;除非人们更加认真地阻止它，否则它会来。”&lt;/p>;</description><pubDate> Wed, 14 Jun 2023 20:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[China rebukes US in phone call ahead of Blinken“s Beijing trip]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-china/china-rebukes-us-in-phone-call-ahead-of-blinkens-beijing-trip-idUSKBN2Y007R]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-14T12:53:45Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;中国外交部长秦刚在电话中敦促美国停止干涉中国事务和危害中国安全他的美国外长周三对安东尼·布林肯 (Antony Blinken) 预计将在未来几天访问北京进行紧张预演。&lt;/p>;&lt;p>;秦告诉布林肯尊重中国的核心关切，例如台湾问题，以努力阻止两国关系恶化&lt;/p>;&lt;p>;布林肯强调“避免误判和冲突”的沟通必要性，并表示美国将继续提出关切的领域以及与中国的潜在合作，国家国务院在简短的电话会议摘要中说。&lt;/p>;&lt;p>;美国国务院周三表示，这位美国高级外交官定于 6 月 16 日至 6 月 21 日访问中国和英国，此前 &lt;a href=&quot;/ world/blinken-visit-china-talks-next-week-report-2023-06-09/&quot;>;一名美国官员&lt;/a>;上周表示，布林肯将于 6 月 18 日抵达北京。中国官方媒体称他将于将于 6 月 18 日至 19 日访问中国。&lt;/p>;&lt;p>;在此期间，布林肯将与中国高级官员会面，“提出双边关切问题”以及其他全球和地区事务以及“共同的跨国挑战”，国家国务院在一份声明中说。&lt;/p>;&lt;p>;如果布林肯的访问如期进行，这将是华盛顿最高外交官五年来首次访华，也是美国总统乔·拜登政府最引人注目的访问，这与与美国发生冲突北京的问题从间谍指控到半导体纠纷。&lt;/p>;&lt;p>;布林肯因疑似中国间谍气球飞越美国而取消了 2 月份的北京之行。中国外交部尚未透露有关布林肯即将到来的访问的任何其他信息。&lt;/p>;&lt;p>;美国官员访问台湾，北京认为民主管理的岛屿是​​中国不可分割的一部分，这也加剧了世界各国之间的紧张关系。两个最大的经济体。&lt;/p>;&lt;p>;“今年以来，中美关系遇到了新的困难和挑战，责任是明确的，”根据中国外交部的消息，秦告诉布林肯。&lt; /p>;&lt;p>;美方应“停止干涉中国内政，停止以竞争为名损害中国主权、安全和发展利益，”秦补充道。&lt;/p>;&lt;h2>;相关图库：&lt;/p>; h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/WY73P2PSURKWXNPEAFPM6XW43Y.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot; >;美国国务卿安东尼·布林肯于 2023 年 6 月 12 日在美国华盛顿国务院条约室向媒体成员发表讲话。Mandel Ngan/Pool 来自 REUTERS&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot; https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/L6ZOMRJNX5KNZIDX2Y63B7IJOQ.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;中国外交部长秦刚出席2023 年 5 月 23 日在中国北京与荷兰外长 Wopke Hoekstra 会谈后举行的新闻发布会。REUTERS/Thomas Peter/Pool/File Photo&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 14 Jun 2023 20:55:09 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Does secretive Cuba base host Chinese spy station? US thinks so]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-china-cuba/does-secretive-cuba-base-host-chinese-spy-station-us-thinks-so-idUSKBN2Y00SB]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-14T11:07:32Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;就在沉睡的古巴村庄 Bejucal 外，一条蜿蜒曲折的小路尽头，坑坑洼洼，逐渐被丛林包围在带刺的铁丝网。一个标志警告：“远离，军事区。”&lt;/p>;&lt;p>;尽管美国政府长期以来一直怀疑中国在这个曾经藏有苏联核弹头的村庄开展情报收集行动，但远处的情况很大程度上仍然是个谜.&lt;/p>;&lt;p>;一名路透社记者本周前往贝胡卡尔，罕见地进入了该遗址周围地区，该地区仍然是一个谜，即使对当地人来说也是如此，但在拜登政府表示北京可能正在利用&lt;/p>;&lt;p>;中国在古巴从事间谍活动的问题上周在《华尔街日报》的一篇报道后再次引发关注。该报援引美国官员的话说，中国安全部门正在该岛上进行一项新的努力。这是在美中关系跌至几十年来最低点的时候出现的。&lt;/p>;&lt;p>;路透社在城镇上方的山脊上看到了高高的大型抛物面天线，部分被皇家棕榈树的山坡遮住了。一个锈迹斑斑的白色金属圆顶，是那种装有天线的圆顶，盘旋在黑暗的丛林上空，它的侧面装饰着神秘的黑色三角形，有些是倒置的。身份不明的男子骑着摩托车，穿着便服，在记者工作时拍照。&lt;/p>;&lt;p>;美国认为这个鲜为人知的基地距离佛罗里达州基韦斯特仅 116 英里（187 公里），用于拦截美国根据联邦通信委员会 (FCC) 2022 年 11 月的一份文件，电子通信。&lt;/p>;&lt;p>;“（中国共产党）在贝胡卡尔的苏联时代情报设施中保持实体存在，这似乎是一种信号情报收集FCC 文件援引美中经济与安全审查委员会 2018 年的一份报告称。&lt;/p>;&lt;p>;这些担忧在一定程度上被认为是拒绝将古巴与美国联系起来的申请的理由根据这份由包括美国国土安全部和司法部成员在内的委员会起草的文件，各州通过 ARCOS-1 海底电信电缆。&lt;/p>;&lt;p>;中国是华盛顿最大的地缘政治对手，周一否认将古巴用作间谍基地。古巴没有回复路透社有关比胡卡尔岛设施的问题。&lt;/p>;&lt;p>;但古巴政府驳回了先前的指控，认为这是美国捏造的，旨在为华盛顿对该岛长达数十年的经济禁运辩护。&lt;/p>; &lt;p>;古巴表示，对其领土的唯一军事入侵是属于美国的关塔那摩湾海军基地。&lt;/p>;&lt;p>;美国周一表示，尽管如此，中国还是升级了其在古巴的情报收集设施2019 年。白宫国家安全委员会没有回应路透社关于比胡卡尔是否是这些设施的所在地，或者它是否仍然对该地点感到担忧的问题。&lt;/p>;&lt;p>;基地周围，连绵起伏的乡村点缀着糖甘蔗和香蕉种植园，许多古巴人在小块农田耕种，骑自行车或骑马旅行。&lt;/p>;&lt;p>;61 岁的古巴农民阿纳尔多·佩雷斯 (Arnaldo Perez) 在贝胡卡尔度过了他的一生，但他告诉路透社，他不知道谁可能是幕后黑手蔓延的、碟形的绿色和白色天线隐藏在城镇上空的山脊线上。&lt;/p>;&lt;p>;“我知道这与军队有关，”佩雷斯一边骑着马一边指着远处的天线说。马车进城。 “但我是乡下人。我管好自己的事。”&lt;/p>;&lt;p>;沉睡的古巴农场小镇长期以来一直是一个秘密之地。&lt;/p>;&lt;p>;仅向南 20 英里（32 公里）在 1962 年古巴导弹危机期间，美国侦察机发现它是苏联核弹头的藏身之地后，比胡卡尔在哈瓦那市声名狼藉。&lt;/p>;&lt;p>;莫斯科让步并撤走了导弹，但它被广泛认为是关键时刻当美国和苏联最接近核对抗时。&lt;/p>;&lt;p>;Bejucal 在 2016 年从默默无闻中重新出现，当时批评古巴政府的佛罗里达州美国参议员马可卢比奥要求哈瓦那“踢出这个中国监听站在 Bejucal”的一系列行动中，包括举行自由选举，他说他在与古巴达成任何协议之前需要这样做。&lt;/p>;&lt;p>;美国中央情报局前高级分析师富尔顿·阿姆斯特朗说，人们对这件事知之甚少Bejucal，但他淡化了这个加勒比岛国对中国监视其北方邻国的重要性。&lt;/p>;&lt;p>;“在今天的技术中，监听站的价值（对中国）来说是微不足道的，”他说，并指出北京现在可以获得更先进的间谍设备和技术。&lt;/p>;&lt;p>;然而，阿姆斯特朗承认，在古巴开展行动对北京具有象征意义，因为中国一直对美国在其邻国的间谍活动深感不满，包括台湾海峡和南中国海。&lt;/p>;&lt;p>;路透社在该基地周围采访的任何人都没有看到或听到有关中国近年来参与 Bejucal 的说法。然而，许多人表示，他们相信俄罗斯有权进入该基地。&lt;/p>;&lt;p>;美俄关系因莫斯科入侵乌克兰而恶化，引发人们猜测俄罗斯总统弗拉基米尔·普京可能会决定重新开放曾经庞大的苏联时代位于卢尔德岛上的间谍基地，这是冷战的另一个遗迹，已于 2000 年代初关闭。&lt;/p>;&lt;p>;36 岁的 Onelvis Despaigne 是一名住在基地外的农场工人，他周一告诉路透社，他有没有听说过最近外国媒体关于中国间谍的报道。&lt;/p>;&lt;p>;但如果这是真的，他说，他很快就会知道。&lt;/p>;&lt;p>;“有谣言，”他笑着说当他用砍刀清理草坪时。 “每个人都知道这里的一切。”&lt;/p>;&lt;h2>;相关画廊：&lt;/h2>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/GQBLCHGCDBJCBPH7B33DSS7P44.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 6 月 12 日，一辆卡车经过古巴贝胡卡尔入口处的一个标志。路透社/Dave Sherwood&lt;/small>;&lt;/div >;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/3NQA4FV6DFOFFNQVZ5G4FYZU4A.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>; 2023 年 6 月 12 日，古巴贝胡卡尔附近的一个古巴军事基地的结构视图。REUTERS/Dave Sherwood&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2. images.arcpublishing.com/reuters/XG65NT663VNAHCD6ZTYVW5E44E.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;6 月 12 日，古巴贝胡卡尔附近属于古巴军事基地的结构视图， 2023. REUTERS/Dave Sherwood&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/FJ6ECVS4EVIRRCIAQ4LXCV4VEE.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div >;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;2023 年 6 月 12 日，临时搭建的大门挡住了通往古巴贝胡卡尔附近古巴军事基地的道路。路透社/Dave Sherwood&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;img src =&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/6DSTFDHFN5NSBAMVCKXTIQU6PU.jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;农场工人 Onelvis Despaigne ，36 岁，于 2023 年 6 月 12 日在古巴贝胡卡尔附近的一个古巴军事基地附近接受路透社采访。路透社/Dave Sherwood&lt;/small>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 14 Jun 2023 19:25:06 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Trump faces difficult odds in classified documents case]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/usa-trump-documents-legal/trump-faces-difficult-odds-in-classified-documents-case-idUSKBN2XZ1PX]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-13T21:33:43Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;p>;（路透社）- 唐纳德·特朗普面临着一项艰巨的任务，要针对他在离开白宫时非法保存绝密文件的指控进行辩护据法律专家称，白宫将于 2021 年入主白宫，他们表示法律和事实似乎都不站在他这一边。&lt;/p>;&lt;img src=&quot;https://static.reuters.com/resources/r/?m =02&amp;d=20230613&amp;t=2&amp;i=1635778608&amp;r=LYNXMPEJ5C0UO&quot; width=&quot;100%&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;美国前总统特朗普在 Wilkie D 受到联邦起诉后出现机密文件指控。 2023 年 6 月 13 日，美国佛罗里达州迈阿密，小弗格森与他的助手沃尔特·诺塔 (Walt Nauta) 以及律师克里斯·基斯 (Chris Kise) 和托德·布兰奇 (Todd Blanche) 一起在法庭草图中。 REUTERS/Jane Rosenberg&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;这位美国前总统是 2024 年大选的候选人，周二在佛罗里达州联邦法院拒不不认罪。针对他的 37 项罪名包括违反《间谍法》、串谋妨碍司法公正以及向调查人员作虚假陈述。&lt;/p>;&lt;p>;国家安全法专家对起诉书中证据的广度感到震惊，其中包括文件、照片、短信、音频和证人证词。他们说，这为检察官指控特朗普非法拿走这些文件然后试图掩盖它提供了有力证据。&lt;/p>;&lt;p>;“处理这些文件时粗心大意的细节令人震惊，布伦南司法中心的国家安全法专家伊丽莎白·戈伊特恩 (Elizabeth Goitein) 表示：“以及不让他们落入联邦调查局手中的共同努力。”&lt;/p>;&lt;p>;特朗普的律师没有立即回应置评请求。特朗普称此案是政敌策划的“政治迫害”。&lt;/p>;&lt;p>;“没有犯罪，除了司法部和联邦调查局多年来对我所做的事情，”他在他的 Truth Social 上写道周五平台上提到司法部和联邦调查局。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普最大的危险可能在于共谋妨碍司法公正的指控，最高可判处 20 年监禁。&lt;/p>;&lt;p>; p>;&lt;p>;法律专家表示，证据似乎表明，特朗普知道他持有需要传票的文件，但拒绝交出这些文件，并怂恿他的律师误导联邦调查局。&lt;/p>;&lt;p >;“这与你想象的一样明显，”保守派 Cato Institute 的法律专家克拉克·尼利 (Clark Neily) 说。&lt;/p>;&lt;p>;马克律师表示，妨碍司法是一项特别难以辩护的指控麦克杜格尔说。 “它冒犯了人们。从合法的法律程序中隐藏东西。大多数人都明白为什么这是犯罪行为，”他说。&lt;/p>;&lt;p>;法律专家表示，特朗普多年来隐瞒文件的指控可能是特别顾问杰克·史密斯决定起诉他的一个主要因素。&lt;/p>; &lt;p>;“比犯罪更糟糕”&lt;/p>;&lt;p>;在调查期间，特朗普的律师告诉联邦调查局，他们已经交出了他们拥有的所有机密文件，这是错误的。他们否认故意误导调查人员。&lt;/p>;&lt;p>;“在这种情况下，掩盖事实比犯罪更糟糕，”布伦南中心的 Goitein 说。 “如果他只是疏忽大意，就不会提出任何指控。”&lt;/p>;&lt;p>;阴谋因素使阻挠指控更加严重，所有检察官都必须证明特朗普与另一个人合作试图阻挠调查，无论他们是否成功。&lt;/p>;&lt;p>;Cato 的 Neily 说，根据他对起诉书的阅读，检察官可能有许多证人向他们提供了关于特朗普努力的类似陈述。&lt;/p>;&lt;p>;特朗普声称他在拿走这些文件之前将其解密。起诉书中引用的一段录音谈话削弱了这一说法，该谈话称特朗普向几个人展示了一份秘密文件，并表示他作为总统“本可以将其解密”，但他没有这样做。&lt;/p>;&lt;p>;但机密问题最终可能会变得无关紧要。检察官根据《间谍法》指控特朗普，这是第一次世界大战时期的一项法律，该法律早于机密，仅将未经授权保留“国防信息”的行为定为犯罪。&lt;/p>;&lt;p>;国防信息无需分类即可涵盖根据该法律，国家安全法专家说。这些信息只需要对国家的对手有用，并由政府严密掌握。&lt;/p>;&lt;p>;“假设所有文件都已解密。反间谍法并不在乎，”乔治敦大学法学教授托德亨特利说。&lt;/p>;&lt;p>;但是，特朗普确实有一些可能成功的策略。他的律师可以质疑证人的陈述、责备他人或争辩说他听从了律师的建议并且无意违法。&lt;/p>;&lt;p>;如果案件进入审判阶段，佛罗里达州的陪审团将审理此案，因为是特别检察官寻求起诉书的地方。在这个倾向于保守的州，特朗普只需要一名陪审员反对他的定罪，就会导致审判无效。&lt;/p>;&lt;p>;他的辩护团队还可以提出动议，将审判推迟到 2024 年 11 月大选之后。法律专家对特朗普如果获胜是否可以赦免自己持不同意见。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot; color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>; https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 14 Jun 2023 18:25:07 +0800</pubDate> </item><item><title><![CDATA[Exclusive: World Bank chief to “push“ its balance sheet, vows to protect “AAA“ rating]]></title><link/><![CDATA[https://reuters.com/article/worldbank-banga-leverage-exclusive/exclusive-world-bank-chief-to-push-its-balance-sheet-vows-to-protect-aaa-rating-idUSKBN2Y00O1]]><description> &lt;div>;&lt;i>;2023-06-14T10:07:54Z&lt;/i>;&lt;/div>;&lt;img src=&quot;https://cloudfront-us-east-2.images.arcpublishing.com/reuters/B3I62SHG65M2PETYGUBIDRDURE。 jpg&quot; alt=&quot;&quot;>;&lt;div>;&lt;small style=&quot;color: #999;&quot;>;6 月 1 日在美国华盛顿财政部，美国财政部长珍妮特耶伦（未图示）欢迎即将上任的世界银行行长阿贾伊班加（Ajay Banga） , 2023. REUTERS/Jonathan Ernst&lt;/small>;&lt;/div>;&lt;p>;世界银行行长 Ajay Banga 告诉路透社，他将大力“推动”银行的资产负债表，以帮助应对气候变化和其他危机，但这可能只会产生数百亿美元的额外年度贷款，而不是一些人希望的数千亿美元。&lt;/p>;&lt;p>;Banga 在周二晚些时候的一次采访中表示，他将在未来几周和几个月内采取措施来发展世界银行超越其传统的扶贫使命，应对气候变化、流行病和其他全球挑战，并扩大其财务能力。&lt;/p>;&lt;p>;在资产负债表杠杆方面，他表示他将“尽最大努力推动它” ”，但不会威胁到该银行的顶级“AAA”信用评级——这是其以极低利率借贷能力的来源。&lt;/p>;&lt;p>;“我的逻辑是，如果你班加在牙买加和秘鲁的首次出国访问中告诉路透社，将所有这些类型的想法加在一起，每年，你正在寻找......数百亿美元，而不是数千亿美元。 &lt;/p>;&lt;p>;“我只是认为我们必须谨慎一点，谨慎一点，我们在这方面做了多少，但我们应该尽可能多地做，”Banga 说。&lt;/p >;&lt;p>;他的评论为发展社区中一些人的乐观情绪注入了一些现实，即多边开发银行的资产负债表炼金术可以实现为清洁能源转型提供资金的大规模贷款增长的很大一部分——他需要和其他专家估计每年数万亿美元。&lt;/p>;&lt;p>;世界银行集团去年做出的贷款承诺总额为 1040 亿美元。&lt;/p>;&lt;p>;财政部长和非营利组织都在寻求印度出生的万事达卡前首席执行官 Banga 想方设法将大量私人资本引入发展中国家，以帮助他们减少碳排放并为创造就业机会的投资提供资金，从而使他们的经济更具弹性。&lt;/p>;&lt;p>;美国财政部长珍妮特耶伦在 6 月 2 日上任时告诉班加，她希望他 &lt;a href=&quot;/markets/us/yellen-urges-new-world-bank-chief-get-most-balance-sheet-2023 -06-02/&quot;>;从世界银行的资产负债表中“获得最大收益”&lt;/a>;。&lt;/p>;&lt;p>;他说该银行现在正在与股东讨论使用所谓的“混合资本”或次级债务，这将允许更多的杠杆作用，因为评级机构将其中的一部分视为股权——银行业使用了几十年的一种技术。&lt;/p>;&lt;p>;&lt;a href=&quot;https://www.cfr. org/blog/how-sdr-denominated-bond-could-work&quot; target=&quot;_blank&quot;>;一些经济学家&lt;/a>;建议，国际货币基金组织特别提款权货币储备可以由富国作为资本输送到银行支持价值数千亿美元的新债券发行。但 Banga 表示，他认为这个想法在很大程度上是不可行的，因为以央行流动资产为抵押的长期项目贷款可能会造成危险的资产负债期限错配。&lt;/p>;&lt;p>;“我不会同意，”他补充说...资本充足率。&lt;/p>;&lt;p>;但 Banga 表示，这一步将需要更多时间来制定，因为并非所有评级机构都允许使用可赎回资本来增加贷款，而且一些国家可能不得不修改管理其世界银行股份的法律.&lt;/p>;&lt;p>;他表示，他希望能够在 10 月份的年度会议之前提供有关该银行在这方面可以做些什么的详细信息。&lt;/p>;&lt;br>;&lt;hr>;&lt;div>;获取更多RSS：&lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.net&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.net&lt;/a>; &lt;br>;&lt;a href=&quot;https://feedx.best&quot; style=&quot;color:orange&quot; target=&quot;_blank&quot;>;https://feedx.best&lt;/a>;&lt;br>;&lt;/div>;</description><pubDate> Wed, 14 Jun 2023 18:25:07 +0800</pubDate></item></channel></rss>